<channels><channel name="TF1"><programme start="20121109205000" stop="20121109230000"><title>Koh-Lanta</title><sub-title>Episode 2</sub-title><desc>Saison : 12 - Depuis leur arrivée dans l'archipel de Séribuat, en Malaisie, Bernard, Elodie, Philippe et Nadine bivouaquent sur l'île des Bannis, coupés des autres naufragés, forcés de prouver de quoi ils sont capables. Après trois longues journées à survivre par leurs propres moyens et à spéculer sur leur sort, les quatre exilés vont avoir la possibilité de plaider une nouvelle fois leur cause face aux deux capitaines d'équipe, Camille pour les Jaunes et Namadia pour les Rouges. Bernard, Elodie, Philippe et Nadine rêvent tous les quatre d'intégrer enfin une des deux tribus. Mais attention, le rêve pourrait très vite se transformer en cauchemar. Car déjà, au sein des deux équipes, des dissenssions apparaissent. Les Rouges ont déjà dû éliminer un des leurs : c'est Mélanie qui a quitté l'aventure à l'issue du premier conseil.</desc><credits><presenter>Denis Brogniar</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43941509.jpg" /></programme><programme start="20121109230000" stop="20121110004000"><title>Qui veut épouser mon fils ?</title><sub-title>Episode 2</sub-title><desc>Saison : 2 - Les célibataires et leurs prétendantes ont passé une soirée de toutes les tentations. Les jeunes femmes vont à présent partager une journée avec les mamans (et l'unique papa) des garçons : un moment bien différent de la veille, où elles vont être contraintes de déployer toute leur diplomatie. Car elles doivent également séduire les mamans et le papa pour espérer ravir le coeur de leur prince charmant. Evidemment, les parents «poules» ne vont pas rater l'occasion de tester les prétendantes, puis de faire le compte-rendu de leurs impressions à leur fiston lors d'un dîner en tête-à-tête. Le lendemain, les garçons devront éliminer deux de leurs prétendantes. Ecouteront-ils les conseils ou décideront-ils tout seuls ? La réponse en images avec Morgan et Pascale, Frédéric et Chantal, Julien et Serge, David et Rachel, et Alexandre et Linda.</desc><credits><presenter>Elsa Faye</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43941511.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121109204500" stop="20121109221500"><title>Deux flics sur les docks</title><sub-title>Du sang et du miel</sub-title><desc>Un corps sans tête et aux mains coupées a été découvert sur une plage, à une dizaine de kilomètres du Havre. La mort remonte à quelques semaines, et rien ne permet d'identifier le cadavre, qui ne correspond à aucune disparition récente. Faraday est chargé de cette enquête qui s'annonce difficile. Dans le même temps, Winckler intervient dans le cadre d'une opération contre la «prostitution en hôtel particulier», pratique locale qui sévit de plus en plus dans les beaux quartiers de la ville sous le couvert de «parties fines» entre gens de bonne compagnie. Au fil de leurs investigations, Winkler et Faraday finissent par penser que leurs enquêtes sont liées...</desc><credits><actor>Jean-Marc Barr</actor><actor>Bruno Solo</actor><actor>Mata Gabin</actor><actor>Liza Manili</actor><actor>Agathe Dronne</actor><actor>Emmanuel Salinger</actor><actor>Camille Japy</actor><actor>Mika Tard</actor><actor>Mélanie Tran</actor><director>Edwin Baily</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008944.jpg" /></programme><programme start="20121109221500" stop="20121109221900"><title>Tirage de l'Euro Millions</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Loterie</category></programme><programme start="20121109221900" stop="20121109222000"><title>Paris en plus grand</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category></programme><programme start="20121109222000" stop="20121110000000"><title>Vous trouvez ça normal ?!</title><desc>Chaque vendredi, en deuxième partie de soirée, Bruce Toussaint anime un rendez-vous consacré à l'actualité de la semaine. En compagnie de sociétaires, d'humoristes et d'invités, il propose de revenir sur les points saillants de l'info des derniers jours en les examinant sous différents angles. Une façon divertissante d'évoquer petits et grands sujets de société et les thèmes de l'actualité internationale, qu'elle soit politique, économique ou culturelle. Son plateau fait la part belle aux polémistes qui n'hésiteront pas à payer de leur personne pour animer ce talk-show placée sous le signe de l'humour et de la curiosité.</desc><credits><presenter>Bruce Toussaint</presenter><presenter>Guy Birenbaum</presenter><presenter>Philippe Tesson</presenter><presenter>Jul</presenter><presenter>Clémentine Autai</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008962.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121109204500" stop="20121109233000"><title>Thalassa</title><sub-title>La France vue de la mer : Vendée, Charente : contre vents et marées</sub-title><desc>A la veille du départ du Vendée Globe du port des Sables-d'Olonne, l'équipe de «Thalassa» s'en va explorer le littoral de la Charente-Maritime et de la Vendée. Cette partie de la côte Atlantique vit toute l'année au ras des flots, contre vents et marées. La tempête Xynthia a récemment rappelé la fragilité de ce littoral soumis depuis des siècles aux caprices de la mer. Malgré tout, la région a toujours été tournée vers l'océan. Vivre au fil des saisons sur l'île d'Oléron, traverser le passage du Gois en courant, voguer à bord d'un voilier historique : ce littoral, bien connu des vacanciers, reste à découvrir sous bien des aspects. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Georges Pernoud</presenter><presenter>Laurent Bignola</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la mer</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44010869.jpg" /></programme><programme start="20121109233000" stop="20121109233500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121109233500" stop="20121110000000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Francis Letellie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121109205500" stop="20121109225500"><title>Captain America : First Avenger</title><desc>En 1941, Steve Rogers, un jeune homme gringalet et réservé, tient à s'engager dans l'armée pour combattre les nazis aux côtés des Alliés. Réformé par les médecins militaires parce que jugé trop chétif, il se porte alors volontaire pour participer à un programme expérimental. Remarquant la détermination du jeune homme, le professeur Erskine choisit de lui offrir la chance de réaliser son rêve. Par le biais d'une irradiation, le médecin parvient à transformer Steve Rogers en super soldat. Steve devient alors Captain America. Sa mission : affronter Hydra, une organisation scientifique nazie avec, à sa tête, le dangereux Crâne Rouge...</desc><credits><actor>Chris Evans</actor><actor>Hayley Atwell</actor><actor>Sebastian Stan</actor><actor>Tommy Lee Jones</actor><actor>Hugo Weaving</actor><actor>Dominic Cooper</actor><actor>Richard Armitage</actor><actor>Stanley Tucci</actor><actor>Toby Jones</actor><actor>Neal McDonough</actor><actor>Derek Luke</actor><actor>Kenneth Choi</actor><director>Joe Johnston</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/28612606.jpg" /></programme><programme start="20121109225500" stop="20121110003500"><title>Les Lyonnais</title><desc>Dans les années 70, Edmond Vidal, dit Momon, appartenait au redoutable gang des Lyonnais, qu'il formait avec Serge Suttel, ami d'enfance qui connut comme lui l'existence précaire des gitans. Momon, aujourd'hui âgé de 60 ans, se souvient de cette jeunesse mouvementée, mais il chérit plus que tout sa tranquillité retrouvée. Grâce à son épouse Janou, qui a tant souffert par sa faute, l'homme a réussi à se ranger. Cette rédemption providentielle lui permet désormais de s'occuper paisiblement de ses enfants et de ses petits-enfants. Or, Serge Suttel n'a pas connu le même itinéraire. L'ami de toujours n'est pas près de changer...</desc><credits><actor>Gérard Lanvin</actor><actor>Tchéky Karyo</actor><actor>Daniel Duval</actor><actor>Dimitri Storoge</actor><actor>Patrick Catalifo</actor><actor>François Levantal</actor><actor>Francis Renaud</actor><actor>Lionnel Astier</actor><actor>Valeria Cavalli</actor><actor>Estelle Skornik</actor><actor>Olivier Chantreau</actor><actor>Stéphane Caillard</actor><director>Olivier Marchal</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Film policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32144123.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121109204000" stop="20121109213500"><title>On n'est pas que des cobayes !</title><desc>Saison : 2 - Au sommaire : Une voiture peut-elle exploser comme au cinéma ? Agathe, David et Vincent sont convaincus qu'il est impossible de faire sauter une voiture comme dans les films. - Peut-on se débarrasser des acariens ? Comment se débarrasser des acariens, ces petites bêtes pourtant utiles, qui causent de nombreuses allergies ? - Comment faire une baguette sans mie ?</desc><credits><presenter>Agathe Lecaron</presenter><presenter>Vincent Chatelain</presenter><presenter>David Low</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine scientifique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43808213.jpg" /></programme><programme start="20121109213500" stop="20121109222500"><title>Empreintes</title><sub-title>Anouk Aimée, la beauté du geste</sub-title><desc>Saison : 6 - Pour beaucoup, Anouk Aimée évoque l'amoureuse endeuillée du film «Un homme et une femme», de Claude Lelouch. D'autres encore revoient Lola et sa silhouette à collant ajouré dans le film de Jacques Demy, ou encore, l'évoquent, nocturne et provocante, dans le rôle de l'aristocrate libertine de la «Dolce Vita», de Fellini. Malgré sa carrière internationale et ses récompenses, Anouk Aimée a su préserver son intimité et sa vie privée. Elle est discrète, secrète et ses confidences sont rares. Dans ce film, la comédienne revient sur les lieux de sa vie, comme l'arrondissement parisien où elle vivait petite fille sous l'Occupation, la bohême Saint-Germain-des-Prés, ou les planches de Deauville, en compagnie de Claude Lelouch.</desc><credits><director>Muriel Flis-Treves</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Culture</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44006846.jpg" /></programme><programme start="20121109222500" stop="20121109223000"><title>Expression directe</title><sub-title>FSU</sub-title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121109223000" stop="20121109233500"><title>C dans l'air</title><sub-title>Chine</sub-title><desc>Destiné à un large public, ce magazine d'information aborde tous les thèmes de l'actualité, qu'elle soit sociale, politique, sportive ou culturelle. Plusieurs reportages apportent des éclairages différents sur le sujet du jour. Ces images sont complétées par les décryptages des experts invités en plateau.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121109233500" stop="20121109234000"><title>Dr CAC</title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres, comme la réforme des retraites.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121109234000" stop="20121110000000"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121109205000" stop="20121109214000"><title>NCIS : enquêtes spéciales</title><sub-title>Guerre psy</sub-title><desc>Saison : 9 - Episode : 16/24 - Un réserviste de la Navy est retrouvé pendu à son domicile. Sa psychologue, le docteur Rachel Cranston, dément formellement la thèse du suicide : l'homme, spécialisé dans les techniques de guerres psychologiques pour le Pentagone, ne vivait que pour sa fille et son travail. Gibbs convoque alors le docteur Samantha Ryan, spécialisée dans les opérations psychologiques et maîtresse de la victime tout comme Rachel Cranston. Pendant ce temps, DiNozzo se dispute avec le service de la comptabilité après avoir découvert le salaire de McGee...</desc><credits><actor>Jamie Lee Curtis</actor><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Mackenzie Astin</actor><actor>Wendy Makkena</actor><director>Dennis Smith</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/37201733.jpg" /></programme><programme start="20121109214000" stop="20121109223000"><title>NCIS : enquêtes spéciales</title><sub-title>Baltimore</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 22/24 - Les agents pensent qu'une nouvelle victime du tueur en série a été découverte lorsqu'un ancien collègue de Tony, Danny Price, est retrouvé assassiné. La méthode employée par le criminel correspond en tous points à celle du serial killer. Tony est touché par ce drame : il se replonge à l'époque où il était policier à Baltimore. En 2001, tous deux avaient travaillé sur un homicide. Ducky, au cours de l'autopsie, remarque un détail intéressant : il semble que l'assassin ait utilisé un instrument différent pour commetttre son crime. Gibbs pense aussitôt qu'un imitateur pourrait s'être inspiré du tueur en série pour ses propres méfaits. L'enquête est réorientée : Tony cherche à savoir qui pouvait en vouloir à Danny...</desc><credits><actor>Scott Grimes</actor><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Sean Cullen</actor><actor>Chad Lindberg</actor><director>Terrence O'Hara</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121109223000" stop="20121109232000"><title>NCIS : enquêtes spéciales</title><sub-title>Le chant du cygne</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 23/24 - Les agents du NCIS tentent d'exploiter la piste d'E.J. Barrett dans l'enquête sur le psychopathe de Port-to-Port. C'est alors qu'un nouveau cadavre est découvert, celui de l'agent Earl Stark. Malgré l'abence de film alimentaire sur le corps de Stark, les enquêteurs pensent qu'il a été victime du tueur qu'ils pourchassent. Vance et les membres de l'équipe de Barrett pensent que Stark a été tué pour son badge de policier : l'assassin pourra ainsi entrer dans le quartier général et recueillir un maximum d'informations utiles sur le compte des employés. La menace sur l'équipe se précise. Mais pourquoi le psychopathe leur en veut-il autant ?...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Brian Dietzen</actor><actor>Sarah Jane Morris</actor><actor>Rocky Carroll</actor><director>Tony Wharmby</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29689798.jpg" /></programme><programme start="20121109232000" stop="20121110000500"><title>NCIS : enquêtes spéciales</title><sub-title>Dernières paroles d'un mort</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 19/23 - Le NCIS déplore la mort d'un de ses agents, Cris, tué et éviscéré, a priori par un individu qu'il avait pris en filature. Déterminé à ne pas laisser ce crime impuni, Gibbs se souvient que Cris avait attiré son attention sur un dossier : une affaire concernant un capitaine de corvette, décédé dans un accident de voiture alors qu'il était soupçonné de détournement de fonds. La carte mémoire de l'appareil photo de Cris, retrouvée dans son oesophage, révèle les clichés d'une femme, Amanda Reed, qui semble liée à la mort de l'agent et à l'affaire du capitaine disparu. DiNozzo se charge de l'interroger...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Sasha Alexander</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Jamie Luner</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>John Marshall Jones</actor><actor>Fredric Lehne</actor><director>Dennis Smith</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121109205000" stop="20121109222000"><title>Appelez le 112</title><desc>Freddy Kowalski et Emile Ramzy, deux ambulanciers qui aiment jouer aux bons samaritains, sont toujours sur la brèche. Ils ne comptent plus les feux rouges grillés, les sens interdits non respectés, les carambolages évités de justesse. Le jour où le procureur général Montgomery est assassiné en pleine rue, ils sont les premiers sur les lieux. Dans l'ambulance, le malheureux leur confie la clé d'un casier de consigne avant de rendre l'âme. Entraînés au coeur d'une affaire de corruption, Emile et Freddy craignent bientôt pour leur vie...</desc><credits><actor>Tobias Moretti</actor><actor>Martin Brambach</actor><actor>Fritz Karl</actor><actor>Fahri Yardim</actor><actor>Armin Rohde</actor><actor>Misel Maticevic</actor><actor>Michele Oliveri</actor><actor>Narges Rashidi</actor><actor>Uwe Ochsenknecht</actor><actor>Julia Dietze</actor><actor>Sophie von Kessel</actor><actor>Tyron Ricketts</actor><director>Lars Becker</director></credits><date>2011</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43811297.jpg" /></programme><programme start="20121109222000" stop="20121109230500"><title>Breaking Bad</title><sub-title>Les points importants</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 4/13 - Skyler et Walter peaufinent la version de l'histoire qu'ils veulent présenter au reste de la famille pour justifier l'achat de la station de lavage automobile. Hank montre à Walter le carnet de notes de Gale. Il lui confie également que des empreintes ont été relevées sur la scène de crime...</desc><credits><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Aaron Paul</actor><actor>Anna Gunn</actor><actor>Dean Norris</actor><actor>Betsy Brandt</actor><actor>Jonathan Banks</actor><actor>Bob Odenkirk</actor><actor>Giancarlo Esposito</actor><director>Colin Bucksey</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/30029257.jpg" /></programme><programme start="20121109230500" stop="20121109235000"><title>Breaking Bad</title><sub-title>Nouveau job</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 5/13 - Mike embarque Jesse dans une tournée des boîtes aux lettres pour récupérer l'argent laissé par les dealers. Mais il s'agit en réalité d'une manoeuvre de Gus pour éloigner Jesse de Walter. Walter, qui craint pour sa vie, demande à Saul de donner tout son argent à Skyler....</desc><credits><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Anna Gunn</actor><actor>Aaron Paul</actor><actor>Dean Norris</actor><actor>Betsy Brandt</actor><actor>RJ Mitte</actor><actor>Giancarlo Esposito</actor><actor>David Costabile</actor><director>Michelle MacLaren</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme><programme start="20121109235000" stop="20121110004000"><title>Breaking Bad</title><sub-title>Guerre froide</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 6/13 - Walter se réveille avec une terrible gueule de bois. Il tente de justifier ce qu'il a raconté à Hank pendant cette soirée trop arrosée. Skyler pense qu'il est en danger, mais Walter lui soutient le contraire : ses ennemis doivent le craindre, et il fait tout pour protéger sa famille. Skyler s'enfuit avec le bébé, puis renonce....</desc><credits><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Anna Gunn</actor><actor>Aaron Paul</actor><actor>RJ Mitte</actor><actor>Giancarlo Esposito</actor><actor>Jonathan Banks</actor><actor>Maurice Compte</actor><actor>Blake Berris</actor><director>Michael Slovis</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121109205000" stop="20121109221500"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Guet-apens, révolver et chasse à l'homme</sub-title><desc>A Clermont-Ferrand, rencontre avec les policiers en civil du GVP, le Groupe de voie publique et, parmi eux, le brigadier-chef Stéphane Morterolle. Il hérite justement d'une enquête hors du commun. Ce matin-là, une étudiante vient porter plainte. Elle a été agressée par un homme armé au pied de son immeuble. Stéphane ne le sait pas encore, mais il vient de se lancer dans une chasse à l'homme qui va durer huit jours et qui va mobiliser toute son expérience.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008583.jpg" /></programme><programme start="20121109221500" stop="20121109234500"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Tabous, révélations et secrets de famille</sub-title><desc>A la brigade des recherches de Cambrai, l'adjudant Girard doit entendre une petite fille de 6 ans. Selon une assistante sociale, elle serait victime de viols de la part de son grand-père. Pour les gendarmes, ces enquêtes sont difficiles. Comment faire parler un enfant aussi jeune sur un sujet si terrible ? Et pas question de commettre une erreur : les faits sont graves, et le suspect encourt vingt ans de prison. A Cambrai, et pour la première fois en France, des gendarmes se sont spécialisés dans ce genre de dossier. Ils ont mis au point des techniques pour recueillir la parole des plus jeunes.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008594.jpg" /></programme><programme start="20121109234500" stop="20121110012500"><title>Tout le monde en a parlé</title><sub-title>Episode 5</sub-title><desc>Saison : 1 - Qu'ils soient chanteurs, animateurs, acteurs, sportifs, écrivains, humoristes ou héros de faits divers, ils ont un temps fait la une de l'actualité. Puis, du jour au lendemain, ils ont quitté l'éphémère panthéon de la gloire moderne. A travers des archives de leur célébrité passée, une enquête sur leur vie actuelle et un entretien, Thierry Ardisson tente de comprendre ces destins singuliers.</desc><credits><presenter>Thierry Ardisso</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121109205000" stop="20121109225000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Accidents, malaises, agressions : pas de répit pour les pros de l'urgence</sub-title><desc>Des avenues de la capitale aux routes de Charente-Maritime, dans la France entière, les professionnels de l'urgence sont en première ligne. Pompiers, policiers, ambulanciers : sur terre comme dans les airs, grâce aux hélicoptères de la Sécurité Civile, ils interviennent le plus rapidement possible pour éviter qu'une situation délicate ne prenne un tour dramatique. Des petits accidents du quotidien aux situations de crise les plus graves, ces spécialistes dévoués à la sécurité et au sauvetage ont accepté d'être suivis en intervention, pour montrer leur quotidien, consacré à sauver des vies dans toutes les conditions.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008927.jpg" /></programme><programme start="20121109225000" stop="20121109235000"><title>Encore + d'action</title><sub-title>Hôpitaux psychiatriques : voyage au coeur de la folie</sub-title><desc>Plus de trois millions de patients sont soignés pour troubles psychiatriques graves. Les plus violents d'entre eux sont internés dans des UMD, des unités pour malades difficiles, des centres fermés qui ressemblent à des prisons, entourés de murs d'enceinte surmontés de barbelés. Les malades y séjournent plusieurs mois. Les équipes médicales sont souvent démunies face à ces cas difficiles et ont recours aux chambres d'isolement, voire aux électrochocs. Certains malades, aux troubles légers ou plus lourds, sont également accueillis aux urgences psychiatriques des hôpitaux. Comment soigner ces patients et les réinsérer dans la société ? Reportages à l'UMD de Sarreguemines et aux urgences de Montpellier.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008939.jpg" /></programme><programme start="20121109235000" stop="20121110015500"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Conduite à risque et gros trafics : danger sur les routes de France</sub-title><desc>Le nombre de tués sur l'autoroute est en hausse de 15% en 2011. C'est le seul réseau routier sur lequel la mortalité a progressé l'année dernière. Les équipes d'«Enquête d'action» proposent d'embarquer avec les forces de l'ordre qui pistent les comportements irresponsables. Mais le danger n'épargne pas certains tronçons des routes nationales et départementales françaises. Sur ces axes, on déplore cinq fois plus d'accidents que sur le réseau autoroutier. Les autorités tentent de rendre les routes plus sûres, mais seul un changement de comportement des usagers pourra véritablement améliorer la situation.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43724449.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121109205000" stop="20121109223500"><title>Hercule Poirot</title><sub-title>Le crime de l'Orient-Express</sub-title><desc>L'Orient-Express quitte Istanbul à destination de Calais, qu'il atteindra au terme de trois jours de voyage. Le train s'élance avec, à son bord, le célèbre détective belge Hercule Poirot, qui a réussi à trouver une place au dernier moment. Au matin, l'un des passagers, un riche Américain, est retrouvé mort, le corps lardé de coups de couteau. L'assassin est forcément parmi les voyageurs, puisque le wagon à destination de Calais est verrouillé et séparé du reste du train. Poirot entre en scène, déterminé à découvrir l'assassin. Mais le détective n'est pas au bout de ses peines : de nombreux coups de théâtre se succèdent au fil de son enquête...</desc><credits><actor>David Suchet</actor><actor>Tristan Shepherd</actor><actor>Sam Crane</actor><actor>Toby Jones</actor><actor>Brian J Smith</actor><actor>David Morrissey</actor><actor>Jessica Chastain</actor><actor>Stewart Scudamore</actor><director>Philip Martin</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32010958.jpg" /></programme><programme start="20121109223500" stop="20121110003000"><title>Hercule Poirot</title><sub-title>Le flux et le reflux</sub-title><desc>Gordon Cloade vient de décéder dans de terribles conditions. Or sa richissime famille refuse catégoriquement de laisser sa toute nouvelle épouse hériter de sa fortune. Hercule Poirot tente alors de comprendre les griefs formulés à l'encontre de la jeune veuve, pour éviter à cette famille de s'entre-déchirer. Lorsqu'il comprend que tout se résume à une sombre histoire de succession, il pense pouvoir apaiser les esprits. Or, les proches de feu Gordon Cloade prétendent que la jeune femme était déjà mariée. Effondrée par tant de méchanceté, la veuve explique que son premier époux est porté disparu au Nigeria depuis plusieurs années...</desc><credits><actor>David Suchet</actor><actor>Jenny Agutter</actor><actor>Patrick Baladi</actor><actor>Philip Jackson</actor><actor>Eva Birthistle</actor><actor>Elliot Cowan</actor><actor>Amanda Douge</actor><actor>Claire Hackett</actor><actor>Celia Imrie</actor><director>Andy Wilson</director></credits><date>2006</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121109205000" stop="20121109213500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Omnia vincit amor</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 5/13 - Audrey et Chris sont de sortie pour leur premier rendez-vous officiel. Mais Audrey doit s'arrêter en chemin, et Chris ne s'habitue pas au cadeau que lui a fait son père. Plus tard, en compagnie de Duke et Evi, ils se rendent à un mariage dans une propriété isolée. Celle-ci se transforme en piège mortel : des racines d'arbres prennent vie et attaquent Audrey et Chris. Réfugiés dans une grange, ils s'efforcent de découvrir la cause du phénomène et de l'arrêter...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Jason Priestley</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Vinessa Antoine</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><director>Tim Southam</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29660319.jpg" /></programme><programme start="20121109213500" stop="20121109223000"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Une journée sans fin</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 6/13 - Audrey revit continuellement la même journée tragique. Elle est la seule à le savoir et plus elle tente de réagir, plus la situation empire...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Jason Priestley</actor><actor>Ari Cohen</actor><actor>Glenn Lefchak</actor><director>Fred Gerber</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121109223000" stop="20121109231500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Harmonie</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 3/13 - Un vent de panique souffle sur l'asile de Haven. Les patients semblent adopter un comportement normal, tandis que les médecins sombrent doucement dans la folie. Audrey et Nathan se rendent sur place et tentent de découvrir la cause de ce revirement de situation...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Nicholas Campbell</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><actor>Mary-Colin Chisholm</actor><director>Rachel Talalay</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121109231500" stop="20121110000500"><title>The Walking Dead</title><sub-title>Les grenouilles</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 3/6 - Rick, Glenn et le petit groupe de survivants parviennent à rejoindre le camp de réfugiés situé dans les montagnes aux alentours d'Atlanta. Rick retrouve sa femme Lori et son fils Carl. Son ancien coéquipier, Shane, qui était devenu l'amant de Lori, est forcément surpris du retour de Rick. Le cas de Merle Dixon fait débat : fallait-il le laisser attaché sur le toit sans défense ? La découverte d'un mort vivant aux abords du camp et le retour de Daryl Dixon, le frère de Merle, précipitent les choses : Rick décide de retourner à Atlanta pour délivrer Merle et récupérer des armes et des munitions...</desc><credits><actor>Andrew Lincoln</actor><actor>Sarah Wayne Callies</actor><actor>Jon Bernthal</actor><actor>Norman Reedus</actor><actor>Steven Yeun</actor><actor>Michael Rooker</actor><actor>Jeffrey DeMunn</actor><actor>Chandler Riggs</actor><director>Gwyneth Horder-Payton</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/19441541.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121109203500" stop="20121109222500"><title>Les Cordier, juge et flic</title><sub-title>Cours du soir</sub-title><desc>Savignard, qui a été condamné à une lourde peine de prison pour avoir attaqué un fourgon blindé, purge sa peine de prison. C'est en tout cas ce que croit le commissaire Cordier. Lorsqu'il apprend que le criminel s'est échappé, il fait immédiatement surveiller sa famille. Il en profite pour rendre visite à Violaine Savignard, l'épouse du fuyard, et Aurélien, son fils. Le lendemain, il apprend que Boisgelot, un instituteur, amant de madame Savignard, a été assassiné. Le policier pense aussitôt que le détenu en cavale a profité de sa nouvelle liberté pour régler ses comptes et ses petites affaires de famille. Mais la réalité n'est peut-être pas aussi simple...</desc><credits><actor>Pierre Mondy</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Luc Thuillier</actor><actor>Nathalie Cerda</actor><actor>Adam Douieb</actor><actor>Pierre-François Pistorio</actor><actor>Charlotte Valandrey</actor><actor>Antonella Lualdi</actor><actor>Blanche Raynal</actor><actor>Laura Quintyn</actor><actor>Julien Chatelet</actor><actor>Stéphanie Vicat</actor><director>Michaël Perrotta</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1992843.jpg" /></programme><programme start="20121109222500" stop="20121110001000"><title>Les Cordier, juge et flic</title><sub-title>Délit de fuite</sub-title><desc>Lily Mahé, une adolescente, est retrouvée morte, défenestrée, lors de la fête de son école. Peu avant, elle s'était disputée avec un jeune homme. Nadia, son amie, explique que Lily était enceinte d'un homme marié. Chez les Mahé, dans la chambre de la victime, les policiers retrouvent le dossier d'une grande école de commerce et 10 000 euros en liquide. Eric Mahé, le père de Lily, est ornithologue. Lily lui avait volé une cassette vidéo pour enregistrer l'une de ses échographies. Un message sur la boîte vocale de Lily permet aux Cordier de remonter jusqu'à Daniel Pujol, l'amant et professeur de la jeune fille. Elle menaçait d'envoyer la cassette à sa femme. Pujol nie avoir tué sa jeune maîtresse. Le légiste vient compliquer l'affaire : Lily était déjà morte avant sa chute...</desc><credits><actor>Pierre Mondy</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Tom Novembre</actor><actor>François Montagut</actor><actor>Laura Quintyn</actor><actor>Cassandre Manet</actor><actor>Antonella Lualdi</actor><actor>Pierre-Arnaud Juin</actor><director>Jean-Marc Seban</director></credits><date>2002</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3517841.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121109203000" stop="20121109212500"><title>Le populisme au féminin</title><desc>Depuis quelques années, le monde politique dans son ensemble tend à se féminiser. Quand ce phénomène concerne des partis populistes de droite ou d'extrême-droite, comme le Front national, cela ne soulève pas qu'une question d'égalité homme-femme. Il n'est pas anodin d'assister à l'émergeance de figures féminines à la tête de partis considérés comme machistes et xénophobes. Ainsi, en France, Marine Le Pen a contribué à rendre plus acceptable son parti et à décomplexer son électorat et ses militants. D'autres femmes se sont imposées à la tête de formations populistes, s'avérant tout aussi extrêmes que leurs prédécesseurs masculins.</desc><credits><director>Hanna Ladoul</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43816792.jpg" /></programme><programme start="20121109212500" stop="20121109220000"><title>Entre les lignes</title><desc>Entouré de quatre journalistes des quotidiens et hebdomadaires de référence, Christophe Ruaults propose de décrypter tout ce qui se dit dans la presse française. Pourquoi l'auteur d'un papier choisit-il de le traiter de cette façon ? Pourquoi un rédacteur en chef opte-t-il pour ce titre de Une ? Pourquoi telle photo a-t-elle été préférée à telle autre ? Une foule de petits détails précieux qui échappent pourtant souvent à l'oeil du lecteur lambda.</desc><credits><presenter>Christophe Ruault</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121109220000" stop="20121109230000"><title>Bibliothèque Médicis</title><desc>Dans le cadre feutré de l'annexe de la bibliothèque du palais du Luxembourg, Jean-Pierre Elkabbach confronte les points de vue et partis pris de ses invités. A partir des ouvrages de personnalités venues d’horizons divers, l'émission aborde de multiples sujets - historiques, sociaux, littéraires, culturels, scientifiques ou politiques. Cette heure de débat intense et de confrontations originales se propose ainsi d’éveiller la curiosité au monde grâce aux écrits.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Elkabbac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43814684.jpg" /></programme><programme start="20121109230000" stop="20121109233000"><title>Un monde de bulles</title><sub-title>Spécial comics 6</sub-title><desc>Depuis les années 40, les comics, mettant en scène les aventures de super-héros dotés de pouvoirs exceptionnels, ont envahi le monde. Leur succès est tel qu'ils ont fait l'objet d'adaptations au cinéma, dont certaines comptent parmi les plus gros succès d'Hollywood. Jean-Philippe Lefèvre retrace l'histoire des super-héros, qu'ils viennent des Etats-Unis ou de France.</desc><credits><presenter>Jean-Philippe Lefèvr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine des loisirs</category></programme><programme start="20121109233000" stop="20121109234500"><title>Agora 2.0</title><desc>Un tour d'horizon de l'actualité politique et citoyenne abordée sur Internet dans les blogs, sites et forums.</desc><credits><presenter>Kathia Gilde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121109234500" stop="20121110004500"><title>Secrets d'Etat, les hommes de la Maison-Blanche</title><sub-title>Nixon et l'ère Kissinger</sub-title><desc>Episode : 2/3 - Les années 70, pendant lesquelles Nixon, Ford puis Carter furent présidents, sont marquées, en matière de diplomatie, par l'action et l'influence d'un homme en particulier : Henry Kissinger. Nommé par Richard Nixon, il devient rapidement secrétaire d'Etat et incontournable sur la scène internationale, oeuvrant pour la réconciliation avec la Chine en 1971 et dirigeant les actions secrètes au Cambodge et au Chili.</desc><credits><director>William Karel</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/208854.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121109204500" stop="20121109224500"><title>Rire ensemble contre le racisme</title><desc>Pour cette 9e édition, de nombreux artistes ont une nouvelle fois répondu présents à l'appel de l'UEJF (Union des Étudiants Juifs de France) et de SOS Racisme. Sur la scène du Grand Rex de Paris, Virginie Guilhaume et Michel Boujenah, parrain de l'événement, auront le plaisir de recevoir, notamment, les humoristes Willy Rovelli, Le Comte de Bouderbala, Titoff, Chevallier &amp; Laspales, Anthony Kavanagh, Michael Gregorio, Patrick Bosso, Les Lascars Gays... Et également, des artistes visuels comme les Echos-Liés, danseurs survoltés qui ont été découverts dans l'émission « La France a un incroyable talent » (M6), le transformiste Ennio Marchetto, le magicien déjanté Éric Antoine ou encore la troupe de la comédie musicale Avenue Q...</desc><credits><presenter>Virginie Guilhaum</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission spéciale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43724447.jpg" /></programme><programme start="20121109224500" stop="20121110004500"><title>Bienvenue chez les Chevaliers du fiel</title><desc>Eric Carrière et Francis Ginibre, plus connus sous le pseudonyme des Chevaliers du fiel, proposent un nouveau florilège de leurs sketches les plus connus. L'occasion pour leurs fans de revoir leurs parodies des coiffeuses, des chasseurs, des employés municipaux ou des gitans. Au rayon chanson, le duo reprend «Je te prendrai nue dans la Simca 1000» ou encore «Toute la montagne m'est passée dessus».</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11183001.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121109210000" stop="20121110000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43909225.jpg" /></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121109203000" stop="20121109220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121109220000" stop="20121109221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Genton</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43941273.jpg" /></programme><programme start="20121109221600" stop="20121109222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121109222500" stop="20121110000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Genton</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121109205000" stop="20121109222500"><title>Le zap</title><desc>Le zapping percutant de la génération ultime du zap. Retrouvez chaque semaine les vidéos les plus fun des chaînes hertziennes, de la TNT et du câble. Musique, people, cinéma, séries, images inédites, buzz du Net, séquences spectaculaires, images glamour, dérapages incontrôlés : tout ce qu'il ne faut pas rater du petit monde cathodique a été monté en bout à bout dans «Le Zap». Comme le veut la tradition, les séquences, parfois impressionnantes, ne sont jamais désobligeantes. «Le Zap» se veut un rendez-vous humoristique et percutant, résultat du visionnage, des heures durant, de tous les programmes accessibles sur tous les réseaux.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008087.jpg" /></programme><programme start="20121109222500" stop="20121109232500"><title>Le zap</title><desc>Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie. Parmi les thèmes abordés : le cinéma, mais aussi le sport ou encore la vie des people. Les magazines auront aussi une bonne place dans cette sélection. Nul doute que chacun aura plaisir à voir ou revoir les saynètes les plus cocasses des derniers rendez-vous télévisés. Chaque extrait est situé dans le temps et dans le paysage audiovisuel.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008094.jpg" /></programme><programme start="20121109232500" stop="20121109235500"><title>Enquête très spéciale</title><desc>Saison : 4 - Chaque semaine dans «Enquête très spéciale», découverte des tendances érotiques d'un pays et présentation de news libertines.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de charme</category></programme><programme start="20121109235500" stop="20121110002500"><title>Enquête très spéciale</title><desc>Saison : 4 - Chaque semaine dans «Enquête très spéciale», découverte des tendances érotiques d'un pays et présentation de news libertines.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de charme</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121109204500" stop="20121109221500"><title>Kung-fu Magoo aux jeux diablolympiques</title><desc>Lorsque le super vilain Tan-Gu invite les plus dangereux méchants du monde sur son île forteresse afin de participer à un tournoi olympique du mal, les jeux diablolympiques, le destin du monde libre est en jeu. Mister Magoo et son neveu de 12 ans, Justin, se chargent de la mission. Ils affrontent, entre autres méchants, des araignées robots et des ninjas à jet-skis...</desc><credits><director>Andrés Couturier</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44067857.jpg" /></programme><programme start="20121109221500" stop="20121109235000"><title>Sabrina, l'apprentie sorcière</title><desc>Jusqu'à l'âge de 16 ans, Sabrina pensait être une jeune fille comme les autres. Mais le jour de son anniversaire, alors qu'elle séjourne chez deux tantes excentriques, elle apprend qu'elle est une sorcière. Un nouvel horizon se dessine devant elle. Avec la complicité de son amie Jenny, elle tente de séduire Seth, le don juan du lycée. Mais celui-ci est déjà «pris» par Katy, qui est très jalouse. Cette dernière, qui surveille Seth de près, remarque les tentatives de séduction de Sabrina. Elle fait tout son possible pour empêcher celle-ci d'approcher son bien-aimé, et lui jouer de mauvais tours. Grâce à ses pouvoirs, Sabrina déjoue tous les pièges de Katy. Cependant, la sorcellerie ne peut pas tout résoudre : il est notamment interdit de s'en servir dans le domaine de l'amour...</desc><credits><actor>Melissa Joan Hart</actor><actor>Sherry Miller</actor><actor>Charlene Fernetz</actor><actor>Michelle Beaudoin</actor><actor>Ryan Reynolds</actor><actor>Tobias Mehler</actor><actor>Lalainia Lindbjerg</actor><actor>Jim Swanburg</actor><director>Tibor Takács</director></credits><date>1996</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/57610.jpg" /></programme><programme start="20121109235000" stop="20121110002000"><title>Ma sorcière bien-aimée</title><sub-title>Le frère et la soeur</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 6/33 - Chez les Stevens, l'oncle Arthur sort de son cadre. Samantha lui confie qu'elle essaie de faire entendre raison à Endora, qui encourage Tabatha à utiliser ses pouvoirs...</desc><credits><actor>Elizabeth Montgomery</actor><actor>Dick York</actor><actor>Paul Lynde</actor><actor>Agnes Moorehead</actor><actor>Erin et Diane Murphy</actor><actor>David White</actor><actor>Sandra Gould</actor><actor>George Tobias</actor><director>William Asher</director></credits><date>1966</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121109204500" stop="20121109214000"><title>Aline au pays des merveilles</title><desc>Saison : 2 - Aline Afanoukoé passe au crible mode, cinéma, albums et clips. Quels tubes seront plébiscités à la radio demain ? Quel est le secret d'une bande originale réussie ? Quelles musiques font danser les stars ? Aline a réponse à tout et n'oublie pas pour autant l'essentiel : interviews approfondies et décalées d'artistes, coups de coeur et décryptage d'un hit de légende sont toujours au programme.</desc><credits><presenter>Aline Afanouko</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43874942.jpg" /></programme><programme start="20121109214000" stop="20121109225000"><title>Mawazine 2012</title><sub-title>Angélique Kidjo</sub-title><desc>Le 22 mai 2012, à Rabat, sur la scène de Bouregreg, dédiée à la musique africaine, Angélique Kidjo a choisi de rendre hommage à la chanteuse Miriam Makeba. Née à Johannesburg en 1932 et décédée en 2009, la chanteuse surnommée «Mama Afrika» avait fait de sa vie un combat pour les droits civiques et pour la liberté des minorités opprimées. Invitant le chanteur sud-africain Vusi Mahlasela, torturé et emprisonné sous le régime de l'apartheid, à interpréter seul ou en duo avec elle plusieurs titres, Angélique Kidjo a puisé dans le répertoire de celle qui, dit-elle, «m'a inspirée dans ma musique, dans ma vie», mais aussi dans son propre répertoire, riche en tubes, pour cette soirée musicale forte en émotions.</desc><date>2000</date><category>Concert</category><category>World Music</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43874917.jpg" /></programme><programme start="20121109225000" stop="20121109231500"><title>Ô bout de la nuit</title><desc>Saison : 3 - Toujours aussi curieuse, Maeva Schublin part à la rencontre de toutes les communautés, chacune vivant la nuit parisienne à sa manière. L'occasion de découvrir une palette de personnalités les plus diverses : people, quidams, travailleurs, et de dénicher des bons plans. Mais la noctambule aime également s'embarquer pour de nouveaux horizons.</desc><credits><presenter>Maeva Schubli</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121109231500" stop="20121109234500"><title>Ô bout de la nuit</title><desc>Saison : 3 - Toujours aussi curieuse, Maeva Schublin part à la rencontre de toutes les communautés, chacune vivant la nuit parisienne à sa manière. L'occasion de découvrir une palette de personnalités les plus diverses : people, quidams, travailleurs, et de dénicher des bons plans. Mais la noctambule aime également s'embarquer pour de nouveaux horizons.</desc><credits><presenter>Maeva Schubli</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121109234500" stop="20121109235500"><title>Infô-Afrique</title><desc>L'actualité économique, politique et culturelle du continent africain.</desc><credits><presenter>Eléonore Abou Ez</presenter><presenter>Anaïs Agbo (en alternance</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121109235500" stop="20121110004500"><title>Dance St. !</title><desc>Saison : 3 - Cette année, le jury de «Dance St.» pousse l'exigence à son paroxysme. Rejoints par un nouveau membre permanent, Laurent Bouneau, le directeur général des programmes de Skyrock, les chorégraphes Malika Benjelloun et Bruce Ykanji alignent 36 groupes cette saison. Autrement dit, ce qui se fait de mieux en France en matière de danse hip-hop. Chaque trimestre, douze troupes sont ainsi sur la ligne de départ. Objectif : survivre aux éliminations pendant dix émissions consécutives en prouvant leur maîtrise des danses urbaines et atteindre la grande finale à trois qui se tiendra à Marseille en juin prochain.</desc><credits><presenter>Audrey Chauveau</presenter><presenter>Fred Mus</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category></programme></channel></channels>