<channels><channel name="TF1"><programme start="20121110205000" stop="20121110231500"><title>Danse avec les stars</title><sub-title>Episode 6</sub-title><desc>Saison : 3 - Un nouveau couple a été éliminé la semaine dernière. Les stars toujours en piste savent désormais qu'elles n'ont plus le droit à l'erreur, et qu'il leur faut travailler sans relâche pour se hisser au niveau d'exigeance requis pour cette troisième session. Poursuivre l'aventure est effectivement à ce prix. Ce soir, en direct, les couples que les célébrités forment avec leur partenaire professionnel seront encore soumis à rude épreuve, forcés de montrer toute l'étendue de leur talent en seulement quelques petites minutes. Et les jurés, comme d'habitude, ne leur feront aucun cadeau, visant l'excellence à ce niveau de la compétition.</desc><credits><presenter>Sandrine Quétier</presenter><presenter>Vincent Cerutti</presenter><presenter>Marie-Claude Pietragalla</presenter><presenter>Chris Marques</presenter><presenter>Jean-Marc Généreux</presenter><presenter>Shy'</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44309218.jpg" /></programme><programme start="20121110231500" stop="20121110235500"><title>Danse avec les stars, la suite</title><sub-title>Episode 6</sub-title><desc>Saison : 3 - Les deux animateurs retrouvent les candidats après le prime, pour une émission toujours retransmise en direct. Les couples de danseurs s'expriment sur leur prestation et se prêtent à l'exercice de l'auto-critique, le tout face aux jurés, présents sur le plateau. Candidats, jurés et animateurs sont ainsi invités à commenter les temps forts du prime, rediffusés durant cette «suite» de «Danse avec les stars». Autre rubrique au menu de l'émission : «Une journée avec», qui permet de suivre un des célèbres candidats durant 24 heures. «Votre avis sur le prime» donne la parole aux téléspectateurs : les moments les plus commentés sur les réseaux sociaux, les tweets les plus originaux, les encouragements les plus marquants. Stars, danseurs, jurés et animateurs peuvent évidemment réagir et s'exprimer durant cette chronique.</desc><credits><presenter>Sandrine Quétier</presenter><presenter>Vincent Cerutti</presenter><presenter>Marie-Claude Pietragalla</presenter><presenter>Chris Marques</presenter><presenter>Jean-Marc Généreux</presenter><presenter>Shy'm</presenter><presenter>Sandra Lo</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44309219.jpg" /></programme><programme start="20121110235500" stop="20121111004500"><title>Les experts</title><sub-title>Le dernier mot</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 19/23 - Warrick, Catherine et Nick cherchent à découvrir les causes de l'incendie d'une maison. Etrangement, un feu d'origine criminelle avait eu lieu peu de temps auparavant dans le voisinage. Le récent sinistre a coûté la vie à une jeune personne, ce qui contribue à motiver les enquêteurs. Chacun essaie d'analyser avec attention le moindre indice pour tenter de mettre la main sur le dangereux pyromane. De leur côté, Grissom et Sara enquêtent sur la mort d'un homme dont l'estomac révèle, à l'autopsie, un étonnant contenu. La victime avait en effet des lettres tirées d'un jeu culturel dans le ventre. Le malheureux venait tout juste de participer à un important tournoi...</desc><credits><actor>Marg Helgenberger</actor><actor>Gary Dourdan</actor><actor>George Eads</actor><actor>William Petersen</actor><actor>Jorja Fox</actor><actor>Tracey Needham</actor><actor>Max Weinstein</actor><actor>Michael Gaston</actor><director>Rob Bailey</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121110210000" stop="20121110225000"><title>France / Australie</title><desc>Le XV de France entame sa série de trois test-matches automnaux en se frottant aux Australiens, 2es ex aequo du dernier Rugby Championship. L'occasion pour Philippe Saint-André de lancer quelques nouveaux dans le grand bain, comme par exemple le 2e ligne toulonnais Jocelino Suta.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Rugby</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313058.jpg" /></programme><programme start="20121110225000" stop="20121110225500"><title>CD'aujourd'hui</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Variétés</category></programme><programme start="20121110225500" stop="20121111015500"><title>On n'est pas couché</title><desc>Saison : 7 - François Baroin, député de la 3e circonscription de l'Aube et Maire de Troyes, publie «Journal de crise», JC Lattès. Françoise Hardy publie «L'Amour fou», chez Albin Michel et évoque la sortie de l'album «L'Amour fou». François Morel publie «Raymond Devos, la raison du plus fou», au Cherche Midi. Il parle de sa tournée en France avec la pièce «Le Bourgeois gentilhomme» et du spectacle «Carte blanche», au Théâtre de la Pépinière. Hélène de Fougerolles et Jacques Balutin évoquent la pièce «Occupe-toi d'Amélie !», de Georges Feydeau, dans une mise en scène de Pierre Laville, avec Bruno Putzulu, Serge Ridoux et Jean-Christophe Bouvet. Christophe Conte publie «Billets durs», chez Ipanema.</desc><credits><presenter>Laurent Ruquier</presenter><presenter>Natacha Polony</presenter><presenter>Aymeric Caro</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313014.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121110204500" stop="20121110221500"><title>Clémenceau</title><desc>En 1924, une jeune journaliste québécoise vient en France pour enquêter sur le héros de la guerre, Clémenceau, qui était encore président du Conseil quatre ans auparavant. Pourtant, en 1917, rien ne pouvait laisser prévoir que celui qu'on surnommait déjà «le Tigre» reviendrait un jour au pouvoir. Cette année-là, les Alliés sont battus sur tous les fronts. Les troupes allemandes, après avoir subi quelques revers, menacent à nouveau Paris, tandis que l'armée française subit une vague de mutineries. La IIIe République aux abois a besoin d'un sauveur. Bien qu'il le détestent, les gouvernants décident alors de s'en remettre à Clémenceau, qui redevient président du Conseil...</desc><credits><actor>Didier Bezace</actor><actor>Monia Chokri</actor><actor>Marc Citti</actor><actor>Thierry Gibault</actor><actor>Grégory Gadebois</actor><actor>Albert Delpy</actor><actor>Jacques Bonnaffé</actor><actor>Pascal Elso</actor><actor>Daniel Martin</actor><actor>Laurent Manzoni</actor><actor>Philippe Duclos</actor><actor>Jean-Yves Gautier</actor><director>Olivier Guignard</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm historique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36297985.jpg" /></programme><programme start="20121110221500" stop="20121110234000"><title>Villa Jasmin</title><desc>Accompagné de son épouse, Jeanne, qui est enceinte, Serge Boccara revient pour la première fois depuis vingt ans en Tunisie. Avant de devenir père, il voulait montrer à sa femme le pays qu'il avait quitté à la mort de ses parents alors qu'il n'avait que 11 ans. C'était juste avant l'indépendance que son père, militant socialiste, espérait tant. Un père admiré, adoré, trop tôt disparu, avec qui il ressent le besoin de renouer des liens spirituels. Dès son retour dans le port de La Goulette, Serge se remémore son enfance et son histoire : le passé de ses parents, tous deux juifs, son métier de journaliste, son engagement politique...</desc><credits><actor>Arnaud Giovaninetti</actor><actor>Elsa Mollien</actor><actor>Clément Sibony</actor><actor>Judith Davis</actor><actor>Edith Perret</actor><actor>Manuel Blanc</actor><actor>Eric Laugérias</actor><actor>Götz Burger</actor><actor>Fatima Ben Saïdane</actor><actor>Georges Tibi</actor><actor>Raouf Ben Amor</actor><actor>Lotfi Abdelli</actor><director>Férid Boughedir</director></credits><date>2007</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11338256.jpg" /></programme><programme start="20121110234000" stop="20121110234500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121110234500" stop="20121111000500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Francis Letellie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121110205500" stop="20121110225000"><title>La musicale spéciale</title><desc>Emma de Caunes convie sur le plateau de «La Musicale spéciale» les nouveaux talents comme les artistes consacrés pour des performances inédites. Après «Miss Météores», Olivia Ruiz reprend le fil de son histoire et signe un quatrième album, «Le Calme et la Tempête». La dernière collection de chanson de Benjamin Biolay, «Vengeance» réserve de nombreuses surprises. Avec «L'Envolée», Stéphane Eicher poursuit dans la note intimiste de son précédent recueil, toujours en connivence avec Philippe Djian. «Places» est le premier album de Lou Doillon, réalisé et arrangé par Etienne Daho. Ancien chanteur du groupe Asyl, Lescop sort son premier album solo. Mathieu Boogaerts, lui, en est à son sixième disque. Il apporte un vent vivifiant sur la tradition française. Arno, le rockeur belge a enregistré «Futur Vintage» à Bristol, avec Portishead.</desc><credits><presenter>Emma de Caune</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43326847.jpg" /></programme><programme start="20121110224000" stop="20121110225000"><title>Samedi sport</title><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Multisports</category></programme><programme start="20121110225000" stop="20121110232000"><title>Jour de rugby</title><sub-title>11e journée du Top 14</sub-title><credits><presenter>Isabelle Ithurbur</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Rugby</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43606810.jpg" /></programme><programme start="20121110232000" stop="20121111001000"><title>Jour de foot</title><sub-title>12e journée de Ligue 1</sub-title><credits><presenter>Messaoud Benterk</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121110203500" stop="20121110220600"><title>Echappées belles</title><sub-title>Sur la route de Kerouac</sub-title><desc>Pour Jack Kerouac, écrivain emblématique de la «beat generation», prendre la route est une démarche mystique, une quête de l'Amérique et un mouvement de liberté. Son livre, «Sur la route», publié en 1957, est une source d'inspiration pour aller à la découverte de cette Amérique qui ne cesse d'être bousculée et portée par le désir de liberté. Accompagné par les mots de Kerouac, le réalisateur-voyageur, Vincent Leduc, arpente cette route en observant les Etats-Unis d'aujourd'hui. De New York à San Francisco, en passant par La Nouvelle-Orléans, il rencontre les «anges vagabonds» et les «clochards célestes» chers à l'écrivain.</desc><credits><director>Vincent Leduc</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44289457.jpg" /></programme><programme start="20121110220600" stop="20121110225900"><title>Les routes de l'impossible</title><sub-title>Philippines, quand la montagne gronde</sub-title><desc>Saison : 4 - Sur l'île de Luzon, aux Philippines, la route des kalingas, les «coupeurs de tête», serpente au sommet de la cordillère. Entrepris il y a plus de cent ans, les travaux, titanesques, sont loin d'être achevés. Pourtant, chaque jour, tandis que des ouvriers continuent d'ouvrir la route, malgré l'hostilité de la nature environnante, des bus de plus de vingt ans d'âge tanguent dangereusement le long du ravin. Coulées de boue, éboulements, chutes des bus dans le vide : chaque journée apporte son lot de tracas et d'accidents. Certains villages restent malgré tout tellement isolés que pour les rallier, il faut marcher de longues heures ou emprunter un moto-taxi. Mais là-haut, dans la montagne, veille Santino, dont on dit qu'il aurait le pouvoir de guérir maladies et handicaps.</desc><credits><director>Jérémy Defalt</director></credits><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/21120460.jpg" /></programme><programme start="20121110225900" stop="20121110232600"><title>A vous de voir</title><sub-title>Jamais sans mon chien</sub-title><desc>Aide précieuse pour leurs maîtres non-voyant, les chiens-guides deviennent au fil du temps des compagnons qui occupent une place de choix dans leur vie.</desc><credits><presenter>Isabelle Voizeux</presenter><presenter>Daniel Abbo</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121110232600" stop="20121110235200"><title>Dr CAC</title><desc>Saison : 3 - En 26 minutes, la compilation des sujets évoqués par le docteur CAC durant la semaine, agrémentée de séquences inédites : les réclames, le top CAC, les infos éco-comiques. Au sommaire :</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121110235200" stop="20121111004400"><title>Balapan, les ailes de l'Altaï</title><desc>A l'ouest de la Mongolie, dans les montagnes de l'Altaï, les éleveurs kazakhs n'ont rien perdu de leurs traditions. Après des années de communisme, ils ont racheté leurs troupeaux et repris l'élevage, secondés par les aigles royaux. Xoda, fidèle aux traditions de son peuple, attend d'avoir accompli un haut fait pour crier le nom du fondateur légendaire de son clan. L'arrivée d'une meute de loups dans la région lui offre une occasion de faire la preuve de sa vaillance. Il faut qu'il réussisse à en tuer un, aidé de son aigle, Balapan. Comme les loups s'attaquent de plus en plus souvent aux brebis, son acte lui vaudra la reconnaissance de tout son clan.</desc><credits><director>Hamid Sardar</director></credits><date>2005</date><category>Documentaire</category><category>Voyage</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121110205000" stop="20121110214000"><title>Terra Nova</title><sub-title>Black-out</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 7/13 - L'intégralité des appareils électroniques de Terra Nova sont perturbés. L'équipe fait très vite le lien avec le crash d'une météorite. La situation est des plus critiques. En effet, Maddy et le soldat Reynolds demeurent coincés à l'extérieur des murs d'enceinte. Pendant ce temps, Skye et Elisabeth sont amenés à faire équipe afin de sauver la vie de Hunter. Son organisme a été colonisé par un incroyable parasite mesurant environ dix mètres de long. Profitant de l'occasion, Mira et sa troupe de Sixers essayent d'attaquer la communauté. Sans se laisser déstabiliser, le commandant Taylor tente de les arrêter à l'aide d'une tactique audacieuse...</desc><credits><actor>Jason O'Mara</actor><actor>Stephen Lang</actor><actor>Shelley Conn</actor><actor>Christine Adams</actor><actor>Allison Miller</actor><actor>Sam Parsonson</actor><actor>Naomi Scott</actor><actor>Dean Geyer</actor><director>Jon Cassar</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27360363.jpg" /></programme><programme start="20121110214000" stop="20121110222500"><title>Terra Nova</title><sub-title>Trompeuses apparences</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 8/13 - Après six mois d'absence, le professeur Ken Horton et son équipe reviennent d'une expédition dans la jungle. Grande admiratrice du scientifique, Maddy parvient à décrocher un poste d'assistante de recherches à ses côtés. Elle découvre alors un secret concernant l'un des meilleurs scientifiques de la colonie Terra Nova, et ce scoop pourrait bien la mettre en danger. De son côté, Josh tente toujours de faire venir à Terra Nova sa petite amie Kara. Mais il est obligé de faire des compromis qui peuvent s'avérer désastreux. En effet, Mira lui demande de voler des médicaments dans la clinique de sa mère...</desc><credits><actor>Jason O'Mara</actor><actor>Naomi Scott</actor><actor>Robert Coleby</actor><actor>Landon Liboiron</actor><actor>Stephen Lang</actor><actor>Shelley Conn</actor><actor>Rod Hallett</actor><actor>Christine Adams</actor><director>Bryan Spicer</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série de science-fiction</category></programme><programme start="20121110222500" stop="20121110231000"><title>Terra Nova</title><sub-title>L'arbre aux secrets</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 9/13 - Le commandant Taylor n'entend pas baisser les bras. Il est toujours à la recherche de l'espion qui a été envoyé par Mira à Terra Nova. Il comprend qu'il lui est indispensable d'enquêter à la fois rapidement tout en agissant le plus discrètement possible. Taylor décide d'interroger Boylan après lui avoir administré - à son insu - un sérum de vérité. Jim intervient et réussit à prendre connaissance d'un très ancien crime. Un cadavre serait enterré sous un arbre emblématique de la colonie. A priori, plusieurs éléments que Jim recueille tendraient à prouver que Taylor est impliqué dans cet homicide. Mais comment rassembler des preuves formelles si longtemps après les faits ?...</desc><credits><actor>Jason O'Mara</actor><actor>Stephen Lang</actor><actor>Shelley Conn</actor><actor>Landon Liboiron</actor><actor>Christine Adams</actor><actor>Allison Miller</actor><actor>Rod Hallett</actor><actor>Naomi Scott</actor><director>Bryan Spicer</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série de science-fiction</category></programme><programme start="20121110231000" stop="20121111000500"><title>Lie to Me</title><sub-title>Une question de conscience</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 7/13 - Cal est chargé par son meilleur ami, le docteur Jeffrey Buchanan, de découvrir qui est l'espion qui a volé une formule dans son entreprise pharmaceutique. Il finit par mettre au jour une sombre conspiration autour d'un médicament dangereux qui pourrait provoquer la mort de milliers de personnes. Pendant ce temps, Gillian est engagée pour participer à des négociations pour la libération de deux Américains détenus au Yémen, un frère et une soeur accusés de trafic de drogue et risquant la peine de mort. Elle rencontre les émissaires du gouvernement yéménite, qui prennent un malin plaisir à compliquer les discussions...</desc><credits><actor>Tim Roth</actor><actor>Kelli Williams</actor><actor>Brendan Hines</actor><actor>Monica Raymund</actor><actor>DW Moffett</actor><actor>Tim Guinee</actor><actor>Rick Hoffman</actor><actor>Alexa Fischer</actor><director>Arvin Brown</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12526265.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121110204500" stop="20121110214000"><title>Prohibition, une expérience américaine</title><sub-title>Le crime s'organise</sub-title><desc>Episode : 3/5 - Au plus fort de la Prohibition, la production illégale d'alcool explose : brasseries dans les mesas et les canyons du Sud-Ouest, brûleries de whisky dans les collines du Kentucky, chais clandestins dans les caves des grandes villes. Les trafiquants enregistrent des bénéfices sans précédent. Mais les places sont chères et tous doivent se battre pour maintenir leur contrôle sur une ville ou un quartier. Dès lors, les fusillades entre gangs se multiplient, tandis qu'à la Convention démocrate, les délégués se déchirent. Un fossé divise l'Amérique : les grandes métropoles multiculturelles, principalement «wet», contre les campagnes protestantes «dry».</desc><credits><director>Ken Burns</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44007962.jpg" /></programme><programme start="20121110214000" stop="20121110223500"><title>Prohibition, une expérience américaine</title><sub-title>Un océan de rhum</sub-title><desc>Episode : 4/5 - Dans les années 20 aux Etats-Unis, l'interdiction de l'alcool n'empêche pas la consommation d'augmenter dans de redoutables proportions. A l'ère du jazz, les bars clandestins deviennent le symbole d'une vie nocturne urbaine et glamour, décrite par Francis Scott Fitzgerald ou Lois Long, chroniqueuse au «New-Yorker». A Chicago, Al Capone, devenu une star, signe des autographes et tient des conférences de presse, alors que son gang meurtrier étend son emprise sur toute la région. De plus en plus d'Américains commencent à considérer la Prohibition comme une terrible erreur. Mais qui osera remettre en cause la nouvelle loi ?</desc><credits><director>Ken Burns</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category></programme><programme start="20121110223500" stop="20121110233000"><title>Prohibition, une expérience américaine</title><sub-title>Une nation d'hypocrites</sub-title><desc>Episode : 5/5 - Dans l'Amérique de la fin des années 20, même les mères républicaines ne croient plus à la Prohibition. L'une de ses plus anciennes partisanes, Pauline Sabin, accuse la loi d'avoir divisé la nation entre «abstinents, alcooliques et hypocrites». L'escalade de la violence, la corruption des moeurs, l'impuissance du gouvernement lassent l'opinion. Quand la Grande Dépression s'installe, il faut trouver de nouvelles recettes fiscales. En décembre 1933, le nouveau président, Franklin D Roosevelt, abroge le 18e amendement. La bière recommence à couler en toute légalité.</desc><credits><director>Ken Burns</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category></programme><programme start="20121110233000" stop="20121111002000"><title>Tracks</title><desc>Au sommaire : Paul Kalkbrenner. Rencontre avec un musicien qui remplit les stades de foot. - Ceremony. Entretien avec le leader du groupe hardcore californien. - Yescka. Un représentant du «street art» mexicain. - Les fous du guidon. Tous les cyclistes ne sont pas des sportifs du dimanche. - Julia Holter. Une musique entre pop et ambiance.</desc><credits><presenter>Jean-Marc Barbieux</presenter><presenter>David Comb</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008262.jpg" /></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121110205000" stop="20121110214000"><title>Affaires non classées</title><sub-title>Les liens du sang</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 7/10 - Harry se rend à Budapest, en Hongrie, à la demande de sa maîtresse Anna pour y pratiquer une autopsie indépendante. Elle, avocate, milite pour les droits des femmes dans son pays et trouve suspecte la mort de sa cliente. Peu après son arrivée, Harry assiste, impuissant, à l'assassinat de sa bien-aimée. Les soupçons de la police se tournent vers le légiste, qui peut néanmoins compter sur le soutien de Janos. Harry appelle Leo à la rescousse...</desc><credits><actor>Emilia Fox</actor><actor>William Gaminara</actor><actor>Tom Ward</actor><actor>Lili Bordán</actor><actor>Ferenc Elek</actor><actor>Mike Kelly</actor><actor>Kelly Endresz-Banlaki</actor><actor>Julian Glover</actor><director>Dudi Appleton</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42543552.jpg" /></programme><programme start="20121110214000" stop="20121110224500"><title>Affaires non classées</title><sub-title>Les liens du sang</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 8/10 - Nikki rejoint Leo à Budapest. Ils apprennent que Harry, qu'ils croient mort, est soupçonné du meurtre d'Anna. De son côté, Harry tente de découvrir qui sont les véritables assassins. Il finit par comprendre qu'il existe un trafic encore plus vaste que ce qu'il avait imaginé...</desc><credits><actor>Emilia Fox</actor><actor>William Gaminara</actor><actor>Tom Ward</actor><actor>Kata Dobó</actor><actor>Ivan Kamaras</actor><actor>Mike Kelly</actor><actor>Kelly Endresz-Banlaki</actor><actor>Julian Glover</actor><director>Dudi Appleton</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121110224500" stop="20121110234000"><title>Affaires non classées</title><sub-title>Le spectre</sub-title><desc>Saison : 15 - Episode : 1/12 - Leo est retourné par le suicide d'une amie de longue date. Peu après, avec Harry et Nikki, il est appelé par l'inspectrice Connie James sur une scène de crime à la «Ferme aux frênes», où trois meurtres ont été commis. L'inspecteur en chef Tom Byrne, persuadé d'y voir la signature d'une mystérieuse tueuse en série surnommée «le Spectre» qu'il traque depuis des années, dessaisit Connie James de l'enquête pour la reprendre à son compte...</desc><credits><actor>Emilia Fox</actor><actor>William Gaminara</actor><actor>Tom Ward</actor><actor>Vincent Regan</actor><actor>Shelley Conn</actor><actor>James Larkin</actor><actor>Jaye Griffiths</actor><actor>Adrian Lukis</actor><director>Andy Hay</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43058174.jpg" /></programme><programme start="20121110234000" stop="20121111004500"><title>Affaires non classées</title><sub-title>Le spectre</sub-title><desc>Saison : 15 - Episode : 2/12 - Intrigué par certaines zones d'ombre dans cette affaire, Harry demande à l'inspectrice Connie James de poursuivre l'enquête en parallèle. Il s'avère que de nombreux prélèvements étaient en fait pré-contaminés...</desc><credits><actor>Emilia Fox</actor><actor>William Gaminara</actor><actor>Tom Ward</actor><actor>Vincent Regan</actor><actor>Shelley Conn</actor><actor>James Larkin</actor><actor>Jaye Griffiths</actor><actor>Adrian Lukis</actor><director>Andy Hay</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121110205000" stop="20121110211000"><title>Les Simpson</title><sub-title>Beau comme un camion</sub-title><desc>Saison : 10 - Episode : 17/23 - Malgré tous ses défauts, Homer se soucie de passer de bons moments avec ses proches. Il montre une nouvelle fois qu'il est un bon père de famille : il emmène Marge, Bart et Lisa dans un restaurant qui a récemment ouvert ses portes en ville. Une fois sur place, tous s'installent et passent leur commande. Homer ne peut bien sûr s'empêcher de se faire remarquer. Il demande à ce qu'on lui serve une énorme pièce de viande. Mais ce n'est pas pour satisfaire son appétit. Il a accepté le défi que lui a lancé un routier : finir intégralement son plat. Homer échoue. Le routier l'emporte mais meurt aussitôt. Par gentillesse, Homer décide alors de convoyer son dernier chargement à Atlanta...</desc><credits><director>Swinton O Scott III</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/150471.jpg" /></programme><programme start="20121110211000" stop="20121110213500"><title>Les Simpson</title><sub-title>Le principal principal</sub-title><desc>Saison : 9 - Episode : 2/25 - A l'occasion des vingt ans de carrière de Skinner, l'inspecteur Chalmers décide d'organiser une fête surprise. C'est la mère de Skinner qui emmène son fils au rendez-vous secret. Alors que la réception bat son plein, un inconnu surgit et prétend être le véritable Skinner. L'imposteur lui aurait volé son identité au Viêtnam...</desc><credits><director>Steven Dean Moore</director></credits><date>1997</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121110213500" stop="20121110220500"><title>Les Simpson</title><sub-title>Simpson Horror Show XVI</sub-title><desc>Saison : 17 - Episode : 4/22 - Après être tombé du 5e étage de l'appartement de Patty et Selma, Bart se retrouve dans un profond coma. Le docteur Hibbert propose alors aux Simpson un robot pour remplacer leur fils. Sorti du coma, Bart devient jaloux de l'androïde, qu'Homer aime plus que son véritable fils. - Homer est invité chez monsieur Burns pour une partie de chasse. Il se rend compte qu'il est, avec les autres invités, le gibier de cette chasse à l'homme. - Les habitants de Springfield se déguisent pour un concours de costumes. Le docteur Hibbert arrive second, derrière une étrange vieille sorcière, qui se révèle être une véritable ensorceleuse...</desc><credits><director>Steven Dean Moore</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6282308.jpg" /></programme><programme start="20121110220500" stop="20121110222500"><title>Les Simpson</title><sub-title>Simpson Horror Show XV</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 1/21 - En essayant de faire descendre son frisbee resté sur le toit avec une boule de bowling, Homer assomme Ned Flanders, qui la reçoit en pleine tête. Le docteur Hibbert parvient à le sauver et, à ce moment-là, Ned a une vision de la mort du médecin...</desc><credits><director>David Silverman</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121110222500" stop="20121110225000"><title>Les Simpson</title><sub-title>La guerre pour les étoiles</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 16/22 - Le directeur de l'école de Springfield prend une initiative à la dimension pédagogique a priori très enrichissante pour les élèves : il présente aux enfants Declan Desmond, un documentariste. Avec tout son équipement, il est venu tourner un film sur la vie des élèves. Mais les choses se compliquent lorsque Declan commence par s'intéresser aux cancres de l'école. Tout naturellement, il filme Bart qui est humilié par Nelson. Skinner tente de pousser Desmond à filmer Lisa. Le directeur de l'école va-t-il regretter d'avoir accueilli ce documentariste ?...</desc><credits><director>Steven Dean Moore</director></credits><date>2003</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121110225000" stop="20121110231500"><title>Les Simpson</title><sub-title>Le gay pied</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 17/22 - Homer soupçonne Marge de l'avoir secrètement détesté tout au long de leur vie. Il quitte le domicile conjugal et partage un appartement en colocation avec un couple d'homosexuels...</desc><credits><director>Dominic Polcino</director></credits><date>2003</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121110231500" stop="20121111002500"><title>Menu W9</title><desc>Anciens membres de l'équipe du «Morning Live», Benjamin Morgaine et Vincent Desagnat n'ont plus à prouver qu'ils comptent parmi les animateurs les plus déjantés de la télévision. C'est fort de cette expérience qu'ils proposent de découvrir les jeux télévisés japonais. Prenant leur rôle très à coeur, les deux animateurs ne reculent devant rien pour coller à l'ambiance totalement folle de ces émissions nippones qui sont sans doute les plus étranges de la télévision mondiale. Déguisés en samouraïs ou en sumo, mettant en scène toutes sortes de saynètes, ils oublient tout sérieux pour introduire les meilleures séquences d'émissions telles que «Takeshi's Castle». Un grand moment de détente en perspective.</desc><credits><presenter>Benjamin Morgaine</presenter><presenter>Vincent Desagna</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312954.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121110205000" stop="20121110214000"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Chacun cherche sa place</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 1/21 - Huit semaines se sont écoulées depuis que Garret Macy a quitté son poste et que Woody a été admis aux urgences dans un état critique. La confusion règne toujours à la morgue et chacun peine à s'adapter aux consignes, particulièrement strictes, imposées par le nouveau médecin légiste en chef, le docteur Jack Slocum. Quant à Woody, tiré d'affaire, il ne pense qu'à retrouver l'homme qui l'a laissé pour mort. Grâce à la relation qui s'est instaurée entre Garret Macy et un jeune psychopathe, l'enquête prend une tournure inattendue. Le docteur Jack Slocum risque bien d'avoir à affronter son pire ennemi...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Henry Winkler</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Kathryn Hahn</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>David Monahan</actor><actor>Eugene Byrd</actor><director>Roxann Dawson</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5988345.jpg" /></programme><programme start="20121110214000" stop="20121110223000"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Avec les compliments du Montecito</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 2/21 - Une danseuse de Las Vegas pénètre dans la morgue de Boston, met le feu à un cadavre puis se jette par la fenêtre. Elle laisse un indice aux enquêteurs : une carte du casino Montecito de Las Vegas. Jordan appelle aussitôt Danny McCoy, le chef de la sécurité du Montecito, et lui demande de l'aider à résoudre cette énigme. Elle enquête avec Woody. Ensemble, ils suivent une piste qui leur révèle peu à peu qu'un crime aux répercussions internationales va bientôt endeuiller Boston. Pendant ce temps, Garret aide un motard à accomplir ses dernières volontés...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Kathryn Hahn</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Vanessa Marcil</actor><actor>Josh Duhamel</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>Leslie Bibb</actor><director>Allan Arkush</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121110223000" stop="20121110232000"><title>Las Vegas</title><sub-title>Week-end à Vegas</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 3/23 - Danny est avec Gabe Labrador, un joueur de black-jack. L'homme refuse d'arrêter de jouer. Il a pour objectif de gagner beaucoup d'argent afin de payer la somme que lui réclament les ravisseurs de sa fille...</desc><credits><actor>James Caan</actor><actor>Josh Duhamel</actor><actor>Ethan Phillips</actor><actor>Molly Sims</actor><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>Rachael Leigh Cook</actor><actor>Lara Flynn Boyle</actor><director>Paul Michael Glaser</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5576426.jpg" /></programme><programme start="20121110232000" stop="20121111001500"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>L'argent ne fait pas le bonheur</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 12/21 - On a retrouvé dans les bois le corps sans vie d'une jeune femme, héritière d'une puissante famille. De prime abord, elle semble avoir été victime d'une chute de cheval. Mais certains indices amènent les médecins légistes à soupçonner un meurtre. Garret et Woody se lancent à la recherche d'indices. Ils découvrent ainsi un film qu'avait tourné la jeune femme. Pendant ce temps, Jordan enquête sur un curieux accident de moto : les blessures du corps qu'on lui a amené à la morgue n'ont pas été causées par la vitesse du véhicule...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Sara Foster</actor><actor>Kelly Smith</actor><actor>Isabella Hofmann</actor><actor>Donn Swaby</actor><director>Tim Hunter</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4221493.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121110205000" stop="20121110214000"><title>V</title><sub-title>Premier contact</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/12 - Les habitants de la Terre voient débarquer d'immenses vaisseaux spatiaux au-dessus de 29 grandes villes. Sous une apparence humaine, les extraterrestres assurent les Terriens de leur bienveillance. D'après le discours que leur porte-parole Anna tient au journaliste Chad Decker, les visiteurs affirment être venus en paix. En échange de ravitaillement, ils sont prêts à partager leur technologie très avancée avec les humains. Mais leurs intentions sont-elles aussi pacifiques qu'ils le prétendent ? Une chose est sûre, la vie sur la Terre ne sera plus jamais comme avant...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Logan Huffman</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><actor>Lourdes Benedicto</actor><director>Yves Simoneau</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/16136364.jpg" /></programme><programme start="20121110214000" stop="20121110223000"><title>V</title><sub-title>Résistance</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 2/12 - Les Visiteurs continuent à négocier avec les différents pays où ils se sont installés, tentant d'établir des relations diplomatiques. De leur côté, les opposants à ces négociations en apprennent plus sur les extraterrestres et leurs tentatives d'infiltrer l'espèce humaine. Erica Evans, agent du FBI, a du mal à accepter que son partenaire, qu'elle connaît depuis sept ans, soit un Visiteur. Cette découverte la rend d'autant plus méfiante sur son entourage. De plus, son fils, Tyler, est tombé amoureux de Lisa, une extraterrestre. Pendant ce temps Chad, qui sait qu'il a été trop accommodant durant son interview exclusive d'Anna, décide de se rattraper lors de son prochain bulletin d'information...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Logan Huffman</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Lourdes Benedicto</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><director>Yves Simoneau</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121110223000" stop="20121110232500"><title>V</title><sub-title>Une ère nouvelle</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 3/12 - Les visas de la première vague d'arrivants arrivent progressivement à échéance et il va leur falloir repartir. Anna, leur porte-parole, pourrait d'ailleurs être l'une des première à devoir s'en aller. Dans le même temps, des Visiteurs ont été menacés de mort et Erica est appelée par les instances diplomatiques qui souhaitent lui confier pour mission de les protéger. Au cours d'une ronde à travers le bâtiment, elle découvre le corps d'un garde inconscient, dépouillé de son uniforme. S'ensuit une échauffourée à l'issue incertaine pour la jeune femme...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Logan Huffman</actor><actor>Lourdes Benedicto</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><director>Fred Toye</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/16146034.jpg" /></programme><programme start="20121110232500" stop="20121111001000"><title>V</title><sub-title>La cinquième colonne</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 4/12 - Les efforts des Visiteurs pour gagner la sympathie de la population semblent porter leurs fruits, et ils annoncent aux Terriens qu'ils sont prêts à partager leur savoir médical. Ils s'apprêtent à mettre à leur disposition un nouveau traitement vitaminé, qui permettrait de soigner la cécité et les cancers. Sceptiques, Erica, Jack et Ryan tentent d'en savoir plus. A bord du vaisseau-mère, Anna accueille un invité spécial, tout en essayant d'élucider le meurtre d'un des siens. Chad fait un reportage sur les centres de guérison des Visiteurs...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Logan Huffman</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><actor>Lourdes Benedicto</actor><director>Yves Simoneau</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121110203500" stop="20121110222500"><title>Alice Nevers, le juge est une femme</title><sub-title>Mort en salle</sub-title><desc>Stéphane Dega, patron d'un club de gymnastique avec Franck Mattot, est retrouvé dans une salle de sports, la trachée écrasée par un haltère. Alice Nevers, qui a hérité du dossier, pense qu'il s'agit d'un meurtre maquillé en accident. Elle commence par soupçonner Laetitia Milano, la petite amie de Dega. Après s'être tout d'abord enfuie, Laetitia décide de se rendre à la police, sur les conseils de sa nutritionniste, Solange Sheipar. Face à Alice Nevers, Laetitia clame son innocence. La juge lui signifie sa mise en garde à vue et poursuit son enquête. Qui avait intérêt à faire disparaître Dega ? La réponse se trouve peut-être sur son lieu de travail...</desc><credits><actor>Marine Delterme</actor><actor>Myriam Moraly</actor><actor>Franck Gourlat</actor><actor>Elisabeth Depardieu</actor><actor>Ticky Holgado</actor><actor>Arnaud Binard</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>Jean-François Vlerick</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2182514.jpg" /></programme><programme start="20121110222500" stop="20121110231500"><title>X-Files</title><sub-title>Le chemin de la bénédiction</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 1/24 - Mulder a disparu avec la disquette contenant les dossiers secrets du ministère de la Défense. Scully part aussitôt à sa recherche. Lorsqu'elle découvre qu'on lui a implanté une puce électronique dans le cou, elle envisage de démissionner du FBI. Mulder est retrouvé dans le désert du Nouveau Mexique par un groupe d'Indiens navajos qui pratiquent sur lui un long rituel de guérison et lui font reprendre conscience...</desc><credits><actor>David Duchovny</actor><actor>Gillian Anderson</actor><actor>Mitch Pileggi</actor><actor>Peter Donat</actor><actor>Melinda McGraw</actor><actor>Sheila Larken</actor><actor>Nicholas Lea</actor><director>RW Goodwin</director></credits><date>1995</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14908.jpg" /></programme><programme start="20121110231500" stop="20121111000500"><title>X-Files</title><sub-title>Opération presse-papiers</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 2/24 - Parce que les meilleurs limiers du FBI baissent parfois les bras devant des affaires insolubles, le Bureau fédéral a mis en place une cellule spéciale chargée de se pencher tout particulièrement sur les enquêtes non résolues. Les agents spéciaux Fox Mulder et Dana Scully font partie de ces investigateurs d'un genre particulier. Grâce à leur sagacité hors du commun, ils parviennent à retrouver la trace d'un scientifique de l'Allemagne nazie, resté jusqu'alors d'une discrétion exemplaire. A leur grande surprise, celui-ci profite de leur rencontre pour leur révéler un secret absolument incroyable...</desc><credits><actor>David Duchovny</actor><actor>Gillian Anderson</actor><actor>Mitch Pileggi</actor><actor>Nicholas Lea</actor><actor>Walter Gotell</actor><actor>Sheila Larken</actor><actor>Melinda McGraw</actor><director>Rob Bowman</director></credits><date>1995</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121110210000" stop="20121110220000"><title>Bibliothèque Médicis</title><desc>Dans l'historique annexe de la bibliothèque du Palais du Luxembourg, Jean-Pierre Elkabbach reçoit chaque semaine auteurs, intellectuels, experts, scientifiques et politiques pour une heure de débat. A partir d'une sélection d'ouvrages de tous ordres traitant de questions d'actualité, les invités confrontent leurs réflexions et leur regard sur le monde. Un rendez-vous culturel qui propose des éclairages nouveaux sur les sujets d'actualité et voit ses intervenants engager la discussion sans polémique mais avec le désir de partager des savoirs.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Elkabbac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43276671.jpg" /></programme><programme start="20121110220000" stop="20121110230000"><title>Noirs de France</title><sub-title>Le temps des passions (de 1975 à nos jours)</sub-title><desc>Episode : 3/3 - En trois volets, cette série documentaire retrace la construction de l'identité noire française et donne la parole aux acteurs et héritiers de cette histoire. Pourtant ancienne, celle-ci devient visible à partir de l'exposition universelle de 1889. Le récit traverse deux conflits mondiaux, la colonisation, les indépendances et les migrations des Antilles, d'Afrique, de l'océan Indien ou de Nouvelle-Calédonie, et évoque l'influence afro-américaine depuis la période de l'entre-deux-guerres. Cette histoire, à peine évoquée dans les livres, concerne pourtant plus de trois millions de Français, qui réclament à juste titre leur place dans la société.</desc><credits><writer>Pascal Blanchard</writer><director>Juan Gelas</director></credits><date>2011</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27523464.jpg" /></programme><programme start="20121110230000" stop="20121110234500"><title>Le débat</title><sub-title>Qui sont les Noirs de France ?</sub-title><credits><presenter>Benoît Duquesne</presenter><presenter>Dominique Souchie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category></programme><programme start="20121110234500" stop="20121111005500"><title>Déshabillons-les</title><desc>Rompus à l'art de la persuasion, les politiques usent de tous les moyens offerts par la rhétorique pour convaincre. Mais leur discours est parfois révélateur d'une certaine façon de penser. En compagnie de linguistes, sémiologues, sociologues et anthropologues, Hélène Risser revient sur les mots et les images de l'actualité pour décrypter le comportement des personnalités politiques et séparer le fond de la forme.</desc><credits><presenter>Hélène Risse</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121110204500" stop="20121110222000"><title>Ces enfants qui nous font rire (2/2)</title><desc>Sur les plateaux des émissions télévisées, les enfants farceurs et turbulents se révèlent souvent des éléments perturbateurs qui peuvent sans mal déstabiliser les adultes, qu'ils soient présentateurs, invités ou accompagnants. Dans une ambiance de fête foraine, Cyril Hanouna revient sur les frasques des bambins du petit écran et propose une compilation alternant bêtisier télé, publicités et vidéos de famille.</desc><credits><presenter>Cyril Hanoun</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32667493.jpg" /></programme><programme start="20121110222000" stop="20121110235500"><title>Ces enfants qui nous font rire (1/2)</title><desc>Sur un plateau revisité en fête foraine, Cyril Hanouna rend hommage aux têtes blondes et dresse un truculent panorama de leur inventivité. Si petits qu'ils soient, les enfants sont capables de déstabiliser parents, journaliste, invité ou animateur d'une émission télévisée. De Franck Dubosc, décontenancé face à une couche bien remplie à un envoyé spécial victime d'une attaque de boules de neige, les petits démons réservent bien des surprises.</desc><credits><presenter>Cyril Hanoun</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32450605.jpg" /></programme><programme start="20121110235500" stop="20121111004000"><title>Doctor Who</title><sub-title>Le mariage de River Song</sub-title><desc>Saison : 6 - Episode : 13/13 - Le Docteur tente sa dernière chance pour sauver sa vie et ne pas se retrouver au lac Silencio à attendre sa mort prévue pour le 22 avril 2011. Il décide donc de partir à la recherche de traces laissées par l'ordre du Silence. Il veut découvrir pourquoi il doit mourir. Au cours de son enquête, il rencontre le robot Teselecta et son équipage qui le conduisent à la tête vivante de Doprium Maldovar qui l'avertit que le Silence l'empêche de poser la plus ancienne question de l'univers. Le Docteur finit par accepter son sort et donne à l'équipage de Teselecta des lettres destinées à Amy, Rory et River Song. Il les invite à être témoin de sa mort...</desc><credits><actor>Matt Smith</actor><actor>Karen Gillan</actor><actor>Arthur Darvill</actor><actor>Alex Kingston</actor><actor>Frances Barber</actor><actor>Simon Fisher-Becker</actor><actor>Ian McNeice</actor><actor>Richard Hope</actor><director>Jeremy Webb</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121110210000" stop="20121111000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121110200000" stop="20121110213500"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44237099.jpg" /></programme><programme start="20121110213500" stop="20121110220000"><title>Ça se dispute</title><desc>Synthèse et résumé des grands rendez-vous politiques de la semaine.</desc><credits><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Eric Zemmour</presenter><presenter>Nicolas Domenac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121110220000" stop="20121110233000"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121110233000" stop="20121111070000"><title>La boucle de nuit</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, avec une traduction simultanée en langage des signes visible à l'image.</desc><credits><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121110205000" stop="20121110222000"><title>Vol noir</title><desc>La petite ville où travaille le shérif Wayne est attaquée par des nuées de corbeaux dévorant la chair. Avec ses concitoyens, l'homme de loi tente de repousser cette terrible menace. Pendant ce temps, sa femme, Cynthia, se rend à une ferme des environs pour saluer une amie et découvre l'origine de ces terribles volatiles. Tout aurait commencé par une maladie virale qui aurait touché les vaches. Une fois les animaux morts, des oiseaux seraient venus picorer les cadavres. C'est ainsi que l'infection se serait propagée des vaches aux corbeaux. Pendant que les citoyens s'abritent du mieux qu'ils le peuvent pour se protéger des raids meurtriers, d'autres cherchent un remède à la maladie. C'est une véritable course contre la montre qui est engagée...</desc><credits><actor>Sean Patrick Flanery</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Kristin Booth</actor><actor>Rod Taylor</actor><actor>John Ralston</actor><actor>Michelle Duquet</actor><actor>Gray Powell</actor><actor>Vladimir Bondarenko</actor><director>Sheldon Wilson</director></credits><date>2007</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm d'horreur</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27652824.jpg" /></programme><programme start="20121110222000" stop="20121110235000"><title>Gun</title><desc>Condamné à une lourde peine pour un trafic d'armes qu'il avait mené avec son ami Rich, Angel sort enfin de prison. L'homme retrouve très vite son vieux compagnon et ne met pas longtemps à retourner à ses mauvaises habitudes. Ensemble, les deux hommes sèment la terreur dans la ville de Detroit et font tourner la police en bourrique. Mais ce que ne sait pas encore Rich, c'est que l'homme qu'il pense être de son côté est en train de le trahir. Angel a, en effet, été contraint d'intégrer l'équipe de Rich dans le seul but de livrer le trafiquant à la police. L'amitié et la loyauté entre les deux hommes vont être rudement mises à l'épreuve...</desc><credits><actor>50 Cent</actor><actor>Val Kilmer</actor><actor>Paul Calderon</actor><actor>Christa Campbell</actor><actor>Josh Carrizales</actor><actor>Jill Dugan</actor><actor>Mark Famiglietti</actor><actor>Hassan Johnson</actor><actor>Anthony Kennedy</actor><actor>Malik Barnhardt</actor><actor>Alton Clinton</actor><actor>John Larroquette</actor><director>Jessy Terrero</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/26759823.jpg" /></programme><programme start="20121110235000" stop="20121111005000"><title>Star Story</title><sub-title>Les shows taille XXL</sub-title><desc>Avec les témoignages de Jean-Claude Camus, Gérard Louvin, Jasmine Roy, Fabien Lecoeuvre, Robert Hossein, Bruno de Stabenrath. Champions du live de taille XXL, U2, Madonna, The Black Eyed Peas ou les Rolling Stones semblent n'avoir aucune limite en matière d'ambition scénique. Alors que les ventes d'albums continuent de reculer, les billets de concert s'arrachent et les tournées mondiales prennent une ampleur nouvelle et considérable voire mégalomaniaque. Comment en est-on arrivé là ? Quels sont les concerts les plus incroyables ? Quelles sont les tournées les plus chères de l'histoire ? Comment se construit un concert XXL ? Autant de questions examinées par des spécialistes de l'univers musical et de la scène.</desc><credits><presenter>Ayde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121110204500" stop="20121110222000"><title>La perle du Bengale</title><desc>A la fin de l'année 2011, les Bouglione rendaient hommage, au Bourget, à un fascinant spectacle créé par leur famille, qui avait triomphé, en 1935, au Cirque d'Hiver. «La Perle du Bengale» a réuni 80 artistes, 200 costumes, le plus grand troupeau d'éléphants d'Europe, 30 chevaux, un des plus impressionnants groupes de fauves jamais vus, de nombreux animaux exotiques et toutes les attractions habituelles du cirque : clowns, trapézistes, acrobates et magiciens. La famille Bouglione a mis en oeuvre des moyens colossaux afin de faire vivre à tous, petits et grands, un moment inoubliable, onirique et merveilleux. Un impressionnant spectacle, accompagné par le grand orchestre et les Salto Dancers du Cirque d'Hiver Bouglione.</desc><date>2011</date><category>Spectacle</category><category>Cirque</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313652.jpg" /></programme><programme start="20121110222000" stop="20121110231000"><title>Chérie, j'ai rétréci les gosses</title><sub-title>Chérie, j'ai une musique dans la tête</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 1/22 - Wayne Szalinski entreprend de voyager dans le temps pour retrouver les membres d'un groupe de musique dont il était fan dans les années 60, les Bopkas. En tentant de prouver que ces chanteurs ont réellement existé, ailleurs que dans son imagination, il découvre que ceux-ci étaient des espions russes...</desc><credits><actor>Peter Scolari</actor><actor>Barbara Alyn Woods</actor><actor>Hillary Tuck</actor><actor>Thomas Dekker</actor><actor>Steve Bacic</actor><actor>Peter Strand Rumpel</actor><actor>John Stewart</actor><actor>Dean Cameron</actor><director>John Landis</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série jeunesse</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/142595.jpg" /></programme><programme start="20121110231000" stop="20121111000000"><title>Chérie, j'ai rétréci les gosses</title><sub-title>Chérie, c'est un cerveau d'un milliard de dollars !</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 2/22 - Les Szalinski ont été pressentis pour être élus famille de l'année. Au même moment, Wayne apprend qu'il héritera d'un milliard de dollars, s'il arrive à redonner vie au cerveau congelé du grandissime Orson Hugues. Il se met au travail et conçoit un procédé qui parvient à ranimer l'encéphale du défunt...</desc><credits><actor>Peter Scolari</actor><actor>Barbara Alyn Woods</actor><actor>Hillary Tuck</actor><actor>Thomas Dekker</actor><actor>Lee Taylor</actor><actor>Jim Fyfe</actor><actor>Kenneth Kimmins</actor><actor>Tyler Harcott</actor><director>Francis Damberger</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série jeunesse</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121110204500" stop="20121110212500"><title>La Reina del Sur</title><desc>Saison : 1 - Episode : 52/63 - L'ascension de Teresa Mendoza, jeune femme mexicaine amoureuse d'un trafiquant de drogue, contrainte de fuir dans le sud de l'Espagne, et qui devient le chef d'un puissant cartel.</desc><credits><actor>Kate del Castillo</actor></credits><date>2011</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/40333618.jpg" /></programme><programme start="20121110212500" stop="20121110221000"><title>La Reina del Sur</title><desc>Saison : 1 - Episode : 53/63 - Pati suit Veronica et découvre toute la vérité. Elle descend de sa voiture et va la voir, Veronica panique en la voyant et Pati reconnait Willy, et se souvient qu'il s'agit d'un agent de la DEA...</desc><credits><actor>Kate del Castillo</actor></credits><date>2011</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton dramatique</category></programme><programme start="20121110221000" stop="20121110223000"><title>La Reina del Sur</title><desc>Saison : 1 - Episode : 54/63 - Pati fait semblant d'être évanouie, et quand Willy s'en va, elle se débat avec Veronica et arrive à s'échapper. Elle monte dans sa voiture, et Veronica a le temps de monter aussi...</desc><credits><actor>Kate del Castillo</actor></credits><date>2011</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton dramatique</category></programme><programme start="20121110223000" stop="20121110233000"><title>Sur écoute</title><sub-title>Un accent de Baltimore</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 7/10 - Avec la complicité de Freamon, McNulty appelle Templeton depuis un portable et se fait passer pour le tueur en série. Avec un lourd accent de Baltimore, il menace de mordre le journaliste. Cette fois, le branle-bas de combat est général, de la mairie à la direction de la police. McNulty obtient tous les moyens dont il pourrait avoir besoin et commence à les prêter en douce à ses collègues dont les enquêtes restaient en souffrance. Le sénateur Davis prépare sa défense devant le grand jury. Cherry et Savino découvrent qu'Omar a pris d'assaut une autre des planques de Marlo et jeté quatre kilos d'héroïne dans les toilettes...</desc><credits><actor>Dominic West</actor><actor>Norman Wilson</actor><actor>John Doman</actor><actor>Aidan Gillen</actor><actor>Deirdre Lovejoy</actor><actor>Wendell Pierce</actor><actor>Brian Anthony Wilson</actor><actor>Clarke Peters</actor><director>Dominic West</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12450980.jpg" /></programme><programme start="20121110233000" stop="20121111002500"><title>Sur écoute</title><sub-title>Révélations</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 8/10 - Jimmy McNulty présente un rapport détaillé sur les résultats de son enquête devant le maire Thomas Carcetti, Norman Wilson, le commissaire William A. Rawls, Cedric Daniels et d'autres officiers de police. McNulty demande que plusieurs personnes en rapport avec l'enquête soient placées sur écoute et suggère que le sergent Ellis Carver prenne la tête de l'équipe de surveillance. Il indique également que la mise à disposition de nouveaux véhicules camouflés ne se fera pas sans frais. Le maire acquiesce et part. Rawls estime que la police a gagné son combat budgétaire contre le système éducatif...</desc><credits><actor>Dominic West</actor><actor>Norman Wilson</actor><actor>John Doman</actor><actor>Aidan Gillen</actor><actor>Deirdre Lovejoy</actor><actor>Wendell Pierce</actor><actor>Andre Royo</actor><actor>Seth Gilliam</actor><director>Anthony Hemingway</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel></channels>