<channels><channel name="TF1"><programme start="20121112205000" stop="20121112223500"><title>Camping Paradis</title><sub-title>Le prince du camping</sub-title><desc>Tom embauche un nouveau stagiaire pour aider son équipe au camping. Mais ce que Tom ignore, c'est que cet apprenti est en réalité Alexandre III, le prince héritier d'une riche famille indienne. Venu incognito au camping dans l'espoir d'être enfin traité comme quelqu'un de normal, Alexandre va rapidement succomber au charme de la jolie Alice. Il lui sera de plus en plus compliqué de garder son secret. Pendant ce temps, François retombe amoureux de Rosalie, la femme dont il a divorcé il y a trois ans. Les sentiments qui l'assaillent le troublent. Il craint de recommencer une histoire qui pourrait aboutir à une impasse. D'un autre côté, peut-être que le couple pourrait bénéficier d'une deuxième chance. François décide de se montrer réaliste...</desc><credits><actor>Laurent Ournac</actor><actor>Princess Erika</actor><actor>Thierry Heckendorn</actor><actor>Patrick Guérineau</actor><actor>Géraldine Lapalus</actor><actor>Florence Coste</actor><actor>Naby Dakhli</actor><actor>Jennifer Lauret</actor><actor>Catherine Marchal</actor><actor>Alexandre Le Provost</actor><actor>Bernard Alane</actor><actor>Paola Marques dos Santos</actor><actor>Manuel Gélin</actor><director>Jean-Marc Seban</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43981982.jpg" /></programme><programme start="20121112223500" stop="20121112232500"><title>New York unité spéciale</title><sub-title>Dans l'ombre du père</sub-title><desc>Saison : 13 - Episode : 13/23 - Benson et Amaro enquêtent sur l'agression sexuelle d'une actrice, Mallory Jenner, retrouvée inconsciente dans un parc. Le tandem d'enquêteurs rend visite à la jeune femme à l'hôpital pour l'interroger. Elle se rappelle seulement avoir vu Fred Sandow, un producteur, son fils et associé, Eddie, ainsi que l'assistante, Jess, pour passer une audition afin de participer à une émission de téléréalité. Elle semble également avoir bu du champagne et avoir été droguée. Alors que Benson et Amaro veulent rencontrer Fred Sandow pour lui poser des questions, ils découvrent celui-ci, dans son bureau, le pantalon baissé, avec une jeune femme et une bouteille de champagne ouverte...</desc><credits><actor>Mariska Hargitay</actor><actor>Danny Pino</actor><actor>Kelly Giddish</actor><actor>Ice-T</actor><actor>Kelly Karbacz</actor><actor>Michael McKean</actor><actor>Cameron Monaghan</actor><actor>Charlotte Graham</actor><director>Jean de Segonzac</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38623261.jpg" /></programme><programme start="20121112232500" stop="20121113001500"><title>New York unité spéciale</title><sub-title>Destin brisé</sub-title><desc>Saison : 11 - Episode : 14/24 - Deux prostituées sont retrouvées violées et étranglées dans des ruelles à quelques jours d'intervalle. Elles avaient chacune sur elles une carte de prière à l'effigie de l'Ange de la compassion. Gladys, une troisième prostituée, parvient à échapper de justesse à son agresseur. L'apprenant, Stabler et Benson partent à sa recherche. Ils finissent par la retrouver et l'interrogent. Mise en confiance par les inspecteurs, Gladys se confie à eux : après une enfance difficile, elle est tombée sous la coupe d'un proxénète. Les inspecteurs comptent beaucoup sur son témoignage pour arrêter le tueur en série...</desc><credits><actor>Mischa Barton</actor><actor>Christopher Meloni</actor><actor>Mariska Hargitay</actor><actor>Richard Belzer</actor><actor>Ice-T</actor><actor>Brian Geraghty</actor><actor>Erin Dilly</actor><actor>Stephanie March</actor><actor>Delaney Williams</actor><director>Peter Leto</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121112204500" stop="20121112212000"><title>Castle</title><sub-title>Sexpionnage</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 11/23 - Le grand jour est arrivé pour Ryan et Jenny, qui sont sur le point de convoler. Alors que Castle se prépare pour les festivités, il est contacté pour conduire une enquête sur un homicide et se retrouve contraint de quitter la cérémonie. Castle débute des recherches sur l'assassinat de Michael Bailey, un coureur de jupons invétéré. Castle et Beckett pensent que la double vie de l'homme constitue un élément capital pour élucider ce meurtre. Ils s'orientent principalement sur cette piste, en fouillant dans le passé et les conquêtes du défunt...</desc><credits><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Jon Huertas</actor><actor>Penny Johnson</actor><actor>Tamala Jones</actor><actor>Molly C Quinn</actor><actor>Seamus Dever</actor><actor>Juliana Dever</actor><director>Jeff Bleckner</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36254317.jpg" /></programme><programme start="20121112212000" stop="20121112213000"><title>D'art d'art</title><sub-title>La Nativité</sub-title><desc>Le petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pièces des collections publiques.</desc><credits><presenter>Frédéric Tadde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121112213000" stop="20121112221000"><title>Castle</title><sub-title>La vérité est ailleurs</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 9/24 - Castle et Beckett vont avoir du mal à trouver des témoins du meurtre de Marie Subbarao, une éminente astrophysicienne qui a été victime d'une explosion. Lanie explique à toute l'équipe que Marie a été soumise à un environnement de pression zéro. Le docteur Vaughn confirme que Marie menait des expériences dans une chambre de confinement qui simule une pression faible. Or, le lieu a été nettoyé par les services de maintenance. L'enquête révèle que Marie avait eu, peu de temps auparavant, une conversation avec un ufologue, Benny Stryker, qui prétend avoir repéré une activité extraterrestre dans l'espace. Beckett se montre sceptique...</desc><credits><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Tamala Jones</actor><actor>Susan Sullivan</actor><actor>Ruben Santiago-Hudson</actor><actor>Lance Henriksen</actor><actor>Karl T Wright</actor><actor>Jeanette Brox</actor><director>Bethany Rooney</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121112221000" stop="20121112225400"><title>Castle</title><sub-title>Le contrat</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 13/24 - La police découvre le cadavre d'un parrain de la mafia irlandaise. Ce truand avait de nombreux ennemis. Qui a commandité sa mort ? Castle et Beckett sont chargés de l'enquête. Ils découvrent rapidement que ce qui ressemblait à première vue à un crime crapuleux est en fait un règlement de comptes dans le cadre d'une véritable guerre des chefs. Le contrôle d'un territoire est en jeu. Castle comprend qu'une importante opération de trafic de drogue se prépare dans le secteur convoité. L'enquête prend une tournure beaucoup plus personnelle lorsque Beckett découvre que l'assassin du parrain pourrait bien être aussi le meurtrier de sa mère...</desc><credits><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Ruben Santiago-Hudson</actor><actor>Susan Sullivan</actor><actor>Molly C Quinn</actor><actor>Jon Huertas</actor><actor>Danny Nucci</actor><actor>Tamala Jones</actor><director>Thomas J Wright</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121112225400" stop="20121112225500"><title>Paris en plus grand</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category></programme><programme start="20121112225500" stop="20121113001500"><title>Mots croisés</title><sub-title>Hollande : Le tournant de la TVA ?</sub-title><desc>Comme chaque semaine, Yves Calvi propose aux téléspectateurs un magazine politique où les grands sujets de société font l'objet d'un débat entre invités venus d'horizons divers. Parmi les deux ou trois thèmes qui sont abordés lors de chaque émission, l'actualité politique tient une place prépondérante, alternant avec les problèmes sociaux qui peuvent préoccuper les citoyens. En confrontant les points de vue et en laissant des opinions contradictoires s'exprimer, le journaliste politique met ainsi à la disposition du téléspectateur un précieux forum de discussion, relais audiovisuel du débat démocratique.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313036.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121112204500" stop="20121112224500"><title>Le monde d'après</title><sub-title>Dette : qui va payer ?</sub-title><desc>Alors que les députés débattent du prochain budget, la dette de la France est l'objet de toutes les attentions. Comment la réduire ? Faut-il la payer ? Comment l'a-t-on contractée ? Au sommaire : La dette... pour les nuls. - Où est passé l'argent ? - Ils ont payé : l'exemple suédois. - Ils s'enfuient pour ne pas payer.</desc><credits><presenter>Franz-Olivier Giesbert</presenter><presenter>Fabrice d'Almeida</presenter><presenter>Mathilde Lemoin</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312867.jpg" /></programme><programme start="20121112224500" stop="20121112225000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121112225000" stop="20121112232000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121112232000" stop="20121113002000"><title>Les ch'tis d'Allah, le gang de Roubaix</title><desc>En mars 1996, un fait divers fait la une de tous les journaux télévisés. Les hommes du GIGN encerclent une maison abandonnée de la ville de Roubaix et, après de longues négociations, déclenchent l'assaut. Une fusillade éclate et les occupants préfèrent périr dans les flammes plutôt que de se rendre. Dans les décombres, quatre cadavres sont découverts. Deux hommes ont réussi à prendre la fuite. Qui étaient ces terroristes présumés, connus depuis des mois sous le nom de «gang de Roubaix» ? A la tête de ce groupe, deux hommes du Nord, Christophe Caze et Lionel Dumont, récemment convertis à l'islam. Comment ces deux «ch'tis» sont-ils devenus des djihadistes ?</desc><credits><director>Olivier Pighetti</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44196982.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121112205500" stop="20121112214500"><title>XIII.2</title><desc>Saison : 2 - Episode : 10/13 - Suivant les ordres de Pong, son père, Ai Ning tente de rafraîchir la mémoire de XIII, mais, en dépit de tous les efforts qu'elle déploie pour y parvenir, elle échoue à lui faire croire qu'il est le bien-aimé dont elle attend le retour. XIII est intimement persuadé qu'il n'est pas Victor Gong, même s'il en a le visage. Pendant ce temps, Betty, elle, ne désarme pas. Elle tente de faire pression sur Ai Ning pour se venger de ceux qui l'ont trahie. Sur le sol américain, le président Carrington perd pied tandis que le territoire est en proie au chaos. Il doit se résoudre à prendre des mesures drastiques...</desc><credits><actor>Stuart Townsend</actor><actor>Roxane Mesquida</actor><actor>Greg Bryk</actor><actor>Demore Barnes</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Sarah Lian</actor><actor>Ho Chow</actor><actor>Shannon Kook</actor><director>Pascal Laugier</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42644541.jpg" /></programme><programme start="20121112214500" stop="20121112223000"><title>XIII.2</title><desc>Saison : 2 - Episode : 11/13 - Ivres de vengeance, Betty et Victor Gong sont prêts à toutes les extrémités pour prendre possession de Xu corporation. Ils retiennent prisonniers XIII, Mozambique et tous ceux qui sont liés, de près ou de loin, à cette vaste machination. De son côté, Harriet Traymore veut la peau du président Carrington, qui ne semble pas disposé à lui céder la place...</desc><credits><actor>Stuart Townsend</actor><actor>Roxane Mesquida</actor><actor>Greg Bryk</actor><actor>Ingrid Kavelaars</actor><actor>Kristi Angus</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Shannon Kook</actor><actor>Wole Daramola</actor><director>David Wu</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category></programme><programme start="20121112223000" stop="20121112232500"><title>Spécial investigation</title><sub-title>Air France, la chute libre</sub-title><desc>Air France compte parmi les plus importantes compagnies aériennes du monde. C'est ausi l'une de celles dont les conditions de sécurité sont les plus critiquées. Avec, en moyenne un accident tous les trois ans ces douze dernières années, la compagnie affiche un lourd bilan. Réfutant toute idée de fatalité, plusieurs commandants de bord d'Air France, dont certains encore en activité, évoquent aujourd'hui une défaillance de la gestion du risque au sein de la compagnie. François Nénin et Richard Puech mettent en avant plusieurs failles du système : problèmes de compétences et de formation chez certains pilotes, liens trop étroits avec le constructeur Airbus, opacité du milieu aéronautique français et trop grande complaisance des autorités de contrôle. Pour «Spécial investigation», François Nénin et Richard Puech ont mené l'enquête.</desc><credits><presenter>Stéphane Hauman</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43125626.jpg" /></programme><programme start="20121112232500" stop="20121112235500"><title>L'oeil de Links</title><desc>Chroniqueurs exclusifs et réguliers de l'émission, les internautes conçoivent eux-mêmes ce magazine hebdomadaire consacré à l'activité créative du Net.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du multimédia</category></programme><programme start="20121112235500" stop="20121113013000"><title>Les Lyonnais</title><desc>Dans les années 70, Edmond Vidal, dit Momon, appartenait au redoutable gang des Lyonnais, qu'il formait avec Serge Suttel, ami d'enfance qui connut comme lui l'existence précaire des gitans. Momon, aujourd'hui âgé de 60 ans, se souvient de cette jeunesse mouvementée, mais il chérit plus que tout sa tranquillité retrouvée. Grâce à son épouse Janou, qui a tant souffert par sa faute, l'homme a réussi à se ranger. Cette rédemption providentielle lui permet désormais de s'occuper paisiblement de ses enfants et de ses petits-enfants. Or, Serge Suttel n'a pas connu le même itinéraire. L'ami de toujours n'est pas près de changer...</desc><credits><actor>Gérard Lanvin</actor><actor>Tchéky Karyo</actor><actor>Daniel Duval</actor><actor>Dimitri Storoge</actor><actor>Patrick Catalifo</actor><actor>François Levantal</actor><actor>Francis Renaud</actor><actor>Lionnel Astier</actor><actor>Valeria Cavalli</actor><actor>Estelle Skornik</actor><actor>Olivier Chantreau</actor><actor>Stéphane Caillard</actor><director>Olivier Marchal</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Film policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32144123.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121112204000" stop="20121112222400"><title>Climats</title><sub-title>Les orages de la passion</sub-title><desc>Philippe, un garçon de bonne famille, s'éprend éperdument d'Odile, une ravissante inconnue. Malgré l'opposition de ses parents, il décide de se marier avec elle. Au fil des mois, Odile, qui ne parvient pas à tomber enceinte, s'éloigne de Philippe. Sa rencontre avec François Crozant, un artiste au charme étrange, bouleverse son existence. Fou de jalousie, Philippe, qui sent qu'Odile lui échappe, sombre dans le désespoir. Cependant, Isabelle, secrètement amoureuse de Philippe depuis toujours, attend patiemment son heure. Mais les sentiments qui unissent Philippe, Odile et François sont exacerbés, et tous trois traversent un drame dont ils ne parviendront peut-être pas à se relever...</desc><credits><actor>Yannick Renier</actor><actor>Raphaëlle Agogué</actor><actor>Ludmila Mikaël</actor><actor>Macha Méril</actor><actor>Philippe Laudenbach</actor><actor>Agathe Bonitzer</actor><actor>Aurore Paris</actor><actor>Alain Libolt</actor><actor>Amandine Dewasmes</actor><actor>Stanislas Merhar</actor><director>Caroline Huppert</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/33055212.jpg" /></programme><programme start="20121112222400" stop="20121112223800"><title>Thomas Hugues présente</title><desc>L'animateur reçoit Caroline Huppert, réalisatrice du téléfilm «Climats, les orages de la passion».</desc><credits><presenter>Thomas Hugue</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121112223800" stop="20121112234300"><title>C dans l'air</title><desc>Parce qu'il n'est pas toujours aisé de décrypter les grandes tendances de l'actualité dans le flux d'information continu transmis par les médias, Laurent Bazin propose une émission consacrée à l'un des grands thèmes du jour. Destiné à un large public, son magazine présente plusieurs reportages afin de donner divers points de vue sur le même sujet. Les téléspectateurs sont invités à réagir en direct en envoyant leurs commentaires et réactions par SMS, qui seront soumis aux invités du jour au cours du dernier quart d'heure de l'émission. Sur Internet, les débats continuent grâce aux différents forums de «C dans l'air».</desc><credits><presenter>Laurent Bazi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121112234300" stop="20121112234800"><title>Dr CAC</title><sub-title>Les croisières, le nouvel eldorado du tourisme ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121112234800" stop="20121112235700"><title>Avis de sorties</title><desc>Diffusion de bandes annonces de films qui sortent en salles.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme><programme start="20121112235700" stop="20121113001700"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121112205000" stop="20121112230500"><title>Twilight, chapitre 2 : tentation</title><desc>Bella, qui vient d'avoir 18 ans, est la petite amie d'Edward Cullen, un vampire immortel. Lors d'une soirée passée chez lui, Bella se coupe au doigt et manque d'être attaquée par un autre vampire. Le lendemain de cet incident, les Cullen quittent la ville, au grand désespoir de la jeune fille. Celle-ci se morfond pendant des semaines avant de chercher à oublier Edward en fréquentant Jacob, un camarade de classe. Ils passent de plus en plus de temps ensemble à faire de la moto. Un jour, Bella découvre le secret de son ami : loup-garou, le jeune homme fait partie d'un clan qui se livre à la chasse aux vampires...</desc><credits><actor>Kristen Stewart</actor><actor>Robert Pattinson</actor><actor>Taylor Lautner</actor><actor>Ashley Greene</actor><actor>Peter Facinelli</actor><actor>Elizabeth Reaser</actor><actor>Kellan Lutz</actor><actor>Nikki Reed</actor><actor>Jackson Rathbone</actor><actor>Bronson Pelletier</actor><actor>Alex Meraz</actor><actor>Kiowa Gordon</actor><director>Chris Weitz</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13937504.jpg" /></programme><programme start="20121112230500" stop="20121113012000"><title>Alien, le huitième passager</title><desc>Le cargo spatial «Nostromo» rentre vers la Terre au terme d'une mission de routine. L'équipage, cinq hommes et deux femmes, est pour l'instant en hibernation. Ayant détecté un signal de détresse, l'ordinateur de bord les réveille plus tôt que prévu. Le vaisseau dérouté approche d'une planète inconnue. Le commandant Dallas et deux membres de son équipage, Lambert et Kane, débarquent sur un sol vierge de toute trace de vie, à l'exception d'un vaisseau démantibulé, vestige d'un autre temps, où se développent des oeufs énormes et translucides, pleins d'une vie grouillante. Jaillissant de l'un d'eux, une «chose» traverse le scaphandre de Kane et se colle à son visage...</desc><credits><actor>Sigourney Weaver</actor><actor>Tom Skerritt</actor><actor>John Hurt</actor><actor>Veronica Cartwright</actor><actor>Harry Dean Stanton</actor><actor>Ian Holm</actor><actor>Yaphet Kotto</actor><director>Ridley Scott</director></credits><date>1979</date><category>Film</category><category>Film de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1641.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121112205000" stop="20121112224000"><title>Tournée</title><desc>Joachim Zand, un producteur d'émissions de télévision à la carrière devenue incertaine, revient des Etats-Unis avec une troupe de stripteaseuses. La tournée qu'il leur a organisée les emmènera au Havre, à La Rochelle, Nantes puis Toulon, en attendant l'apothéose parisienne. Dans le compartiment d'un train, Zand apprend qu'il n'a plus de salle dans la capitale. Alors, tandis que ses artistes américaines court vêtues donnent leur premier spectacle, Zand file à Paris. Il doit trouver une salle, renouer avec des amis devenus hostiles, des maîtresses malades, mais aussi prendre en charge ses enfants, deux garçonnets qu'il n'impressionne plus...</desc><credits><actor>Mathieu Amalric</actor><actor>Miranda Colclasure</actor><actor>Dirty Martini</actor><actor>Julie Atlas Muz</actor><actor>Angela Lorenzo</actor><actor>Alexander Craven</actor><actor>Damien Odoul</actor><actor>Ulysse Klotz</actor><actor>Florence Ben Sadoun</actor><actor>Simon Roth</actor><actor>Joseph Roth</actor><actor>Aurélia Petit</actor><actor>André S Labarthe</actor><director>Mathieu Amalric</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Comédie dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15589051.jpg" /></programme><programme start="20121112224000" stop="20121113001000"><title>Lebanon</title><desc>En juin 1982, Shmulik, citoyen israélien de 19 ans, fait son service militaire. Quand le gouvernement lance son opération au Liban, il doit prendre le poste d'artilleur dans le premier char d'assaut qui passe la frontière. Yigal conduit ce blindé, dans lequel embarquent également Hertzel, responsable des munitions, et Assi, le commandant. Ils se dirigent vers une ville hostile pour une mission de routine, censée être terminée en 24 heures, mais qui va durer bien plus longtemps que prévu...</desc><credits><actor>Yoav Donat</actor><actor>Itay Tiran</actor><actor>Oshri Cohen</actor><actor>Michael Moshonov</actor><actor>Zohar Shtrauss</actor><actor>Dudu Tassa</actor><actor>Ashraf Barhom</actor><actor>Fares Hananya</actor><director>Samuel Maoz</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14483211.jpg" /></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121112205000" stop="20121112224500"><title>Amazing Race</title><sub-title>Episode 4 : Hawaii</sub-title><desc>Saison : 1 - Après avoir découvert l'immensité de Tokyo, les sept binômes encore en course s'envolent vers les plages paradisiaques de Hawaii. Pour atteindre la ligne d'arrivée, les concurrents sont confrontés à deux épreuves incontournables : le roadblock et le cross-road. Ils doivent faire preuve d'un grand sens de l'orientation et d'une bonne maîtrise de la conduite. Cette semaine, ils ont aussi l'occasion de se rendre à Pearl Harbor. Ils se glissent dans la peau des marines américains pour l'épreuve du roadblock et peuvent faire du paddle surfing ou un jeu qui utilise de la glace pilée lors du crossroad. Au terme de ces deux jours de course, un binôme doit retourner à Paris.</desc><credits><presenter>Alexandre Delpérie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312862.jpg" /></programme><programme start="20121112224500" stop="20121113004000"><title>Mission évasion</title><desc>Durant l'hiver 1944, le lieutenant Thomas Hart est arrêté par un commando de soldats allemands, puis interrogé pendant trois longues journées pour être enfin interné en Allemagne. Il y fait la connaissance du colonel McNamara, le plus gradé des prisonniers, qui lui impose immédiatement de dormir dans la baraque des soldats. Il est bientôt fortement soupçonné par le sergent Bedford d'avoir parlé aux Allemands sous la torture. Un jour, deux nouveaux détenus arrivent : Scott et Archer, tous deux soldats noirs de l'US Air Force. Bedford se révèle très raciste. Archer est retrouvé assassiné. Peu de temps après, Bedford, le principal suspect, est assassiné à son tour. Scott est alors accusé du crime...</desc><credits><actor>Bruce Willis</actor><actor>Colin Farrell</actor><actor>Terrence Howard</actor><actor>Vicellous Shannon</actor><actor>Cole Hauser</actor><actor>Marcel Iures</actor><actor>Linus Roache</actor><actor>Maury Sterling</actor><actor>Sam Jaeger</actor><actor>Scott Michael Campbell</actor><actor>Adrian Grenier</actor><actor>Michael Weston</actor><director>Gregory Hoblit</director></credits><date>2002</date><category>Film</category><category>Film de guerre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1151291.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121112205000" stop="20121112233000"><title>Masters ATP 2012</title><desc>Double tenant du titre, Roger Federer va-t-il réaliser la passe de trois consécutive à Londres, et devenir le seul tennisman de l'histoire à détenir sept Masters à son palmarès ?</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Tennis</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43606956.jpg" /></programme><programme start="20121112233000" stop="20121113014500"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Paris : enquête sur les pièges des quartiers huppés</sub-title><desc>De Saint-Germain-des-Prés au Quartier Latin, «Enquête d'action» plonge dans les coulisses d'une zone très prisée de la capitale, où subsiste un peu de l'esprit du Paris traditionnel. Les restaurateurs se battent pour attirer les nombreux touristes, parfois au mépris de la qualité des plats proposés sur leur carte. Les étudiants galèrent pour trouver un logement décent et abordable dans ce qui est devenu le repaire des Parisiens fortunés. Cet embourgeoisement a des conséquences : les appartements cossus et les maisons d'exception sont, comme dans le XVIe arrondissement, devenus les cibles privilégiées des cambrioleurs.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43468843.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121112205000" stop="20121112224500"><title>Chaos</title><desc>Dans la ville américaine de Seattle, un matin, cinq hommes masqués surgissent dans une banque. Aussitôt, ils prennent les employés et les clients présents dans l'établissement en otages. Mais bientôt, la police arrive sur les lieux. Le chef de gang demande alors à parler à Quentin Conners, un inspecteur suspendu de ses fonctions après une bavure. Le malfrat exige que Conners soit son seul et unique interlocuteur. L'ancien inspecteur finit par accepter cette mission, qui le rebute d'autant plus qu'il est contraint de faire équipe avec l'inspecteur Shane Dekker, qui débute dans la police...</desc><credits><actor>Jason Statham</actor><actor>Wesley Snipes</actor><actor>Ryan Phillippe</actor><actor>Henry Czerny</actor><actor>Nicholas Lea</actor><actor>Rob LaBelle</actor><actor>Justine Waddell</actor><actor>Jessica Steen</actor><actor>Natassia Malthe</actor><actor>Terry Chen</actor><actor>Ty Olsson</actor><actor>Mike Dopud</actor><director>Tony Giglio</director></credits><date>2004</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4945417.jpg" /></programme><programme start="20121112224500" stop="20121113005000"><title>The Punisher</title><desc>Avant de se retirer avec sa famille à Puerto Rico, l'agent du FBI Frank Castle exécute une dernière mission qui tourne mal : le fils d'Howard Saint, millionnaire et blanchisseur d'argent de Tampa, est involontairement tué. Howard Saint engage un commando qui massacre Castle et les siens sur leur lieu de villégiature. Laissé pour mort, Castle en réchappe et prépare une terrible vengeance dans son loft délabré de Tampa. Il parvient ainsi à manipuler sournoisement Howard Saint et son second, Quentin. Malgré des tueurs à gages à ses trousses, il prépare l'assaut final contre la demeure de Saint, afin d'assouvir sa vengeance...</desc><credits><actor>Thomas Jane</actor><actor>John Travolta</actor><actor>Rebecca Romijn</actor><actor>Will Patton</actor><actor>Roy Scheider</actor><actor>Laura Harring</actor><actor>Ben Foster</actor><actor>James Carpinello</actor><director>Jonathan Hensleigh</director></credits><date>2004</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2929194.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121112205000" stop="20121112221500"><title>Baby boom</title><sub-title>Liés à jamais</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 1 - Un mois dans la vie de la maternité du centre hospitalier de Poissy-Saint-Germain, la plus importante d'Ile-de-France, où chaque année, plus de 4500 bébés viennent au monde. Sages-femmes, médecins, aides-soignantes et puéricultrices partagent leur quotidien pas toujours facile, tout comme les familles de cette deuxième saison de «Baby boom» : Fabienne et Damien, Valérie et Stéphane, Sophie et Stéphane, Magalie et Fabien, bientôt parents de jumeaux, Béatrice et Anthony, Stéphanie et Franck, Nelly et Guillaume, Sophie et Pierre, qui attendent des triplés, ou Coralie, une toute jeune maman d'à peine 17 ans.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42056528.jpg" /></programme><programme start="20121112221500" stop="20121112232500"><title>Baby boom</title><sub-title>Une affaire d'hommes</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 2 - Longtemps les grands absents des salles d'accouchement, où leur présence était proscrite, les pères les investissent aujourd'hui en force. Il n'est pas certain que leur présence active, voire profondément inquiète, facilite toujours la vie des sages-femmes, mais ils ne ménagent pas leur appui à leur compagne sur le point de donner la vie, ni leur attendrissement lorsque l'enfant paraît. Qu'il s'agisse de couper le cordon ombilical, de s'occuper de la toilette ou de bercer le nouveau-né fraîchement emmaillotté, les pères du XXIe siècle les plus engagés prennent en charge l'existence de leur enfant dès sa première seconde.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42388203.jpg" /></programme><programme start="20121112232500" stop="20121113001500"><title>Tous différents</title><sub-title>A l'hôpital des nouveau-nés</sub-title><desc>Le Women's Hospital de Liverpool possède la plus grande maternité de toute l'Angleterre. Et c'est dans ses murs que l'équipe de «Tous différents» a posé ses caméras pendant plusieurs semaines. La naissance d'un enfant est sans aucun doute l'un des plus beaux instants de la vie d'un couple. Mais il arrive parfois que ce moment de bonheur se transforme en cauchemar. C'est le cas pour Laura et Phil, Amy ou encore Jason et Nicki. A cause de problèmes survenus à l'accouchement, la vie de leurs bébés ne tient qu'à un fil. Malgré le travail formidable des équipes médicales qui se battent pour sauver Riley, Charlie et William, le combat est douloureux et parfois cruel. Comment ces parents courageux vont-ils surmonter les épreuves qui les attendent ?</desc><credits><presenter>Emilie Mazoye</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121112203500" stop="20121112223000"><title>Black/White</title><desc>Theresa, une charmante jeune fille noire, est amoureuse de Simon. Les jeunes gens ont même décidé de se marier. Mais le plus dur reste à faire : il faut en effet que Theresa présente Simon à ses parents. Or, la belle Theresa a jusqu'ici omis de leur signaler que Simon était blanc. Profitant de l'anniversaire de mariage de ses parents, elle arrive chez eux avec lui. Le premier choc est rude. Simon a beau faire tout ce qui est en son pouvoir pour être accepté, Percy, le terrible père de Theresa, supporte très mal de voir sa fille s'éloigner de la famille. En outre, Simon s'est bien gardé de dire qu'il vient de démissionner de son travail d'agent de change...</desc><credits><actor>Zoe Saldana</actor><actor>Ashton Kutcher</actor><actor>Bernie Mac</actor><actor>Judith Scott</actor><actor>Hal Williams</actor><actor>Kellee Stewart</actor><actor>Robert Curtis-Brown</actor><actor>RonReaco Lee</actor><director>Kevin Rodney Sullivan</director></credits><date>2005</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4284487.jpg" /></programme><programme start="20121112223000" stop="20121113001000"><title>Sexy Boys</title><desc>Sébastien, 20 ans, célibataire, n'a qu'une véritable occupation : parler de sexe à longueur de journée avec ses amis Frank et Manu. Tous rêvent de conquêtes - pour des raisons différentes - mais aucun ne sait comment s'y prendre. Dans le cadre de ses études, Sébastien doit faire une enquête sur les jeunes et la sexualité. Il lorgne sur sa partenaire de travail, Lucie, mais celle-ci s'avère aussi glaciale que séduisante. Ayant récupéré l'appartement familial, il invite ses deux copains à s'y installer. Manu atteint enfin son but : tromper son amie Cécile pour se prouver qu'il existe en dehors de sa vie de couple. Mais il culpabilise...</desc><credits><actor>Julien Baumgartner</actor><actor>Matthias Van Khache</actor><actor>Jérémie Elkaïm</actor><actor>Armelle Deutsch</actor><actor>Virginie Lanoue</actor><actor>Sarah Marshall</actor><actor>Violette Palcossian</actor><actor>Sandrine Alexi</actor><actor>Sylvia Kristel</actor><actor>Charlotte Mayeur</actor><actor>Caroline Mouton</actor><actor>Emilien Lafitte</actor><director>Stéphane Kazandjian</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1293665.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121112204500" stop="20121112213000"><title>Meeting de François Fillon</title><desc>François Fillon a annoncé sa candidature à la tête de l'UMP le 30 juin 2012. Il tient l'un de ses derniers meetings avant le 4e Congrès de la formation, qui doit avoir lieu le 18 novembre et en désignera le futur président. Tout se jouera entre l'ancien Premier ministre et son adversaire, Jean-François Copé, l'actuel secrétaire général de l'UMP.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission spéciale</category></programme><programme start="20121112213000" stop="20121112220000"><title>Agora 2.0</title><desc>Un tour d'horizon de l'actualité politique et citoyenne abordée sur Internet dans les blogs, sites et forums.</desc><credits><presenter>Kathia Gilde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121112220000" stop="20121112223000"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121112223000" stop="20121112232500"><title>Innocence bafouée</title><desc>Les médias évoquent ouvertement les affaires de pédophilie mais on ne s'interroge que rarement sur le devenir des victimes. La documentariste Réjane Varrod rencontre Latifa, Gladys et Catherine. Toutes racontent le long et difficile chemin à parcourir pour une existence harmonieuse. Comment se construisent-elles en tant qu'adultes ? Autour d'elles, dans la région, personne ne veut plus parler de l'affaire. L'écrivain Jean-Yves Cendrey témoigne. Il raconte de quelle manière il a mis fin à la loi du silence face aux agissements de l'instituteur de l'école.</desc><credits><director>Réjane Varrod</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/33466547.jpg" /></programme><programme start="20121112232500" stop="20121112233000"><title>A nous le Sénat</title><sub-title>Caroline Cayeux</sub-title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121112233000" stop="20121112235500"><title>J'aimerais vous y voir</title><sub-title>Bérengère Poletti</sub-title><desc>La députée UMP Bérengère Poletti se rend en plein coeur des Ardennes, à la rencontre de Pascal Samyn, agriculteur et éleveur bovin. De la tonte au dressage, en passant par le conditionnement de la viande et la gestion administrative, la députée tombe le costume d'élue pour enfiler la combinaison d'agriculteur. Seul problème : elle ne connaît rien au métier d'éleveur et doit surmonter sa crainte des grands animaux.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121112235500" stop="20121113003000"><title>Egaux mais pas trop</title><sub-title>Ensemble mais pas trop</sub-title><desc>On leur a donné le nom de «couples mixtes» : deux nationalités, deux cultures, deux couleurs de peau. Les couples binationaux, de plus en plus nombreux, sont la première source d'immigration. Conséquence : ils se retrouvent dans la ligne de mire de l'administration et de la police, qui traque les unions frauduleuses et les mariages blancs. Du coup, leur union est devenue un véritable parcours du combattant.</desc><credits><presenter>Rokhaya Diall</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121112204500" stop="20121112223000"><title>Les piliers de la Terre</title><desc>Episode : 1/4 - Au XIIe siècle, en Angleterre, Henri Ier prépare sa succession : sa fille, Maud, doit accéder au trône en attendant que son petit-fils soit en âge de gouverner. Mais à sa mort, son neveu Stephen, avec l'appui de l'Eglise, est couronné roi. Cette lutte de pouvoir cause des tensions et déchire le royaume. De son côté, le père Philip devient prieur de Kingsbridge en assurant de son soutien le père Waleran pour qu'il devienne évêque. Chassé de son village, Tom, un maître-maçon, cherche du travail pour subvenir aux besoins de sa famille. Le prieur Philip souhaite construire une cathédrale à Kingsbridge. C'est l'occasion pour l'artisan de faire reconnaître son savoir-faire...</desc><credits><actor>Ian McShane</actor><actor>Rufus Sewell</actor><actor>Donald Sutherland</actor><actor>Matthew Macfadyen</actor><actor>Eddie Redmayne</actor><actor>Sarah Parish</actor><actor>Natalia Wörner</actor><actor>David Oakes</actor><actor>Hayley Atwell</actor><actor>Tony Curran</actor><director>Sergio Mimica-Gezzan</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20002294.jpg" /></programme><programme start="20121112223000" stop="20121113003000"><title>Arn, chevalier du Temple</title><desc>Au XIIe siècle, le jeune Arn Magnusson, chevalier du Temple, est sommé de participer aux croisades afin de protéger Jérusalem, pénitence imposée pour avoir trahi les voeux de chasteté imposés par son ordre. La mort dans l'âme, il laisse derrière lui sa patrie et la belle Cecilia, qui attend leur enfant. En Terre Sainte, face à l'armée des Sarrasins, avec courage et abnégation, Arn s'illustre sur le champ de bataille, gagnant le respect de Saladin, à qui il sauve la vie. Les deux hommes, que tout oppose, deviennent amis. Pendant ce temps, Cecilia vit des jours sombres dans le couvent tenu par l'impitoyable mère supérieure Rikissa qui multiplie les brimades...</desc><credits><actor>Joakim Nätterqvist</actor><actor>Sofia Helin</actor><actor>Morgan Alling</actor><actor>Bibi Andersson</actor><actor>Vincent Perez</actor><actor>Mirja Turestedt</actor><actor>Nicholas Boulton</actor><actor>Milind Soman</actor><actor>Josef Cahoon</actor><actor>Anders Baasmo Christiansen</actor><actor>Julia Dufvenius</actor><actor>Lina Englund</actor><director>Peter Flinth</director></credits><date>2007</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12838025.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121112210000" stop="20121112230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44234405.jpg" /></programme><programme start="20121112230000" stop="20121113000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121112203000" stop="20121112220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121112220000" stop="20121112221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44237128.jpg" /></programme><programme start="20121112221600" stop="20121112222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121112222500" stop="20121113000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121112205000" stop="20121112222500"><title>A chacun son histoire</title><sub-title>Ils mènent une double vie</sub-title><desc>Au sommaire : Un couple. Florys et Peter forment un couple surprenant. Elle est docteur en archéologie, il est drag queen. - Un homme. Côté face, Thierry est policier municipal. Côté pile, il est photographe de charme. - Une femme. Oksana, actrice de films X, est devenue auteur de romans de science-fiction. - Une famille.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/30952716.jpg" /></programme><programme start="20121112222500" stop="20121113000000"><title>A chacun son histoire</title><sub-title>Je l'aime mais je ne le supporte plus</sub-title><desc>Au sommaire : Chantal ne supporte plus les mensonges de Christian. Depuis six ans, ce couple de chauffeurs routiers a déjà traversé de nombreuses zones de turbulence. - Sofia et Toufik sont ensemble depuis deux ans. - Sabrina et Stéphanie sont amoureuses depuis quatre ans. - Fabienne et Jean-Claude connaissent déjà la séparation.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38114447.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121112204500" stop="20121112215000"><title>Opération nounou, aujourd'hui on trouve la perle !</title><sub-title>Episode 7</sub-title><desc>Sonia et Jessica, amies depuis toujours, vivent dans le même immeuble. Les deux mamans souhaitent que leurs filles soient gardées ensemble par une nounou anglophone. Les filles, bien que n'étant pas scolarisées dans le même établissement, terminent à la même heure : leur nounou devra être ponctuelle, organisée, mais surtout, plaire à tout ce monde. Kahina et Jean-Christophe viennent d'avoir un premier enfant, Lucien. Leur appartement étant trop petit, ils cherchent une assistante maternelle, à moins de 15 minutes de chez eux, qui garderait leur fils à son domicile. Mais ils habitent le XVIIe arrondissement de Paris, où les assistantes maternelles sont très rares. Cécile Altherr leur vient en aide.</desc><credits><presenter>Cécile Alther</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312866.jpg" /></programme><programme start="20121112215000" stop="20121112225000"><title>Opération nounou, aujourd'hui on trouve la perle !</title><sub-title>Episode 4</sub-title><desc>Aurélie, infirmière et Sébastien, pompier, cherchent une nounou très souple dans ses disponibilités car ils ont un emploi du temps variable, qui les amène à travailler parfois de nuit en même temps. Ils souhaitent une nounou capable de garder une petite fille de 4 ans mais aussi un nourrisson, puisqu'Aurélie est enceinte. Cécile a du mal à trouver des candidates aussi disponibles que l'exige la famille. Cécilia et Lionel ont vécu trois ans en Chine. De retour en France, ils souhaitent qu'Armand, 4 ans, et Axel, 2 ans, continuent de pratiquer le chinois qu'ils parlent déjà couramment. Cécile les aide à trouver une nounou parlant mandarin et suffisamment dynamique et autoritaire pour ces deux frères agités. Cécile se rend, accompagnée d'un traducteur, dans le quartier chinois de Paris pour trouver la perle rare.</desc><credits><presenter>Cécile Alther</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121112225000" stop="20121113002500"><title>Mission : protection, les anges gardiens de votre quotidien</title><sub-title>Commandos, le stage de l'extrême</sub-title><desc>Exfiltrer des ressortissants Français menacés par une guerre, livrer des médicaments en zone de conflit, délivrer des otages ou sauver des civils : autant de missions désormais assurées par l'armée professionnelle. Pour être prêts à intervenir dans les pires conditions, les soldats de l'armée de Terre subissent d'implacables entraînements, comme le célèbre stage du CNEC, Centre national d'entraînement commando. Créé après la Seconde Guerre mondiale, ce stage à la sélection redoutable est le nec plus ultra du soldat d'élite. Les caméras de «Mission : protection» ont suivi ses entraînements. Les instructeurs, appelés les chats maigres, encadrent un groupe de stagiaires durant quatre semaines. Ceux-ci, sortant d'écoles militaires pour la plupart, doivent décrocher leur brevet commando en dépassant leurs limites physiques et psychologiques.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42386912.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121112204500" stop="20121112224000"><title>Les pleins pouvoirs</title><desc>Luther Whitney, cambrioleur et artiste-peintre à ses heures perdues, est occupé à dévaliser une chambre forte dans la demeure d'un milliardaire en vacances. Il rêve au vin de Bordeaux qu'il boira à l'issue de l'entreprise. Subitement, il entend un bruit et n'a d'autre recours que de se cacher derrière le miroir sans tain qui camoufle la chambre forte. Bien lui en prend, car deux personnes pénètrent dans la pièce. En y regardant de plus près, Luther assiste à une scène d'amour alcoolisée, qui prend une tournure violente. Soudain, des gardes du corps pénètrent dans la chambre et abattent froidement la femme. L'homme se relève : c'est le président des Etats-Unis. La vie de Luther va devenir un enfer...</desc><credits><actor>Clint Eastwood</actor><actor>Gene Hackman</actor><actor>Ed Harris</actor><actor>Laura Linney</actor><actor>Judy Davis</actor><actor>Scott Glenn</actor><actor>Dennis Haysbert</actor><actor>EG Marshall</actor><actor>Melora Hardin</actor><actor>Kenneth Welsh</actor><actor>Richard Jenkins</actor><actor>Mark Margolis</actor><director>Clint Eastwood</director></credits><date>1997</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/51186.jpg" /></programme><programme start="20121112224000" stop="20121113010000"><title>Primary Colors</title><desc>Henry Burton, un idéaliste, intègre l'équipe de campagne de Jack Stanton, gouverneur d'un Etat du Sud et candidat à la présidence des Etats-Unis. Dans cet univers très particulier, tous les coups possibles et imaginables sont permis. Jack Stanton, proie facile du fait de son attirance irrépressible pour la gent féminine, n'échappe pas à la règle et doit subir les attaques continues de son adversaire, Freddy Picker. Mais le candidat coureur de jupons décide de contre-attaquer et envoie Henry et Libby enquêter sur le passé de son concurrent. Ceux-ci découvrent que Picker est homosexuel et qu'il s'est drogué, quelque vingt ans plus tôt...</desc><credits><actor>John Travolta</actor><actor>Emma Thompson</actor><actor>Adrian Lester</actor><actor>Billy Bob Thornton</actor><actor>Kathy Bates</actor><actor>Maura Tierney</actor><actor>Paul Guilfoyle</actor><actor>Larry Hagman</actor><director>Mike Nichols</director></credits><date>1998</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/75914.jpg" /></programme></channel></channels>