<channels><channel name="TF1"><programme start="20121114204000" stop="20121114225000"><title>Italie / France</title><desc>L'équipe de France amorcerait-elle son renouveau ? Les équipiers d'Hugo Lloris, qui ont arraché le match nul en Espagne (1-1), le 16 octobre, dans le cadre des éliminatoires de la Coupe du monde 2014, se sont montrés entreprenants et solidaires à Madrid, notamment en seconde période.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312935.jpg" /></programme><programme start="20121114225000" stop="20121114234000"><title>Esprits criminels</title><sub-title>L'appât</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 2/20 - Le département est en plein chaos. Gideon a disparu et Hotch et Prentiss sont partis. L'un a démissionné, tandis que l'autre a demandé son transfert. Pendant ce temps, le reste de l'équipe doit enquêter sur un tueur en série, qui sévit à Milwaukee, dans le Wisconsin. Le psychopathe utilise son fils pour attirer des femmes dans ses filets. Une fois ses victimes prises au piège, elles n'ont plus aucune chance de s'échapper. Les indices recueilis sur les scènes de crime devraient toutefois permettre de le retrouve rapidement, avant qu'il ne commette d'autre meurtres. La hiérarchie met la pression sur les équipes d'investigations, ce qui ne facilite pas leur travail...</desc><credits><actor>Paget Brewster</actor><actor>Jayne Atkinson</actor><actor>Thomas Gibson</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Meredith Monroe</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>AJ Cook</actor><director>Edward Allen Bernero</director></credits><date>2007</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/10156014.jpg" /></programme><programme start="20121114234000" stop="20121115003500"><title>Dexter</title><sub-title>Tous en scène</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 9/12 - Ellen Wolf est introuvable. Dexter comprend qu'en enseignant à Miguel Prado les rudiments du parfait meurtrier, il a créé un monstre. Estimant qu'il a fait une grave erreur en divulguant à l'ambitieux procureur adjoint les règles de son code personnel, Dexter débute un subtil jeu de déstabilisation. Il va même jusqu'à provoquer Miguel afin que sa vulnérabilité soit palpable par les enquêteurs. Et lorsqu'il analyse le sang de la chemise de celui qu'il croyait son ami, Dexter comprend qu'il lui faut maintenant faire machine arrière. De son côté, Debra est extrêmement inquiète pour Anton. Depuis son kidnapping, toutes les patrouilles multiplient les recherches...</desc><credits><actor>Michael C Hall</actor><actor>Jennifer Carpenter</actor><actor>Julie Benz</actor><actor>Jimmy Smits</actor><actor>David Zayas</actor><actor>Lauren Vélez</actor><actor>David Ramsey</actor><actor>Desmond Harrington</actor><director>Marcos Siega</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121114204500" stop="20121114213500"><title>Fais pas ci, fais pas ça</title><sub-title>Hommes au bord de la crise de nerfs</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 3/8 - Fabienne s'envole pour le Québec et Renaud se retrouve tout seul à s'occuper de la maison. Mais la tâche est loin d'être aisée, car les enfants décident de lui mener la vie dure. Impitoyables, ils en profitent pour se rebeller et contester la moindre de ses décisions. Chez les Bouley, c'est le branle-bas de combat aussi. Une équipe de télévision doit bientôt débarquer dans leur salon, à l'occasion de la promotion du livre de Denis, intitulé « Le bonheur, c'est maintenant ». Seul hic, le père de famille supporte difficilement la pression face à l'arrivée imminente des caméras. Il devient si nerveux qu'il finit par angoisser tout le monde...</desc><credits><actor>Jonathan Lambert</actor><actor>Guillaume de Tonquédec</actor><actor>Bruno Salomone</actor><actor>Alexandra Gentil</actor><actor>Yaniss Lespert</actor><actor>Isabelle Gélinas</actor><actor>Tiphaine Haas</actor><actor>Timothée Kempen Hamel</actor><actor>Valérie Bonneton</actor><director>Gabriel Julien-Laferrière</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42306089.jpg" /></programme><programme start="20121114213500" stop="20121114222500"><title>Fais pas ci, fais pas ça</title><sub-title>Etre (ou ne pas être) une femme</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 4/8 - Christiane Potin débarque chez les Lepic pour aider Renaud, qui s'en sort difficilement depuis le départ de Fabienne au Québec. Mais à peine installée, elle commence déjà à faire des siennes, et soupçonne Soline de s'adonner à des activités peu recommandables. Chez les Bouley, Denis et Valérie conseillent Eliott sur les techniques de séduction. Mais ils sont loin d'être sur la même longueur d'ondes...</desc><credits><actor>Isabelle Nanty</actor><actor>Frédérique Bel</actor><actor>Guillaume de Tonquédec</actor><actor>Bruno Salomone</actor><actor>Isabelle Gélinas</actor><actor>Yaniss Lespert</actor><actor>Alexandra Gentil</actor><actor>Tiphaine Haas</actor><actor>Timothée Kempen Hamel</actor><actor>Valérie Bonneton</actor><director>Gabriel Julien-Laferrière</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category></programme><programme start="20121114222500" stop="20121114223000"><title>Paris en plus grand</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category></programme><programme start="20121114223000" stop="20121115000000"><title>La parenthèse inattendue</title><desc>Saison : 1 - Rencontre avec trois personnalités qui ne se connaissent pas et qui viennent d'univers professionnels très différents : l'humoriste Elie Semoun, Christophe Michalak, le champion du monde de la pâtisserie, et Elisa Tovati, chanteuse et comédienne. Ils acceptent, à l'invitation de Frédéric Lopez, de faire une pause dans une maison de campagne loin des plateaux télé et de leur quotidien. Pendant 24 heures, ils vivent dans une maison truffée d'objets, d'images et de surprises propices aux confidences sur leurs parcours personnels et professionnels. Ensemble, ils revisitent leur histoire, et tentent de comprendre leur itinéraire dans cette maison où l'inattendu se niche partout : une parenthèse drôle, émouvante et bienveillante où le temps paraît comme suspendu.</desc><credits><presenter>Frédéric Lope</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313101.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121114204500" stop="20121114223500"><title>Des racines et des ailes</title><sub-title>Passion patrimoine : du Languedoc au Roussillon</sub-title><desc>En Languedoc-Roussillon, rencontres avec des hommes et des femmes qui se battent pour sauvegarder leur patrimoine naturel. Robert Mornet, passionné du Canal du Midi, termine la construction d'un bateau, reproduction identique d'un navire de 1818. Puis, découverte de l'étang de Thau et de l'abbaye de Valmagne, dont la famille d'Allaines assure la conservation. Quant à Annie Castaldo et Claudia Négri, elles sont à l'origine d'une initiative qui vise à rapprocher les consommateurs des ostréiculteurs et pêcheurs locaux. Enfin, dans sa ferme d'un village de haute montagne, Nathalie Komaroff élève des chevaux de Mérens, une race qui a failli disparaître dans les années 1970. Deux fois par an, elle organise l'une des dernières transhumances équestres.</desc><credits><presenter>Louis Laforg</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312898.jpg" /></programme><programme start="20121114223500" stop="20121114224000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121114224000" stop="20121114231000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121114231000" stop="20121115002000"><title>Pièces à conviction</title><sub-title>Une enfance au travail : l'Europe aussi</sub-title><desc>Avec la crise, de nombreux pays européens se sont vu contraints de réduire l'aide sociale, obligeant des familles à mettre leurs enfants au travail. Ainsi, en Angleterre, Michael, 15 ans, distribue le lait trois nuits par semaine. Quant à Giovanni, adolescent italien de 13 ans, il sert des cafés huit heures par jour. Enfin, en Bulgarie, Ghiuliana, 14 ans, travaille aux champs dix heures par jour. A travers le quotidien épuisant de ces trois adolescents, le reportage analyse l'engrenage infernal du travail des mineurs, s'interroge sur la responsabilité des pouvoirs publics dans chacun des pays concernés et dénonce l'immobilisme des instances européennes.</desc><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312916.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121114205500" stop="20121114221500"><title>Spécial investigation</title><sub-title>Assurances : jamais là pour moi</sub-title><desc>En 2011, les assureurs ont traité 14 millions de sinistres et réalisé 189,6 milliards d'euros de chiffre d'affaires. Ce secteur est l'un des piliers incontournables de l'économie française. Or, les assureurs font partie des professions les plus décriées. Pour la première fois, d'anciens vendeurs de contrats dénoncent les pratiques commerciales de certaines grandes compagnies, qui mettraient la pression sur les assurés pour limiter les indemnisations (résiliations de contrats, refus de prise en charge). En cas de conflit, certains clients en sont réduits à attaquer leur assureur en justice. D'autres engagent des experts d'un nouveau genre : ils défendent les intérêts des particuliers face aux grandes compagnies, et cela le plus souvent gratuitement.</desc><credits><presenter>Stéphane Hauman</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43125755.jpg" /></programme><programme start="20121114221500" stop="20121115000500"><title>Les immortels</title><desc>Parce que les dieux n'ont pas sauvé sa famille de la maladie, Hypérion, roi de Crète, décide de partir en guerre contre l'Olympe. Il se met en quête du légendaire arc d'Epire, qui lui permettra de libérer les Titans, seuls capables de vaincre les dieux. Personne ne semble pouvoir arrêter le tyran et ses troupes, qui mettent la Grèce à feu et à sang pour retrouver l'arc. Jusqu'au jour où un jeune paysan, Thésée, se rebelle. Aidé par la prophétesse Phèdre, il va se mettre lui aussi sur la piste du puissant artefact. Peu à peu, il rassemble une petite troupe qui choisit de résister. Soutenu par les dieux, il va devenir le champion de l'humanité...</desc><credits><actor>Henry Cavill</actor><actor>Mickey Rourke</actor><actor>Stephen Dorff</actor><actor>Freida Pinto</actor><actor>Daniel Sharman</actor><actor>Anne Day-Jones</actor><actor>Alan Van Sprang</actor><actor>Isabel Lucas</actor><director>Tarsem Singh</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31728851.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121114204000" stop="20121114212500"><title>La maison France 5</title><desc>Toujours à Rabat, Stéphane Thebaut découvre ses plages et sa marina avant de rencontrer Chafiq Kabbaj, décorateur réputé, qui lui ouvre les portes de sa demeure. Au sommaire : Inspirer : Le style hippie chic. - Rénover : La rénovation d'une maison en meulière. - Choisir : Les chaudières. - Changer : La création d'une mezzanine dans un séjour.</desc><credits><presenter>Stéphane Thebau</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'art de vivre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44090501.jpg" /></programme><programme start="20121114212500" stop="20121114221000"><title>Silence, ça pousse !</title><desc>Au sommaire : Rencontre avec une plante : Le souci. Cette plante herbacée aux fleurs jaunes ou jaune orangé, qui fleurit jardins et bordures, est aussi utilisée comme colorant alimentaire. - Découverte : Les bassins écologiques. C'est à Cublize, près de Lyon, que vient d'être ouvert le plus grand bassin d'Europe, d'une eau très pure. - Visite : Le jardin de Valérianes. - Pas de panique : A Tours.</desc><credits><presenter>Noëlle Bréham</presenter><presenter>Stéphane Mari</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la nature</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44135093.jpg" /></programme><programme start="20121114221000" stop="20121114224300"><title>C'est notre affaire</title><sub-title>Que mange-t-on vraiment au restaurant ?</sub-title><desc>Malgré la crise, la restauration reste un domaine plutôt florissant. Mais quels sont les produits servis au restaurant ? Pour répondre à cette question, Claire Fournier rencontre Xavier Denamur, restaurateur engagé, et Régis Daudignan, chef du restaurant J'go, qui ne sert que des produits frais. Elle s'entretient également avec un industriel qui vend des produits préparés pour les restaurants. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Claire Fournie</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121114224300" stop="20121114224500"><title>Consomag</title><desc>Une émission de l'Institut national de la consommation.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du consommateur</category></programme><programme start="20121114224500" stop="20121114235000"><title>C dans l'air</title><desc>Destiné à un large public, ce magazine d'information aborde tous les thèmes de l'actualité, qu'elle soit sociale, politique, sportive ou culturelle. Plusieurs reportages apportent des éclairages différents sur le sujet du jour. Ces images sont complétées par les décryptages des experts invités en plateau.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121114235000" stop="20121114235500"><title>Dr CAC</title><sub-title>Les intermittents du spectacle, c'est quoi au juste ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121114235500" stop="20121115001500"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121114205000" stop="20121114214000"><title>Desperate Housewives</title><sub-title>Des occasions à ne pas rater</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 18/23 - Gaby a décidé de laisser Carlos faire ce que bon lui semble, sans pour autant changer son style de vie. Elle se met en quête d'un travail mais déchante rapidement : sans diplôme ni expérience, elle ne peut pas prétendre à une place intéressante. Découragée, elle part se défouler dans une boutique de luxe où elle se fait remarquer. De son côté, Renee est ravie d'annoncer son prochain mariage avec Ben. MJ, pour sa part, se montre insupportable, mais Susan laisse faire. Bree reçoit la visite d'Andrew, venu lui présenter sa nouvelle conquête. Quant à Lynette, elle ne recule devant rien pour reconquérir Tom...</desc><credits><actor>Marcia Cross</actor><actor>Shawn Pyfrom</actor><actor>Charles Mesure</actor><actor>Eva Longoria</actor><actor>Teri Hatcher</actor><actor>Ricardo Antonio Chavira</actor><actor>Vanessa Williams</actor><actor>Felicity Huffman</actor><director>Randall Zisk</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36707954.jpg" /></programme><programme start="20121114214000" stop="20121114223000"><title>Desperate Housewives</title><sub-title>Une tournure inattendue</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 19/23 - Au beau milieu de la fête qu'elle organise en l'honneur du prochain mariage de Renee, Bree est arrêtée. Touchées par son esprit de sacrifice, ses amies tentent de lui trouver le meilleur des avocats. En rangeant les affaires de Mike, Susan découvre une boîte dont elle ignorait l'existence. Elle tente d'en apprendre davantage. Pendant ce temps, Gabrielle n'hésite pas à user de ses charmes pour pousser la clientèle masculine à faire des achats. De son côté, malgré l'échec de son précédent plan, Lynette ne renonce pas à séduire Tom...</desc><credits><actor>Scott Bakula</actor><actor>Teri Hatcher</actor><actor>James Denton</actor><actor>Eva Longoria</actor><actor>Felicity Huffman</actor><actor>Marcia Cross</actor><actor>Doug Savant</actor><actor>Ricardo Antonio Chavira</actor><director>Tara Nicole Weyr</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme><programme start="20121114223000" stop="20121114234000"><title>Changer de sexe à tout prix</title><desc>Episode : 1/2 - Depuis un décret de mars 2010, la transsexualité n'est plus considérée comme une maladie mentale. Les transsexuels entrent dans le cadre des ALD (affections longue durée), avec des traitements (hormones, opération, séances de psychiatrie) pris en charge par la Sécurité sociale. En revanche, pour obtenir de nouveaux papiers d'identité, c'est encore le parcours du combattant, long et humiliant. Il est impossible de chiffrer le nombre de transsexuels en France. On estime qu'ils sont entre 40 000 et 60 000 selon les associations. Qu'est-ce qu'être transsexuel de nos jours en France ? Pour mieux le comprendre, on suit les parcours de cinq personnes : Izou, 19 ans, Manuella, 49 ans, Morgane, Bradley Faiki, 28 ans, et Rachel, 38 ans.</desc><credits><director>Hélène Mourot</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313069.jpg" /></programme><programme start="20121114234000" stop="20121115010000"><title>Changer de sexe à tout prix</title><desc>Episode : 2/2 - Pendant près d'un an, Hélène Mourot a suivi au quotidien Izou, Manuella, Morgane, Bradley Faiki et Rachel, à qui la nature a joué des tours. Ils n'ont rien caché de leur quotidien et ont accepté la présence de la réalisatrice et de son équipe pendant l'un des moments les plus forts de leur vie : celui où ils sont passés définitivement d'un sexe à l'autre, pour être enfin bien dans leur peau.</desc><credits><director>Hélène Mourot</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121114205000" stop="20121114222000"><title>Mammuth</title><desc>Serge Pilardosse quitte l'entreprise d'équarissage porcin où il gagne sa croûte depuis des années. A 60 ans, il pense enfin vivre sa retraite pleinement, lui qui travaille depuis l'adolescence. Mais Serge découvre qu'il n'a pas tous les points nécessaires, certains de ses anciens employeurs ayant omis de le déclarer. Peinant à joindre les deux bouts, son épouse Catherine le pousse à se mettre en quête de ses bulletins de salaire. Il enfourche alors sa vieille moto des années 1970, une «Mammuth» qui lui vaut son surnom, et part sillonner les routes, cheveux au vent, remontant les diverses étapes de sa longue vie professionnelle. Cette expédition est jalonnée par de nombreuses rencontres...</desc><credits><actor>Gérard Depardieu</actor><actor>Yolande Moreau</actor><actor>Isabelle Adjani</actor><actor>Miss Ming</actor><actor>Benoît Poelvoorde</actor><actor>Anna Mouglalis</actor><actor>Albert Delpy</actor><actor>Bruno Lochet</actor><actor>Bouli Lanners</actor><actor>Dick Annegarn</actor><actor>Philippe Nahon</actor><actor>Gustave Kervern</actor><actor>Siné</actor><director>Gustave Kervern</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Comédie dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14946626.jpg" /></programme><programme start="20121114222000" stop="20121114232000"><title>Merce Cunningham</title><sub-title>La danse en héritage</sub-title><desc>Il a révolutionné la danse contemporaine : le danseur et chorégraphe américain Merce Cunningham, disparu en 2009 à l'âge de 90 ans, a enchaîné les créations avant-gardistes en associant, à la manière d'un Diaghilev, les plus grands artistes contemporains : Andy Warhol, Robert Rauschenberg, Jasper Johns ou encore John Cage. D'«Antic Meet» à «CRWDSPCR», ses pièces mêlent audace et humour. Mais comment préserver ce patrimoine exprimé par les corps le temps d'un spectacle ? Avant sa mort, il a laissé un «testament». La réalisatrice a filmé les derniers mois de sa compagnie avant sa dissolution, engagée dans une ultime tournée dans cinquante villes du monde avant «the last show» à New York, le 31 décembre 2011. Elle fait également le point sur le projet des «Dance Capsules», un bouquet numérique contenant la documentation complète du maître.</desc><credits><director>Marie-Hélène Rebois</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Culture</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44135708.jpg" /></programme><programme start="20121114232000" stop="20121115002500"><title>Singularités d'une jeune fille blonde</title><desc>Dans un train, Macário raconte ses tourments à une étrangère. Il est tombé follement amoureux d'une jeune fille blonde apparue à la fenêtre en face de son bureau. Introduit par un ami, il la rencontre dans un cercle littéraire. Il désire l'épouser mais son oncle, pour qui il travaille comme comptable, s'y oppose. Comme il insiste, son oncle le renvoie et convainc ses relations professionnelles de ne pas lui donner de travail. Macário est alors forcé à l'exil pour gagner sa vie. Quand après d'autres péripéties il rentre enfin à Lisbonne, son oncle accepte le mariage. Mais le jeune homme découvre un trait de caractère troublant de sa fiancée...</desc><credits><actor>Ricardo Trêpa</actor><actor>Catarina Wallenstein</actor><actor>Diogo Dória</actor><actor>Carlos Santos</actor><actor>Júlia Buisel</actor><actor>Leonor Silveira</actor><actor>Filipe Vargas</actor><actor>Miguel Seabra</actor><actor>Rogério Samora</actor><actor>Luís Miguel Cintra</actor><actor>Rogério Vieira</actor><actor>Miguel Guilherme</actor><director>Manoel de Oliveira</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121114205000" stop="20121114223000"><title>En quête de solutions</title><sub-title>Immobilier, logements trop chers : comment faire baisser les prix ?</sub-title><desc>Le logement constitue le premier poste de dépenses des Français, mais aussi leur première source d'inquiétude. Enquête. Au sommaire : Guerre contre les logements vides : les propriétaires poussés à louer. - Loyers plafonnés : les locataires sont-ils gagnants ? - Ma maison en kit, la nouvelle filière des maisons low cost.</desc><credits><presenter>Guy Lagach</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313537.jpg" /></programme><programme start="20121114223000" stop="20121115000000"><title>En quête d'actualité</title><sub-title>Quand l'immobilier devient trop cher : jusqu'où faut-il aller pour se loger ?</sub-title><desc>Aujourd'hui, selon les associations, il y aurait entre 80 et 100 000 sans domicile fixe dans l'agglomération parisienne. Trois ans après le début de la crise, de plus en plus de gens se retrouvent sans logement du jour au lendemain. Aux côtés des grands exclus, on trouve aujourd'hui des jeunes, des sans-papiers, et même des familles. Dans quelles conditions vivent ces personnes ? Sur quelles aides et quelles solutions d'hébergement peuvent-elles réellement compter ? Quels espoirs peuvent-elles nourrir d'échapper à cette extrême précarité ? Lisa, Carlos, Alain et Kamel témoignent.</desc><credits><presenter>Guy Lagach</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44540336.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121114205000" stop="20121114225000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Parents hors du commun : le bonheur malgré les épreuves</sub-title><desc>On dénombre plus de 820 000 naissances chaque année en France. L'aventure de la maternité n'est pas chose facile. Problèmes de santé, difficultés d'argent ou de couple, les parents doivent parfois faire face à des problèmes inattendus. Pour certaines mamans, la grossesse ne se déroule pas de manière optimale et la naissance n'aboutit pas uniquement à d'intenses moments de joie. L'arrivée d'un enfant bouleverse aussi la vie des papas. On attend d'eux qu'ils soient plus présents et qu'ils aillent au-delà du simple «coup de main». Plusieurs équipes de reporters ont suivi le quotidien de parents qui font montre d'une motivation à toute épreuve. Ils font face avec un moral d'acier et prouvent que l'amour parental est une réalité.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38322835.jpg" /></programme><programme start="20121114225000" stop="20121115010000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>La France qui fraude : enquête sur la chasse aux tricheurs</sub-title><desc>Près de 4 milliards d'euros de fraude aux finances publiques ont été détectés en France en 2011. Ce chiffre impressionnant ne représenterait que la partie émergée de l'iceberg. Selon certaines estimations, le manque à gagner de l'Etat serait jusqu'à quinze fois plus important. Fausses déclarations pour toucher des prestations sociales, employés non déclarés, taxes non payées, «Enquête d'action» s'intéresse et dénonce les pratiques abusives de ceux qui trompent les organismes de contrôle pour profiter du système. Un manque à gagner colossal pour l'Etat, dans une période où les fonds manquent pour des projets utiles à toute la société.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008718.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121114204500" stop="20121114232000"><title>Les Enfoirés 2011</title><sub-title>Dans l'oeil des Enfoirés</sub-title><desc>Depuis 25 ans, les Enfoirés se mobilisent pour les Restos du coeur. Toujours fidèle à l'appel lancé par Coluche, une quarantaine d'artistes francophones s'est, cette année encore, donné rendez-vous pour des concerts de la générosité. Grands classiques ou tubes actuels revisités, les artistes, parmi lesquels Liane Foly, Jean-Louis Aubert, Serge Lama, Yannick Noah ou Pascal Obispo, se sont produits à la nouvelle Arena de Montpellier, du 26 au 31 janvier 2011. Les caméras ont filmé les spectacles donnés les 30 et 31 janvier. Guy Delacroix et ses musiciens accompagnent les artistes, dont le show est construit, cette année, autour de l'hymne «On demande pas la Lune», adaptation du tube d'Indochine «J'ai demandé à la Lune».</desc><date>2000</date><category>Concert</category><category>Variétés</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/23640163.jpg" /></programme><programme start="20121114232000" stop="20121115012500"><title>Les 100 plus grands</title><sub-title>Les perles des animaux</sub-title><desc>Jean-Pierre Foucault dévoile le classement des 100 moments les plus forts sur «Les perles des animaux». Situations cocasses et inattendues, fous rires irrépressibles, surprises et moments délirants, un véritable moment de bonne humeur à partager en famille ou entre amis. Dans une ambiance chaleureuse et décontractée, il reçoit Amel Chahbi et Noom Diawara, qui viennent parler de leur spectacle «Amour sur place ou à emporter». Philippe Lellouche, Christian Vadim et David Brécourt sont également présents, à l'occasion de leur nouvelle pièce de théâtre, «Le Jeu de la vérité». Jean-Pierre Foucault et ses invités commentent, pour le plaisir de tous, ces instants mémorables de télévision classés du numéro 100 au numéro 1.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Foucaul</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008597.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121114204500" stop="20121114223000"><title>Soeur Thérèse.com</title><sub-title>Jardin secret</sub-title><desc>Alors que soeur Thérèse travaille devant son ordinateur à l'augmentation des parts de marché de ventes de couettes de son couvent, elle est soudainement interrompue par Nathalie Delorme, une femme d'une cinquantaine d'années, accompagnée d'un petit garçon de 8 ans. Passée la surprise de se trouver face à une religieuse, celle-ci lui expose son problème : cela fait six mois qu'elle remue ciel et terre pour retrouver sa fille Corinne, qui n'a pas donné de ses nouvelles depuis un soir d'avril. Malheureusement, ses recherches n'ont pas abouti. Voilà une nouvelle enquête pour soeur Thérèse, toujours prête à quitter son couvent pour aider son prochain...</desc><credits><actor>Dominique Lavanant</actor><actor>Martin Lamotte</actor><actor>Christine Murillo</actor><actor>Edith Scob</actor><actor>Marie Denarnaud</actor><actor>Sébastien Knafo</actor><actor>Mélanie Maudran</actor><actor>Xavier Deluc</actor><actor>Marc Citti</actor><actor>Ariane Seguillon</actor><actor>Tom Renault</actor><actor>Gérard Caillaud</actor><director>Joyce Buñuel</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2318563.jpg" /></programme><programme start="20121114223000" stop="20121115000500"><title>Soeur Thérèse.com</title><sub-title>Réussirsesrencontres.fr</sub-title><desc>La mère supérieure attend l'arrivée d'Astrid, sa petite nièce. Agée de 18 ans, la jeune fille est une punkette qui se moque des études et rêve de faire carrière dans le 7e art. A soeur Thérèse échoit la lourde charge de faire rentrer «ce démon» dans le rang et de l'aider à décrocher son examen, raison de sa venue dans la capitale. Soeur Thérèse tente alors d'alterner diplomatie et fermeté pour faire plier l'esprit rebelle, mais Astrid se montre bien réticente. A cette tâche s'ajoute une autre mission : son ami Gérard Bonaventure sollicite son aide dans une enquête. Une cliente d'un site de rencontres en ligne a été assassinée. La victime avait une croix dessinée sur le front...</desc><credits><actor>Dominique Lavanant</actor><actor>Martin Lamotte</actor><actor>Marie Beraud</actor><actor>Guillaume Delorme</actor><actor>Edith Scob</actor><actor>Gérard Caillaud</actor><actor>Lydia Andrei</actor><actor>Maria Ducceschi</actor><actor>Taïra Borée</actor><actor>Jean-Baptiste Anoumon</actor><actor>Coralie Dedykere</actor><director>Claudio Tonetti</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/18478659.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121114203500" stop="20121114213000"><title>Merlin</title><sub-title>Le cristal magique</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 4/13 - Attaqués par des bandits, Arthur et Merlin doivent leur salut à l'intervention d'un jeune inconnu dénommé Gauvin. Celui-ci ayant été blessé dans la bagarre, Arthur et Merlin le ramènent à Camelot. De nombreux chevaliers arrivent en ville pour participer à la mêlée, une grande joute collective. Parmi eux se sont glissés deux imposteurs qui, par un tour de sorcellerie, ont pris l'apparence de deux chevaliers qu'ils viennent de tuer. Ils ont l'intention de profiter de la mêlée pour assassiner Arthur...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Eoin Macken</actor><actor>Angel Coulby</actor><actor>Katie McGrath</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Rupert Young</actor><director>Dave Moore</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/23497875.jpg" /></programme><programme start="20121114213000" stop="20121114222000"><title>Merlin</title><sub-title>L'antre de cristal</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 5/13 - Merlin fait la rencontre du mystérieux Taliesin. Ce vieux sorcier l'accompagne dans l'antre de cristal. Là, Merlin a la surprise de pouvoir voir l'avenir. Mais ce cadeau fait par Taliesin se révèle empoisonné. Merlin voit en effet Morgane tuer Uther. Le jeune Merlin sait qu'il ne faut pas jouer avec le destin. Ce qu'il entreprendra pour modifier l'avenir pourrait avoir de fâcheuses conséquences. Comment pourra-t-il empêcher Morgane de commettre ce meurtre ?...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Angel Coulby</actor><actor>Katie McGrath</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Karl Johnsen</actor><director>Alice Troughton</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category></programme><programme start="20121114222000" stop="20121114231000"><title>Merlin</title><sub-title>Le complot des Sidhes</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 6/13 - Arthur est sous pression : Uther lui propose un mariage arrangé avec une princesse de passage, Elena. Merlin exprime rapidement des réserves quand il découvre qu'Elena n'est pas celle qu'elle prétend être. Lorsqu'il commence à fouiller pour découvrir les secrets de la princesse, il apprend que la nourrice d'Elena est un lutin. Quelles sont leurs motivations ? Pour qui travaillent-elles ? Quels avantages tireraient-elles d'une union avec Arthur, l'héritier du trône ? Merlin est-il capable de découvrir seul la vérité et d'avertir à temps Arthur avant que celui-ci ne commette une terrible erreur ?...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Angel Coulby</actor><actor>Katie McGrath</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Georgia King</actor><actor>Simon Williams</actor><director>Dave Moore</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category></programme><programme start="20121114231000" stop="20121115005000"><title>Bienvenue chez Cauet</title><desc>Saison : 2 - Cette semaine, Cauet reçoit la chanteuse Jenifer, membre cette année du jury de l'émission «The Voice», le comédien Kev Adams, Jean-Pierre Pernaut, le présentateur du JT de 13h sur TF1, et l'imitateur et humoriste Michael Gregorio.</desc><credits><presenter>Sébastien Caue</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313015.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121114204500" stop="20121114213500"><title>Ça vous regarde</title><desc>Arnaud Ardoin et ses invités se fixent pour objectif d'analyser l'actualité parlementaire afin d'aider les citoyens à en saisir les différents aspects. Chaque jour, députés, experts et personnalités décortiquent un thème ou un point fort de l'actualité. Reportages, chroniques, débats, interventions des internautes créent un espace d'échange où l'information n'est pas simplement présentée ou compilée mais analysée, débattue et échangée. «Ça vous regarde» installe un lien entre parlementaires et citoyen.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121114213500" stop="20121114220000"><title>Transportez-moi !</title><sub-title>Quelle énergie pour demain ?</sub-title><desc>Avec l'inexorable montée du prix du pétrole, les énergies alternatives se développent : biocarburants, hydrogène, électricité, éthanol, hybrides essence ou diesel. Chacun de ces carburants a ses avantages et ses inconvénients. Mais quelle est la meilleure solution ? Y en a-t-il une ou plusieurs ? Quelle sont les filières qui ont une vraie chance d'aboutir dans les années à venir ? Où sont les priorités ?</desc><credits><presenter>Sabine Quindo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121114220000" stop="20121114224500"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121114224500" stop="20121114233000"><title>Déshabillons-les</title><desc>Une mise à nu des ressorts dont usent les politiques pour convaincre, mettre en scène et, parfois, dissimuler. A l'époque où les politiques sont passés maîtres dans l'art de la communication, de la mise en scène et des effets d'annonce, «Déshabillons-les» démêle le fond de la forme en décryptant les mots et les images qui ont marqué les médias. En compagnie d'experts, Hélène Risser lève le voile sur le discours des politiques.</desc><credits><presenter>Hélène Risse</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44141793.jpg" /></programme><programme start="20121114233000" stop="20121114234500"><title>Top questions</title><desc>L'analyse des temps forts des débats parlementaires et des questions posées au Gouvernement.</desc><credits><presenter>Thomas Souli</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat parlementaire</category></programme><programme start="20121114234500" stop="20121115003000"><title>Questions d'info</title><desc>Durant trente minutes, une personnalité politique est interviewée par trois journalistes ayant chacun un point de vue différent sur les sujets abordés. L'objectif de l'entretien est d'obtenir de vraies réponses et d'aller au fond des sujets qui font l'actualité citoyenne et politique de la semaine. Mené sans concession, il oblige l'invité politique à livrer son analyse des événements de la semaine.</desc><credits><presenter>Frédéric Haziza</presenter><presenter>Marie-Eve Malouines</presenter><presenter>Sylvie Maligorne</presenter><presenter>Françoise Fresso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44143362.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121114204500" stop="20121114222000"><title>Quatre étoiles</title><desc>Lorsque Franssou apprend qu'elle a hérité de 50 000 euros d'une tante éloignée, elle est d'abord interloquée. Puis, ne sachant que faire d'une telle somme, et trouvant sa vie d'institutrice monotone, elle décide d'aller dépenser cet argent sur la Côte d'Azur. A Cannes, elle descend au Carlton, le mythique hôtel de luxe, où elle fait la connaissance de Stéphane. Lui est plutôt fauché et voit d'un très bon oeil l'arrivée de cette riche héritière. Il se fait passer pour l'agent d'Elton John et prétend être en charge de l'organisation de sa prochaine tournée. Mais la jeune femme n'est pas dupe. Ils vont faire cause commune et tenter d'escroquer un troisième larron, ex-pilote de course...</desc><credits><actor>Isabelle Carré</actor><actor>José Garcia</actor><actor>François Cluzet</actor><actor>Jean-Paul Bonnaire</actor><actor>Michel Vuillermoz</actor><actor>Mar Sodupe</actor><actor>Guilaine Londez</actor><actor>Olivier Dazat</actor><actor>Luis Rego</actor><actor>Renée Le Calm</actor><actor>Philippe Smaïl</actor><actor>Gérard Jumel</actor><director>Christian Vincent</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5678842.jpg" /></programme><programme start="20121114222000" stop="20121114235500"><title>Drôle de famille !</title><desc>Trois célibataires déprimés font un constat très clair : leur vie actuelle est un total désastre. Rien ne va plus au quotidien, les galères s'accumulent, la solitude devient de plus en plus pesante. Sur un coup de tête, ils décident de s'installer avec leurs enfants au sein du même logement. Pour eux, cette colocation n'a qu'un but : inventer un présent plus joyeux et plus facile. Finis les soirées ennuyeuses, les problèmes financiers et les appartements minuscules ! Le déménagement se déroule dans l'euphorie. Mais les enfants profitent de ce nouveau mode de vie pour instaurer une pagaille permanente. De leur côté, les parents se retrouvent confrontés au regard de toute la tribu. Bientôt, le manque d'intimité devient insupportable...</desc><credits><actor>Christine Citti</actor><actor>Juliette Arnaud</actor><actor>Samuel Theis</actor><actor>Camille Claris</actor><actor>Zacharie Chasseriaud</actor><actor>Juliette Chappey</actor><actor>Laura Genovino</actor><actor>Michel Bompoil</actor><actor>Marie Mouté</actor><director>Stéphane Clavier</director></credits><date>2009</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14342122.jpg" /></programme><programme start="20121114235500" stop="20121115012500"><title>Jamais 2 sans 3</title><desc>Dans la même journée, Etienne, agent de la BAC, perd son coéquipier en opération et apprend qu'il va être papa. Angèle, qui l'a quitté il y a sept mois, est en effet sur le point d'accoucher. Comme deux malheurs n'arrivent jamais seuls, il découvre avec stupéfaction, au lendemain d'une soirée arrosée, qu'il a peut-être couché avec un homme. Lorsqu'il apprend qu'Alex, avec lequel il a passé la nuit, est son futur partenaire, il doit accepter l'évidence : sa vie vire au cauchemar. Résoudre l'enquête autour d'un serial killer, accepter sa paternité et régler son histoire avec Alex, tel est le chemin qu'Etienne devra parcourir pour se reconstruire...</desc><credits><actor>Edouard Montoute</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Clémence Bretécher</actor><actor>Lucie Jeanne</actor><actor>Stéphanie Vicat</actor><actor>Guillaume Carcaud</actor><director>Eric Summer</director></credits><date>2008</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12158062.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121114210000" stop="20121114230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44234427.jpg" /></programme><programme start="20121114230000" stop="20121115000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121114203000" stop="20121114220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121114220000" stop="20121114221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44237166.jpg" /></programme><programme start="20121114221600" stop="20121114222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121114222500" stop="20121115000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121114205000" stop="20121114223500"><title>Les dossiers secrets du paranormal</title><sub-title>Mediums et revenants : les morts peuvent-ils nous parler ?</sub-title><desc>Si pour certains la mort fait partie du cycle de la vie, d'autres croient qu'elle n'est qu'une étape sur le chemin de la destinée. La question de la réincarnation se pose notamment lorsque de jeunes enfants connaissent dans les moindres détails les souvenirs de personnes décédées à des milliers de kilomètres d'eux. Comment des médiums peuvent-ils détenir des informations sur des personnes défuntes sans les connaître ? Par ailleurs, des personnes ayant vécu une expérience de mort imminente affirment qu'il existe une vie après la mort.</desc><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/39602676.jpg" /></programme><programme start="20121114223500" stop="20121114233500"><title>Faut-il y croire ?</title><sub-title>Zombies et morts-vivants : révélations sur une légende</sub-title><desc>En mai 2012, à Miami, les forces de police abattent en pleine rue un homme totalement nu, en plein acte de cannibalisme sur un SDF. Ignorant les injonctions de la police, l'agresseur résiste à plusieurs coups de feu avant de s'effondrer. Plusieurs faits divers comparables ont récemment traumatisé l'opinion et relancé le mythe du mort-vivant anthropophage, le zombie. A l'origine, le zombie vient d'une pratique vaudoue qui permet à un sorcier d'hypnotiser une victime. Récupéré par la culture populaire, le mythe du zombie, comme celui des vampires ou des loups-garous, est devenu une légende urbaine tenace. Existe-il des virus capables de provoquer une épidémie de zombies ?</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/41984901.jpg" /></programme><programme start="20121114233500" stop="20121115003500"><title>Star Story</title><sub-title>Le rêve californien</sub-title><desc>Avec les interventions de Joni Mitchell, Christopher Cross, Henry Diltz, Sam Andrews (Big Brother), Jack Casady (Jefferson Airplane) et Bobby Kimball (Toto), notamment. «Hotel California», «Ride Like The Wind», «Long Train Running» : ces titres évoquent tous les palmiers, les filles en maillots de bain et les décapotables de Californie. Des professionnels de l'univers musical évoquent l'histoire de la «West Coast Music» des années 1960 à nos jours. La musique West Coast, symbole d'une Amérique douce et gorgée de soleil, a influencé l'industrie du divertissement de ces quarante dernières années. A L.A., la ville de tous les paradoxes, des artistes ont connu des moments douloureux, comme Brian Wilson ou Phil Spector, et d'autres y ont construit des empires, tels le producteur David Geffen ou les membres du groupe The Eagles.</desc><credits><presenter>Ayde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121114204500" stop="20121114223000"><title>Furieuse</title><desc>Faïza revient d'un séjour aux Etats-Unis, portée par son rêve de devenir chanteuse. Mais elle est rattrapée par la réalité quand elle retrouve sa famille. Son père, son soutien le plus précieux, est criblé de dettes, et les proches de Faïza sont menacés d'expulsion s'il n'arrive pas à rembourser. Pour les aider, elle décide de renoncer à tout projet artistique et se met à travailler comme femme de ménage dans un grand hôtel. Elle fait la connaissance de Fred, un trentenaire qui rêve lui aussi de réussir dans le monde de la musique. Cette rencontre pourrait bien être un vrai déclic pour les deux musiciens, pour qui tout espoir n'est peut-être pas perdu...</desc><credits><actor>Shemss Audat</actor><actor>Frédéric Diefenthal</actor><actor>Lââm</actor><actor>Flore Vannier-Moreau</actor><actor>Mohamed Icham</actor><actor>Smaïl Mekki</actor><actor>Soria Moufakkir</actor><actor>Yanis Chibane</actor><director>Malik Chibane</director></credits><date>2011</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27414795.jpg" /></programme><programme start="20121114223000" stop="20121115000000"><title>Une femme dans mon coeur</title><desc>Christian a tout sacrifié à sa réussite professionnelle, non sans succès. Le voici à la tête d'une grosse agence de publicité. Le hasard le met en présence d'Alice, qu'il a aimée jadis, puis quittée, voici dix-sept ans et qui pourtant n'est jamais sortie de son coeur. Une brève étreinte et Alice, devenue infirmière, repart déjà. Mais Christian ne l'oublie pas. Quelques jours plus tard, il rencontre Laura, la fille d'Alice, la sienne peut-être, du moins se plaît-il à l'imaginer, sans deviner encore que Laura s'est éprise de lui et qu'elle projette de l'épouser. Pris dans la nasse, Christian ne sait plus que faire et sa situation devient vite intenable...</desc><credits><actor>Pierre Arditi</actor><actor>Michèle Laroque</actor><actor>Sam Karmann</actor><actor>Sarah-Laure Estragnat</actor><actor>Julie Debazac</actor><actor>Alicia Alonso</actor><actor>Agatha Rouland</actor><actor>Michèle Sigal</actor><director>Gérard Marx</director></credits><date>1995</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm sentimental</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/68095.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121114204500" stop="20121114223000"><title>Investigatiôns</title><sub-title>Ces enfants martyrs</sub-title><desc>Cent mille enfants-soldats auraient été embrigadés dans les différents conflits africains. Ces dernières années, des milliers d'entre eux sont devenus le bras armé des groupes rebelles qui sévissent dans les pays d'Afrique centrale. Commandée par le rebelle ougandais Joseph Kony, l'Armée de résistance du Seigneur (ou LRA) a kidnappé des centaines d'enfants de 7 à 12 ans avec lesquels elle a perpétré de nombreux massacres de civils.</desc><credits><presenter>Samira Ibrahi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44191929.jpg" /></programme><programme start="20121114223000" stop="20121115002000"><title>Investigatiôns</title><sub-title>Spéciale U.S.</sub-title><desc>Au sommaire : Fresno au coeur de l'anti-gang. Touchée par la crise, Fresno est confrontée à une brusque montée du chômage et de la criminalité. - Darwin, les naufragés du désert. Darwin, Californie, 33 habitants. Ici, les commerces, l'école, l'église et la mairie ont disparu. Reste juste la postière.</desc><credits><presenter>Samira Ibrahi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43609375.jpg" /></programme></channel></channels>