<channels><channel name="TF1"><programme start="20121113205000" stop="20121113213500"><title>Mentalist</title><sub-title>Jeu de dupes</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 16/24 - Le membre d'un réseau activiste de lutte antisectes, Gabriel Meadows, est retrouvé mort dans son bureau. Il enquêtait sur l'organisation Visualize, dirigée par Bret Stiles, dont il faisait autrefois partie. Des traces de sang ont été nettoyées et l'ordinateur portable de la victime a disparu. Jane remarque la présence d'un officier de police adepte de la secte sur la scène de crime, mais celui-ci refuse de parler pendant son interrogatoire. Bret Stiles se rend alors au CBI pour convaincre son disciple de parler. Le jeune homme avoue s'être rendu sur place avant ses collègues et avoir nettoyé le sang, mais ce n'est pas lui qui a volé l'ordinateur portable de la victime...</desc><credits><actor>Malcolm McDowell</actor><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Caitlin Custer</actor><actor>Louise Lombard</actor><actor>Robert Picardo</actor><director>Charles Beeson</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/37201588.jpg" /></programme><programme start="20121113213500" stop="20121113222500"><title>Mentalist</title><sub-title>Liaison dangereuse</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 16/24 - En poursuivant ses investigations sur la mort de Todd Jonhson, le tueur de policiers, dans les locaux du CBI, Laroche découvre que Madeleine Hightower fait partie des suspects. En effet, elle a entretenu une liaison amoureuse avec Rance Howard, un agent de la brigade autoroutière, une des victimes de Johnson. Pendant ce temps, l'équipe du CBI enquête sur la mort de Manuel Montero, un marchand d'art assassiné de plusieurs coups de couteau dans un musée de la ville. Bientôt, l'étau se resserre encore un peu plus autour de Madeleine Hightower : Lisbon apprend en effet que Montero et Johnson étaient amis, et qu'ils ont a priori été tués par la même personne. Patrick invite Madeleine Hightower à le rejoindre dans son perchoir secret au dessus des locaux du CBI...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Aunjanue Ellis</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Pruitt Taylor Vince</actor><actor>Chris Coy</actor><actor>Arturo del Puerto</actor><director>Guy Ferland</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121113222500" stop="20121113231500"><title>Mentalist</title><sub-title>Du sang sur le green</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 17/24 - Le chef du département de médecine interne de l'hôpital du Saint-Sacrement a été tué avec un club de golf. Les enquêteurs dirigent immédiatement leurs recherches vers le personnel de l'hôpital et les patients du médecin. Mais les choses ne sont plus les mêmes au sein du CBI depuis que Lisbon a été rétrogradée de son poste de chef d'équipe et remplacée par Cho. LaRoche, qui continue à enquêter sur la fuite de Madeleine Hightower, en a décidé ainsi. Or Cho est moins enclin à suivre Jane dans ses hypothèses, qu'il juge délirantes...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Pruitt Taylor Vince</actor><actor>Holley Fain</actor><actor>John Prosky</actor><director>Bobby Roth</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121113231500" stop="20121114013500"><title>Confessions intimes</title><desc>Des familles et des couples se confient sur leur quotidien. Ils vivent des situations de crise et en témoignent devant un caméscope dont ils ne se séparent plus pendant quelques jours, et qui devient leur confident. Certains des témoins parlent de leur vie de couple conflictuelle, d'autres des difficultés qu'ils ont à s'accepter tels qu'ils sont. Quelle que soit leur histoire, tous ont la volonté de s'en sortir. A travers leurs destins, Marion Jollès propose de découvrir des solutions possibles à ces problèmes. Grâce au visionnage des images tournées, les témoins peuvent prendre mieux conscience de comportements qu'ils pourraient modifier. Un conseiller ou un spécialiste intervient également pour leur donner des conseils.</desc><credits><presenter>Marion Jollès-Grosjea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312914.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121113204500" stop="20121113224500"><title>La grande battle</title><desc>Pour sa seconde édition, La Grande Battle permet à huit finalistes de se mesurer à l'Orchestre des lauréats du Conservatoire de Paris dirigé par la jeune chef d'orchestre Alexandra Cravero. A l'issue du casting musical organisé sur le site de France 2, 500 vidéos ont été reçues. Le jury et près de 14 500 internautes ont voté pour sélectionner les huit artistes-interprètes qui concourrent à la finale de La Grande Battle. Les téléspectateurs et internautes peuvent participer à des sondages, commenter et donner leur avis sur les prestations des artistes via les réseaux sociaux, ou encore obtenir plus d'informations sur les oeuvres, les compositeurs et les groupes. Pour cette seconde émission, les musiciens revisitent à leur façon les oeuvres de Beethoven, Brahms, Mozart, Rossini, Tchaïkovski, Bizet, Verdi ou encore Haendel.</desc><credits><presenter>Nagui</presenter><presenter>Jean-François Zyge</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Variétés</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313041.jpg" /></programme><programme start="20121113224500" stop="20121113225000"><title>Tirage de l'Euro Millions</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Loterie</category></programme><programme start="20121113225000" stop="20121113225500"><title>Paris en plus grand</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category></programme><programme start="20121113225500" stop="20121114000500"><title>Les enfants de la précarité et de l'amour</title><desc>On compte aujourd'hui 8 millions de personnes vivants avec moins de 950 euros par mois. Pendant un an, le réalisateur Géraud Burin des Roziers a vécu avec les enfants de quatre familles précaires. Jordan, 13 ans, aide ses parents, Patrick et Muriel, paysans dans la Creuse, à tenir l'exploitation familiale. Ils cumulent 40 000 euros de dette mais toute la famille a décidé de se battre. Parmi les plus touchés des précaires, les femmes qui élèvent seules leurs enfants. Esther, 13 ans, vit avec sa mère Véronique, 47 ans, monteuse câbleuse. Djimmy, 15 ans , est élevé par sa maman Irène, 37 ans, auxiliaire de vie, qui se débat avec 600 euros de salaire. Naïs, 6 ans, a une maman danseuse, Emilie, 27 ans. Pour elle, pas de sortie, pas de vacances, mais sa mère fait tout pour lui offrir la meilleure vie possible.</desc><credits><director>Géraud Burin des Roziers</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313067.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121113204500" stop="20121113221500"><title>Louis la Brocante</title><sub-title>Louis et le monte-en-l'air</sub-title><desc>Louis découvre qu'un confrère antiquaire vend, sur photo, des objets et meubles de collection. Dans son catalogue, Louis reconnaît un miroir vénitien qu'il a offert à Maryvonne, il y a quelques années. Interrogée, celle-ci se défend de l'avoir mis en vente. Mais alors, qui est venu photographier son miroir jusque dans sa chambre ? Qui a confié le cliché à l'antiquaire ? C'est un cambriolage qui va mettre Louis en contact avec Fred, un homme de 30 ans, qui lui permettra de résoudre ce mystère. Après une adolescence difficile et un séjour en prison, Fred s'est racheté une conduite, en épousant Suzy et en devenant père. Mais le jeune homme est au chômage et menacé d'expulsion. Sous la pression d'une situation qui lui paraît inextricable, Fred commet l'irréparable...</desc><credits><actor>Victor Lanoux</actor><actor>Evelyne Buyle</actor><actor>Guillaume Faure</actor><actor>Emma Debroise</actor><actor>Richard Guedj</actor><actor>Julie Morel</actor><actor>Laurent Gamelon</actor><actor>Nadia Barentin</actor><actor>Armand Chagot</actor><actor>Loïc Varraut</actor><actor>Valérie Gil</actor><actor>Aya Yassa</actor><director>Véronique Langlois</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20130885.jpg" /></programme><programme start="20121113221500" stop="20121113222000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121113222000" stop="20121113224500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121113224500" stop="20121114004500"><title>Ce soir (ou jamais !)</title><desc>Conçu comme un espace de liberté du petit écran, le plateau de «Ce soir (ou jamais !)» donne la parole à toutes les cultures, tous les intellectuels et artistes. Qu'ils soient au coeur de l'actualité ou inconnus du grand public, les personnalités et les talents les plus variés amènent tout un chacun à jeter un regard différent sur le monde dans lequel nous vivons. L'émission s'organise autour de trois grandes parties : la revue de presse, qui a fait la réputation de cette émission depuis son lancement ; un grand débat de société, puis une troisième partie plus artistique. Comme à chaque fois, l'émission se conclut en musique avec la performance en live d'un artiste sélectionné personnellement par Nicolas Preschey.</desc><credits><presenter>Frédéric Tadde</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312896.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121113205500" stop="20121113223500"><title>Drive</title><desc>A Los Angeles, un cascadeur travaille de jour pour les studios de cinéma. La nuit, sous la direction de son ami et manager Shannon, il accepte de faire le chauffeur pour des braqueurs. Sa vie bascule quand il croise le chemin de la ravissante Irene, qui élève seule son fils en l'absence de son mari, Standard, qui purge une peine de prison. Quand Standard est libéré et qu'il doit effectuer un casse pour régler une dette contractée en prison, le chauffeur accepte de l'aider. L'opération est en fait un piège et le chauffeur doit tuer les criminels qui menacent sa vie et celle d'Irene...</desc><credits><actor>Ryan Gosling</actor><actor>Carey Mulligan</actor><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Albert Brooks</actor><actor>Oscar Isaac</actor><actor>Christina Hendricks</actor><actor>Ron Perlman</actor><actor>Kaden Leos</actor><actor>Jeff Wolfe</actor><actor>James Biberi</actor><actor>Russ Tamblyn</actor><actor>Tiara Parker</actor><director>Nicolas Winding Refn</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/26628686.jpg" /></programme><programme start="20121113223500" stop="20121114001500"><title>Americano</title><desc>Martin et son amie Claire vivent à Paris. Leur relation est dans une impasse. A la mort de sa mère, Martin s'envole donc pour les Etats-Unis, vendre l'appartement de la défunte. En Californie, il retrouve Linda, une amie de la famille, se rend à l'appartement, où les souvenirs le submergent, puis s'enfuit au Mexique, à Tijuana. Là, il se met en tête de retrouver Lola, une jeune femme qu'il a connue naguère et qui a occupé une place importante dans la vie de sa mère. Lola danse tous les soirs dans un bar, l'Americano...</desc><credits><actor>Mathieu Demy</actor><actor>Salma Hayek</actor><actor>Geraldine Chaplin</actor><actor>Chiara Mastroianni</actor><actor>Carlos Bardem</actor><actor>Jean-Pierre Mocky</actor><actor>Pablo Garcia</actor><actor>André Wilms</actor><director>Mathieu Demy</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31273736.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121113204000" stop="20121113213500"><title>Les héritiers Pasteur</title><desc>Grippe aviaire, Ebola, Marburg : sans cesse, des nouvelles maladies menacent l'humanité. Où en est la recherche ? Les scientifiques de l'Institut Pasteur travaillent au coeur des pathologies depuis 1888. Ce grand modèle français de la recherche biomédicale a réussi à produire dix prix Nobel de médecine. Mais qu'est-ce qui différencie les «pasteuriens» des autres chercheurs ? En quoi sont-ils encore fidèles à la vision du fondateur de l'Institut ? Ce documentaire a été réalisé avec la collaboration de Françoise Barré-Sinoussi, prix Nobel de médecine 2008, d'Alice Dautry, directrice générale de l'Institut, des chercheurs Arnaud Fontanet, Philippe Sansonetti, Philippe Bousso, Anna-Bella Failloux, Pascale Cossart, Shahragim Tajbakhsh et Mirdad Kazanji, et de l'écrivain Patrick Deville.</desc><credits><writer>Yoan Lefebvre</writer><director>Olga Prud'homme Farges</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44309298.jpg" /></programme><programme start="20121113213500" stop="20121113214000"><title>Le monde en face</title><desc>Après la diffusion du documentaire «Les Héritiers Pasteur», Carole Gaessler s'entretient avec Serge Haroche, physicien, Prix Nobel de physique 2012, et Dominique Leglu, directrice de rédaction du mensuel scientifique «Sciences et Avenir». Ensemble, ils dressent un état des lieux de la recherche française.</desc><credits><presenter>Carole Gaessle</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121113214000" stop="20121113223700"><title>Las Vegas, terminus</title><desc>Las Vegas, dans l'Etat du Nevada, est la capitale mondiale du jeu, une destination qui accueille chaque année plus de trente millions de touristes. Pendant les décennies du boom immobilier, Las Vegas a été la ville de tous les records. Ainsi, sa population a triplé en vingt ans. Mais désormais, tout vacille et les records s'inversent : Las Vegas est devenue la capitale américaine des saisies immobilières, du surendettement et du chômage. Malgré le flot ininterrompu des visiteurs, la cité est en crise, obsédée par la marée montante du chômage et de la misère, menacée à court terme par la pénurie d'eau. Des habitants témoignent : ils ont été piégés par les promesses d'une ville dont il ne reste plus qu'un décor de fin de fête, avec des lotissements déserts, des centres commerciaux abandonnés, des programmes immobiliers inachevés, des terrains de golf cernés par le sable.</desc><credits><director>Frédéric Biamonti</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43725868.jpg" /></programme><programme start="20121113223700" stop="20121113224000"><title>Expression directe</title><sub-title>PRG</sub-title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121113224000" stop="20121113234500"><title>C dans l'air</title><desc>En compagnie d'invités, un décryptage de l'actualité culturelle, sociale et politique sur un ton à la fois léger et polémique. Emaillé de courts reportages, «C dans l'air» est aussi un forum où le public peut intervenir à tout moment.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121113234500" stop="20121113235000"><title>Dr CAC</title><sub-title>La classe moyenne, c'est quoi au juste ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121113235000" stop="20121114001000"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121113205000" stop="20121113224500"><title>La France a un incroyable talent</title><sub-title>Episode 4</sub-title><desc>Saison : 7 - Les auditions continuent pour les candidats inscrits. Parmi les quelque 150 artistes qui ont pu présenter leurs numéros au jury, ce quatrième épisode permet de découvrir la famille Dornier, dont les membres composent un groupe de pop rock. Andréa, passionné d'arts martiaux, présente un numéro de capoiera, tandis que Raffi, totalement autodidacte, propose une performance piano/chant. Rodolphe et Leslie allient danse contemporaine et acrobaties sur moto, Ramon, funambule, réalise des acrobaties périlleuses à plus de 30 mètres de hauteur, et les DreamMen tenteront d'enflammer la gent féminine avec un numéro de chippendales très «hot». Enfin, le Duo Chrysalide présente un numéro alliant gymnastique et équilibrisme.</desc><credits><presenter>Sandrine Corman</presenter><presenter>Alex Goude</presenter><presenter>Sophie Edelstein</presenter><presenter>Gilbert Rozon</presenter><presenter>Dav</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313025.jpg" /></programme><programme start="20121113224500" stop="20121113234000"><title>La France a un incroyable talent, ça continue</title><desc>Au menu de ce nouveau numéro, les «incroyables talents» de par le monde, avec les meilleurs sosies, un best of 2012 des numéros proposés en famille, ainsi qu'une compilation des gaffes et bévues des membres du jury. La rubrique «Que sont-ils devenus ?» retrouve Xavier Mortimer, magicien, finaliste en 2011. Depuis son passage dans l'émission, il se produit aux quatre coins du monde et intègre cet automne le Cirque du Soleil, à Las Vegas. Alex Goude propose de revoir l'un des numéros les plus marquants des saisons précédentes, avant de passer à la séquence débridée du «Quiz du jury». Enfin, comme à l'accoutumée, c'est l'occasion de retrouver les confidences des candidats, ainsi que des images inédites des coulisses de l'émission.</desc><credits><presenter>Jérôme Anthon</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313027.jpg" /></programme><programme start="20121113234000" stop="20121114010000"><title>Fans, tout pour leur idole</title><desc>Episode : 1/2 - Hystériques, amoureux ou admiratifs, ils sont des millions en France à aduler des vedettes de la chanson. Une passion souvent excessive, car en plus d'y consacrer leur temps et leur argent, ils sont prêts à tout pour approcher leur idole. Rénalde, Shara, Linda, Guillaume, Thérèse et Carole, dont les personnalités sont aussi fortes que celles de leurs vedettes, font partager leur quotidien.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121113205000" stop="20121113223000"><title>Miel</title><desc>Yusuf, 6 ans, et ses parents vivent dans un village perdu d'Anatolie. Le père gagne sa vie en récoltant le miel des abeilles. Mais celles-ci se raréfient et il lui faut aller de plus en plus loin pour rapporter le précieux nectar. Yusuf rêve de faire plaisir à ses parents en décrochant à l'école une précieuse récompense pour la qualité de son travail. La réalité est plus dure à vivre. Lors d'une lecture, le garçonnet se met à bégayer. Ses condisciples se moquent de lui et le rejettent. Yusuf perd tout à fait la parole lorsque son père annonce qu'il va devoir prospecter dans une contrée lointaine et dangereuse. Pour Yusuf, le monde réel et le monde imaginaire se mélangent...</desc><credits><actor>Bora Altas</actor><actor>Erdal Besikçioglu</actor><actor>Tülin Ozen</actor><actor>Ayse Altay</actor><actor>Alev Uçarer</actor><actor>Selami Gökce</actor><actor>Adem Kurkut</actor><actor>Ozkan Akcay</actor><actor>Kamil Yilmaz</actor><director>Semih Kaplanoglu</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/18799650.jpg" /></programme><programme start="20121113223000" stop="20121113223500"><title>Terrorisme d'extrême droite, le retour ?</title><desc>Deux événements ont fait la une en Europe : le massacre de 77 personnes par Anders Breivik en Norvège et la découverte en Allemagne d'une cellule terroriste néonazie. L'extrémisme de droite menace-t-il les démocraties ?</desc><credits><presenter>Emilie Aubr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121113223500" stop="20121113230500"><title>Meurtres néonazis en série</title><desc>Si la France s'interroge sur les dysfonctionnements de la DCRI dans l'affaire Merah, les autorités allemandes ont dû aussi faire profil bas à l'automne 2011, lors de la découverte du groupuscule NSU, Nationalsozialistischer Untergrund (Clandestinité national-socialiste). Constituée au début des années 1990 en ex-RDA, cette cellule terroriste, très active, se développe à Zwickau. Ses membres placent des bombes, envoient des lettres piégées, se réunissent en l'honneur de Rudolf Hess ou de la Wehrmacht, et pendent des mannequins marqués d'une étoile jaune. Entre 2000 et 2006, ils assassinent de sang-froid huit commerçants, artisans et ouvriers d'origine turque et un Grec, puis une policière en 2007. Il faut pourtant attendre 2011 pour que le groupuscule soit enfin démantelé.</desc><credits><director>Thomas Datt</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme><programme start="20121113230500" stop="20121114001000"><title>Propagande, haine, meurtre</title><sub-title>L'histoire du terrorisme d'extrême droite en Europe</sub-title><desc>Les néofascistes italiens furent les premiers à perpétrer des attentats, dont celui de la gare de Bologne en 1980. En République fédérale d'Allemagne, nazis et néonazis s'inspirent des actes terroristes de la Fraction armée Rouge et, en 1980, un attentat à la Fête de la bière de Munich coûte la vie à treize personnes. En France, les néonazis se mobilisent au sein de la FANE (Fédération d'action nationale et européenne), animée d'un violent antisémitisme. Après la chute du Mur, les néonazis de l'Est et de l'Ouest de l'Allemagne espèrent que leur vision d'une «Europe des patries blanches» triomphera. Partout en Europe, la haine de l'étranger conduit à des violences xénophobes.</desc><credits><director>Rainer Fromm</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121113205000" stop="20121113230000"><title>Fous d'Irène</title><desc>Charlie Baileygates, motard de la police de Rhode Island, a toujours été le plus doux des hommes. Mais tout a une fin. Le jour où sa femme, amoureuse d'un nain, le quitte en lui laissant la charge de leurs trois enfants - qui, à l'évidence, ne sont pas de lui -, il devient Hank, un être macho, vulgaire et brutal. Confrontés à cette schizophrénie naissante, les médecins lui prescrivent un traitement drastique pour inhiber la bête féroce qui désormais sommeille en lui. Hélas, chargé d'escorter une certaine Irène Waters vers une ville voisine, le policier oublie ses précieux médicaments. Tous deux épris de la belle, Hank et Charlie vont, chacun à sa façon, tenter de la conquérir...</desc><credits><actor>Jim Carrey</actor><actor>Renée Zellweger</actor><actor>Anthony Anderson</actor><actor>Mongo Brownlee</actor><actor>Jerod Mixon</actor><actor>Chris Cooper</actor><actor>Michael Bowman</actor><actor>Richard Jenkins</actor><director>Peter Farrelly</director></credits><date>2000</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/148861.jpg" /></programme><programme start="20121113230000" stop="20121114004000"><title>Destination finale 3</title><desc>Wendy fête la fin de l'année scolaire dans un parc d'attractions avec ses amis. Moins téméraire qu'eux, elle redoute dans un premier temps les montagnes russes géantes puis se laisse convaincre. Mais juste avant d'embarquer, une vision prémonitoire l'alerte du danger : les wagons risquent de dérailler et de faucher les adolescents insouciants. Aidée par son petit ami Kevin, elle parvient à en faire sortir certains in extremis. La vision de Wendy se confirme. Le train déraille, ses amis sont tués. Quelques jours plus tard, deux des rescapées meurent brûlées vives. Dès lors, une course-poursuite commence avec la mort, qui entend bien finir son travail...</desc><credits><actor>Mary Elizabeth Winstead</actor><actor>Ryan Merriman</actor><actor>Kris Lemche</actor><actor>Alexz Johnson</actor><actor>Sam Easton</actor><actor>Jesse Moss</actor><actor>Gina Holden</actor><actor>Texas Battle</actor><actor>Chelan Simmons</actor><actor>Crystal Lowe</actor><actor>Amanda Crew</actor><actor>Maggie Ma</actor><director>James Wong</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Film d'horreur</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5511785.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121113205000" stop="20121113222000"><title>Les Simpson, le film</title><desc>Lisa Simpson parvient à convaincre les habitants de Springfield de classer le lac de la région en zone naturelle protégée. Tout déversement de produit polluant dans les eaux de cette splendide étendue d'eau est désormais interdit. Or, il semble qu'Homer Simpson n'ait pas pris conscience de l'urgence à respecter la nature. En effet, depuis que son nouvel animal de compagnie - un porc échappé des abattoirs de Krusty Burger - déambule dans son jardin, Homer doit se débarrasser de quantités astronomiques de déjections pestilentielles. Et il ne trouve rien de mieux à faire que de tout déverser dans le lac de Springfield. Scandalisés, les habitants de la ville décident alors de le bannir, sa famille et lui...</desc><credits><director>David Silverman</director></credits><date>2007</date><category>Film</category><category>Film d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/8008478.jpg" /></programme><programme start="20121113222000" stop="20121113225000"><title>Les Simpson</title><sub-title>Le chien-chien à son Homer</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 19/22 - Cachés dans leur cabane, Bart et ses copains espionnent Lisa et ses amies qui prennent le thé. Quand les filles s'en rendent compte, une bagarre se déclenche, qui s'achève par la destruction de la cabane de Bart. Pour la réparer, Marge fait appel à des Amish. Mais ces derniers, qui n'y connaissent rien en électricité, provoquent un incendie qui ravage la maison des Simpson. Homer, inconscient, se retrouve seul à l'intérieur. Il doit la vie à son chat, qui devient un héros local et reçoit toutes les attentions de son maître. Petit Papa Noël, le chien, est lui jeté à la rue, où il est remarqué par les représentants de la bière Duff...</desc><credits><director>Pete Michels</director></credits><date>2003</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2257194.jpg" /></programme><programme start="20121113225000" stop="20121113231000"><title>Les Simpson</title><sub-title>Et la cavalerie arriva</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 21/22 - Pour avoir pénétré par effraction dans la maison de Flanders, Bart et Milhouse se voient condamnés par décision de justice à participer à une activité d'intérêt général. Chacun est affecté à un groupe d'enfants qui finissent par se livrer une guerre sans merci...</desc><credits><director>Michael Polcino</director></credits><date>2003</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121113231000" stop="20121113233500"><title>Les Simpson</title><sub-title>Moe le baby-sitter</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 22/22 - Maggie, éjectée de la voiture de ses parents lors d'un accident, atterrit dans les bras de Moe, au moment précis où celui-ci se jette du haut d'un pont...</desc><credits><director>Dominic Polcino</director></credits><date>2003</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121113233500" stop="20121114001500"><title>Les Simpson</title><sub-title>La passion selon Bart</sub-title><desc>Saison : 13 - Episode : 11/22 - Alors qu'Homer court sur une route de campagne avec une flamme olympique à bout de bras, un hélicoptère de la police atterrit près de lui. Il est arrêté pour avoir volé la torche, sous prétexte qu'il déteste les jeux Olympiques, qui ruineraient, selon lui, le programme télé tous les quatre ans...</desc><credits><director>Michael Polcino</director></credits><date>2002</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121113205000" stop="20121113223000"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Petite délinquance : quand la police veille sur la ville</sub-title><desc>Comment conjuguer police et proximité dans les quartiers sensibles ? Dans le XXe arrondissement de Paris, l'un des quartiers les plus populaires de la capitale, l'équipe de l'émission a suivi le travail des patrouilleurs de la Préfecture de police. Ils sont à pied ou à vélo et connaissent les rues et les habitants par coeur. Leur objectif est de rétablir le dialogue avec la population et surtout avec les jeunes. Mais dans certains quartiers, où la police n'est pas la bienvenue, la situation peut vite dégénérer. Pendant un mois, les journalistes ont suivi leurs missions : surveillance des marchés clandestins de Belleville, rencontre avec le voisinage, mais aussi lutte contre les petits trafics de quartiers. Ces patrouilleurs souhaitent offrir un nouveau visage de la police.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312897.jpg" /></programme><programme start="20121113223000" stop="20121113233000"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Gendarmes de Provence : cambriolages, vols et agressions</sub-title><desc>Dans le Vaucluse, les chiffres de la délinquance sont en nette diminution depuis deux ans, mais on dénombre encore plus de quinze cambriolages par jour. L'équipe a suivi l'enquête des gendarmes d'Avignon, qui tentent de mettre fin à une série de vols en zone pavillonnaire. Les voleurs, à la recherche de bijoux en or pour les revendre, emportent tout sur leur passage : jeux vidéo, téléviseurs, ordinateurs. Les journalistes ont assisté à la traque de malfaiteurs, jusqu'à leur arrestation. La vidéosurveillance pour interpeller les délinquants est aussi importante : dans les zones piétonnes, les parkings ou les commerces, des caméras reliées à la gendarmerie filment petits et grands délits. Elles permettent d'identifier les vendeurs et les consommateurs de drogue, mais aussi de filmer les tentatives de vol à la roulotte.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/35325067.jpg" /></programme><programme start="20121113233000" stop="20121114001500"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Liberté provisoire</sub-title><desc>Saison : 19 - Episode : 3/22 - Une femme paniquée téléphone au 911 afin de signaler qu'un jeune homme vient d'être poignardé dans une allée de Central Park. Très vite les secours arrivent sur place mais il est trop tard. La police sécurise la scène de crime. L'enquête préliminaire débouche sur de nombreux questionnements. Notamment lorsque d'étranges signes sont découverts sur le maillot de corps du défunt. Tracés à la main, leur sens équivoque intrigue les enquêteurs. De plus, une clé apparemment banale a été retrouvée sur la victime. Mais pour quelle obscure raison était-elle dissimulée dans une de ses chaussures ? Rapidement, l'équipe de la police judiciaire parvient à localiser l'endroit où la victime résidait. Son identification leur réserve de nouvelles surprises...</desc><credits><actor>Jeremy Sisto</actor><actor>Anthony Anderson</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Linus Roache</actor><actor>Alana De La Garza</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>Jena Malone</actor><actor>Brady Corbet</actor><director>Christopher Zalla</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14022573.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121113204500" stop="20121113223500"><title>Wild Wild West</title><desc>Au lendemain de la guerre de Sécession, le président des Etats-Unis fait appel à deux agents spéciaux, James West et Artemus Gordon, pour neutraliser un savant fou, le docteur Arliss Loveless, qui ambitionne modestement de prendre sa place à la Maison Blanche. Le triste sire a enlevé les meilleurs scientifiques du pays et multiplie les inventions diaboliques. West et Gordon rencontrent la belle Rita Escobar, dont le père a été kidnappé par Loveless. Rita insiste pour accompagner les deux agents en Utah, où le savant fou s'est réfugié. Mais celui-ci intercepte ses poursuivants, parvient à semer les deux policiers et enlève la belle...</desc><credits><actor>Will Smith</actor><actor>Kevin Kline</actor><actor>Kenneth Branagh</actor><actor>Salma Hayek</actor><actor>M Emmet Walsh</actor><actor>Ted Levine</actor><actor>Frederique Van der Wal</actor><actor>Musetta Vander</actor><actor>Sofia Eng</actor><actor>Rodney A Grant</actor><actor>EJ Callahan</actor><actor>Jerry Potter</actor><director>Barry Sonnenfeld</director></credits><date>1999</date><category>Film</category><category>Film d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/210841.jpg" /></programme><programme start="20121113223500" stop="20121113232500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Omnia vincit amor</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 5/13 - Audrey et Chris sont de sortie pour leur premier rendez-vous officiel. Mais Audrey doit s'arrêter en chemin, et Chris ne s'habitue pas au cadeau que lui a fait son père. Plus tard, en compagnie de Duke et Evi, ils se rendent à un mariage dans une propriété isolée. Celle-ci se transforme en piège mortel : des racines d'arbres prennent vie et attaquent Audrey et Chris. Réfugiés dans une grange, ils s'efforcent de découvrir la cause du phénomène et de l'arrêter...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Jason Priestley</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Vinessa Antoine</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><director>Tim Southam</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29660319.jpg" /></programme><programme start="20121113232500" stop="20121114001500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Une journée sans fin</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 6/13 - Audrey revit continuellement la même journée tragique. Elle est la seule à le savoir et plus elle tente de réagir, plus la situation empire...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Jason Priestley</actor><actor>Ari Cohen</actor><actor>Glenn Lefchak</actor><director>Fred Gerber</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121113203500" stop="20121113223000"><title>Le guignolo</title><desc>Alexandre Dupré, escroc à la petite semaine et amateur d'oeuvres d'art - celles des autres en particulier -, fait la connaissance de Sophie, son alter ego féminin, à sa sortie de prison. Tous deux décident de s'associer mais leurs projets communs tournent court. Alexandre se rend à Venise, où il espère faire des «affaires». Dans l'avion, un inconnu lui confie une mallette sous un prétexte quelconque. L'homme est abattu peu de temps après, à l'aéroport. Alexandre s'inquiète, non sans raison. En effet, à peine arrivé à l'hôtel, il est assailli de coups de téléphone lui réclamant le précieux bagage. Il n'a même pas le temps de s'intéresser à Achille et à Gina, qu'il avait convoqués à Venise pour arnaquer des amateurs d'art japonais...</desc><credits><actor>Jean-Paul Belmondo</actor><actor>Mirella D'Angelo</actor><actor>Michel Galabru</actor><actor>Carla Romanelli</actor><actor>Paolo Bonacelli</actor><actor>Georges Géret</actor><actor>Charles Gérard</actor><actor>Pierre Vernier</actor><actor>Henri Guybet</actor><actor>Michel Beaune</actor><actor>Tony Kendall</actor><actor>Aldo Rendine</actor><director>Georges Lautner</director></credits><date>1980</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29679.jpg" /></programme><programme start="20121113223000" stop="20121114001000"><title>Rendez-vous en enfer</title><desc>Samuel Axel, un agent d'Interpol aux méthodes musclées, est chargé d'une nouvelle mission en Europe de l'Est. Il intègre une équipe d'intervention qui doit démanteler un vaste réseau de vente d'armes et de stupéfiants, à travers les Balkans. Mais, alors que le commando enquête sur un marchand d'armes russe, les hommes sont pris dans une fusillade qui oppose le gang russe à une équipe de gitans concurrente. Le meilleur ami d'Axel meurt dans la fusillade. Bien décidé à le venger, l'agent fait tout pour retrouver les coupables...</desc><credits><actor>Steven Seagal</actor><actor>Dan Badarau</actor><actor>Darren Shahlavi</actor><actor>D Neil Mark</actor><actor>George Remes</actor><actor>Claudiu Bleont</actor><actor>Calin Puia</actor><actor>Cosmina Pasarin</actor><director>Lauro Chartrand</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/21396003.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121113204500" stop="20121113213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Magazine d'information quotidien, «Ça vous regarde» affirme une autre façon de voir, d'aborder, d'expliquer et de partager l'actualité parlementaire. Chaque jour, Arnaud Ardoin développe l'information pour la rendre accessible, attractive et participative autour d'un thème fort de l'actualité. Des reportages et des chroniques animent ce rendez-vous, au cours duquel les téléspectateurs peuvent intervenir et poser leurs questions via le site Internet de la chaîne.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121113213000" stop="20121113220000"><title>Génération République</title><desc>Sandra Freeman part à la rencontre de jeunes dans un lycée d'enseignement général ou spécialisé, ou dans une université, pour étudier avec eux le fonctionnement des institutions et de la République. L'engagement, le militantisme, la Justice, la citoyenneté ou les partis politiques : les jeunes prennent la parole.</desc><credits><presenter>Sandra Freema</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121113220000" stop="20121113224500"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121113224500" stop="20121113233000"><title>Preuves par 3</title><desc>Confronté à son hôte, un invité politique revient sur les temps forts de l'actualité de la semaine. Dans une deuxième séquence, il s'exprime sur un dossier important, en présence d'un journaliste spécialisé qui approfondit le sujet. Enfin, au cours de la troisième partie de l'émission, Michel Grossiord et des journalistes de la rédaction abordent un aspect plus inattendu de l'invité. Ce dernier est amené à réagir à ses prises de position ou à une initiative passée inaperçue.</desc><credits><presenter>Michel Grossior</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121113233000" stop="20121113234500"><title>Top questions</title><desc>L'analyse des temps forts des débats parlementaires et des questions posées au Gouvernement.</desc><credits><presenter>Thomas Souli</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat parlementaire</category></programme><programme start="20121113234500" stop="20121114003000"><title>La cité du livre</title><desc>Ce magazine invite les téléspectateurs dans les arcanes de la production littéraire. De l'actualité littéraire à l'économie du monde des livres, Emilie Aubry propose une lecture éclairée des dernières publications et des coulisses de ce secteur.</desc><credits><presenter>Emilie Aubr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121113204500" stop="20121113222500"><title>Master classe France 4</title><desc>Saison : 1 - Des personnalités viennent transmettre, partager leur parcours et donner des perspectives à un public de jeunes âgés de moins de 25 ans, dans un espace unique d'échange et de parole libre. Pour cette première édition, Pierre Lescure reçoit la journaliste Florence Aubenas, l'humoriste Jamel Debbouze et le philosophe Michel Serres. Ils débattent avec une assemblée de 250 jeunes autour du thème de la réussite.</desc><credits><presenter>Pierre Lescur</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313992.jpg" /></programme><programme start="20121113222500" stop="20121114002500"><title>Moonraker</title><desc>«Moonraker», la navette spatiale prêtée par les Américains aux Britanniques, a disparu. James Bond est chargé par son chef, «M», de la retrouver. Un premier indice, fourni par la belle Corinne, agent de la CIA, le met sur les traces d'Hugo Drax, un milliardaire qui subventionnerait la recherche spatiale. 007 en vient assez vite à soupçonner Drax de comploter pour se rendre maître de la planète. Encore lui faut-il le prouver. Holly Goodhead, directrice de recherches pour Drax, se révèle une aide aussi gracieuse qu'inattendue. Bond poursuit son enquête à Venise et au Brésil, talonné par un tueur à la mâchoire d'acier...</desc><credits><actor>Roger Moore</actor><actor>Lois Chiles</actor><actor>Michael Lonsdale</actor><actor>Richard Kiel</actor><actor>Corinne Cléry</actor><actor>Bernard Lee</actor><actor>Geoffrey Keen</actor><actor>Desmond Llewelyn</actor><actor>Lois Maxwell</actor><actor>Emily Bolton</actor><actor>Mike Marshall</actor><actor>Jean-Pierre Castaldi</actor><director>Lewis Gilbert</director></credits><date>1979</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43985.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121113210000" stop="20121113230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44234416.jpg" /></programme><programme start="20121113230000" stop="20121114000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121113203000" stop="20121113220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121113220000" stop="20121113221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121113221600" stop="20121113222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121113222500" stop="20121114000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121113234000" stop="20121114060000"><title>Nuit des élections</title><desc>Le 6 novembre 2012, les Etats-Unis élisent leur président au suffrage universel indirect. Le démocrate Barak Obama et le républicain Mitt Romney compteront leurs votes au terme d'un parcours épique et d'une campagne de longue haleine. Au final, 538 grands électeurs départageront les deux candidats. Pour être élu, il faut obtenir une majorité de 270 d'entre eux. Traditionnellement, le candidat qui remporte les votes de la Floride et de l'Ohio est quasiment assuré d'accéder à la charge. La Virginie, la Caroline du Nord, le Colorado et l'Iowa font aussi partie des Etats particulièrement convoités et qui ont valeur d'arbitre. Sur fond de crise financière internationale et de remous diplomatiques, la tâche du 45e président des Etats-Unis sera ardue.</desc><credits><presenter>Florence Dauchez</presenter><presenter>Olivier Galz</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Emission spéciale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43607833.new.jpg" /></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121113205000" stop="20121113225000"><title>Amazing Race</title><sub-title>Episode 4 : Hawaii</sub-title><desc>Saison : 1 - Après avoir découvert l'immensité de Tokyo, les sept binômes encore en course s'envolent vers les plages paradisiaques de Hawaii. Pour atteindre la ligne d'arrivée, les concurrents sont confrontés à deux épreuves incontournables : le roadblock et le cross-road. Ils doivent faire preuve d'un grand sens de l'orientation et d'une bonne maîtrise de la conduite. Cette semaine, ils ont aussi l'occasion de se rendre à Pearl Harbor. Ils se glissent dans la peau des marines américains pour l'épreuve du roadblock et peuvent faire du paddle surfing ou un jeu qui utilise de la glace pilée lors du crossroad. Au terme de ces deux jours de course, un binôme doit retourner à Paris.</desc><credits><presenter>Alexandre Delpérie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312862.jpg" /></programme><programme start="20121113225000" stop="20121114005000"><title>Amazing Race</title><sub-title>Episode 3 : Tokyo</sub-title><desc>Saison : 1 - L'aventure continue pour les sept binômes encore en course. Les concurrents quittent l'authenticité de la Thaïlande pour l'ultra modernité du Japon. Ils n'ont pas une seconde à perdre, et la course reprend dès leur arrivée à Tokyo. S'ils ne souhaitent pas être éliminés, les concurrents doivent relever les défis les plus osés. Ils découvrent ainsi la règle du demi-tour, qui bouleverse leur course. Ils participent également à un combat de sumo, passion très populaire au Japon puisqu'il est le troisième sport le plus suivi à la télévision, derrière le football et le baseball. Les binômes vivent par ailleurs une nuit hors du commun puisqu'ils dorment au Capsule Hotel, un lieu typique de la culture japonaise.</desc><credits><presenter>Alexandre Delpérie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43724443.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121113204500" stop="20121113221500"><title>Les temps modernes</title><desc>Ouvrier dans une usine moderne, Charlot serre des écrous, répétant le même geste mécanique. Une maladresse lui en fait manquer un : toute la chaîne de fabrication est alors déréglée. Empêtré sur un tapis roulant, il est happé par les rouages d'une énorme machine à manger, censée réduire le temps consacré par les ouvriers à leur repas. Victime d'une crise de folie passagère, le malheureux se met à visser tout objet ressemblant de près ou de loin à un écrou, jusqu'aux boutons de la robe d'une dame qui passait par là. Interné dans un asile psychiatrique, il en sort pour tomber au milieu d'une manifestation de chômeurs. Pris pour un meneur, il est jeté en prison sans ménagement...</desc><credits><actor>Charles Chaplin</actor><actor>Paulette Goddard</actor><actor>Henry Bergman</actor><actor>Tiny Sandford</actor><actor>Chester Conklin</actor><actor>Hank Mann</actor><actor>Stanley Blystone</actor><actor>Al Ernest Garcia</actor><actor>Richard Alexander</actor><actor>Cecil Reynolds</actor><actor>Mira McKinney</actor><actor>Murdock MacQuarrie</actor><director>Charles Chaplin</director></credits><date>1936</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/63572.jpg" /></programme><programme start="20121113221500" stop="20121113223500"><title>Charlot fait du cinéma</title><desc>En assistant à la projection d'un film au cinéma, Charlot tombe amoureux de son héroïne.  Il se rend dans les studios de la Keystone, en plein milieu d'un tournage, pour retrouver l'actrice dont il s'est épris. Il sème la panique sur les plateaux de tournage...</desc><credits><actor>Charles Chaplin</actor><actor>Roscoe «Fatty» Arbuckle</actor><actor>Peggy Pearce</actor><actor>Mabel Normand</actor><actor>Ford Sterling</actor><director>George Nichols</director></credits><date>1914</date><category>Film</category><category>Comédie</category></programme><programme start="20121113223500" stop="20121113235000"><title>Le cirque</title><desc>Poursuivi une fois de plus par la police,pour une broutille, Charlot le vagabond fait irruption sur la piste d'un cirque, en pleine représentation. Sa spectaculaire et légendaire maladresse lui permet d'attirer l'attention du public, mais aussi celle de la direction : le voilà aussitôt engagé comme clown. Lorsqu'il rencontre la jeune écuyère, il en tombe follement amoureux, au point de remplacer courageusement Rex, le funambule, pour ses beaux yeux. La jeune cavalière ne se rend pas compte de la folle passion qu'elle inspire. Du reste, elle est éprise du funambule. Charlot devra s'avouer vaincu...</desc><credits><actor>Charles Chaplin</actor><actor>Allan Garcia</actor><actor>Merna Kennedy</actor><actor>Harry Crocker</actor><actor>Henry Bergman</actor><director>Charles Chaplin</director></credits><date>1928</date><category>Film</category><category>Comédie dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12774.jpg" /></programme><programme start="20121113235000" stop="20121114002000"><title>Ma sorcière bien-aimée</title><sub-title>Le délicieux maïs soufflé</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 11/33 - Samantha devient membre du comité d'une oeuvre de charité. Plus tard, elle confie à Endora qu'elle aimerait bien voir Jean-Pierre oublier son travail de temps à autre...</desc><credits><actor>Elizabeth Montgomery</actor><actor>Dick York</actor><actor>Agnes Moorehead</actor><actor>David White</actor><actor>Erin et Diane Murphy</actor><actor>Irwin Charone</actor><actor>Paul Smith</actor><actor>Paul Dooley</actor><director>William Asher</director></credits><date>1966</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121113204500" stop="20121113223500"><title>ExplÔ</title><desc>Les femmes indiennes ont toujours fasciné, tant elles incarnent l'idéal de grâce au féminin et le fantasme d'une beauté innée, naturelle. Si cet art de la beauté puise aussi son inspiration et sa force dans le sacré, Capucine et Awa s'aperçoivent dans le même temps qu'il n'échappe pas aux diktats occidentaux.</desc><credits><presenter>Laurent Bignola</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44189731.jpg" /></programme><programme start="20121113223500" stop="20121113233500"><title>Archipels</title><sub-title>Les acquittés du rocher</sub-title><desc>Le 8 mai 2002, Mika Kusama, une touriste japonaise de 29 ans, est retrouvée morte, affreusement mutilée, sur le rocher de Kanumera, une curiosité naturelle de l'île des Pins, en Nouvelle-Calédonie. L'enquête de gendarmerie, promptement menée, conclut à la culpabilié d'Ambroise Konhu, dit Dydime, et de son cadet, Antoine, dont la famille est propriétaire du rocher. Bien que les deux frères clament leur innocence, ce n'est qu'en 2005 que maître Jean-Jacques Deswarte, le nouvel avocat de la famille Konhu, reprend le dossier. Il obtient sa réouverture, puis l'acquittement des deux hommes. Ils racontent ici leur parcours.</desc><credits><presenter>Elyas Akhou</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44189763.jpg" /></programme><programme start="20121113233500" stop="20121114003000"><title>Toutes les France</title><sub-title>Spéciale U.S.</sub-title><desc>Un espace de débat et d'échange sur un grand thème de l'actualité avec des invités reflétant toutes les sensibilités françaises.</desc><credits><presenter>Ahmed El Kei</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Talk show</category></programme></channel></channels>