<channels><channel name="TF1"><programme start="20121115205000" stop="20121115220000"><title>No Limit</title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/6 - Vincent, leader d'un groupe d'intervention dépendant des services secrets, découvre qu'il est atteint d'une tumeur au cerveau. Il accepte un marché : en échange d'un traitement expérimental prometteur pour soigner sa tumeur, il remplira des missions secrètes sur le territoire français. Ces opérations confidentielles ne seront pas couvertes par les autorités. Vincent en profite pour se rapprocher géographiquement de sa fille âgée de 15 ans, qu'il n'a pas vue grandir, de son ex-femme remariée à un homme qu'elle estime parfait. Il espère aussi revoir sa soeur, policier à la brigade criminelle de Marseille. Très vite, il est contacté pour exécuter son premier contrat...</desc><credits><actor>Vincent Elbaz</actor><actor>Anne Girouard</actor><actor>Sarah Brannens</actor><actor>Hélène Seuzaret</actor><actor>Christian Brendel</actor><actor>Bernard Destouches</actor><actor>Moussa Maaskri</actor><actor>Philippe Hérisson</actor><director>Didier Le Pêcheur</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44309932.jpg" /></programme><programme start="20121115220000" stop="20121115231000"><title>No Limit</title><desc>Saison : 1 - Episode : 2/6 - Vincent doit démanteler un trafic de drogue, tout en jouant à cache-cache avec sa soeur, qui mène une enquête criminelle. Ses investigations pourraient la mettre sur la piste des activités secrètes de son frère. Pour l'heure, Vincent se concentre sur la personne de Lucas Sartène, un notable marseillais qui tient la pègre dans ses mains. Le malfrat gère ses affaires au quotidien avec son bras droit, Serge Vittelli. Vincent tente paralèllement de renouer des liens avec sa fille, ce qui s'annonce beaucoup plus compliqué que prévu. Lola est encore en pleine crise d'adolescence...</desc><credits><actor>Vincent Elbaz</actor><actor>Anne Girouard</actor><actor>Sarah Brannens</actor><actor>Patrick Catalifo</actor><actor>Moussa Maaskri</actor><actor>Hélène Seuzaret</actor><actor>Christian Brendel</actor><actor>Bernard Destouches</actor><director>Didier Le Pêcheur</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category></programme><programme start="20121115231000" stop="20121115235500"><title>New York, section criminelle</title><sub-title>On connaît la musique</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 2/16 - Un groupe de musiciens marche dans la rue et parle de son manager et de ses prochains concerts. Les artistes vivent dans un immeuble du quartier juif et noir de la ville, dans une sorte de communauté artistique. Quelque temps plus tard, un juif du quartier utilise son téléphone, malgré l'interdiction religieuse qui lui en est faite ce jour-là, pour appeler les secours : un des rockeurs gît, mort. Les premières hypothèses évoquent un crime communautariste, ou une affaire de drogue, mais Nichols, arrivé sur les lieux, penche pour une autre explication. Il commence par interroger les parents de la victime...</desc><credits><actor>Jeff Goldblum</actor><actor>Julianne Nicholson</actor><actor>Eric Bogosian</actor><actor>Gillian Jacobs</actor><actor>Brandon Victor Dixon</actor><actor>Josiah Early</actor><actor>Ashton Holmes</actor><actor>Bryan Fenkart</actor><director>Bill d'Elia</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14183700.jpg" /></programme><programme start="20121115235500" stop="20121116004500"><title>New York, section criminelle</title><sub-title>Un scandale pour un autre</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 1/16 - Le conseiller Neil Hayes-Fitzgerald est dans le collimateur de la police : enquêtant sur le meurtre de l'ami de sa belle-fille, Goren et Eames ont en effet découvert une sombre affaire de chantage, initiée par les jeunes gens. Mais soudain, la famille resserre ses rangs, ralentissant les investigations. La seule manière de procéder à une arrestation consiste à se montrer plus malin que Camille Hayes-Fitzgerald, la mère de Neil, qui ferait n'importe quoi pour préserver le pouvoir politique de son rejeton. Les policiers récupèrent des données sur un ordinateur : de précieuses informations qui pourraient bien apporter des preuves capitales...</desc><credits><actor>Vincent D'Onofrio</actor><actor>Kathryn Erbe</actor><actor>Eric Bogosian</actor><actor>Leslie Hendrix</actor><actor>Traci Godfrey</actor><actor>Scott Cohen</actor><actor>Kathy Baker</actor><actor>Stephen Gevedon</actor><director>Michael Smith</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121115204500" stop="20121115221500"><title>Envoyé spécial</title><desc>A ce jour, 57 personnes se sont immolées au Tibet, dont une quarantaine depuis janvier 2012. Les immolations concernent essentiellement de jeunes moines et nonnes bouddhistes d'une vingtaine d'années. Pourquoi cette vague d'immolations ? Que se passe-t-il dans cette région sous domination chinoise ?</desc><credits><presenter>Guilaine Chenu</presenter><presenter>Françoise Jol</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313173.jpg" /></programme><programme start="20121115221500" stop="20121115231400"><title>Complément d'enquête</title><sub-title>Corruption : la tentation des élus</sub-title><desc>Des policiers de la BAC pris en flagrant délit de corruption, des élus soupçonnés de malversations, des handballeurs, champions adulés, mis en examen pour avoir triché : la corruption ferait-elle son retour en France ? Au sommaire : Confession d'un repenti. - Les incorruptibles. - La main dans le sac !</desc><credits><presenter>Benoît Duquesn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313180.jpg" /></programme><programme start="20121115231400" stop="20121115231500"><title>Paris en plus grand</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category></programme><programme start="20121115231500" stop="20121116004500"><title>Grand public</title><desc>Chaque semaine, sur le terrain ou en plateau, Aïda Touihri propose un rendez-vous dans un décor et un univers singulier pour décrypter la culture sous toutes ses formes. Au programme : des invités prestigieux, des reportages exclusifs, des enquêtes, des portraits et des rubriques récurrentes. Littérature, théâtre, cinéma, arts : tous les domaines de la culture sont abordés. L'émission s'adresse à tous ceux qui aiment sortir, aller au cinéma, acheter des livres et voir des expositions. Aïda Touihri s'attache à rendre les événements culturels accesssibles à tous, avec un regard grand public sur les temps forts de l'actualité.</desc><credits><presenter>Aïda Touihr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121115204500" stop="20121115224000"><title>Les femmes de l'ombre</title><desc>Engagée dans la Résistance française, Louise s'enfuit à Londres après l'assassinat de son mari. Là, elle est immédiatement recrutée par le SOE, un service secret de renseignement et de sabotage piloté par Churchill. Louise se voit alors confier sa première mission : l'exfiltration d'un agent britannique qui préparait le débarquement sur les plages normandes. Tombé aux mains des Allemands, il risque de livrer des informations capitales. Louise décide de constituer un commando de femmes spécialement recrutées pour les besoins de cette périlleuse mission secrète. Dans l'urgence, elle engage Suzy, Gaëlle et Jeanne. Ensemble, elles sont parachutées en Normandie et rejointes par Maria...</desc><credits><actor>Sophie Marceau</actor><actor>Marie Gillain</actor><actor>Maya Sansa</actor><actor>Déborah François</actor><actor>Julie Depardieu</actor><actor>Julien Boisselier</actor><actor>Robin Renucci</actor><actor>Moritz Bleibtreu</actor><actor>Volker Bruch</actor><actor>Vincent Rottiers</actor><actor>Colin David Reese</actor><actor>Chantal Garrigues</actor><director>Jean-Paul Salomé</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/9904157.jpg" /></programme><programme start="20121115224000" stop="20121115224500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121115224500" stop="20121115231500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121115231500" stop="20121115232000"><title>Les sorties de la semaine</title><desc>L'actualité cinématographique de la semaine.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme><programme start="20121115232000" stop="20121116011500"><title>Police</title><desc>L'inspecteur Mangin est prêt à tout pour démanteler un réseau parisien de trafiquants de drogue. Il dispose de maigres éléments, fournis par son indic, Claude. Un nom se détache : «Simon». Mangin fouille son appartement de fond en comble, mais ne trouve rien. Il envoie Simon réfléchir en prison et tente de soutirer des renseignements à sa petite amie, Noria. Mais celle-ci, rebelle, refuse absolument de collaborer. Mangin comprend peu à peu qu'il est en train de tomber amoureux de Noria et que la belle ne cesse de lui mentir. Lambert, son ami, et par ailleurs avocat de la bande de truands que Mangin veut faire tomber, le met sur la piste quand il se sent lui-même menacé...</desc><credits><actor>Gérard Depardieu</actor><actor>Sophie Marceau</actor><actor>Richard Anconina</actor><actor>Pascale Rocard</actor><actor>Sandrine Bonnaire</actor><actor>Franck Karoui</actor><actor>Jonathan Leina</actor><actor>Jacques Mathou</actor><director>Maurice Pialat</director></credits><date>1985</date><category>Film</category><category>Film policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/51448.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121115205500" stop="20121115214000"><title>Prime Suspect</title><sub-title>Une dose à tuer un cheval</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 6/13 - Jane et Duffy se rendent dans un hôtel, où Ed Waszinski a été retrouvé mort dans sa chambre d'hôtel. Le portefeuille, le téléphone et l'ordinateur portable de la victime ont disparu. Jane remarque que Waszinski a entamé une bouteille venant du mini-bar : il fait donc analyser le reste de la boisson. Les vidéos de surveillance montrent que la victime avait regagné sa chambre avec une jeune femme, qui s'est volatilisée après l'avoir dévalisé. Peu après, un commandant de marine est lui aussi piégé par l'inconnue, mais il ne succombe pas à la drogue, en l'occurrence un tranquillisant utilisé pour les chevaux...</desc><credits><actor>Maria Bello</actor><actor>Brian F O'Byrne</actor><actor>Kirk Acevedo</actor><actor>Peter Gerety</actor><actor>Tim Griffin</actor><actor>Damon Gupton</actor><actor>Kenny Johnson</actor><actor>Robert Wisdom</actor><director>Jonas Pate</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43331399.jpg" /></programme><programme start="20121115214000" stop="20121115222000"><title>Prime Suspect</title><sub-title>Une vie trop courte</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 7/13 - Ben Martin, 5 ans, décède subitement dans une école maternelle pourtant très surveillée. Les lésions cérébrales indiquent qu'il ne s'agit pas d'un accident. On s'aperçoit par ailleurs qu'on avait administré à l'enfant des comprimés contre l'hyperactivité, or les parents refusaient ce traitement. Selon son institutrice, Ben s'était plaint de violents maux de tête...</desc><credits><actor>Maria Bello</actor><actor>Brian F O'Byrne</actor><actor>Kirk Acevedo</actor><actor>Peter Gerety</actor><actor>Tim Griffin</actor><actor>Damon Gupton</actor><actor>Kenny Johnson</actor><actor>Joe Nieves</actor><director>Jonas Pate</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121115222000" stop="20121115224500"><title>The Big C</title><sub-title>Bonjour au revoir</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 10/13 - Cathy croise Lee dans la rue, s'excuse pour la tournure que prend le procès et finit par se décider à passer le voir chez lui. Ils se réconcilient autour d'une bouteille de Bordeaux et Lee lui révèle à cette occasion quelques-uns de ses rêves les plus chers. Poppy emmène Adam à une réunion d'anciens élèves de son lycée, puis elle l'envoie faire une course plutôt inhabituelle. Sean ne supporte pas les pleurs incessants du bébé de ses nouveaux voisins. Il finit par leur hurler dessus, leur faisant peur. Après ses derniers examents médicaux, Cathy apprend que ses tumeurs régressent. A l'inverse, celles de Lee s'aggravent...</desc><credits><actor>Laura Linney</actor><actor>Oliver Platt</actor><actor>Gabriel Basso</actor><actor>John Benjamin Hickey</actor><actor>Parker Posey</actor><actor>Hugh Dancy</actor><actor>Bill Heck</actor><actor>Maggie Lacey</actor><director>Anna Boden</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/41061426.jpg" /></programme><programme start="20121115224500" stop="20121115231500"><title>The Big C</title><sub-title>Destination farniente</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 11/13 - Lee et Cathy cherchent Sean. En chemin, Lee lui annonce qu'il renonce au procès et souhaite quitter la ville après son marathon. Adam tente de retrouver son oncle. Il rend visite à ses compagnons sans-domicile-fixe et craint qu'il ne soit mort...</desc><credits><actor>Laura Linney</actor><actor>Oliver Platt</actor><actor>Gabriel Basso</actor><actor>John Benjamin Hickey</actor><actor>Gabourey Sidibe</actor><actor>Hugh Dancy</actor><actor>Boyd Holbrook</actor><actor>Alan Alda</actor><director>Craig Zisk</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme><programme start="20121115231500" stop="20121115233500"><title>Raising Hope</title><sub-title>Téléréalité</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 21/22 - Nancy Grace interroge chaque membre de la famille Chance à propos de l'histoire de la mère de Hope, la tueuse en série, Lucy Carlisle. Elle revient sur la rencontre de Jimmy avec la criminelle en 2008...</desc><credits><actor>Lucas Neff</actor><actor>Shannon Woodward</actor><actor>Martha Plimpton</actor><actor>Garret Dillahunt</actor><actor>Cloris Leachman</actor><actor>Bijou Phillips</actor><actor>Skyler Stone</actor><actor>Nancy Grace</actor><director>Gregory Thomas Garcia</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category></programme><programme start="20121115233500" stop="20121116000000"><title>Raising Hope</title><sub-title>Jamais sans ma fille</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 22/22 - Après les dernières révélations de l'histoire de la famille, le clan Chance se retrouve entraîné dans une bataille juridique. Au tribunal, les membres de la famille attendent la décision du juge à propos de la garde de Hope...</desc><credits><actor>Lucas Neff</actor><actor>Shannon Woodward</actor><actor>Martha Plimpton</actor><actor>Garret Dillahunt</actor><actor>Cloris Leachman</actor><actor>Bijou Phillips</actor><actor>Skyler Stone</actor><actor>Jaime Pressly</actor><director>Eyal Gordin</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121115204000" stop="20121115214000"><title>La grande librairie</title><desc>Avec «Les Enfants de minuit», parus en 1981, puis les célèbres «Versets sataniques», en 1988, Salman Rushdie est entré au panthéon des écrivains internationaux. Fondateur du Parlement international des écrivains, organisation dissoute en 2003, cet auteur britannique d'origine indienne, objet d'une fatwa de l'ayatollah Khomeini en 1989, est devenu un des symboles de la lutte pour la liberté d'expression. «Joseph Anton», son nouveau récit, très attendu par les lecteurs et la critique, raconte précisément les années passées à se cacher pour échapper à cette condamnation à mort. Intitulé d'après le nom de code que Salman Rushdie s'était alors choisi, ce roman, publié chez Stock, est sorti le 20 septembre 2012.</desc><credits><presenter>François Busne</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44135149.jpg" /></programme><programme start="20121115214000" stop="20121115223000"><title>L'histoire du monde</title><sub-title>Le pouvoir de la foi</sub-title><desc>Episode : 3/8 - De 300 avant J.-C. à l'an 700 après J.-C., le monde est secoué par des révolutions spirituelles. En Chine, le tyran Ying Zheng recherche la vie éternelle. En Inde, le prince Ashoka se tourne vers le bouddhisme. Alors que Cléopâtre et César s'unissent pour continuer de régner, l'Empire romain se transforme sous l'influence de la religion chrétienne. Au Moyen-Orient, en Asie centrale et en Espagne, l'islam devient la religion dominante. Pendant ce temps, en Amérique du Sud, les Nazca vénèrent les divinités animales. Ainsi, partout à travers la planète, la foi s'impose aux hommes, quelle que soit la forme que prennent les divinités.</desc><credits><director>Renny Bartlett</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43726056.jpg" /></programme><programme start="20121115223000" stop="20121115233500"><title>C dans l'air</title><desc>Destiné à un large public, ce magazine d'information aborde tous les thèmes de l'actualité, qu'elle soit sociale, politique, sportive ou culturelle. Plusieurs reportages apportent des éclairages différents sur le sujet du jour. Ces images sont complétées par les décryptages des experts invités en plateau.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121115233500" stop="20121115234000"><title>Dr CAC</title><sub-title>Pourquoi Apple s'envole en bourse</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres, comme la crise internationale.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121115234000" stop="20121116000000"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121115205000" stop="20121115213500"><title>Bones</title><sub-title>Pris au piège</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 13/13 - Christopher Pelant, pirate informatique de génie, bien connu de l'institut Jefferson, tente d'obtenir le retrait de son bracelet électronique à la veille de son jugement en appel. Persuadée de son implication dans plusieurs meurtres, Bones cherche à démontrer la dangerosité du personnage aux yeux de la juge. Peu après, l'équipe de l'institut doit élucider le meurtre d'un homme : ami de Bones, ce dernier avait été consulté par l'anthropologue pour l'aider à prouver la culpabilité de Pelant. C'est alors que toutes les pistes semblent innocenter Pelant pour pointer vers un autre suspect, bien plus surprenant : Bones elle-même...</desc><credits><actor>Emily Deschanel</actor><actor>David Boreanaz</actor><actor>Michaela Conlin</actor><actor>TJ Thyne</actor><actor>Tamara Taylor</actor><actor>John Francis Daley</actor><actor>Andrew Leeds</actor><director>David Boreanaz</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38044809.jpg" /></programme><programme start="20121115213500" stop="20121115222500"><title>Bones</title><sub-title>La reine des abeilles</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 6/26 - Le lundi matin, plusieurs employés de bureau constatent une odeur nauséabonde devant l'ascenseur du bâtiment. Très vite, la dépouille d'une responsable de service, Patty, est retrouvée dans la cage d'ascenseur. En interrogeant les employés, Booth et Brennan constatent que les suspects et les mobiles ne manquent pas : la victime était autant détestée de ses collègues que de ses supérieurs. De retour au bureau, Angela avoue à Brennan qu'elle a des difficultés à travailler avec Hodgins. Tandis que la méticuleuse enquête scientifique se poursuit, Angela et Hodgins essaient de faire la paix après leur rupture...</desc><credits><actor>Emily Deschanel</actor><actor>David Boreanaz</actor><actor>TJ Thyne</actor><actor>Michaela Conlin</actor><actor>Eric Millegan</actor><actor>Tamara Taylor</actor><actor>John Francis Daley</actor><actor>David Greenman</actor><director>Steven DePaul</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121115222500" stop="20121115231500"><title>Bones</title><sub-title>Elle est lui</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 7/26 - Alors qu'ils pêchent dans la baie de Chesapeake, deux badauds découvrent un corps partiellement décomposé. Les affaires se compliquent pour Booth et Brennan car seul le torse a été remonté à la surface. Les implants mammaires permettent néanmoins d'identifier la victime, Patricia Ludmilla, futur pasteur d'une communauté très soudée dans une province isolée du Maryland. Au fil de l'enquête, Booth, catholique pratiquant, est embarrassé par l'attitude de Bones, qui ne fait pas mystère de son athéisme. Vincent, un étudiant en anthropologie un brin bavard, se révèle doué en analyses médico-légales...</desc><credits><actor>David Gallagher</actor><actor>Emily Deschanel</actor><actor>David Boreanaz</actor><actor>TJ Thyne</actor><actor>Michaela Conlin</actor><actor>Ryan Cartwright</actor><actor>John Francis Daley</actor><actor>Bruce Thomas</actor><director>Craig Ross Jr</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12628610.jpg" /></programme><programme start="20121115231500" stop="20121116000500"><title>Bones</title><sub-title>Art en scène</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 8/26 - Deux hommes s'introduisent dans une casse de voitures pour tenter de récupérer des pièces ou des objets de valeur. Dans une carcasse de voiture, ils tombent sur les restes d'un corps humain, broyé, comme le véhicule. Après une série d'analyses, Booth et Brennan découvrent que la dépouille est celle d'un artiste dépressif, qui produisait des oeuvres d'art à partir de carcasses de voitures. Si le suicide est un instant envisagé, les deux enquêteurs soupçonnent bientôt l'assistante de l'artiste d'être la meurtrière. La situation se complique quand Booth et Brennan comprennent qu'Angela a été le premier amour de la suspecte...</desc><credits><actor>Emily Deschanel</actor><actor>David Boreanaz</actor><actor>TJ Thyne</actor><actor>Michaela Conlin</actor><actor>Tamara Taylor</actor><actor>John Francis Daley</actor><actor>Patricia Belcher</actor><actor>Carla Gallo</actor><director>Allan Kroeker</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121115205000" stop="20121115224000"><title>Concert anniversaire Barenboim</title><desc>Pour célébrer son 70e anniversaire, Daniel Barenboim se met au piano et cède sa baguette de chef à son compagnon de route Zubin Mehta. Né le 15 novembre 1942 à Buenos Aires, Daniel Barenboim compte parmi les musiciens plus emblématiques de sa génération. Devenu chef d'orchestre, il n'a jamais délaissé ses premières amours - le piano - malgré ses multiples fonctions : directeur musical de la Scala de Milan, de l'Opéra d'Etat et de la Staatskapelle de Berlin, il a également fondé le West Eastern Divan Orchestra en 1999, avec des musiciens arabes et israéliens, et milite pour la paix au Proche-Orient. En cette soirée anniversaire, il interprète le «Concerto pour piano n°3» en ut mineur, de Beethoven, le «Concerto pour piano n°1» en si bémol mineur, de Tchaïkovski et les «Dialogues II pour piano et orchestre», d'Elliott Carter.</desc><date>2012</date><category>Concert</category><category>Classique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44093390.jpg" /></programme><programme start="20121115224000" stop="20121115233500"><title>Les voies de la musique, avec Daniel Barenboim</title><sub-title>Musique et politique</sub-title><desc>Episode : 1/2 - Pour Daniel Barenboim, la musique, langue universelle, se joue des frontières. Avec elle pour seule arme, l'artiste cosmopolite tente de dépasser tensions et conflits. En 1999, il a fondé le West Eastern Divan Orchestra, qui lui a permis de faire jouer ensemble des jeunes musiciens venus d'Israël et des pays arabes voisins. En 2011, il s'est rendu dans la bande de Gaza : un événement retentissant. Le pianiste et chef d'orchestre aux quatre passeports - argentin, israélien, palestinien et espagnol -, milite depuis de nombreuses années pour la paix au Proche-Orient. A 70 ans, il n'a rien perdu de sa volonté de faire évoluer les choses grâce à la musique.</desc><credits><director>Paul Smaczny</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Musique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44093538.jpg" /></programme><programme start="20121115233500" stop="20121116000500"><title>Les voies de la musique, avec Daniel Barenboim</title><sub-title>Musique et tabous : Richard Wagner</sub-title><desc>Episode : 2/2 - En Israël, la musique de Richard Wagner est indissociablement liée au régime nazi. En 2001, Daniel Barenboim essuie la fureur du public et de la classe politique israélienne après avoir dirigé à Jérusalem le prélude de «Tristan et Isolde». Comment dissocier la figure du génial compositeur de celle de l'antisémite préféré d'Adolf Hitler ?</desc><credits><director>Paul Smaczny</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Musique</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121115205000" stop="20121115214500"><title>Braquo</title><sub-title>Les damnés</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 1/8 - Partis en croisade au nom de la mémoire salie de leur ami, les membres du groupe du SDPJ 92 sont stoppés in extremis par les forces spéciales de la police. L'heure de rendre des comptes a sonné. Le conseil disciplinaire convoqué en urgence place Caplan en détention dans l'attente de son procès, puis destitue Morlighem et Delgado de leur grade d'officier et les réaffecte à des postes subalternes. Quant à Théo Vachewski, il est radié à vie des effectifs de la police. Chacun d'entre eux va maintenant devoir retrouver un équilibre et un sens à son existence. Dans un lotissement luxueux en bordure de Paris, quatre hommes en assassinent douze pour mettre la main sur 400 kilos d'or...</desc><credits><actor>Jean-Hugues Anglade</actor><actor>Nicolas Duvauchelle</actor><actor>Karole Rocher</actor><actor>Joseph Malerba</actor><actor>Samuel Le Bihan</actor><actor>Alain Figlarz</actor><actor>François Levantal</actor><actor>Hubert Koundé</actor><director>Philippe Haïm</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31472468.jpg" /></programme><programme start="20121115214500" stop="20121115224000"><title>Braquo</title><sub-title>Seuls contre tous</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 2/8 - Merks est incarcéré dans la prison où est également détenu Eddy Caplan. Celui-ci se voit proposer une mission dangereuse : s'évader avec le criminel afin d'infiltrer les braqueurs qui composent l'équipe des Invisibles. En échange, Caplan se voit promettre une amnistie pour lui, Roxane et Morlighem. Caplan et Merks s'enfuient, et leur cavale commence. Théo, lui, n'a qu'une idée en tête : faire tomber Serge Lemoine, responsable de leur déchéance. Il fait la connaissance de Yaniss Fahad, un ténor du barreau qui lui offre son aide...</desc><credits><actor>Jean-Hugues Anglade</actor><actor>Nicolas Duvauchelle</actor><actor>Karole Rocher</actor><actor>Joseph Malerba</actor><actor>Pascal Demolon</actor><actor>Alain Figlarz</actor><actor>Farid Elouardi</actor><actor>François Levantal</actor><director>Philippe Haïm</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121115224000" stop="20121115234000"><title>Braquo</title><sub-title>Tous pour un</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 3/8 - Après la mort de Mercks, Caplan se retrouve seul et doit à tout prix trouver un moyen d'entrer en contact avec les Invisibles, ces anciens militaires revenus d'Angola pour se venger. La seule piste restant à sa disposition est celle de Myriam Elmidoro, la soeur de Mercks, qui dirige un cercle de jeu à Paris. De leur côté, les Invisibles tentent de trouver un acheteur pour leurs 400 kilos d'or. Ils finissent par rencontrer madame Arifa et ses fils Latif et Daniel. Par ailleurs, c'est la course contre la montre pour le reste du groupe de Caplan, qui tente de récupérer Théo, en danger de mort depuis que Lemoine est à ses trousses...</desc><credits><actor>Jean-Hugues Anglade</actor><actor>Nicolas Duvauchelle</actor><actor>Karole Rocher</actor><actor>Joseph Malerba</actor><actor>Alain Figlarz</actor><actor>Sophie Broustal</actor><actor>Annie Mercier</actor><actor>Martial Bezot</actor><director>Philippe Haïm</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31677626.jpg" /></programme><programme start="20121115234000" stop="20121116003000"><title>Braquo</title><sub-title>Chèvres et chacals</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 4/8 - Caplan entre en contact avec les Invisibles, qui le torturent pour le forcer à avouer sa responsabilité dans la mort de Mercks. De leur côté, Roxane et Walter décident d'enlever Myriam et de s'en servir comme monnaie d'échange. Impressionné par le courage de Caplan, et convaincu par sa réputation de flic ripou qui ne craint personne, le colonel Dantin, chef des Invisibles, lui propose finalement de remplacer leur camarade mort. Acceptera-t-il, contre rétribution financière, d'effectuer un dernier gros coup ? Au même moment, des Flamands propriétaires de cet or arrivent à Paris pour récupérer leur bien....</desc><credits><actor>Jean-Hugues Anglade</actor><actor>Nicolas Duvauchelle</actor><actor>Karole Rocher</actor><actor>Joseph Malerba</actor><actor>François Levantal</actor><actor>Alain Figlarz</actor><actor>Sophie Broustal</actor><actor>Annie Mercier</actor><director>Philippe Haïm</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121115205000" stop="20121115232000"><title>Pulp Fiction</title><desc>Deux amoureux paumés s'apprêtent à prendre d'assaut le tiroir-caisse d'une cafétéria. Non loin d'eux, deux consommateurs boivent tranquillement leur café. Par malheur pour les apprentis truands, il s'agit de Vincent et de Jules, des tueurs professionnels dont la vie est une longue course d'obstacles, particulièrement ces derniers temps. Prié par Marsellus, un caïd, d'accompagner son épouse Mia au restaurant, Vincent s'exécute, allant jusqu'à participer à un concours de danse. Plus tard, victime d'une overdose, Mia s'effondre sous ses yeux. De son côté, en cavalant après Butch, un boxeur indélicat, Wallace s'est mis dans de beaux draps...</desc><credits><actor>John Travolta</actor><actor>Samuel L Jackson</actor><actor>Ving Rhames</actor><actor>Uma Thurman</actor><actor>Bruce Willis</actor><actor>Harvey Keitel</actor><actor>Tim Roth</actor><actor>Rosanna Arquette</actor><actor>Amanda Plummer</actor><actor>Eric Stoltz</actor><actor>Maria de Medeiros</actor><director>Quentin Tarantino</director></credits><date>1994</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/53311.jpg" /></programme><programme start="20121115232000" stop="20121116013000"><title>Kill Bill</title><desc>Dans le désert, un mariage est organisé, entre une jeune femme, autrefois tueuse à gages mais bien décidée à mener une existence rangée, et son futur époux. Mais Bill, l'ancien chef de la belle, ne l'entend pas de cette oreille. Aussi envoie-t-il ses hommes pour massacrer son ancienne recrue et son entourage. Ce qui devait être un moment de grâce et de bonheur se transforme en un véritable carnage, à l'issue duquel toutes les personnes présentes sont laissées pour mortes. Cinq ans plus tard, enfin sortie de son coma, la mariée décide de venger la mort des siens. Elle n'a désormais plus qu'un seul objectif : assassiner un à un les membres du gang de Bill...</desc><credits><actor>Uma Thurman</actor><actor>Lucy Liu</actor><actor>David Carradine</actor><actor>Sonny Chiba</actor><actor>Michael Madsen</actor><actor>Vivica A Fox</actor><actor>Daryl Hannah</actor><actor>Chiaki Kuriyama</actor><director>Quentin Tarantino</director></credits><date>2003</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2232607.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121115204500" stop="20121115223500"><title>L'amour sans préavis</title><desc>George Wade est à la tête de la Wade Corporation, qu'il dirige avec son frère Howard. Sur l'ordre de ce dernier, George engage Lucy Kelson, une brillante avocate doublée d'une conseillère hors pair. Bientôt, la jeune femme devient indispensable à son employeur, qui se repose entièrement sur ses incontestables capacités d'organisatrice. Sa confiance en Lucy est telle que George la charge de gérer aussi bien ses activités professionnelles que privées. Mais ce travail très prenant finit par épuiser Lucy, qui souffre d'un ulcère et ne parvient que difficilement à trouver le sommeil. Aussi, à bout de nerfs, finit-elle par menacer Wade de lui donner sa démission...</desc><credits><actor>Sandra Bullock</actor><actor>Hugh Grant</actor><actor>Alicia Witt</actor><actor>Dana Ivey</actor><actor>Robert Klein</actor><actor>Heather Burns</actor><actor>David Haig</actor><actor>Dorian Missick</actor><actor>Jonathan Dokuchitz</actor><actor>Veanne Cox</actor><actor>Janine LaManna</actor><actor>Joseph Badalucco Jr</actor><director>Marc Lawrence</director></credits><date>2002</date><category>Film</category><category>Comédie sentimentale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1700747.jpg" /></programme><programme start="20121115223500" stop="20121116001500"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Femmes flics : un quotidien sous haute tension</sub-title><desc>Les missions des fonctionnaires de police sont souvent éprouvantes voire dangereuses. Pourtant, la profession se féminise. Aujourd'hui, un quart des policiers sont des femmes. Qui sont-elles ? Pendant trois mois, les équipes ont partagé le quotidien de trois jeunes policières. Jennifer, 31 ans, est lieutenant de police. Elle dirige trois groupes de nuit exclusivement composés d'hommes et parvient à imposer son autorité en douceur. A 27 ans, Virginie vient tout juste d'intégrer la brigade anti-criminalité du XVIIIe arrondissement de Paris. Elle découvre les ficelles du métier : filatures, surveillances et interpellations parfois musclées. Enfin, Flavie, 26 ans, fait partie d'une brigade de Police-Secours du XVIe arrondissement. Confrontée à la violence au quotidien, elle est passée maître dans l'art d'apaiser les tensions.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/35446138.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121115204500" stop="20121115225000"><title>Blade</title><desc>Blade Eric n'est ni un homme ni un vampire, mais un hybride du Bien et du Mal, et ce depuis le jour de sa naissance, où sa mère fut mordue et y laissa la vie. Immortel, Blade a conservé la force des vampires, tout en éliminant leurs faiblesses. Avec l'aide de son ami Abraham Whistler, il tente, depuis longtemps déjà, de mettre la main sur celui qui a causé la perte de sa mère. Mais Deacon Frost, un maître vampire, désireux d'avoir le monde à ses pieds, a cruellement besoin du sang de Blade pour parvenir à ses fins. En lui tendant un piège, il parvient à le capturer. Blade découvre alors que Frost est le meurtrier de sa mère...</desc><credits><actor>Wesley Snipes</actor><actor>Arly Jover</actor><actor>Stephen Dorff</actor><actor>Kris Kristofferson</actor><actor>N'Bushe Wright</actor><actor>Donal Logue</actor><actor>Udo Kier</actor><actor>Traci Lords</actor><director>Stephen Norrington</director></credits><date>1998</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/81816.jpg" /></programme><programme start="20121115225000" stop="20121115233500"><title>Blade</title><sub-title>La maison de Chton</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/13 - Krista, ancienne officier de l'armée, revient vivre quelque temps chez ses parents. A son retour, la jeune femme apprend que son frère jumeau a été tué. Son enquête la mène vers un certain Marcus Van Sciver. Il se trouve que Blade, chasseur de vampires, est également sur la trace du personnage...</desc><credits><actor>Kirk Jones</actor><actor>Jessica Gower</actor><actor>Nelson Lee</actor><actor>Neil Jackson</actor><actor>Jill Wagner</actor><actor>Bill Mondy</actor><actor>David Palffy</actor><actor>David Kopp</actor><director>Peter O'Fallon</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/7525447.jpg" /></programme><programme start="20121115233500" stop="20121116002500"><title>Blade</title><sub-title>La maison de Chton</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 2/13 - Alors qu'elle tente, à la demande de Blade, d'infiltrer le clan de Chton, Krista est démasquée par Marcus Van Sciver. Elle devient elle-même un vampire...</desc><credits><actor>Kirk Jones</actor><actor>Jessica Gower</actor><actor>Nelson Lee</actor><actor>Neil Jackson</actor><actor>Jill Wagner</actor><actor>Bill Mondy</actor><actor>Karin Konoval</actor><actor>Ryan Kennedy</actor><director>Peter O'Fallon</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série de science-fiction</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121115203500" stop="20121115222500"><title>Tellement vrai</title><sub-title>Nouveaux couples, des amoureux pas comme les autres n°2</sub-title><desc>Il y a six ans, Fabienne est tombée amoureuse de Patrick, qui lui a révélé qu'il se sentait femme. Cette annonce les a rapprochés. Manon et Cyril, la vingtaine, font ménage à trois avec Dixie. Manon, 21 ans, vit depuis deux ans avec Guido qui en a 54. Dans un petit village du Pas-de-Calais, Stéphanie et Greg assument une vie de couple qui ne passe pas inaperçue. Stéphanie est en effet une femme dite «dominatrice» qui prend plaisir, dans l'intimité, à soumettre des hommes.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313026.jpg" /></programme><programme start="20121115222500" stop="20121116001000"><title>Tellement vrai</title><sub-title>Ils vivent un chagrin d'amour</sub-title><desc>Difficile de se remettre d'un chagrin d'amour. Alexandra, 35 ans, a quitté son emploi par amour, avant de tout perdre. Littéralement anéantie, elle va devoir se reconstruire avant d'oser envisager de faire une nouvelle rencontre. A 22 ans, Florian a quitté Lille pour vivre près de celle qu'il aime à Lyon, mais elle l'a quitté pour un autre. Comment se remettre de son premier chagrin d'amour ? Trésor, lui, s'est métamorphosé pour reconquérir celle qu'il aime. Ancien rappeur de 29 ans, il s'est mis à écrire des chansons douces pour qu'elle revienne. Enfin Noémie, mannequin de 27 ans, ne supporterait pas l'idée d'être quittée alors c'est elle qui met fin à ses relations et brise le coeur des hommes.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/19325681.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121115205000" stop="20121115213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Arnaud Ardoin et ses invités se fixent pour objectif d'analyser l'actualité parlementaire afin d'aider les citoyens à en saisir les différents aspects. Chaque jour, députés, experts et personnalités décortiquent un thème ou un point fort de l'actualité. Reportages, chroniques, débats, interventions des internautes créent un espace d'échange où l'information n'est pas simplement présentée ou compilée mais analysée, débattue et échangée. «Ça vous regarde» installe un lien entre parlementaires et citoyen.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoin</presenter><presenter>Maud Guillaumi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44140297.jpg" /></programme><programme start="20121115213000" stop="20121115220000"><title>L'écho des lois</title><sub-title>La loi SEVESO</sub-title><desc>Un journaliste sillonne les routes de France à la rencontre des acteurs et des citoyens directement concernés par l'application d'une loi. Un moyen de constater ses enjeux, ses limites et d'écouter les propositions destinées à l'améliorer.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121115220000" stop="20121115223000"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121115223000" stop="20121115230000"><title>On refait la séance</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121115230000" stop="20121115233000"><title>Les dessous de la mondialisation</title><sub-title>Les crevettes de la discorde</sub-title><desc>La production de crevettes en Equateur, dont une grande part est exportée en France, se fait dans des conditions sociales et environnementales désastreuses.</desc><credits><director>Nicolas Grimard</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category></programme><programme start="20121115233000" stop="20121116001500"><title>PolitiqueS</title><desc>Saison : 1 - Serge Moati propose un voyage au coeur de la politique à travers un vif débat. Son invité est convié à se livrer sans détours, ni langue de bois. Suit une confrontation animée où trois contradicteurs rejoignent la personnalité. Arguments contre arguments : c'est un échange en toute liberté, sans complaisance, pour un grand rassemblement citoyen. Citoyens invités à interpeller les politiques grâce aux réseaux sociaux.</desc><credits><presenter>Serge Moat</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44144075.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121115204500" stop="20121115212500"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Dépannages</sub-title><desc>Saison : 6 - Episode : 17/18 - Connor Banes, un chauffeur routier, est devenu un héros après qu'il a sauvé la vie d'un enfant de 4 ans. Peu de temps après, il disparaît en pleine nuit, alors qu'il était au volant de son poids-lourd. Aussitôt alertée, l'équipe de Jack Malone retrouve son camion abandonné le lendemain matin. L'état du véhicule ne laisse rien présager de bon : il porte des traces de balles et des traînées de sang. Les enquêteurs convoquent la petite amie et le patron de Banes. Selon eux, celui-ci n'avait aucun ennemi. Mais, en poursuivant leurs investigations, les policiers découvrent que le disparu cachait de lourds secrets à son entourage. Quelques années auparavant, il était toxicomane...</desc><credits><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><actor>Adam Kaufman</actor><actor>Jason Brooks</actor><director>John Polson</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/10492405.jpg" /></programme><programme start="20121115212500" stop="20121115220500"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Retour de bâton</sub-title><desc>Saison : 6 - Episode : 18/18 - Une jeune femme entre dans un café, où un client vient de passer une commande au barman, pendant qu'une autre personne répond au téléphone. Un homme portant un chapeau qui dissimule en partie son visage fait irruption, tenant une arme à la main. Il force tous les occupants à sortir par la porte de derrière. La scène s'est déroulée devant la caméra de surveillance de l'établissement. Jack et ses équipiers visionnent l'enregistrement et tentent d'identifier les otages et l'homme au chapeau. Ils découvrent rapidement l'identité de la barmaid et pensent que l'appel reçu par un des clients pourrait les aider dans leurs investigations...</desc><credits><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><actor>Bill Smitrovich</actor><actor>Linda Hunt</actor><director>Jonathan Kaplan</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121115220500" stop="20121115225000"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Une seule erreur</sub-title><desc>Saison : 6 - Episode : 9/18 - Une arnaqueuse notoire, mais rangée, est portée disparue. Le FBI s'empare de l'enquête afin de retrouver sa trace au plus vite. L'équipe de Jack Malone tente d'abord de déterminer si une de ses victimes pourrait lui en vouloir au point de se venger des années après. Le casier judiciaire de la disparue est particulièrement épais. Jack note qu'elle avait gardé des liens avec son ancienne codétenue. Il décide de l'interroger au plus vite. Pendant ce temps, l'agent Johnson et l'inspecteur Grant Mars poursuivent l'enquête qui leur a été confiée. Peu à peu, leur collaboration s'avère probante. Parallèlement, Danny découvre que Samantha est enceinte...</desc><credits><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><actor>Catherine Dent</actor><actor>James Marsters</actor><director>Jeff T Thomas</director></credits><date>2007</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121115225000" stop="20121116000000"><title>Fidèles au poste !</title><desc>Saison : 1 - Bruno Guillon et sa troupe d'humoristes proposent un divertissement qui se donne pour objectif de faire rire en revisitant les meilleurs moments de la télévision. Deux invités se joignent à eux et, répartis en deux équipes composées de trois humoristes et un invité, tous s'affrontent lors de jeux, sketches et épreuves qui détournent les émissions les plus célèbres du petit écran.</desc><credits><presenter>Bruno Guillon</presenter><presenter>Baptiste Lecaplain</presenter><presenter>Marie Montoya</presenter><presenter>Luigi Li</presenter><presenter>Anne-Sophie Girard</presenter><presenter>Kheiron</presenter><presenter>Donel Jacksman</presenter><presenter>Romain Lancry</presenter><presenter>Noman Hosni</presenter><presenter>Ariane Brodie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313605.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121115210000" stop="20121115230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44234438.jpg" /></programme><programme start="20121115230000" stop="20121116000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121115203000" stop="20121115220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121115220000" stop="20121115221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121115221600" stop="20121115222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121115222500" stop="20121116000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121115205000" stop="20121115222000"><title>Sherlock Holmes</title><sub-title>Mystères à Londres</sub-title><desc>En 1882, Sherlock Holmes et son accolyte, le docteur Watson, enquêtent sur un navire qui a été détruit alors qu'il transportait l'or des impôts de la Couronne. Les deux hommes ne croient pas à l'attaque du bateau par une mystérieuse pieuvre géante ni même au fait qu'un jeune homme ait été tué, à Whitechapel, par un tyrannosaure. Ils penchent plutôt pour la thèse de monstres artificiels qui auraient été construits par un génie criminel. Les deux enquêteurs ont toutefois bien du mal à ramener la population à la raison. La confusion qui règne en ville sert les intérêts des malfaiteurs. Sherlock Holmes n'a toutefois pas dit son dernier mot...</desc><credits><actor>Ben Syder</actor><actor>Gareth David-Lloyd</actor><actor>Dominic Keating</actor><actor>William Huw</actor><actor>Elizabeth Arends</actor><actor>Rachael Evelyn</actor><actor>Neil Williams</actor><actor>Dylan Jones</actor><director>Rachel Goldenberg</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/33547450.jpg" /></programme><programme start="20121115222000" stop="20121115235000"><title>City on Fire</title><desc>Une scientifique, employée dans un laboratoire californien, constate une augmentation inquiétante des températures dans la région. Si rien n'est fait pour enrayer le phénomène, Los Angeles va se transformer en un vaste désert. Elle se heurte à des entreprises qui trouvent leur intérêt dans ce bouleversement. Celles-ci désirent réduire leurs employés au silence, dans le but de pofiter de la manne gazière de la région. Les salariés n'ont toutefois pas l'intention de se laisser faire. Kate Jansen, qui se bat pour que les populations soit informées, leur vient en aide. Face à elle, des hommes d'affaires sans scrupules qui n'hésitent pas à avoir recours à la violence...</desc><credits><actor>Jamie Luner</actor><actor>Greg Evigan</actor><actor>Ted Monte</actor><actor>Barbara Niven</actor><actor>Robert R Shafer</actor><actor>Jake Thornton</actor><actor>David Storrs</actor><actor>Cole McKay</actor><director>Rex Piano</director></credits><date>2009</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm de suspense</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/30799686.jpg" /></programme><programme start="20121115235000" stop="20121116005000"><title>Star Story</title><sub-title>Back for good : et si je revenais ?</sub-title><desc>The Cranberries, les Beach Boys, No Doubt, Garbage : ils sont de retour en 2012. Avec aujourd'hui plusieurs générations de fans en demande, le come-back fait définitivement partie du paysage. Il prend souvent la forme d'une simple tournée de reformation, sorte de fonds de retraite d'un nouveau genre (The Police, The Pixies, Soundgarden, Blur), assorti parfois aussi de nouveaux albums. Séparations, échecs en série, polémiques, reconnaissance tardive : tel un phénix, l'artiste semble capable de se relever de tout, ou presque. Revenir après un split, un break, une traversée du désert ou un drame ? Tout est possible et le come-back construit ainsi les plus belles légendes de l'histoire de la musique, comme celles d'Indochine, de Christophe, d'AC/DC, d'Henri Salvador, de Kylie Minogue, de Johnny Hallyday ou encore de Tina Turner.</desc><credits><presenter>Ayde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121115204500" stop="20121115214000"><title>Facing Kate</title><sub-title>La justice a un nouveau visage</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/10 - Après la mort de son père, la médiatrice Kate Reed doit travailler avec sa belle-mère, qui a son âge, pour sauver le cabinet juridique familial. Kate doit régler un conflit majeur entre l'un de leurs plus gros clients et son fils, qui cache un sombre secret personnel pouvant ruiner la vie d'un garçon innocent...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Ethan Embry</actor><actor>Patrick Gilmore</actor><actor>Tim Fellingham</actor><actor>Ken Howard</actor><director>Bronwen Hughes</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/25693194.jpg" /></programme><programme start="20121115214000" stop="20121115223500"><title>Facing Kate</title><sub-title>La justice a un nouveau visage</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/10 - Après la mort de son père, la médiatrice Kate Reed doit travailler avec sa belle-mère, qui a son âge, pour sauver le cabinet juridique familial. Kate doit régler un conflit majeur entre l'un de leurs plus gros clients et son fils, qui cache un sombre secret personnel pouvant ruiner la vie d'un garçon innocent...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Ethan Embry</actor><actor>Patrick Gilmore</actor><actor>Tim Fellingham</actor><actor>Ken Howard</actor><director>Bronwen Hughes</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category></programme><programme start="20121115223500" stop="20121116001500"><title>Fabien Cosma</title><sub-title>Petit Maxime</sub-title><desc>Maxime, un bébé, est hospitalisé pour une commotion cérébrale. Il ne porte aucune trace de coups. Fabien Cosma, qui pressent que quelque chose ne va pas, est étonné par l'attitude étrange et distante de Brigitte Lepage, la mère de l'enfant, qui prétend que le bébé est tombé de la table à langer. Il comprend peu à peu que, si le petit garçon n'a visiblement pas été battu, la mère n'est pas étrangère à l'accident de son fils. Aussi essaie-t-il de faire délicatement comprendre au docteur Blavignac, neuropédiatre qui soigne l'enfant à l'hôpital, qu'un retour du petit Maxime à son domicile pourrait très bien mettre sa vie en danger...</desc><credits><actor>Louis-Karim Nébati</actor><actor>Maria Pitarresi</actor><actor>Jacques Hansen</actor><actor>Pierre Vaneck</actor><actor>David Brécourt</actor><actor>Manon Elia</actor><actor>Marc Pistolesi</actor><actor>Marie Le Cam</actor><actor>Edmonde Franchi</actor><actor>Gérard Bayle</actor><actor>Charlotte Boillot</actor><actor>Pierrette Monticelli</actor><director>Philippe Roussel</director></credits><date>2001</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2311836.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121115204500" stop="20121115221500"><title>Famille d'accueil</title><sub-title>Soupçons</sub-title><desc>Episode : 13 - Les Ferrière accueillent Justine, une petite fille de dix ans dont les parents sont en instance de divorce. La situation a tellement dégénéré entre le père et la mère que le juge a préféré placer Justine en attendant que la situation s'améliore. Lorsque Marion découvre que la mère de Justine accuse le père d'inceste, elle cherche à comprendre. Pour l'avoir rencontré, elle sait que le père de Justine est un homme qui semble tout à fait équilibré. La mère, en revanche, montre un comportement étrange, voire suspect. Marion mène une enquête discrète pour savoir qui de l'un ou de l'autre se révèle être de mauvaise foi. Les apparences ne sont pas toujours conformes à la réalité...</desc><credits><actor>Virginie Lemoine</actor><actor>Christian Charmetant</actor><actor>Ginette Garcin</actor><actor>Smaïl Mekki</actor><actor>Samantha Rénier</actor><actor>Lucie Barret</actor><actor>Manon Gaurin</actor><actor>Stéphanie Braunschweig</actor><director>Bruno Bontzolakis</director></credits><date>2005</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4421338.jpg" /></programme><programme start="20121115221500" stop="20121115234500"><title>Famille d'accueil</title><sub-title>Emma</sub-title><desc>Episode : 9 - Khaled, responsable de la DDASS, confie Emma à Marion Ferrière, assistante familiale. Emma, 13 ans, livrée à elle-même, a intégré une bande qui sème la terreur dans le quartier. Avant de la placer dans un centre d'éducation spécialisé pour cinq ans, la DDASS essaie la manière douce. L'adolescente fait son entrée dans la maison des Ferrière mais jette rapidement le trouble dans sa famille. Alors que Daniel se montre autoritaire face à son comportement inacceptable, Emma change d'attitude, le temps de faire baisser sa garde. Peu après, elle l'accuse alors d'attouchements sexuels. Marion est bouleversée et décide de se rendre avec Emma chez Khaled afin d'obtenir une explication...</desc><credits><actor>Virginie Lemoine</actor><actor>Tessa Szczeciniarz</actor><actor>Christian Charmetant</actor><actor>Smaïl Mekki</actor><actor>Ginette Garcin</actor><actor>Samantha Rénier</actor><actor>Lucie Barret</actor><actor>Alexis Estève</actor><actor>Doriane-Louisy Louis Joseph</actor><actor>Jean-Louis Foulquier</actor><actor>Pierre de Ladonchamps</actor><actor>Darius Kehtari</actor><director>Bruno Bontzolakis</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3146599.jpg" /></programme><programme start="20121115235000" stop="20121116000000"><title>Infô-Afrique</title><desc>L'actualité économique, politique et culturelle du continent africain.</desc><credits><presenter>Eléonore Abou Ez</presenter><presenter>Anaïs Agbo (en alternance</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel></channels>