<channels><channel name="TF1"><programme start="20121111205000" stop="20121111224500"><title>16 blocs</title><desc>A la fin de son service, Jack Mosley, un inspecteur fatigué et alcoolique, se voit confier une dernière mission de routine : amener un prisonnier jusqu'au tribunal, où il doit témoigner à charge dans une histoire d'assassinat. Il a deux heures pour parcourir les seize blocs qui séparent le commissariat du tribunal. Mais très vite, il réalise que sa mission n'est pas si routinière. Eddie, le prisonnier, s'apprête à témoigner contre un policier corrompu. Les collègues de Jack, et Frank Nugent, son ancien coéquipier, en première ligne, n'entendent pas le laisser faire. Ils cherchent à éliminer ce témoin embarrassant. Jack doit choisir son camp...</desc><credits><actor>Bruce Willis</actor><actor>Mos Def</actor><actor>David Morse</actor><actor>Jenna Stern</actor><actor>Casey Sander</actor><actor>Cylk Cozart</actor><actor>David Zayas</actor><actor>Robert Racki</actor><actor>Patrick Garrow</actor><actor>Sasha Roiz</actor><actor>Conrad Pla</actor><actor>Hechter Ubarry</actor><director>Richard Donner</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5563607.jpg" /></programme><programme start="20121111224500" stop="20121111234000"><title>Les experts : Manhattan</title><sub-title>Tris sélectifs</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 17/25 - Les experts enquêtent sur l'explosion d'un camion piégé dans un quartier résidentiel de la ville. La maison qui se trouvait juste à côté du véhicule semble bien avoir été la cible des terroristes. Une jeune femme est découverte à l'intérieur des décombres de la demeure. Elle est morte. Il s'agissait de la fille de Felix Redding, le propriétaire des lieux et sans doute la véritable cible des commanditaires. Sans qu'il le sache, sa fille était venue lui rendre visite afin de lui faire une surprise. Les investigations s'orientent vers un groupe d'éco-terroristes, qui a déjà plusieurs attentats à son actif. Les indices recueillis sur la scène du crime permettent d'orienter les recherches...</desc><credits><actor>Gary Sinise</actor><actor>Melina Kanakaredes</actor><actor>Carmine Giovinazzo</actor><actor>Anna Belknap</actor><actor>Eddie Cahill</actor><actor>Robert Joy</actor><actor>Hill Harper</actor><actor>Robert Gant</actor><director>Jeffrey G Hunt</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14125017.jpg" /></programme><programme start="20121111234000" stop="20121112003000"><title>Les experts : Manhattan</title><sub-title>Jusqu'à la moelle</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 18/25 - Une femme a été assassinée dans une chambre d'hôtel. Mac découvre qu'il s'agit d'Anabel Pino, la femme de Marty Pino, qui travaillait autrefois en tant que médecin légiste avec Sid. L'enquête des experts les amène à découvrir que Marty Pino est un joueur invétéré et que, pour financer son addiction, il assassine des toxicomes pour ensuite récupérer l'héroïne qui s'est accumulée dans leurs organes. Mais ils s'aperçoivent aussi qu'a priori, la femme de ménage qui a découvert le corps d'Anabel en a profité pour voler un sac d'héroïne, oublié dans la chambre...</desc><credits><actor>Gary Sinise</actor><actor>Melina Kanakaredes</actor><actor>Carmine Giovinazzo</actor><actor>Anna Belknap</actor><actor>Eddie Cahill</actor><actor>Robert Joy</actor><actor>Hill Harper</actor><actor>Jonah Lotan</actor><director>Rob Bailey</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121111204500" stop="20121111222000"><title>Espion(s)</title><desc>Employés dans un grand aéroport français, Vincent et Gérard ont pris l'habitude de fouiller dans les bagages pour voler des objets de valeur. Un jour, en ouvrant une valise diplomatique syrienne, Gérard meurt dans l'explosion d'une bouteille de parfum. Peu après, Vincent remarque un homme qui récupère le bagage. Il est alors appréhendé par la DST, qui lui propose un marché : il évite la prison s'il collabore et aide les services secrets français et anglais à mettre la main sur les hommes impliqués dans l'explosion. Vincent se retrouve contraint de séduire Claire, l'épouse française d'un homme d'affaires qui fréquente des personnes suspectes...</desc><credits><actor>Guillaume Canet</actor><actor>Géraldine Pailhas</actor><actor>Stephen Rea</actor><actor>Hippolyte Girardot</actor><actor>Archie Panjabi</actor><actor>Vincent Regan</actor><actor>Alexander Siddig</actor><actor>Jamie Harding</actor><actor>Hiam Abbass</actor><actor>Bruno Blairet</actor><actor>Frédéric Epaud</actor><actor>Michael Marks</actor><director>Nicolas Saada</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Film d'espionnage</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11985800.jpg" /></programme><programme start="20121111222000" stop="20121111235000"><title>Faites entrer l'accusé</title><sub-title>Suzanne de Canson, l'héritière dépouillée</sub-title><desc>Suzanne Barou de la Lombardière de Canson, héritière du fameux papier à dessin Canson, menait grand train, notamment grâce aux toiles de maîtres léguées par son père. Un jour, «Le Gentilhomme sévillan» de Murillon, l'un des fleurons de sa collection, s'est retrouvé au catalogue du plus célèbre marchand d'art londonien et le tableau est entré au Louvre. Cette opération n'aurait jamais été autorisée du vivant de Suzanne Barou de la Lombardière. Quand la famille de l'héritière a eu vent de cette transaction, elle a cherché à avoir de ses nouvelles. C'est ainsi que Jeanne Deschamps, sa soeur, a appris sa mort alors qu'elle était déjà incinérée depuis des mois. Affamée et maltraitée par une ex-Miss Toulon qui lui volait peu à peu toutes ses oeuvres, madame de Canson est morte de la gangrène, une maladie rarissime en 1987.</desc><credits><presenter>Frédérique Lantier</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313017.jpg" /></programme><programme start="20121111235000" stop="20121112000000"><title>Journal de la nuit</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121111204500" stop="20121111213000"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>La voiture de demain</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 6/13 - Ivan Wallensky, l'inventeur d'une batterie révolutionnaire, est retrouvé pendu. Il travaillait avec James Pendrick sur un prototype de voiture électrique et comptait le poursuivre en justice pour obtenir une plus grosse part de la société. Or Pendrick avait prévu d'entrer sur le marché boursier pour financer la production de sa voiture. Un procès aurait retardé ses projets. Il est donc le coupable idéal aux yeux de Murdoch. Le policier en est là de ses réflexions quand il apprend qu'une course entre la voiture électrique de Pendrick et la voiture à essence de Henri Ford va être organisée devant tous les investisseurs...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Georgina Reilly</actor><actor>Jonny Harris</actor><actor>Lachlan Murdoch</actor><actor>Arwen Humphreys</actor><actor>Peter Stebbings</actor><actor>Zachary Bennett</actor><director>Harvey Crossland</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43358430.jpg" /></programme><programme start="20121111213000" stop="20121111221500"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>Victor, Victoria</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 3/13 - Au cours d'une cérémonie initiatique, Victor Bernard, qui vient de prêter serment, meurt empoisonné après avoir bu du vin dans un crâne. Murdoch est aussitôt appelé sur place. Quel n'est pas son étonnement quand il découvre que l'inspecteur Brackenreid et l'agent Crabtree sont des membres éminents de cette confrérie de francs-maçons ! La plus grande surprise est à venir. En effet, l'autopsie révéle que Victor était, en réalité, une femme...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Helene Joy</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Johnny Harris</actor><actor>Sergio Di Zio</actor><actor>Angela Vint</actor><actor>Lachlan Murdoch</actor><actor>Kevin Dennis</actor><director>Laurie Lynd</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121111221500" stop="20121111230500"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>Le mystère du loup-garou</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 12/13 - Un soir de pleine lune, un banquier est retrouvé égorgé aux côtés de ses deux chiens, morts également. Un vagabond qui a assisté à la scène prétend qu'il s'agit d'une attaque de loup-garou. Personne ne le croit, jusqu'au moment où de nouvelles victimes viennent étayer cette hypothèse. L'inspecteur Brackenreid, lui, pense que le tueur est un être humain qui utilise un loup pour commettre ses crimes. Il fait appel aux services d'un traqueur qui travaille aux écuries de la police. Parallèlement à cette enquête, Enid lance un ultimatum à Murdoch. Celui-ci doit choisir entre elle et le docteur Ogden. En effet, ses tergiversations pèsent également sur le quotidien d'Alwyn...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Helene Joy</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Johnny Harris</actor><actor>Sarah Allen</actor><actor>Paul Amos</actor><actor>Dakota Goyo</actor><actor>Lachlan Murdoch</actor><director>Kelly Makin</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121111230500" stop="20121111231000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121111231000" stop="20121111233000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Francis Letellie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121111233000" stop="20121112003000"><title>Strip-tease</title><desc>Bien qu'il ne soit plus un enfant, Benjamin continue à entretenir avec sa mère une relation fusionnelle. Lorsqu'il lui arrive de rester couché jusqu'à midi passé, il sait que sa maman assure son confort, allant jusqu'à lui apporter le café et les cigarettes au lit. Mais il faut dire qu'il est difficile au jeune homme de s'émanciper lorsque personne ne semble pouvoir lui accorder la confiance qu'il attend.</desc><credits><presenter>Marco Lamensch</presenter><presenter>Jean Libo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/17022220.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121111210000" stop="20121111225500"><title>Montpellier / Paris-SG</title><desc>Montpellier accueille à la Mosson une équipe du PSG qui n'a rien à voir avec celle de la saison dernière : le champion de France en titre doit se méfier de Blaise Matuidi et de ses coéquipiers.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43463129.jpg" /></programme><programme start="20121111225500" stop="20121111231500"><title>Canal Football Club</title><sub-title>Le debrief</sub-title><credits><presenter>Hervé Mathou</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category></programme><programme start="20121111231500" stop="20121112000500"><title>L'équipe du dimanche</title><credits><presenter>Thomas Thouroud</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43606282.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121111204000" stop="20121111213300"><title>Diesel, le scandale français</title><desc>Le diesel, un secret bien gardé qui pourrait entraîner un scandale comme ceux de l'amiante ou du sang contaminé. Il implique des millions de personnes, fait tous les ans des dizaines de milliers de victimes en France, et est au coeur du secteur automobile. Au départ, ce carburant était destiné à «sauver» l'industrie automobile française. Aujourd'hui, il détruit des vies. Des scientifiques, des victimes, des détracteurs et des défenseurs du diesel témoignent sur le sujet. Ce document analyse également pourquoi et comment les autorités françaises n'ont pas alerté l'opinion plus tôt sur ses dangers.</desc><credits><director>Stéphane Manier</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Santé</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44290357.jpg" /></programme><programme start="20121111213300" stop="20121111220600"><title>C'est notre affaire</title><sub-title>Qu'allons-nous manger demain ?</sub-title><desc>Abordant le problème de l'alimentation du futur, Claire Fournier dresse un état des lieux avec une association environnementale et découvre l'entomophagie, le fait de manger des insectes. Elle s'entretient avec Cédric Auriol, auteur de «Mangeons des insectes», et Hervé This, créateur de la cuisine note à note. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Claire Fournie</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121111220600" stop="20121111230000"><title>Attentats de 1986, la guerre cachée</title><desc>Une métropole internationale touchée en son coeur par une série d'attentats meurtriers et aveugles, des services secrets déroutés, un groupe terroriste organisé en cellules, affilié à un mouvement islamiste international et soutenu par un pays en rupture de ban : l'affaire ne se déroule pas à New York en septembre 2001, mais à Paris en septembre 1986. Cinémas et galeries commerciales sont désertes. Les Champs-Elysées sont presque vides. Devant la caméra, espions, hommes politiques, juges et diplomates, racontent ce que les journaux d'actualité ne montrent jamais : les coulisses de la lutte anti-terroriste, avec son lot de querelles internes et de coups de bluff.</desc><credits><director>Camille Le Pomellec</director></credits><date>2006</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6194106.jpg" /></programme><programme start="20121111230000" stop="20121112000100"><title>La grande librairie</title><desc>En compagnie de ses invités, François Busnel évoque l'actualité littéraire et détaille les oeuvres de chaque écrivain présent sur le plateau. A ses côtés figurent ainsi Abha Dawesar, pour «Sensorium» (Héloïse d'Ormesson), mais également Cédric Villani, pour «Théorème vivant» (Grasset), Patrick Deville, pour «Peste &amp; Choléra» (Seuil) et Bernard Werber pour «Troisième Humanité» (Albin Michel). Déjà célèbre pour sa trilogie «Les Fourmis», Bernard Werber s'est lancé dans un récit épique, imaginant une «troisième humanité», qui suivrait l'époque actuelle. Roman d'aventures, d'anticipation, qui mêle science et sentiments, c'est une des oeuvres marquantes de l'après-rentrée littéraire.</desc><credits><presenter>François Busne</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43808220.jpg" /></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121111205000" stop="20121111224500"><title>Capital</title><sub-title>La France peut-elle se passer des riches ?</sub-title><desc>Au sommaire : Portraits : ces millionnaires qui font tourner l'économie. Rencontre avec ces grandes fortunes françaises qui ne font pas la une des journaux. - Madame est servie. Les emplois de service auprès des riches sont très prisés. - Train de vie : le nouveau paradis des fortunés. Visite aux îles Grenadines.</desc><credits><presenter>Thomas Sott</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312999.jpg" /></programme><programme start="20121111224500" stop="20121112001500"><title>Enquête exclusive</title><sub-title>Mohamed Merah : itinéraire d'un terroriste français</sub-title><desc>Le 21 mars dernier, la France découvre avec stupeur le visage du tueur au scooter. En quelques jours, Mohamed Merah a tué sept fois : trois militaires, un professeur et trois enfants. Avant d'être abattu par les policiers du Raid, Merah se présentait comme un envoyé d'Al-Qaida. Ce jeune Toulousain de 23 ans, né de parents algériens, était connu depuis longtemps de la justice, de la police et des services de renseignement. D'abord pour des faits de délinquance, puis pour sa proximité avec les milieux islamistes radicaux. Grâce à des témoignages inédits et des documents exclusifs, son itinéraire a été reconstitué. Son enfance chaotique dans une famille violente et déstructurée, son parcours de délinquant puis sa radicalisation en prison.</desc><credits><presenter>Bernard de La Villardièr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313002.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121111204500" stop="20121111222500"><title>Mademoiselle Chambon</title><desc>Bon maçon, bon père et bon mari, tel est Jean qui ne doute pas de son bonheur. Un jour, en allant chercher son fils à l'école, il rencontre son institutrice, Véronique Chambon. Elle est cultivée et violoniste, il est homme de peu de mots. Mademoiselle Chambon lui demande de venir en classe pour parler de son métier ; il tombe amoureux d'elle. Bientôt, Jean trouve toutes sortes d'excuses pour croiser son chemin. Elle, de son côté, lui demande de venir réparer une fenêtre. L'embarras qui teintait leur relation prend un tour plus passionnel. Le temps aidant, les deux êtres se rapprochent et se découvrent des points communs qui pourraient les unir...</desc><credits><actor>Vincent Lindon</actor><actor>Sandrine Kiberlain</actor><actor>Aure Atika</actor><actor>Arthur Le Houérou</actor><actor>Jean-Marc Thibault</actor><actor>Bruno Lochet</actor><actor>Abdellah Moundy</actor><actor>Michelle Goddet</actor><actor>Anne Houdy</actor><actor>Florence Hautier</actor><actor>Jocelyne Monier</actor><actor>Jean-François Malet</actor><director>Stéphane Brizé</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13541582.jpg" /></programme><programme start="20121111222500" stop="20121112000500"><title>Sous toi, la ville</title><desc>Roland Cordes occupe le sommet de la hiérarchie dans une grande banque du quartier des affaires de Francfort. Lors d'une exposition d'art contemporain, il croise la brune Svenja, qui l'attire irrésistiblement. Oliver, le mari de Svenja, travaille dans la même banque que Cordes, occupant une fonction subalterne. Cordes s'emploie aussitôt à persuader ses associés qu'Oliver fait un excellent candidat pour un poste qui vient de se libérer en Indonésie. Personne ne fournit de détails à Oliver sur la fin tragique de son prédécesseur, enlevé, mutilé et assassiné. Cordes parvient à ses fins et séduit Svenja, qui se donne à lui. Mais ce froid calculateur est, en réalité, dépassé par la violence de ses sentiments...</desc><credits><actor>Robert Hunger-Bühler</actor><actor>Nicolette Krebitz</actor><actor>Mark Waschke</actor><actor>Corinna Kirchhoff</actor><actor>Wolfgang Böck</actor><actor>Michael Abendroth</actor><actor>Angelika Bartsch</actor><actor>Lamou Vissay</actor><actor>Paul Fassnacht</actor><director>Christoph Hochhäusler</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/21203917.jpg" /></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121111205000" stop="20121111231500"><title>La chambre des officiers</title><desc>En 1914, sur un quai de gare, les soldats partent en fanfare sur le front. Parmi eux, Adrien, un jeune officier. Quelques jours plus tard, il tombe sur le champ de bataille, blessé par un obus. Un long trajet cahoteux le conduit en camion à l'hôpital du Val-de-Grâce, où on le place dans la «chambre des officiers». Grièvement blessé au visage, Adrien réalise, lorsqu'il reprend connaissance, qu'il n'a plus ni dents ni palais. Bientôt, d'autres officiers arrivent, blessés eux aussi au visage. Soignés par un chirurgien dévoué avec l'aide d'une infirmière pleine d'abnégation, Anaïs, tous doivent surmonter l'horreur que leur inspire un visage en lequel ils ne se reconnaissent pas, et réapprendre à vivre...</desc><credits><actor>Eric Caravaca</actor><actor>Denis Podalydès</actor><actor>André Dussollier</actor><actor>Sabine Azéma</actor><actor>Grégori Derangère</actor><actor>Isabelle Renauld</actor><actor>Géraldine Pailhas</actor><actor>Jean-Michel Portal</actor><actor>Guy Tréjan</actor><actor>Xavier de Guillebon</actor><actor>Catherine Arditi</actor><actor>Paul Le Person</actor><director>François Dupeyron</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/330689.jpg" /></programme><programme start="20121111231500" stop="20121112011000"><title>Une hirondelle a fait le printemps</title><desc>Sandrine, jeune informaticienne, ne supporte plus l'effervescence citadine. En dépit de la désapprobation maternelle, elle décide un jour de tout quitter pour devenir agricultrice. Elle commence par suivre une formation dans le Vercors, sous la houlette de Stéphane. De son côté, Adrien vit seul au milieu de ses chèvres depuis le décès de sa femme et l'abattage de son troupeau, prétendument touché par l'ESB. Le vieil homme, aigri, met sa ferme en vente. Sandrine acquiert l'exploitation, mais Adrien garde sa maison. Le premier contact entre ces deux êtres très différents s'avère glacial. La jeune femme est résolue à transformer la bergerie en gîte...</desc><credits><actor>Michel Serrault</actor><actor>Mathilde Seigner</actor><actor>Jean-Paul Roussillon</actor><actor>Frédéric Pierrot</actor><actor>Marc Berman</actor><actor>Françoise Bette</actor><actor>Christophe Rossignon</actor><actor>Roland Chalosse</actor><actor>Achiles Francisco Varas dell'Aquila</actor><actor>Stéphanie Ittel</actor><actor>Noël Martin</actor><actor>Henri Pasquale</actor><director>Christian Carion</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Comédie dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/331643.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121111205000" stop="20121111213000"><title>The Finder</title><sub-title>Superstition</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 4/13 - Le célèbre lanceur de base-ball Frank Haywood contacte Walter Sherman pour qu'il retrouve son sac de sport fétiche, qui lui a été volé, et qui contient un certain nombre de trophées auxquels il tient. Sherman n'accepte la mission que par amitié pour Isabel Zambada, qui sort avec Haywood. Il est en effet persuadé que le sportif lui ment sur le contenu réel de son sac de sport et sur sa véritable valeur. En quête d'une piste, il cherche des suspects potentiels parmi les autres joueurs, mais aussi chez les parieurs ou les bookmakers...</desc><credits><actor>Geoff Stults</actor><actor>Michael Clarke Duncan</actor><actor>Maddie Hasson</actor><actor>Mercedes Masöhn</actor><actor>Lance Gross</actor><actor>Andres Perez-Molina</actor><actor>Rick Zieff</actor><actor>Amad Jackson</actor><director>Kevin Hooks</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/35926603.jpg" /></programme><programme start="20121111213000" stop="20121111222000"><title>The Finder</title><sub-title>La grande illusion</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/13 - Walter est doté d'un esprit cartésien et ne croit guère en la magie. Néanmoins, il accepte de venir en aide à un prestidigitateur connu, Preston Miller. En effet, le magicien a «perdu» son assistante. Elle s'est volatilisée durant le célèbre numéro du Phénix qui a fait le succès de Miller. Très vite, Walter comprend pour quel motif la jeune femme a disparu. L'argent contenu dans le coffre-fort d'un casino local a disparu lui aussi. L'assistante de Miller est suspectée d'avoir remplacé l'argent par des billets de contrefaçon. Walter fait alors la connaissance de Judy Green, agent des services secrets. Parallèlement, Léo et Isabelle apprennent que Timo et Willa ne sont pas vraiment cousins...</desc><credits><actor>Ever Carradine</actor><actor>Geoff Stults</actor><actor>Michael Clarke Duncan</actor><actor>Maddie Hasson</actor><actor>Mercedes Masöhn</actor><actor>Jonathan Slavin</actor><actor>Toby Hemingway</actor><actor>Joshua Leonard</actor><actor>Molly Morgan</actor><director>Seith Mann</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121111222000" stop="20121111231000"><title>The Finder</title><sub-title>Le don de Walter</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/13 - Depuis qu'un éclat d'obus l'a blessé à la tête en Irak, les aptitudes d'enquêteur de Walter Sherman se sont étrangement développées. Entouré de Leo Knox, son frère d'armes, et d'Isabel Zambada, une marshal, Sherman est désormais un détective hors pair. Après avoir aidé Isabel à retrouver la guitare de John Fogerty, une légende du rock, Sherman reçoit la visite de Cooper Allison, qui lui signale la disparition de son père. Ancien pilote militaire, Nick Allison s'est volatilisé alors qu'il était en mission secrète. Par ailleurs, Leo devient responsable de Willa, une adolescente rebelle en probation...</desc><credits><actor>John Fogerty</actor><actor>Geoff Stults</actor><actor>Michael Clarke Duncan</actor><actor>Mercedes Masöhn</actor><actor>Maddie Hasson</actor><actor>Amy Aquino</actor><actor>Brett Davern</actor><actor>Jaime Murray</actor><actor>Roy Werner</actor><director>Daniel Sackheim</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/35416442.jpg" /></programme><programme start="20121111231000" stop="20121112000500"><title>The Finder</title><sub-title>Balles perdues</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 2/13 - Walter et Leo sont chargés de prouver l'innocence d'Eddie Ross, un ancien policier sur le point d'être condamné à mort pour avoir tué son partenaire vingt ans plus tôt. L'accusé prétend avoir tiré sur le vrai coupable le soir du meurtre. Afin de l'innocenter, Walter se met en quête de balles perdues. Par ailleurs, Lance Sweets, psychologue du FBI, est chargé d'évaluer les capacités de Sherman à travailler sur des enquêtes fédérales...</desc><credits><actor>Mario Van Peebles</actor><actor>Geoff Stults</actor><actor>Michael Clarke Duncan</actor><actor>Maddie Hasson</actor><actor>Mercedes Masöhn</actor><actor>John Francis Daley</actor><actor>Mitch Pileggi</actor><actor>Ryan Cutrona</actor><actor>Greg Evigan</actor><director>Terrence O'Hara</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121111205000" stop="20121111214000"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Maisons de maîtres</sub-title><desc>Saison : 19 - Episode : 8/22 - Un couple d'avocats est retrouvé assassiné à son domicile. Lupo et Bernard découvrent qu'ils essayaient de dénoncer un trafic d'enfants esclaves organisé depuis Haïti. Cutter et Rubirosa se retrouvent confrontés à une affaire délicate, car l'Etat de New York n'a pas de loi qui dénonce l'esclavage...</desc><credits><actor>Jeremy Sisto</actor><actor>Anthony Anderson</actor><actor>Linus Roache</actor><actor>Alana De La Garza</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Paul DeBoy</actor><actor>Shana Dowdeswell</actor><director>Jim McKay</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14345846.jpg" /></programme><programme start="20121111214000" stop="20121111223000"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>La manipulatrice</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 2/22 - On découvre la carte de visite d'Olivia Benson dans la poche d'un défunt. L'homme était vraisemblablement lié à April Troost et Lorraine Dillon, deux criminelles que Benson n'a jamais réussi à arrêter. Lorraine finit par avouer le meurtre, mais il semble évident qu'elle tente ainsi de protéger sa fille...</desc><credits><actor>Mariska Hargitay</actor><actor>Ice-T</actor><actor>Lynda Carter</actor><actor>Estella Warren</actor><actor>Fred Thompson</actor><actor>Dennis Farina</actor><actor>Annie Parisse</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Leslie Hendrix</actor><actor>Milena Govich</actor><director>Jean de Segonzac</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121111223000" stop="20121111232000"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Petit commerce entre amis</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 12/22 - Valerie et Philip Messick sont attaqués chez eux. Valerie est blessée et Philip, comptable pour une organisation criminelle, succombe sous la violence des coups. Valerie devient le témoin-clé de cette affaire. Green et Fontana suivent très vite la piste d'un voyou nommé Jay Fleckner, qu'ils arrêtent. Mais le témoignage de Valerie permet de libérer le criminel. Celui-ci est retrouvé mort quelques jours plus tard. Green et Fontana comprennent alors que l'ancien policier Bob Cerullo, un ami du couple, est probablement à l'origine du crime. Quand Green et Fontana tentent de le faire inculper, Cerullo trouve une parade juridique...</desc><credits><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Dennis Farina</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Amy Ryan</actor><actor>Daniel Hugh Kelly</actor><actor>Vincent Guastaferro</actor><actor>Brad Calcaterra</actor><director>Jean de Segonzac</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121111232000" stop="20121112002000"><title>C'est grave docteur ?</title><sub-title>2/6</sub-title><desc>Danielle, 60 ans, souffre d'une poitrine trop importante qui l'étouffe et l'empêche de mener une vie épanouie. Pour la première fois, elle montre sa poitrine à un chirurgien esthétique. Kevin est atteint du syndrome de Poland depuis sa naissance. Il veut montrer que, dans certains cas, surmonter son handicap est possible. Depuis cinq ans, Sébastien souffre de problèmes intestinaux. Il s'adresse au docteur Nathalie pour trouver une solution. Depuis trente ans, Pascale porte les marques d'un psoriasis envahissant. Elle se sent constamment observée. Marie, 27 ans, rencontre une spécialiste capillaire. Il y a sept ans, elle a subi un choc qui a marqué sa vie. Complexée par une perte de cheveux importante sur le dessus du crâne, Marie aimerait savoir pourquoi ses cheveux ont commencé à tomber.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la santé</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44315592.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121111205000" stop="20121111224000"><title>La zizanie</title><desc>Guillaume Daubray-Lacaze, maire d'une petite ville de province, dirige une usine de machines à dépolluer. Sa femme Bernadette, en bonne écologiste de salon, soigne amoureusement ses plantes et ses légumes. Peu avant les élections municipales, Guillaume reçoit une importante commande de clients japonais. L'usine étant trop petite, il installe des machines-outils et des ouvriers dans sa maison, envahissant le jardin d'hiver de son épouse qui, furieuse, finit par quitter le domicile conjugal et décide dans la foulée de se présenter aux élections contre son mari. Entre les Daubray-Lacaze, la lutte est serrée et c'est finalement d'une voix que Bernadette ravit à son mari le fauteuil de l'hôtel de ville...</desc><credits><actor>Louis de Funès</actor><actor>Annie Girardot</actor><actor>Julien Guiomar</actor><actor>Jean-Jacques Moreau</actor><actor>Geneviève Fontanel</actor><actor>Jacques François</actor><actor>Maurice Risch</actor><actor>Daniel Boulanger</actor><director>Claude Zidi</director></credits><date>1978</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/73771.jpg" /></programme><programme start="20121111224000" stop="20121112002000"><title>La colère du volcan</title><desc>Episode : 1/2 - Alors qu'elle enquête sur le mystérieux décès de son père, une jeune femme non dénuée de courage, se retrouve au coeur d'une affaire qui la dépasse. Elle fait la connaissance d'un spécialiste des textes bibliques qui va l'aider à déchiffrer d'étranges messages cachés dans les textes sacrés. Ensemble, ils vont tenter de contrer une terrible menace qui pèse sur la population européenne...</desc><credits><actor>Matthias Koeberlin</actor><actor>Katharina Wackernagel</actor><actor>Heiner Lauterbach</actor><actor>Yvonne Catterfeld</actor><actor>Armin Rohde</actor><actor>Katja Riemann</actor><actor>Sonja Gerhardt</actor><actor>Pasquale Aleardi</actor><director>Uwe Janson</director></credits><date>2009</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm catastrophe</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13812460.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121111203500" stop="20121111222500"><title>Tellement vrai «édition spéciale»</title><sub-title>Au secours mon enfant est surdoué</sub-title><desc>A 15 ans, Cindy possède un quotient intellectuel de 143. Philippe, son père, ne comprend pas la différence de sa fille et entre eux la communication est rompue. Zackarie a 11 ans et il a été diagnostiqué surdoué il y a un peu plus d'un an. Sa mère, Myriam, élève seule son fils et ne comprend pas son comportement agressif à son égard. A 4 ans, Roween est déscolarisée. Diagnostiquée surdouée avec un QI de 126, elle ne s'entendait pas avec ses camarades. A 15 ans, Guillaume a sauté deux classes. A 5 ans, il avait déjà un QI de 148. Depuis trois mois, il prépare son bac français à la maison, en candidat libre.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312921.jpg" /></programme><programme start="20121111222500" stop="20121111235500"><title>Tellement vrai</title><sub-title>Mon enfant a un talent incroyable</sub-title><desc>Reportages sur quatre enfants ou adolescents qui ont un talent incroyable. A 14 ans, Edwin est déjà bachelier. Etudiant en Maths Sup, il vit seul dans un studio, passe son temps libre à lire les grands philosophes et à jouer du violon. A 9 ans, Madin est un virtuose du ballon rond. Depuis que ses parents ont mis en ligne une vidéo de ses prouesses sur Internet, de nombreux clubs de football veulent l'engager. Lucile, à 14 ans, est la seule fille à faire partie du programme d'entraînement de la Fédération française du sport automobile. Elle rêve de devenir la première Française à conduire une Formule 1. Vivant dans le monde du cirque depuis sa naissance, Laura-Maria, 10 ans, assure déjà un numéro dangereux, celui du domptage de chevaux.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/21923404.jpg" /></programme><programme start="20121111235500" stop="20121112011500"><title>La nuit nous appartient</title><sub-title>Emission 4</sub-title><desc>Saison : 4 - Pour cette quatrième saison, Mustapha conserve les ingrédients qui ont fait le succès des précédentes. Le chroniqueur redouté des plateaux de télévision cuisine à sa sauce ses invités, prenant parfois le contre-pied des interviews consensuelles en période de promotion. Entre audace, humour et sens critique, tout n'est finalement qu'une question de dosage pour la vedette du stand up français.</desc><credits><presenter>Mustapha El Atrass</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121111203000" stop="20121111210500"><title>Un monde de bulles</title><sub-title>Spécial comics 6</sub-title><desc>Depuis les années 40, les comics, mettant en scène les aventures de super-héros dotés de pouvoirs exceptionnels, ont envahi le monde. Leur succès est tel qu'ils ont fait l'objet d'adaptations au cinéma, dont certaines comptent parmi les plus gros succès d'Hollywood. Jean-Philippe Lefèvre retrace l'histoire des super-héros, qu'ils viennent des Etats-Unis ou de France.</desc><credits><presenter>Jean-Philippe Lefèvr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine des loisirs</category></programme><programme start="20121111210500" stop="20121111220500"><title>Les hommes de la Maison Blanche</title><desc>Episode : 1/3 - En retrait derrière l'emblématique figure du président des Etats-Unis, des équipes de conseillers et de puissantes administrations pèsent de tout leur poids sur la politique étrangère américaine. Quels sont exactement les rôles du Conseil de Sécurité national, du Secrétariat d'Etat à la défense, de la CIA et des conseillers spéciaux ? Quelques-uns des principaux responsables des présidences Truman, Eisenhower, Kennedy et Johnson, de 1945 à 1968, ouvrent leur mémoire. Au fil de leurs récits, les grandes contradictions inhérentes à la position hégémonique des Etats-Unis trouvent de multiples et passionnantes illustrations : comment concilier la vocation impériale et la tradition démocratique ? Comment partager responsabilités mondiales et intérêts nationaux ? Comment accorder impératifs stratégiques et motivations économiques ?</desc><credits><director>William Karel</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category></programme><programme start="20121111220500" stop="20121111223000"><title>Où, quand, comment ? L'histoire</title><sub-title>USA : les hommes du Président</sub-title><desc>Un documentaire américain réalisé par William Karel. A travers des archives inédites et les témoignages exclusifs des principaux acteurs de la Maison Blanche, William Karel nous livre les secrets d'Etat des présidences de Kennedy, Johnson, Nixon, Ford, Carter, Reagan et Bush.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Gratie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine historique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43563271.jpg" /></programme><programme start="20121111223000" stop="20121111233000"><title>Melvin et Jeane, la révolte et l'exil</title><desc>Le 31 juillet 1972, Melvin et Jeane McNair participent au détournement d'un avion de la compagnie Delta Airlines assurant la liaison entre Detroit et Miami. Ils exigent une rançon d'un million de dollars et demandent au pilote de mettre le cap sur Alger. 31 juillet 2011 : à Caen, Melvin et Jeane s'emploient à combler le désoeuvrement des jeunes de la ville. Ils reviennent sur leur acte radical.</desc><credits><director>Maïa Wechsler</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43279918.jpg" /></programme><programme start="20121111233000" stop="20121112003000"><title>L'écho des lois</title><sub-title>Auto-entrepreneurs : patrons mais précaires</sub-title><desc>Depuis la création du statut d'auto-entrepreneur en janvier 2009, plus d'un million de Français se sont lancés dans la création d'entreprise sous ce régime. Facilité d'inscription, exonérations de taxes, risques limités, les avantages sont nombreux. Mais ses détracteurs accusent ce régime de casser les prix, de masquer les mauvais chiffres du chômage et de précariser le marché du travail.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43009818.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121111204500" stop="20121111220500"><title>Banlieue 13</title><desc>En 2013, les banlieues sont devenues des zones de non-droit, entourées par un mur d'isolement et livrées à une perpétuelle guerre des gangs. Dans la banlieue 13, proche de Paris, Taha, chef d'un puissant gang local, s'est procuré une bombe à neutrons, capable de raser une ville. Damien, policier d'élite, est chargé par le gouvernement d'infiltrer la banlieue, de retrouver, puis de désamorcer la bombe. On lui adjoint, contre son gré, un partenaire : Leïto, ancien chef de gang tombé aux mains des autorités, et dont la soeur est captive de Taha. Entre les deux hommes, la cohabitation est difficile car Leïto comprend vite que Damien est un policier...</desc><credits><actor>David Belle</actor><actor>Cyril Raffaelli</actor><actor>Tony d'Amario</actor><actor>Bibi Naceri</actor><actor>Dany Verissimo</actor><actor>François Chattot</actor><actor>Nicolas Woirion</actor><actor>Samir Guesmi</actor><actor>MC Jean Gab'1</actor><director>Pierre Morel</director></credits><date>2004</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3377816.jpg" /></programme><programme start="20121111220500" stop="20121111233500"><title>Yamakasi, les samouraïs des temps modernes</title><desc>Cinq jeunes amis, agiles comme des chats, occupent leur temps en jouant aux voltigeurs : les toits et les murs des immeubles de leur quartier défavorisé sont leur terrain de jeu. Baseball lance comme personne, l'Araignée se déplace comme le célèbre héros de bande dessinée, la Belette a la souplesse d'une anguille, Zicmu puise son énergie dans la musique et Rocket est rapide comme une fusée. Quand, désireux de les imiter, le petit Djamel tombe dans le vide, c'est le drame. Seule une coûteuse opération pourrait le tirer d'affaire. Les cinq amis décident d'enfreindre la loi pour lui venir en aide, malgré les mises en garde de Vincent, un ami policier...</desc><credits><actor>Châu Belle Dinh</actor><actor>Williams Belle</actor><actor>Malik Diouf</actor><actor>Yann Hnautra</actor><actor>Guylain N'Guba-Boyeke</actor><actor>Charles Perrière</actor><actor>Laurent Piemontesi</actor><actor>Maher Kamoun</actor><actor>Nassim Faid</actor><actor>Bruno Flender</actor><actor>Amel Djemel</actor><actor>Afida Tahri</actor><director>Ariel Zeitoun</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/436679.jpg" /></programme><programme start="20121111233500" stop="20121112014000"><title>Tetro</title><desc>Bennie, un Américain de 17 ans, serveur sur un bateau de croisière, profite d'une escale à Buenos Aires pour tenter de renouer avec son frère aîné, Tetro. Ce dernier, en conflit avec leur père, Carlo Tetrocini, illustre chef d'orchestre et terrible tyran, a rompu avec sa famille depuis dix ans. Alors, quand Bennie se présente, Tetro se montre plutôt hostile. Entre les deux frères, l'ombre d'un père despotique continue de planer. Miranda, la compagne et ange salvateur de Tetro, se prend, elle, d'affection pour son beau-frère qui, finalement, se laisse apprivoiser. Un jour, Bennie découvre le manuscrit d'un récit autobiographique que son frère a rédigé. Sa vie va basculer...</desc><credits><actor>Vincent Gallo</actor><actor>Maribel Verdú</actor><actor>Alden Ehrenreich</actor><actor>Klaus Maria Brandauer</actor><actor>Carmen Maura</actor><actor>Rodrigo de la Serna</actor><actor>Leticia Brédice</actor><actor>Mike Amigorena</actor><actor>Sofía Castiglione</actor><actor>Francesca de Sapio</actor><actor>Adriana Mastrángelo</actor><actor>Silvia Pérez</actor><director>Francis Ford Coppola</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121111210000" stop="20121112000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44234395.jpg" /></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121111200000" stop="20121111213500"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44237110.jpg" /></programme><programme start="20121111213500" stop="20121111215000"><title>L'hebdo des médias</title><desc>Un rendez-vous hebdomadaire pour tout savoir sur l'actualité des médias.</desc><credits><presenter>Matthias Gurtler</presenter><presenter>Emmanuel Beretta</presenter><presenter>Fabienne Schmit</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121111215000" stop="20121111233000"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121111233000" stop="20121112060000"><title>La boucle de nuit</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, avec une traduction simultanée en langage des signes visible à l'image.</desc><credits><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121111205000" stop="20121111213500"><title>Dead Zone</title><sub-title>En direct</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 4/12 - Lorsqu'il entend Jack Jericho, un animateur radio, mettre en doute ses dons de médium et insulter ses amis à l'antenne, Johnny décide d'aller à la rencontre de ce détracteur. Au moment où il le touche, Johnny voit l'animateur en train d'être poussé du toit d'un immeuble. Sachant que Jack fait preuve d'un comportement autodestructeur, Johnny, craignant que l'animateur finisse par y laisser la vie, décide de le surveiller. C'est ainsi qu'il en apprend un peu plus sur les malheurs de cet homme tourmenté. Par ailleurs, Johnny vient en aide à Walt et Sarah, qui s'inquiètent pour leur fils. Celui-ci semble avoir beaucoup de problèmes à l'école...</desc><credits><actor>Anthony Michael Hall</actor><actor>Richard Lewis</actor><actor>Chris Bruno</actor><actor>Nicole de Boer</actor><actor>John L Adams</actor><actor>Sarah Wynter</actor><actor>David Ogden Stiers</actor><actor>Sean Patrick Flanery</actor><director>Anthony Michael Hall</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3621081.jpg" /></programme><programme start="20121111213500" stop="20121111223500"><title>Dead Zone</title><sub-title>Traquée</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 5/12 - Tandis qu'il tente de régler un problème de carte de crédit dans un grand magasin, Johnny est suivi par une certaine Bonnie Gibson, qui s'avère posséder des dons très particuliers. Un peu plus tard, la jeune femme contacte le médium en se faisant passer pour une télé-opératrice. Tandis que Johnny lui parle, elle est prise d'une vision et se met à noter des chiffres compulsivement. Lorsque les deux médiums se rencontrent, à l'anniversaire de JJ, Johnny a une vision de l'assassinat de Bonnie. Plus tard, il apprend que la jeune femme a tué trois médiums et entame une enquête sur un système de surveillance à domicile un peu trop efficace...</desc><credits><actor>Anthony Michael Hall</actor><actor>Lauren Lee Smith</actor><actor>Jeanie Cloutier</actor><actor>Karin Konoval</actor><actor>Chris Bruno</actor><actor>Nicole de Boer</actor><actor>David Ogden Stiers</actor><actor>Sean Patrick Flanery</actor><director>Kevin Speckmaier</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121111223500" stop="20121112001500"><title>Passions intimes</title><desc>David passe le plus clair de son temps sur son lieu de travail. Parce qu'il sent qu'un vent mauvais s'est levé pour lui depuis que la direction a prévu de licencier deux personnes, il met les bouchées doubles et sacrifie même ses week-ends, au grand dam de son épouse, Reggie. Alors que David lui fait faux bond une fois de plus, Reggie accepte l'invitation de son amie Beth. Celle-ci, membre d'un club de rencontres un peu particulier, lui propose de l'y accompagner. Une fois sur place, Reggie découvre un monde qu'elle ne soupçonnait pas, fait de luxure et de recherche effrénée du plaisir. Jake, le compagnon de Beth, tente de convaincre Reggie de participer elle aussi à l'extase collective. Prenant peur, cette dernière décide de ne plus jamais mettre les pieds dans ce temple de la débauche...</desc><credits><actor>Kathy Shower</actor><actor>Timothy Dale Agee</actor><actor>Chris Johnston</actor><actor>Lisa Comshaw</actor><actor>Jerry Johnson</actor><actor>George Saunders</actor><actor>Carolyne Smith</actor><actor>Chanda</actor><director>Mike Sedan</director></credits><date>1997</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm érotique</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121111204500" stop="20121111233500"><title>Le grand bleu</title><desc>Une île grecque dans les années 60. Deux enfants, Jacques Mayol et Enzo Molinari, passionnés de plongée, se chamaillent pour la possession d'une pièce d'or. Le lendemain, le père de Jacques se noie sous les yeux de son fils. Vingt ans plus tard, Jacques et Enzo, devenus plongeurs professionnels, se retrouvent lors du championnat du monde de plongée en apnée. Liés à la fois par l'amitié et la rivalité, les deux hommes enchaînent plongée sur plongée, battant à chaque fois un nouveau record et se rapprochant insensiblement du seuil fatal des 120 mètres, en dessous duquel il faut être un poisson pour survivre. L'amour inquiet et protecteur de Johanna saura-t-il empêcher Jacques de relever cet ultime défi ?...</desc><credits><actor>Jean-Marc Barr</actor><actor>Jean Reno</actor><actor>Rosanna Arquette</actor><actor>Paul Shenar</actor><actor>Jean Bouise</actor><actor>Sergio Castellitto</actor><actor>Marc Duret</actor><actor>Griffin Dunne</actor><actor>Bruce Guerre-Berthelot</actor><actor>Claude Besson</actor><actor>Gregory Forstner</actor><actor>Kimberly Beck</actor><director>Luc Besson</director></credits><date>1988</date><category>Film</category><category>Film d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/28706.jpg" /></programme><programme start="20121111233500" stop="20121112010500"><title>Loulou Graffiti</title><desc>Loulou Graffiti, 12 ans, un gamin de la DDASS, s'est choisi pour père adoptif Pique-la-Lune, un aimable cambrioleur qui l'associe à ses activités. Par hasard, Loulou rencontre Juliette, une jeune femme qui vient de perdre à la fois son petit ami, son travail et ses clefs. Qui plus est, son ancien patron, Costandier, lui a volé le prototype de sa dernière invention, un hélicoptère équipé d'une petite caméra. Loulou, séduit par la personnalité de Juliette, s'arrange pour qu'elle rencontre Pique-la-Lune au moment où celui-ci vient de l'entraîner dans un déménagement un peu particulier qui leur vaut l'intérêt prononcé de la police. La première entrevue entre les deux adultes est plutôt orageuse...</desc><credits><actor>Anémone</actor><actor>Jean Reno</actor><actor>Jan Vancoillie</actor><actor>Yves Lecoq</actor><actor>Mouss Diouf</actor><actor>Jean Benguigui</actor><actor>Patrick Timsit</actor><actor>Pierre Aussedat</actor><director>Christian Lejalé</director></credits><date>1991</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38446.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121111203500" stop="20121111210500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 306 - Malik, de retour d'Algérie, accepte de défendre Frémont, placé en garde à vue pour le meurtre de Florent. Céline ressasse sa haine contre son père. Cécilia poursuit son enquête, persuadée que Florent n'est pas mort. Pour sa part, Rudy propose à Ninon d'emménager ensemble. Il demande à Mirta les clés de l'appartement qu'elle lui a offert sans lui dire toute la vérité, ce qui déplaît à Johanna et Vincent...</desc><credits><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Alexandre Fabre</actor><actor>Rebecca Hampton</actor><actor>Maria Pitarresi</actor><actor>Ambroise Michel</actor><actor>Aurélie Vaneck</actor><actor>Dounia Coesens</actor><actor>Sylvie Flepp</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4618566.jpg" /></programme><programme start="20121111210500" stop="20121111213500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 307 - Qu'arrive-t-il à Mélanie ? Son comportement, très étrange, la surprend elle-même. Nathan ne renonce pas à son idée fixe, réconcilier son père et Luna. Mirta désapprouve l'emménagement de Rudy avec Ninon...</desc><credits><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Thibaud Vaneck</actor><actor>Anne Decis</actor><actor>Sylvie Flepp</actor><actor>Ambroise Michel</actor><actor>Aurélie Vaneck</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121111213500" stop="20121111215500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 308 - Céline est-elle folle d'amour ou de vengeance ? Rien ne dit, en tout cas, qu'elle échappera à une lourde condamnation. D'autant que Cécilia n'est pas d'humeur conciliante...</desc><credits><actor>Rebecca Hampton</actor><actor>Maria Pitarresi</actor><actor>Sylvie Flepp</actor><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor><actor>Colette Renard</actor><actor>Pierre Martot</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121111215500" stop="20121111221500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 309 - Bien déterminée à ne pas donner l'occasion à son père de sortir de prison, Céline tait l'existence d'un mail l'innocentant. Quant à Emmanuelle, elle va enfin savoir si l'insémination a marché...</desc><credits><actor>Rebecca Hampton</actor><actor>Sévy Weber</actor><actor>Virgile Bayle</actor><actor>Anne Decis</actor><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor><actor>Colette Renard</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121111221500" stop="20121111223000"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 310 - Acculé, Frémont se résout enfin à dire la vérité. Mais n'est-il pas trop tard pour sauver Céline ? De son côté, Johanna n'arrive toujours pas à surmonter sa haine pour Ninon...</desc><credits><actor>Alexandre Fabre</actor><actor>Rebecca Hampton</actor><actor>Dounia Coesens</actor><actor>Aurélie Vaneck</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor><actor>Colette Renard</actor><actor>Pierre Martot</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121111223000" stop="20121111233000"><title>Le Lab.Ô</title><desc>Saison : 2 - Sébastien Folin et ses laborantins relèvent le défi de mixer la culture comme on mixe la musique. Leur méthode ? Réunir sur le même canapé différents acteurs de la sphère artistique : comédiens, écrivains, photographes, musiciens se croisent et se mélangent pour un décryptage décalé de l'actualité culturelle.</desc><credits><presenter>Sébastien Foli</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44189341.jpg" /></programme><programme start="20121111233000" stop="20121112010000"><title>Le cirque du Soleil</title><sub-title>Quidam</sub-title><desc>Acclamé par des millions de spectateurs sur les cinq continents depuis sa première représentation à Montréal en 1996, «Quidam» surprend son public en le faisant réfléchir sur les défis et les questionnements du quotidien. Zoé, une petite fille ordinaire, est tourmentée par son ennui. Distants et apathiques, ses parents l'ignorent, et son univers est devenu insignifiant. Pour combler le vide de son existence, elle se glisse dans un monde imaginaire où elle rencontre des personnages intrigants, drôles ou terrifiants, qui lui font connaître le plaisir et l'exaltation.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Cirque</category></programme></channel></channels>