<channels><channel name="TF1"><programme start="20121119205000" stop="20121119214500"><title>Mes amis, mes amours, mes emmerdes</title><sub-title>Le complexe du survivant</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 1/6 - Après le décès de sa femme Nathalie, Fred est à un tournant de sa vie. Outre son deuil, il doit assumer seul la gestion de la maison, l'éducation des enfants et son travail, tout en réapprenant à vivre, à séduire et à sourire. Olivier, qui avait perdu ses jambes à la suite d'un accident de voiture, est hospitalisé. Grâce aux progrès de la médecine, ses jambes sont à nouveau opérationnelle : il jubile et se comporte comme un adolescent. La seule à partager pleinement son enthousiasme un peu fou est une patiente de l'hôpital. Béate d'admiration devant Olivier, elle possède quelques arguments auxquels le jeune homme aura bien du mal à résister, au grand dam de Caro...</desc><credits><actor>Florence Pernel</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Bernard Yerlès</actor><actor>Stéphane De Groodt</actor><actor>Elise Tielrooy</actor><actor>Julien Frison</actor><actor>Bernard Verley</actor><actor>Noémie Elbaz</actor><director>Jérôme Navarro</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série sentimentale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526119.jpg" /></programme><programme start="20121119214500" stop="20121119224500"><title>Mes amis, mes amours, mes emmerdes</title><sub-title>Nouveau départ</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 2/6 - Fred semble décidé à tourner la page du passé après la disparition de Nathalie. Mais est-il vraiment prêt à séduire à nouveau et à s'ouvrir à la vie ? Ses amis flairent le danger en rencontrant sa voisine, candidate parfaite pour un nouvel amour, à un détail physique près, un détail très troublant...</desc><credits><actor>Florence Pernel</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Bernard Yerlès</actor><actor>Stéphane De Groodt</actor><actor>Elise Tielrooy</actor><actor>Julien Frison</actor><actor>Bernard Verley</actor><actor>Agathe de La Boulaye</actor><director>Jérôme Navarro</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série sentimentale</category></programme><programme start="20121119224500" stop="20121119233500"><title>New York unité spéciale</title><sub-title>Le plan</sub-title><desc>Saison : 13 - Episode : 14/23 - Joan et Sydney Eckhouse regardent un match de basket à la télévision quand on sonne à la porte : l'inconnu auquel ils ouvrent les abat avant de tirer sur leur fille de 14 ans, Emmy. Touchée à la tête, l'adolescente est entre la vie et la mort. Joan Eckhouse était l'avocat d'une association de défense des droits des personnes gays. Or une inscription homophobe a été peinte sur un des murs de l'habitation des Eckhouse. L'équipe s'interroge sur les raisons de ce crime haineux et débute son enquête. Benson et les autres interrogent Rob Fisher, le petit ami d'Emmy, ainsi que son père. Rob semble complètement bouleversé par ce qui est arrivé à Emmy. Mais bientôt, plusieurs secrets de famille sont mis au jour...</desc><credits><actor>Mariska Hargitay</actor><actor>Danny Pino</actor><actor>Kelly Giddish</actor><actor>Ice-T</actor><actor>Kelly Karbacz</actor><actor>Lauren Kelly</actor><actor>Jake T Austin</actor><actor>Danny Mastrogiorgio</actor><director>Jim McKay</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38843621.jpg" /></programme><programme start="20121119233500" stop="20121120002500"><title>New York unité spéciale</title><sub-title>Savoir et se taire</sub-title><desc>Saison : 11 - Episode : 15/24 - Une femme a disparu. Les enquêteurs la retrouvent finalement, morte. L'autopsie permet d'identifier la défunte : il s'agit d'une employée du service comptabilité d'un fonds d'investissement. Ce meurtre rappelle à Stabler et Benson celui d'une autre jeune comptable, Nancy Pierce, tuée plus de vingt ans auparavant. Son cabinet venait d'être racheté par l'homme qui dirige aujourd'hui le fonds d'investissement. A l'époque, c'est Daniel Hardy, le fiancé de la victime, qui avait été condamné pour le meurtre. Benson et Stabler se rendent à la prison où Hardy purge sa peine pour l'interroger : il clame toujours son innocence...</desc><credits><actor>Christopher Meloni</actor><actor>Mariska Hargitay</actor><actor>Richard Belzer</actor><actor>Ice-T</actor><actor>Stephanie March</actor><actor>Tamara Tunie</actor><actor>Lena Olin</actor><actor>Richard Burgi</actor><director>Peter Leto</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121119204500" stop="20121119212500"><title>Castle</title><sub-title>Jeux de pouvoir</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 12/23 - Une jeune femme est retrouvée morte dans sa voiture. Assassinée de sang froid, la défunte n'était pas connue des services de police. Quel était le mobile exact du crime ? Beckett se voit confié cette affaire qui prend une tournure délicate dès l'ouverture de l'enquête. En effet, les éléments qu'ils rassemblent les conduisent tout droit vers la mairie. Rapidement, Beckett en vient à soupçonner certains proches collaborateurs des élus locaux. Le maire de New York en personne pourrait bien ne pas être épargné par cette sombre affaire. Avant d'affirmer quoi que ce soit, Beckett veut être bien certain qu'il a des preuves solides à fournir dans la nuit...</desc><credits><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Jon Huertas</actor><actor>Seamus Dever</actor><actor>Tamala Jones</actor><actor>Molly C Quinn</actor><actor>Susan Sullivan</actor><director>Bill Roe</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36493770.jpg" /></programme><programme start="20121119212500" stop="20121119213000"><title>D'art d'art</title><sub-title>«Portrait d'une négresse»</sub-title><desc>Le petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pièces des collections publiques.</desc><credits><presenter>Frédéric Tadde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121119213000" stop="20121119221000"><title>Castle</title><sub-title>Une nouvelle piste</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 13/24 - Douze ans plus tôt, John Raglan avait mené l'enquête sur le meurtre de la mère de Beckett. Aujourd'hui, c'est un homme mourant qui veut partir avec la conscience tranquille. Il demande à Beckett de le rencontrer dans un café : il a certaines révélations à lui faire. Un tireur embusqué l'abat avant qu'il ait pu parler. Un des anciens collègues de Raglan oriente Beckett vers un dealer dénommé Vulcan Simmon, qui avait juré de tuer le policier. Peut-être a-t-il payé quelqu'un pour l'éliminer et ainsi assouvir une vengeance toute personnelle. De son côté, Martha demande à son fils d'être honnête et d'accepter ses actes passés...</desc><credits><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Joel Polis</actor><actor>Jonathan Adams</actor><actor>Susan Sullivan</actor><actor>Ruben Santiago-Hudson</actor><actor>Molly C Quinn</actor><actor>Jon Huertas</actor><director>Thomas J Wright</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121119221000" stop="20121119225500"><title>Castle</title><sub-title>La guerre des cuisines</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 22/24 - Un célèbre chef cuisinier, Balthazar Wolf, est assassiné dans la cuisine d'un nouveau restaurant à la mode dont la propriétaire est une vieille amie de lycée de Beckett. Deux semaines avant sa mort, Wolf avait rompu avec sa maîtresse, vendu ses parts du restaurant familial, payé ses dettes parce qu'il voulait changer de vie et demander en mariage une femme dont il était secrètement amoureux. Le problème, c'est que cette femme était la fiancée de son meilleur ami. Parallèlement, Beckett renoue contact avec la propriétaire du restaurant, Madison Queller et se rapproche de Demming...</desc><credits><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Jon Huertas</actor><actor>Susan Sullivan</actor><actor>Molly C Quinn</actor><actor>Ryan Dobson</actor><actor>Julie Gonzalo</actor><director>Ron Underwood</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121119225500" stop="20121120001500"><title>Mots croisés</title><desc>Toutes les semaines, Yves Calvi propose aux téléspectateurs un magazine politique où les grands sujets de société font l'objet d'un débat entre invités venus d'horizons divers. Parmi les deux ou trois thèmes qui sont abordés lors de chaque émission, l'actualité politique tient une place prépondérante, alternant avec les problèmes sociaux qui peuvent préoccuper les citoyens. En confrontant les points de vue et en laissant des opinions contradictoires s'exprimer, le journaliste politique met ainsi à la disposition du téléspectateur un précieux forum de discussion, relais audiovisuel du débat démocratique.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526404.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121119204500" stop="20121119213500"><title>GRIMP, les pompiers d'élite</title><desc>Le Groupe de Recherche et d'Intervention en Milieux Périlleux est constitué des meilleurs hommes des pompiers de Paris. Ils sont moins d'une vingtaine, triés sur le volet, qui doivent intervenir en dernier recours quand leurs collègues sont incapables d'évacuer les victimes. Ces professionnels de l'escalade sont appelés sur de nombreux théâtres d'opérations : les stades, les chantiers, les toits des immeubles ou la Tour Eiffel, où ils sont les seuls autorisés à intervenir. Chaque jour, ils interviennent à des hauteurs vertigineuses, au péril de leur vie. L'adjudant Jean-Marie Le Nadant, le sergent Steve Bertrand et le sergent Julien Donzel présentent leurs missions.</desc><credits><director>Frédéric Chen</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525484.jpg" /></programme><programme start="20121119213500" stop="20121119223000"><title>Pompiers de Nice : les anges de la baie</title><desc>Les 400 sapeurs-pompiers de Nice assurent en permanence la sécurité des habitants de la ville. Sur terre, mais aussi sur mer, ils sauvent chaque année plusieurs dizaines de vies. Incendies, accidents de la circulation, urgences médicales ou tentatives de suicides constituent leur quotidien. A la caserne Magnan, Nicolas, 32 ans, a choisi de dédier sa vie au service des autres. A la casene Hancy, la plus ancienne et la plus petite de la ville, Ben, un ancien affichant 22 ans de service, propose de découvrir son travail. Sur le port, à la caserne de la Tour Rouge, Manuel, 40 ans, vole au secours des baigneurs imprudents.</desc><credits><director>Jérémy Defalt</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme><programme start="20121119223000" stop="20121119232000"><title>Les sauveteurs de Marseille</title><desc>Le bataillon des marins pompiers de Marseille est constitué d'hommes et de femmes qui prennent tous les risques pour sauver des vies. Lutte contre les incendies, secours aux accidentés de la route : les pompiers sont en première ligne pour venir en aide aux victimes. Mais leurs missions ne s'arrêtent pas là. En cas de malaise sur la voie publique ou de tentative de suicide, ils aident, prodiguent les premiers soins et emmènent en urgence le malade à l'hôpital. Pendant deux mois, Marina, Cédric, Gaël et le docteur du Retail ont été suivis par des caméras. Ils proposent de plonger au coeur de l'urgence.</desc><credits><director>Philippe Bodet</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme><programme start="20121119232000" stop="20121119232500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121119232500" stop="20121119235500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121119235500" stop="20121120004500"><title>...Et De Gaulle créa la Cinquième</title><desc>En quelques mois, Charles de Gaulle passe du titre de dernier président du Conseil de la IVe République à la fonction de premier président de la Ve. Retour sur les événements qui ont précédé et suivi ce bouleversement politique, en 1958, à travers les controverses qui l'ont accompagné, mais aussi à travers les moments marquants de la fin des années 1950, tant sur le plan politique que culturel. Des voyages de Charles de Gaulle en Algérie, en passant par les grèves, les premières réformes, la mobilisation de l'opposition de gauche, la mise en place du nouveau franc, jusqu'au référendum sur l'élection du président de la République au suffrage universel, le documentaire retrace une page importante de l'histoire de France.</desc><credits><writer>Michel Winock</writer><director>Jean-Paul Fargier</director></credits><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15314290.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121119205500" stop="20121119214000"><title>XIII, la série</title><desc>Saison : 2 - Episode : 12/13 - Parvenus à s'échapper du donjon, XIII, Betty et Amos se retrouvent dans les rues de Shanghai. Autour deux, des émeutes éclatent sans raison apparente et bientôt, des hordes d'habitants particulièrement agressifs fondent sur eux. Amos réussit à obtenir l'aide musclée des Navy Seals, seuls capables de les exfiltrer. Sur le sol américain, Harriet Traymore ordonne de dynamiter le bunker dans lequel le président Carrington s'est réfugié avec une poignée de fidèles. Carrington parvient à faire activer le système de télédiffusion d'urgence de la Maison-Blanche au nez et à la barbe d'Harriet. Son acte se révèle lourd de conséquences...</desc><credits><actor>Stuart Townsend</actor><actor>Roxane Mesquida</actor><actor>Greg Bryk</actor><actor>Demore Barnes</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Ingrid Kavelaars</actor><actor>Hubert Tran</actor><actor>Kristi Angus</actor><director>Bruce McDonald</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42644544.jpg" /></programme><programme start="20121119214000" stop="20121119222500"><title>XIII.2</title><desc>Saison : 2 - Episode : 13/13 - Amos s'est enfui seul, laissant XIII et Betty derrière lui. Sachant l'attaque contre les Etats-Unis imminente, le président Carrington confie une dernière mission à XIII : détruire Hearpe Corporation et éliminer XIII.2. Mais il va lui falloir pénétrer dans une forteresse apparemment imprenable. Harriet Traymore tente, elle aussi, de faire tomber celle de Carrington...</desc><credits><actor>Stuart Townsend</actor><actor>Roxane Mesquida</actor><actor>Greg Bryk</actor><actor>Demore Barnes</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Ingrid Kavelaars</actor><actor>Hubert Tran</actor><actor>Kristi Angus</actor><director>Duane Clark</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category></programme><programme start="20121119222500" stop="20121119232000"><title>Spécial investigation</title><sub-title>Gaz, pétrole : guerres secrètes</sub-title><desc>En 2011, une coalition armée emmenée par la France a attaqué la Libye du colonel Kadhafi. Officiellement, il s'agissait d'intervenir au nom des droits de l'Homme. Mais un document a circulé, stipulant que Total pourrait exploiter 35 % du pétrole libyen en cas de changement de régime. L'accès aux hydrocarbures était-il, au fond, la véritable raison de cette guerre ? Au début des années 2000, c'est l'Espagne qui aurait fermé les yeux sur un projet de coup d'Etat en Guinée équatoriale dans l'espoir de retrouver un accès aux réserves off-shore de son ancienne colonie. Patrick-Charles Messance a rencontré des hommes de l'ombre qui témoignent pour la première fois devant une caméra, et lèvent un coin du voile sur ces opérations à hauts risques.</desc><credits><presenter>Stéphane Hauman</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43125632.jpg" /></programme><programme start="20121119232000" stop="20121119235000"><title>L'oeil de Links</title><desc>Chroniqueurs exclusifs et réguliers de l'émission, les internautes conçoivent eux-mêmes ce magazine hebdomadaire consacré à l'activité créative du Net.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du multimédia</category></programme><programme start="20121119235000" stop="20121120011500"><title>Cadavres à la pelle</title><desc>Edimbourg, 1828, William Burke et William Hare enchaînent les petits plans pour survivre. De son côté, Lucky, la femme de Hare, loue des chambres. Un jour, un de ses locataires meurt et Lucky demande à Burke et Hare de la débarrasser du corps. Une idée traverse alors l'esprit des deux comparses. Le docteur Knox, le responsable de la faculté de médecine, est à la recherche de cadavres pour pratiquer des autopsies. Il propose trois livres pour chaque corps, une fortune. Mais les locataires de Lucky ne meurent pas tous les jours et Hare et Burke décident de pousser un peu la chance. Lucky réclame alors sa part du gâteau et Burke rencontre une comédienne...</desc><credits><actor>Simon Pegg</actor><actor>Andy Serkis</actor><actor>Tom Wilkinson</actor><actor>Tim Curry</actor><actor>Christopher Lee</actor><actor>Bill Bailey</actor><actor>Michael Smiley</actor><actor>Isla Fisher</actor><actor>Christian Brassington</actor><actor>Jessica Hynes</actor><actor>David Schofield</actor><actor>David Hayman</actor><director>John Landis</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/25148154.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121119204000" stop="20121119222000"><title>Clémentine</title><desc>L'avocat Moineau se souvient de l'histoire d'une ancienne cliente : Clémentine. Benjamine d'une famille pauvre, Clémentine est, dès l'âge de 14 ans, violentée par son père et prostituée par son frère Paulin. A sa mort, elle s'enfuit à Paris. C'est l'Occupation. Une nuit, alors qu'elle se promène après le couvre-feu, elle est arrêtée par la police et conduite à Drancy, où elle rencontre une jeune femme, Claude. Déportées dans un camp en Allemagne, toutes deux se dévouent corps et âmes pour leurs camarades d'infortune, sauvant de la mort des dizaines de prisonnières. Claude meurt, mais Clémentine, malgré son chagrin, continue sa tâche. De retour à Paris, elle poursuit son action en intégrant «L'Entraide»...</desc><credits><actor>Constance Dollé</actor><actor>Jean-François Balmer</actor><actor>Jocelyne Desverchère</actor><actor>Guilaine Londez</actor><actor>Mélanie Leray</actor><actor>Olga Grumberg</actor><actor>Sébastien Thiéry</actor><actor>Elizabeth Marocco</actor><actor>Jean-Claude Bolle-Reddat</actor><actor>Eric Prat</actor><actor>Julie-Marie Parmentier</actor><actor>Catherine Mouchet</actor><director>Denys Granier-Deferre</director></credits><date>2008</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/8651037.jpg" /></programme><programme start="20121119222000" stop="20121119232500"><title>C dans l'air</title><desc>Destiné à un large public, ce magazine d'information aborde tous les thèmes de l'actualité, qu'elle soit sociale, politique, sportive ou culturelle. Plusieurs reportages apportent des éclairages différents sur le sujet du jour. Ces images sont complétées par les décryptages des experts invités en plateau. Les téléspectateurs sont invités à réagir en direct en envoyant leurs commentaires et réactions par SMS, qui seront soumis aux invités du jour au cours du dernier quart d'heure de l'émission. Sur Internet, les débats continuent grâce aux différents forums de «C dans l'air».</desc><credits><presenter>Laurent Bazi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121119232500" stop="20121119233000"><title>Dr CAC</title><sub-title>Le marché de la bière brasse-t-il de l'or ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121119233000" stop="20121119234000"><title>Avis de sorties</title><desc>Diffusion de bandes annonces de films qui sortent en salles.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme><programme start="20121119234000" stop="20121120000000"><title>Entrée libre</title><sub-title>La série «Dallas»</sub-title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121119205000" stop="20121119222000"><title>Go Fast</title><desc>Lors d'une opération menée contre un réseau de trafiquants de drogue en Seine-Saint-Denis, Marek, un officier de la police judiciaire, perd son collègue, qui se trouve être par ailleurs son meilleur ami. Bouleversé, il est muté dans un nouveau service de la PJ chargé des infiltrations. Il a bientôt pour mission de noyauter un gang de trafiquants de drogue, qui importe du haschisch espagnol en grande quantité en employant la méthode du «Go Fast» : les voitures chargées de drogue remontent à grande vitesse depuis le Sud de l'Espagne vers des villes françaises. La bataille contre les malfaiteurs s'avère particulièrement rude...</desc><credits><actor>Roschdy Zem</actor><actor>Jean-Michel Fête</actor><actor>Olivier Gourmet</actor><actor>Jil Milan</actor><actor>Catalina Denis</actor><actor>Evariste Kayembe-Beya</actor><actor>Frédéric Epaud</actor><actor>Julie Durand</actor><actor>Xavier Maly</actor><actor>Jérôme Daran</actor><actor>Nicolas Bougourd</actor><actor>Samir Maagouz</actor><director>Olivier Van Hoofstadt</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Film policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11184950.jpg" /></programme><programme start="20121119222000" stop="20121119234500"><title>Enquête exclusive</title><sub-title>Nouvelles drogues, nouveaux dealers : alerte sur les autoroutes du Nord</sub-title><desc>A proximité de la frontière franco-belge, des boîtes de nuit géantes font le plein chaque week-end grâce aux clients français. Ce qui attire les fêtards : la musique, les consommations moins chères et la facilité pour se procurer des drogues de synthèse, vendues à bas prix sur les parking. A deux heures de Lille, dans la campagne hollandaise, les trafiquants ont transformé des fermes en laboratoires clandestins. C'est là que sont fabriquées les drogues prisées par leurs clients : ecstasy, speed et amphétamines. Des substances qui inondent le marché et mettent la police sur les dents. La lutte contre les trafiquants est difficile : ils sont toujours plus équipés et plus violents, dans un contexte de concurrence acharnée.</desc><credits><presenter>Bernard de La Villardièr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/24931483.jpg" /></programme><programme start="20121119234500" stop="20121120010500"><title>Enquête exclusive</title><sub-title>Chauffards, voleurs et trafiquants : autoroutes à haut risque</sub-title><desc>De plus en plus, les autoroutes françaises deviennent le théâtre d'opérations de criminels. Dans le Sud, des amateurs de rodéos motorisés bloquent des portions entières d'autoroute pour se livrer à des courses en voitures de luxe. Dans le Nord, des mafieux ont organisé des filières d'immigration clandestine à destination de l'Angleterre. Dans les stations-services, les vols se multiplient. Avec la flambée des prix du carburant, de plus en plus d'automobilistes partent sans payer leur plein. Plus inquiétant, les forces de l'ordre doivent faire face au retour des bandits de grands chemins : ainsi, un gang a détroussé des camping-cars et des grosses berlines.</desc><credits><presenter>Bernard de La Villardièr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121119205000" stop="20121119224000"><title>Le père de mes enfants</title><desc>Grégoire Canvel est un producteur de films passionné. Forçant l'admiration de tous, il a révélé maints cinéastes et contribué à renforcer le cinéma d'auteur. Partageant sa vie avec une femme qu'il aime et trois filles adorables, Grégoire se sent indestructible. Hyperactif, il ne s'arrête jamais, hormis lors de parenthèses paisibles qu'il passe en famille à la campagne. Mais son destin bascule lorsque sa société de production connaît des difficultés économiques. Il refuse d'abord de voir la réalité en face. Rapidement, il doit admettre son échec. Une grande lassitude s'empare peu à peu de lui. Son existence ne lui semble alors plus qu'une impasse...</desc><credits><actor>Louis-Do de Lencquesaing</actor><actor>Chiara Caselli</actor><actor>Alice de Lencquesaing</actor><actor>Alice Gautier</actor><actor>Manelle Driss</actor><actor>Eric Elmosnino</actor><actor>Sandrine Dumas</actor><actor>Dominique Frot</actor><actor>Antoine Mathieu</actor><actor>Igor Hansen-Love</actor><actor>Elsa Pharaon</actor><actor>Olivia Ross</actor><director>Mia Hansen-Love</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13541552.jpg" /></programme><programme start="20121119224000" stop="20121120002500"><title>Hadewijch</title><desc>Hadewijch est une jeune fille à la foi aveugle et tellement démesurée qu'elle va jusqu'à inquiéter la mère supérieure du couvent où elle vit, et qui lui reproche de n'être qu'une caricature de religieuse. Renvoyée, Hadewijch redevient Céline, une jeune Parisienne, fille de diplomate et étudiante en théologie, bien née et bien logée mais complètement désemparée. Emplie d'une passion dévorante pour le Christ et d'une rage intextinguible, elle rencontre Yassine, un jeune banlieusard. Faute de parvenir à la séduire, le jeune homme va présenter Céline à son frère, Nassir, tout entier dévoué à Dieu. Céline entame alors une renaissance qui la mènera du ciel jusqu'à la terre...</desc><credits><actor>Julie Sokolowski</actor><actor>Yassine Salime</actor><actor>David Dewaele</actor><actor>Karl Sarafidis</actor><actor>Brigitte Mayeux-Clerget</actor><actor>Michelle Ardenne</actor><actor>Sabrina Lechêne</actor><actor>Marie Castelain</actor><actor>Luc-François Bouyssonie</actor><director>Bruno Dumont</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13937517.jpg" /></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121119205000" stop="20121119224500"><title>Amazing Race</title><sub-title>Episode 5 : Los Angeles</sub-title><desc>Saison : 1 - L'aventure «Amazing Race» continue pour les six binômes encore en lice. Après avoir passé du temps sur les plages de sable blanc de Hawaii et à Pearl Harbor, les concurrents s'envolent maintenant vers la Cité des Anges : Los Angeles. Lors du roadblock, ils se rendent au Golden Oak Disney Ranch, sur les lieux de tournage de films et de séries. Ils doivent prendre leur courage à deux mains afin d'effectuer une cascade de voitures appelée le burn out. Enfin, pour le crossroad, les binômes ont le choix entre l'épreuve du pic à glace, qui consiste à vendre des glaces aux parfums peu alléchants, ou l'épreuve de Picasso, qui consiste à faire des caricatures des passants et de les vendre.</desc><credits><presenter>Alexandre Delpérie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525317.jpg" /></programme><programme start="20121119224500" stop="20121120000500"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Tabous, révélations et secrets de famille</sub-title><desc>A la brigade des recherches de Cambrai, l'adjudant Girard doit entendre une petite fille de 6 ans. Selon une assistante sociale, elle serait victime de viols de la part de son grand-père. Pour les gendarmes, ces enquêtes sont difficiles. Comment faire parler un enfant aussi jeune sur un sujet si terrible ? Et pas question de commettre une erreur : les faits sont graves, et le suspect encourt vingt ans de prison. A Cambrai, et pour la première fois en France, des gendarmes se sont spécialisés dans ce genre de dossier. Ils ont mis au point des techniques pour recueillir la parole des plus jeunes.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008594.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121119205000" stop="20121119234500"><title>L'homme qui murmurait à l'oreille des chevaux</title><desc>Victime d'un accident de cheval qui l'a laissée gravement handicapée et a coûté la vie à sa meilleure amie, Grace MacLean, 13 ans, s'enferme dans son chagrin. Pilgrim, son cheval, impliqué dans l'accident, est devenu, lui aussi, très difficile à approcher. La mère de Grace, Annie, s'oppose obstinément à sa mise à mort. Quittant New York pour le Montana, elle rencontre Tom Booker, un expert en dressage de chevaux, qu'elle convainc - péniblement - de rééduquer l'animal. L'expérience, longue et difficile, semble porter ses fruits. Petit à petit, Pilgrim retrouve son équilibre. Grace, qui le croyait perdu, reprend elle-même goût à la vie. Parallèlement, Annie tombe sous le charme de Tom...</desc><credits><actor>Robert Redford</actor><actor>Kristin Scott Thomas</actor><actor>Sam Neill</actor><actor>Dianne Wiest</actor><actor>Scarlett Johansson</actor><actor>Chris Cooper</actor><actor>Cherry Jones</actor><actor>Ty Hillman</actor><actor>Kate Bosworth</actor><actor>Steve Frye</actor><actor>Don Edwards</actor><actor>Jeanette Nolan</actor><director>Robert Redford</director></credits><date>1998</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/79675.jpg" /></programme><programme start="20121119234500" stop="20121120003000"><title>Medium</title><sub-title>Telles mères, telles filles</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 7/22 - Le propriétaire d'un magasin de vêtements et sa fille ont été assassinés. Allison et Ariel rêvent du drame. En évoquant leurs visions respectives, elles remarquent que chacune a une approche tout à fait différente du crime commis. Ces deux points de vue inconciliables mettent en évidence deux suspects. Allison doit donc écarter l'un des deux criminels virtuels pour cibler le bon tueur. Il s'agit là d'une démarche complexe. Comment parvenir à déterminer lequel des deux songes est le plus fiable ? Allison se perd en conjectures...</desc><credits><actor>Patricia Arquette</actor><actor>Miguel Sandoval</actor><actor>Maria Lark</actor><actor>Jake Weber</actor><actor>Sofia Vassilieva</actor><actor>David Cubitt</actor><actor>Jordan Baker</actor><actor>Reynaldo Rosales</actor><director>Vincent Misiano</director></credits><date>2007</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/7714050.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121119204500" stop="20121119224500"><title>L'oeil du mal</title><desc>Jerry Shaw, employé dans une boutique de photocopies, apprend la mort de son jumeau, engagé dans l'armée. Quelques jours après ce drame, il voit son compte en banque crédité d'une fortune, découvre des armes chez lui et reçoit l'appel d'une femme, qui lui demande d'obéir à ses instructions. Jerry refuse et se retrouve arrêté par le FBI. Pendant ce temps, Rachel Holloman, mère célibataire dont le fils vient de partir en voyage avec l'orchestre d'enfants dont il fait partie, est contactée par une femme. Elle lui ordonne de se porter au secours du jeune homme si elle veut revoir son fils vivant. Jerry et Rachel font ainsi connaissance. Très vite, ils reçoivent de nouvelles instructions...</desc><credits><actor>Shia LaBeouf</actor><actor>Michelle Monaghan</actor><actor>Rosario Dawson</actor><actor>Michael Chiklis</actor><actor>Billy Bob Thornton</actor><actor>Ethan Embry</actor><actor>Anthony Mackie</actor><actor>Anthony Azizi</actor><actor>Cameron Boyce</actor><actor>Lynn Cohen</actor><actor>Charles Carroll</actor><actor>Bill Smitrovich</actor><director>DJ Caruso</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11756028.jpg" /></programme><programme start="20121119224500" stop="20121120003500"><title>Chaos</title><desc>Dans la ville américaine de Seattle, un matin, cinq hommes masqués surgissent dans une banque. Aussitôt, ils prennent les employés et les clients présents dans l'établissement en otages. Mais bientôt, la police arrive sur les lieux. Le chef de gang demande alors à parler à Quentin Conners, un inspecteur suspendu de ses fonctions après une bavure. Le malfrat exige que Conners soit son seul et unique interlocuteur. L'ancien inspecteur finit par accepter cette mission, qui le rebute d'autant plus qu'il est contraint de faire équipe avec l'inspecteur Shane Dekker, qui débute dans la police...</desc><credits><actor>Jason Statham</actor><actor>Wesley Snipes</actor><actor>Ryan Phillippe</actor><actor>Henry Czerny</actor><actor>Nicholas Lea</actor><actor>Rob LaBelle</actor><actor>Justine Waddell</actor><actor>Jessica Steen</actor><actor>Natassia Malthe</actor><actor>Terry Chen</actor><actor>Ty Olsson</actor><actor>Mike Dopud</actor><director>Tony Giglio</director></credits><date>2004</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4945417.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121119205000" stop="20121119220000"><title>Baby boom</title><sub-title>Urgences à Poissy</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 3 - Très peu de personnes ont réellement conscience de la fragilité de la vie. Beaucoup tentent de se persuader que les drames n'arrivent qu'aux autres. Mais à l'hôpital, à tout moment, un cas d'urgence peut venir bousculer la routine et la grossesse devient alors synonyme d'angoisse. Il ne faut jamais oublier qu'à la maternité, la mort peut côtoyer la vie. Qu'un accouchement ait duré des heures ou seulement quelques minutes, mettre un enfant au monde, cela reste un miracle quotidien pour les patients comme pour l'ensemble du personnel amené à intervenir. Lorsqu'un cas particulièrement difficile doit être traité rapidement, chaque membre de la chaîne médicale sait quelle réaction il doit avoir.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42657794.jpg" /></programme><programme start="20121119220000" stop="20121119231500"><title>Baby boom</title><sub-title>Ce que femme veut</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 4 - De la future maman qui veut tout maîtriser jusque dans les moindres détails, à celle qui rêve d'être délivrée le plus vite possible, de la mère qui souhaite que son accouchement se passe exactement à l'image de ses valeurs, quitte à souffrir, à celle qui attend de son compagnon qu'il soit rassurant, attentif et solide, tous les cas de figure existent. Les sages-femmes doivent être à l'écoute de tous les désirs des parents, même les plus insolites. A la maternité de Poissy, tout le personnel médical se tient prêt à intervenir dans les meilleures conditions. Pour tous, il s'agit de veiller à la sécurité des patients et des nourrissons.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42798415.jpg" /></programme><programme start="20121119231500" stop="20121120003500"><title>Baby boom</title><sub-title>Liés à jamais</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 1 - Un mois dans la vie de la maternité du centre hospitalier de Poissy-Saint-Germain, la plus importante d'Ile-de-France, où chaque année, plus de 4500 bébés viennent au monde. Sages-femmes, médecins, aides-soignantes et puéricultrices partagent leur quotidien pas toujours facile, tout comme les familles de cette deuxième saison de «Baby boom» : Fabienne et Damien, Valérie et Stéphane, Sophie et Stéphane, Magalie et Fabien, bientôt parents de jumeaux, Béatrice et Anthony, Stéphanie et Franck, Nelly et Guillaume, Sophie et Pierre, qui attendent des triplés, ou Coralie, une toute jeune maman d'à peine 17 ans.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42056528.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121119203500" stop="20121119225000"><title>Orgueil et préjugés</title><desc>La fin du XVIIIe siècle en Angleterre. Les Bennet veulent marier leurs cinq filles, de préférence à des hommes fortunés, car le domaine familial tombe en ruine. Lizzie, l'aînée des filles Bennet, ne connaît l'amour que tardivement. Ses quatre soeurs, en revanche, découvrent rapidement les émois et les affres de la passion. Jane semble disposée à épouser monsieur Bingley, un homme respectable et fortuné qui s'est installé non loin de la demeure des Bennet. Lizzie, de son côté, fait la connaissance de Darcy, un ami de monsieur Bingley. Personnage orgueilleux, Darcy semble porter un jugement négatif sur les soeurs Bennet. Ces réflexions déplaisent souverainement à Lizzie...</desc><credits><actor>Keira Knightley</actor><actor>Rosamund Pike</actor><actor>Simon Woods</actor><actor>Matthew Macfadyen</actor><actor>Donald Sutherland</actor><actor>Brenda Blethyn</actor><actor>Kelly Reilly</actor><actor>Judi Dench</actor><actor>Jena Malone</actor><actor>Carey Mulligan</actor><actor>Talulah Riley</actor><actor>Claudie Blakley</actor><director>Joe Wright</director></credits><date>2005</date><category>Film</category><category>Comédie sentimentale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4945422.jpg" /></programme><programme start="20121119225000" stop="20121120011500"><title>Raison et sentiments</title><desc>En Angleterre, au début du XIXe siècle. A sa mort, monsieur Dashwood laisse son épouse et ses trois filles dépourvues de tout bien. Chassées de leur maison par le fils aîné, un être grossier entièrement dominé par son acariâtre épouse, les quatre femmes doivent se résoudre à demander asile à une cousine éloignée. Avant de partir, Elinor, l'aînée des filles, la plus vertueuse, a le temps de s'éprendre du frère de sa belle-soeur, le charmant mais bafouillant Edward. Marianne, la cadette, déjoue les plans de son envahissante cousine. Plutôt que de s'éprendre du colonel Brandon, un riche célibataire des environs, elle s'enflamme pour le séduisant Willoughby...</desc><credits><actor>Emma Thompson</actor><actor>Hugh Grant</actor><actor>Kate Winslet</actor><actor>Alan Rickman</actor><actor>Greg Wise</actor><actor>James Fleet</actor><actor>Tom Wilkinson</actor><actor>Harriet Walter</actor><actor>Gemma Jones</actor><actor>Emilie François</actor><actor>Elizabeth Spriggs</actor><actor>Robert Hardy</actor><director>Ang Lee</director></credits><date>1995</date><category>Film</category><category>Comédie dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/54453.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121119205000" stop="20121119213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Chaque jour, «Ça vous regarde» propose d’expliquer et de partager l’information parlementaire pour la rendre plus attractive, plus claire, plus lisible. En invitant les internautes à poser des questions aux députés, experts ou personnalités présents sur le plateau, l'émission se veut le reflet des préoccupations citoyennes. Un thème au coeur de l'actualité est ainsi quotidiennement abordé et décliné sous plusieurs formes : reportage, chronique et débat. Un moyen d'en éclairer les différents aspects et d'entendre la variété des points de vue.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44412197.jpg" /></programme><programme start="20121119213000" stop="20121119220000"><title>Génération République</title><desc>Sandra Freeman part à la rencontre de jeunes dans un lycée d'enseignement général ou spécialisé, ou dans une université, pour étudier avec eux le fonctionnement des institutions et de la République. L'engagement, le militantisme, la Justice, la citoyenneté ou les partis politiques : les jeunes prennent la parole.</desc><credits><presenter>Sandra Freema</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121119220000" stop="20121119223000"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121119223000" stop="20121119232500"><title>François Chérèque</title><desc>Educateur spécialisé de formation, François Chérèque adhère à la CFDT en 1978. En 2002, il en est élu secrétaire général, succédant à ce poste à Nicole Notat. Réélu en 2006, il se représente pour un nouveau mandat en 2010, à l'occasion du 47e congrès de la CFDT, qui se déroule à Tours du 7 au 11 juin. Portrait d'un syndicaliste qui a toujours cherché à dépassser les clivages traditionnels.</desc><credits><director>Marie-Eve Chamard</director></credits><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15933337.jpg" /></programme><programme start="20121119232500" stop="20121119233000"><title>A nous le Sénat</title><sub-title>Cécile Cukierman</sub-title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121119233000" stop="20121120000000"><title>Com' en politique</title><sub-title>UMP, le combat de com'</sub-title><desc>L'événement politique de la fin d'année en France est l'élection à la présidence de l'UMP. Dans cette compétition, deux hommes se démarquent : François Fillon et Jean-François Copé. A quelques semaines du vote, ils sont en campagne dans toute la France. Comment communiquer quand on a sensiblement le même programme ? Quels atouts mettre en avant auprès des militants ? Qui séduira le mieux un électorat acquis à Nicolas Sarkozy ?</desc><credits><presenter>Thomas Herv</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121119204500" stop="20121119222000"><title>Les piliers de la Terre</title><desc>Episode : 2/4 - Aliena proteste contre l'emprisonnement de son père. Le prieur Philip et William Hamleigh entrent en conflit au sujet de l'accès à la carrière qui fournit les pierres nécessaires au chantier. Waleran et Regan complotent pour déplacer la cathédrale de Kingsbridge à Shiring. Les talents artistiques de Jack sont remarqués lorsqu'il entreprend de sculpter une statue en l'honneur d'un saint. Lors d'une visite à la cathédrale en construction, le roi Stephen est pris de convulsions spectaculaires. Aliena, pendant ce temps, cherche à gagner de l'argent pour offrir à son frère, Richard, une chance de se faire armer chevalier...</desc><credits><actor>Ian McShane</actor><actor>Rufus Sewell</actor><actor>Donald Sutherland</actor><actor>Matthew Macfadyen</actor><actor>Eddie Redmayne</actor><actor>Sarah Parish</actor><actor>Natalia Wörner</actor><actor>David Oakes</actor><actor>Hayley Atwell</actor><actor>Tony Curran</actor><director>Sergio Mimica-Gezzan</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20422220.jpg" /></programme><programme start="20121119222000" stop="20121120000500"><title>Les piliers de la Terre</title><desc>Episode : 1/4 - Au XIIe siècle, en Angleterre, Henri Ier prépare sa succession : sa fille, Maud, doit accéder au trône en attendant que son petit-fils soit en âge de gouverner. Mais à sa mort, son neveu Stephen, avec l'appui de l'Eglise, est couronné roi. Cette lutte de pouvoir cause des tensions et déchire le royaume. De son côté, le père Philip devient prieur de Kingsbridge en assurant de son soutien le père Waleran pour qu'il devienne évêque. Chassé de son village, Tom, un maître-maçon, cherche du travail pour subvenir aux besoins de sa famille. Le prieur Philip souhaite construire une cathédrale à Kingsbridge. C'est l'occasion pour l'artisan de faire reconnaître son savoir-faire...</desc><credits><actor>Ian McShane</actor><actor>Rufus Sewell</actor><actor>Donald Sutherland</actor><actor>Matthew Macfadyen</actor><actor>Eddie Redmayne</actor><actor>Sarah Parish</actor><actor>Natalia Wörner</actor><actor>David Oakes</actor><actor>Hayley Atwell</actor><actor>Tony Curran</actor><director>Sergio Mimica-Gezzan</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20002294.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121119210000" stop="20121119230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44514920.jpg" /></programme><programme start="20121119230000" stop="20121120000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121119203000" stop="20121119220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121119220000" stop="20121119221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520697.jpg" /></programme><programme start="20121119221600" stop="20121119222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121119222500" stop="20121120000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121119205000" stop="20121119221500"><title>A chacun son histoire</title><sub-title>Ils gagnent leur vie sans tabou</sub-title><desc>Au sommaire : Une femme. Anna a décidé d'interrompre ses études de droit pour se lancer dans le cinéma X. - Un homme. Krist est le roi de la filature. - Un couple. Un ancien boucher est devenu puériculteur. - Une famille. Anna Rita et Pascal sont à la tête d'une entreprise de pompes funèbres.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/25155877.jpg" /></programme><programme start="20121119221500" stop="20121119235500"><title>A chacun son histoire</title><sub-title>Mon ado est en crise : comment faire face ?</sub-title><desc>L'adolescence est souvent une période de crise que traversent parents et enfants. A 14 ans, Gwenaëlle a rompu le dialogue avec sa mère. Séparée depuis peu, cette dernière est seule pour élever ses quatre plus jeunes enfants. A la maison, les relations sont tendues et les disputes quotidiennes. Gwenaëlle se sent négligée par sa mère. Elle est bien décidée à lui dire pour la première fois ce qu'elle ressent vraiment. Corentin, 14 ans, se montre violent avec son petit frère et avec sa mère. Ses parents ont fait appel à un éducateur spécialisé pour les aider. Le père de Malek, 16 ans, a décidé de l'envoyer en pension dans l'espoir que cela l'aide à changer de comportement. Un éloignement qui a été profitable à Eléa, 18 ans, qui a retrouvé un peu de sérénité en internat.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36907070.jpg" /></programme><programme start="20121119235500" stop="20121120005000"><title>Star Story</title><sub-title>Les shows taille XXL</sub-title><desc>Avec les témoignages de Jean-Claude Camus, Gérard Louvin, Jasmine Roy, Fabien Lecoeuvre, Robert Hossein, Bruno de Stabenrath. Champions du live de taille XXL, U2, Madonna, The Black Eyed Peas ou les Rolling Stones semblent n'avoir aucune limite en matière d'ambition scénique. Alors que les ventes d'albums continuent de reculer, les billets de concert s'arrachent et les tournées mondiales prennent une ampleur nouvelle et considérable voire mégalomaniaque. Comment en est-on arrivé là ? Quels sont les concerts les plus incroyables ? Quelles sont les tournées les plus chères de l'histoire ? Comment se construit un concert XXL ? Autant de questions examinées par des spécialistes de l'univers musical et de la scène.</desc><credits><presenter>Ayde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121119204500" stop="20121119215000"><title>Opération nounou, aujourd'hui on trouve la perle !</title><sub-title>Episode 8</sub-title><desc>Victor et Nastasia, jeunes parents d'un bébé de 6 mois, pensaient pouvoir compter à plein temps sur leurs familles. Malheureusement, celles-ci ne peuvent plus gérer la garde du nourrisson. Le couple fait appel à Cécile Altherr pour qu'elle les aide au plus vite à trouver une solution alternative. Agathe, qui a deux enfants de 2 ans et 6 mois, est une maman surmenée et stressée. A peine venait-elle de reprendre le travail qu'elle a dû se séparer de sa nounou : Cécile n'a que deux jours pour lui trouver une remplaçante compétente.</desc><credits><presenter>Cécile Alther</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526253.jpg" /></programme><programme start="20121119215000" stop="20121119225000"><title>Opération nounou, aujourd'hui on trouve la perle !</title><sub-title>Episode 6</sub-title><desc>Amandine et Mickaël cherchent une garde partagée pour leur fils Noé, âgé de 20 mois, du lundi au vendredi de 8h à 19h. N'ayant pas trouvé de place en crèche, ils aimeraient malgré tout que leurs fils évolue en collectivité et soit gardé avec d'autres enfants. Samira, 39 ans, élève seule Ayleen, son enfant de 18 mois. Malgré le petit budget dont elle dispose, Samira est une maman avec de grandes exigences éducatives. L'assistante maternelle qui gardait sa fille ayant pris un congés maternité, elle voudrait retrouver une nourrice agréée capable de suivre les préceptes d'une éducation ouverte, qui respecte le rythme de l'enfant. Cécile Altherr pourra-t-elle trouver la perle rare pour ces deux familles ?</desc><credits><presenter>Cécile Alther</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44007603.jpg" /></programme><programme start="20121119225000" stop="20121120002500"><title>Mission : protection, les anges gardiens de votre quotidien</title><sub-title>Les virtuoses de la maternité</sub-title><desc>Avec leurs 3 500 naissances par an, la maternité de Schiltigheim et son service de néonatalité de niveau 3, dans la banlieue de Strasbourg, n'ont rien à envier aux plus grands pôles parisiens. Sages-femmes, aide-soignantes, internes, gynécologues, infirmières, radiologues ou encore kinésithérapeutes, ils sont des dizaines à se relayer jour et nuit pour aider les jeunes mamans à mettre au monde leurs enfants. Les caméras de «Mission : protection» sont restées plus d'un mois en immersion dans cet univers afin de le restituer le plus fidèlement possible.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42656968.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121119204500" stop="20121119221000"><title>Mauvaise foi</title><desc>Clara et Ismaël s'aiment depuis longtemps. Quand la jeune femme apprend qu'elle est enceinte, ils décident de vivre ensemble. Elle est juive et lui, musulman, mais comme ils ne pratiquent ni l'un ni l'autre, ils ne voient pas comment la religion pourrait nuire à leur amour. Pourtant, quand Clara décide de présenter son cher et tendre à sa famille, l'affaire se corse. Si le père de Clara semble prendre la nouvelle avec philosophie, il n'en va pas de même pour sa mère, qui fait une crise épouvantable. Les choses pourraient en rester là, mais peu à peu, les traditions des uns et des autres font leur apparition dans leur quotidien. Les disputes sur les religions se multiplient...</desc><credits><actor>Roschdy Zem</actor><actor>Cécile de France</actor><actor>Pascal Elbé</actor><actor>Jean-Pierre Cassel</actor><actor>Martine Chevallier</actor><actor>Bérangère Bonvoisin</actor><actor>Leïla Bekhti</actor><actor>Naima Elmcherqui</actor><actor>Antoine Chappey</actor><actor>Mickaël Masclet</actor><actor>Abdelhafid Metalsi</actor><actor>Jean-Claude Frissung</actor><director>Roschdy Zem</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6628659.jpg" /></programme><programme start="20121119221000" stop="20121119235500"><title>Mariage mixte</title><desc>A la tête d'un grand groupe de casinos, Max mène une vie heureuse. Fier de sa réussite sociale, il est surtout très satisfait de voir sa fille, Lisa, réussir dans tous les domaines. Il nourrit d'ailleurs pour elle des projets ambitieux. Il rêve ainsi de la marier, dans la plus pure tradition juive, avec le fils de son meilleur ami. Soupçonneux, il a toutefois décidé d'embaucher un homme chargé de surveiller sa fille en permanence. Lorsqu'il apprend que Lisa est amoureuse d'un autre prétendant, il voit rouge, d'autant plus qu'il s'agit d'un «goy». Pour ce père un peu trop directif, c'en est trop. Lisa va essayer, tout en douceur, de le faire changer d'avis...</desc><credits><actor>Gérard Darmon</actor><actor>Olivia Bonamy</actor><actor>Olivier Sitruk</actor><actor>Antoine Duléry</actor><actor>Fanny Cottençon</actor><actor>Patrick Chesnais</actor><actor>Jean Benguigui</actor><actor>Béatrice Agenin</actor><actor>Anne Berger</actor><actor>Lucien Layani</actor><actor>Gilbert Lévy</actor><actor>Axelle Abbadie</actor><actor>Julie Dray</actor><director>Alexandre Arcady</director></credits><date>2003</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2890340.jpg" /></programme><programme start="20121119235500" stop="20121120000500"><title>Infô-Afrique</title><desc>L'actualité économique, politique et culturelle du continent africain.</desc><credits><presenter>Eléonore Abou Ez</presenter><presenter>Anaïs Agbo (en alternance</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel></channels>