<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121209205000" stop="20121209232500"><title>Robin des bois</title><desc>Au XIIIe siècle, Richard Coeur de Lion, roi d'Angleterre, périt lors du siège d'un château en France. Robert Loxley, un de ses fidèles chevaliers, est chargé de ramener sa couronne à Londres. Mais il tombe dans une embuscade organisée par Godfrey, un proche du prince Jean, passé au service de Philippe, roi de France. Robin, un déserteur de l'armée de Richard, parvient à récupérer la couronne, en mettant en déroute les hommes de Godfrey, et la rapporte en Angleterre. Pris pour Loxley, il gagne Nottingham, ville natale de ce dernier, où il rencontre le père du chevalier, qui lui propose de se faire passer pour son fils afin de garantir la stabilité de son fief...</desc><credits><actor>Russell Crowe</actor><actor>Cate Blanchett</actor><actor>Mark Strong</actor><actor>Kevin Durand</actor><actor>Matthew Macfadyen</actor><actor>Danny Huston</actor><actor>Max von Sydow</actor><actor>William Hurt</actor><actor>Mark Addy</actor><actor>Scott Grimes</actor><actor>Oscar Isaac</actor><actor>Eileen Atkins</actor><director>Ridley Scott</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Film d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15440896.jpg" /></programme><programme start="20121209232500" stop="20121210001000"><title>Les experts : Manhattan</title><sub-title>Tragédie grecque</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 24/25 - Un homme, que Stella pensait incarcéré dans une prison grecque, a été retrouvé assassiné à Central Park. A la suite de ce meurtre, bravant une interdiction de Mac, Stella décide de poursuivre une enquête sur un réseau de trafiquants d'antiquités. Mais Mac s'aperçoit qu'elle lui a désobéi...</desc><credits><actor>Gary Sinise</actor><actor>Melina Kanakaredes</actor><actor>Carmine Giovinazzo</actor><actor>Hill Harper</actor><actor>Eddie Cahill</actor><actor>Anna Belknap</actor><actor>Chris Mulkey</actor><actor>Brian Gross</actor><director>Duane Clark</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12295210.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121209204500" stop="20121209234000"><title>Le seigneur des anneaux : la communauté de l'anneau</title><desc>Pour lutter contre le terrible Sauron, les hommes, les elfes et les nains s'étaient déjà unis par le passé. Après la défaite de l'être maléfique, son anneau revint à celui qui l'avait battu, Isildur. Aveuglé par le pouvoir maléfique de l'anneau, celui-ci ne put se résoudre à le détruire. Des années plus tard, Bilbo Sacquet, un hobbit, parvint à entrer en possession de l'anneau qu'il garda chez lui pendant soixante années, avant que le mage Gandalf ne lui enjoignît de s'en séparer. Frodon, neveu de Bilbo, pourchassé par les spectres de Sauron, hérite de la tâche tant redoutée : détruire l'anneau sur le lieu même de sa création, dans l'antre de Sauron...</desc><credits><actor>Elijah Wood</actor><actor>Ian McKellen</actor><actor>Viggo Mortensen</actor><actor>Sean Astin</actor><actor>Liv Tyler</actor><actor>Cate Blanchett</actor><actor>John Rhys-Davies</actor><actor>Billy Boyd</actor><actor>Orlando Bloom</actor><actor>Sean Bean</actor><actor>Dominic Monaghan</actor><actor>Ian Holm</actor><actor>Christopher Lee</actor><director>Peter Jackson</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/568924.jpg" /></programme><programme start="20121209234000" stop="20121210005500"><title>Faites entrer l'accusé</title><sub-title>Alain Kernoa, meurtre au Teknival</sub-title><desc>En 2005, le Teknival a été la toute première rave party autorisée en France. L'occasion pour des milliers de fans de célébrer la musique techno, pendant cinq jours et cinq nuits, à Carnoêt, un petit village breton. Mais la fête a tourné court, quand au matin du 23 juin 2005, des fêtards ont retrouvé, à quelques mêtres des murs de son, le corps de Mathilde Croguennec, une fille de 18 ans. Pour retrouver son assassin, la gendarmerie a déployé des moyens gigantesques, à la mesure de cette scène de crime surdimensionnée et de ses 40 000 suspects. Au bout du compte, après un an d'enquête, ils identifient Alain Kernoa, un jeune marin de 23 ans. Il a tué Mathilde, parce qu'il se croyait dans un jeu vidéo. En 2008, il est condamné à la réclusion criminelle à perpétuité.</desc><credits><presenter>Frédérique Lantier</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32009504.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121209204500" stop="20121209213000"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>Coup de crosse à Toronto</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 12/13 - Archibald Simpson, le capitaine des Wellingtons de Toronto, est retrouvé mort dans les vestiaires. Or, l'équipe de hockey qu'il dirigeait doit concourir prochainement pour la Coupe Stanley. Rapidement, les soupçons s'orientent sur Eddie Driscoll, l'un des joueurs, avec lequel Archibald venait de se battre. Pour Murdoch, il s'agit là d'un coupable un peu trop évident. D'autant qu'Eddie est un ancien ami de George Crabtree, qui a bien du mal à l'imaginer dans la peau d'un tueur. Dès lors, l'enquête se complique, et Murdoch doit parvenir à comprendre les enjeux du grand match qui attend les Wellingtons. Il espère ainsi découvrir qui aurait eu intérêt à éliminer Archibald Simpson...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Jonny Harris</actor><actor>Georgina Reilly</actor><actor>Lachlan Murdoch</actor><actor>Nigel Bennett</actor><actor>Cedric Smith</actor><actor>Mark O'Brien</actor><director>Gail Harvey</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43361431.jpg" /></programme><programme start="20121209213000" stop="20121209221500"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>La machine à explorer le temps</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 13/13 - George Crabtree arrête un individu qui vient d'agresser un homme. Le prévenu, un certain Turner, affirme qu'il a au contraire sauvé sa prétendue victime, qui s'apprêtait à se suicider en sautant d'un pont. Puis il s'enfuit du poste pour prévenir un meurtre, cette fois...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Joe Cobden</actor><actor>Helene Joy</actor><actor>Jonny Harris</actor><actor>Georgina Reilly</actor><actor>Lachlan Murdoch</actor><actor>Nigel Bennett</actor><director>Gail Harvey</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121209221500" stop="20121209230500"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>La grande muraille</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 2/13 - Murdoch enquête sur la mort d'un agent de police dont le corps a été retrouvé dans le quartier chinois de Toronto, qui se trouve hors de sa juridiction. Amené à côtoyer les policiers du poste cinq le temps de boucler l'affaire, Murdoch découvre que ses collègues ne s'embarrassent pas de scrupules. Non seulement le mort touchait des pots de vin, mais il n'était pas le seul dans son cas. Après avoir soupçonné un vieil herboriste chinois, Feng Choy, Murdoch oriente ses recherches sur les équipiers de l'agent. Il ne manque pas de se mettre à dos toute la brigade, qui continue à accuser l'herboriste. Or la fille de ce dernier a disparu...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Helene Joy</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Johnny Harris</actor><actor>Lachlan Murdoch</actor><actor>Simon Sinn</actor><actor>Jo Chim</actor><actor>Gabriel Hogan</actor><director>Harvey Crossland</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121209230500" stop="20121209231000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121209231000" stop="20121209233000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Francis Letellie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121209233000" stop="20121210002500"><title>Strip-tease</title><sub-title>A la poursuite de madame Li (2/2)</sub-title><desc>Une poignée d'hommes d'affaires français se rend dans le désert de Gobi, en Chine, pour y rencontrer madame Li, leur associée, propriétaire des «Champs d'or», un vignoble local en pleine expansion. En attendant son retour, ils goûtent les vins de la région, trinquent cul sec et finissent par improviser au karaoké une version toute personnelle de la chanson «All We Need Is Love». C'est alors que madame Li réapparaît. Elle prévient ses associés : «Il ne faut pas mettre de l'humain dans les affaires». Sur ces bonnes paroles, elle les entraîne dans une promenade sur un lac magnifique, à tel point que ces messieurs se demandent s'ils ne se font pas mener en bateau.</desc><credits><presenter>Marco Lamensch</presenter><presenter>Jean Libo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4189115.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121209210000" stop="20121209225500"><title>Saint-Etienne / Lyon</title><desc>Lisandro Lopez et l'Olympique Lyonnais, clairement candidats au titre, sont attendus de pied ferme par les Stéphanois de Christophe Galtier, à l'occasion du traditionnel derby rhônalpin.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44315801.jpg" /></programme><programme start="20121209225500" stop="20121209231500"><title>Canal Football Club</title><sub-title>Le debrief</sub-title><credits><presenter>Hervé Mathou</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category></programme><programme start="20121209231500" stop="20121210000500"><title>L'équipe du dimanche</title><credits><presenter>Thomas Thouroud</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44706297.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121209203900" stop="20121209213300"><title>Habitat insolite : un nouveau marché immobilier ?</title><desc>De nombreux Français ont dans l'idée de construire la maison de leurs rêves. Et pour cela, ils suivent une nouvelle tendance immobilière : celle de l'habitat insolite. Chaque jour dans le pays, de nouveaux espaces sont à conquérir et à reconvertir. L'Etat vend des anciens bâtiments publics, administratifs ou religieux. Et au final, vivre dans un château d'eau, un blockhaus, une gare, un phare ou encore une église est devenu possible. Mais à quel prix ? Et comment s'y prend-on concrètement ? Peut-on parler de marché florissant à la portée de tous ? Y a-t-il des règles qui régissent ce marché ? Les entrepreneurs, les particuliers et l'Etat s'y retrouvent-ils ? Pour mieux comprendre ce phénomène, le réalisateur est parti à la rencontre de celles et ceux qui sont passés à l'acte, ou qui s'y préparent.</desc><credits><director>Bernard Cazedepats</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45292032.jpg" /></programme><programme start="20121209213300" stop="20121209220600"><title>C'est notre affaire</title><sub-title>L'enquête : le racket des automobilistes</sub-title><desc>Avoir une automobile revient très cher et, entre le coût de son entretien, l'assurance et les contraventions, les automobilistes ont le sentiment de trop payer. Claire Fournier s'est penchée sur ce dossier. Elle rencontre Fabrice Henriot, patron d'Allocasseauto.com, une société de vente de pièces détachées, maître Mathieu Lessage, de l'Automobile Club des Avocats, et Laurent Hecquet, expert en automobile. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Claire Fournie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121209220600" stop="20121209230000"><title>Otages en Irak, contre-enquête sur leur libération</title><desc>La diplomatie officielle, domaine réservé du président de la République, fait face à une ou plusieurs diplomaties parallèles. Deux affaires illustrent parfaitement cette affirmation : l'enlèvement de Christian Chesnot et Georges Malbrunot et celui de Florence Aubenas, à Bagdad, en 2004 et 2005. Lors de la libération des deux hommes, Georges Malbrunot, à peine sorti de l'avion du GLAM qui les a ramenés en France, accuse, devant les dizaines de micros tendus, un trio «d'imposteurs, de mythomanes qui ont mis leur vie en danger». Entre guerre des services, luttes de pouvoirs, mensonges, trahisons et impuissance de l'appareil diplomatique français, entre Bagdad, Paris et Damas, ce film relate la véritable histoire de la libération des trois otages français en Irak.</desc><credits><director>Laurent Portes</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Géopolitique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45292036.jpg" /></programme><programme start="20121209230000" stop="20121210000100"><title>La grande librairie</title><desc>En compagnie de François Busnel, les écrivains qui font l'actualité éditoriale présentent leur dernière oeuvre et commentent celles des autres invités. Martin Winckler est ainsi présent pour évoquer «En souvenir d'André», qui vient de paraître chez POL. De son véritable nom Marc Zaffran, cet auteur de romans et d'essais a notamment été rédacteur et rédacteur en chef adjoint de la revue médicale «Prescrire». Côté romans, c'est en 1989 qu'il fait son apparition sur la scène littéraire française avec «La Vacation», déjà édité par POL. C'est toutefois «La Maladie de Sachs», adapté au cinéma par Michel Deville, qui lui apporte une notoriété certaine.</desc><credits><presenter>François Busne</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44889961.jpg" /></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121209205000" stop="20121209224500"><title>Capital</title><sub-title>Joyeux Noël, joyeux business !</sub-title><desc>Au sommaire : Il a conquis le monde : les secrets du Playmobil. Retour sur le succès planétaire du bonhomme en plastique. - Le Père Noël surfe sur le web. Neuf milliards d'euros devraient être dépensés sur Internet pour les fêtes. - Coffret cadeau : un parfum de succès. Que valent les coffrets parfum ?</desc><credits><presenter>Thomas Sott</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354403.jpg" /></programme><programme start="20121209224500" stop="20121210001500"><title>Enquête exclusive</title><sub-title>Voitures volées : nouveaux trafics, nouvelles victimes</sub-title><desc>Des milliers de Français conduisent sans le savoir des voitures volées. Sur Internet, les trafiquants ont perfectionné leurs méthodes pour dérober ces véhicules. Ils utilisent des boîtiers ultra-sophistiqués, qui valent jusqu'à 35 000 euros, de façon à reprogrammer les clés des grosses berlines. En très peu de temps, ils commettent le crime parfait. Les mafias exploitent très largement ces nouvelles technologies, et ont monté un réseau à l'échelle européenne. La Lituanie, notamment, est devenue le paradis de la voiture volée. La police, démunie face à ces nouvelles stratégies, doit remonter les filières.</desc><credits><presenter>Bernard de La Villardièr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354390.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121209204500" stop="20121209222500"><title>Mon père, ce héros</title><desc>Véronique, 14 ans et demi, fille d'André et d'Irina, divorcés, est ravie lorsque son père lui propose un séjour à l'île Maurice. Ce voyage est pour elle l'occasion rêvée mais inavouée de faire des rencontres. Alors que son père attend désespérément un appel de la femme de son coeur, Véronique fait la connaissance de Benjamin. Par coquetterie, elle n'hésite pas à mentir sur son âge et à faire passer son père pour son amant. Elle adopte un comportement en conséquence. André s'en étonne sans pour autant trouver de réponses satisfaisantes. Acculée par ses mensonges, Véronique demande à son père d'entrer dans son jeu. Après un moment d'agacement, André finit par obtempérer...</desc><credits><actor>Gérard Depardieu</actor><actor>Marie Gillain</actor><actor>Catherine Jacob</actor><actor>Patrick Mille</actor><actor>Charlotte de Turckheim</actor><actor>Gérard Hérold</actor><actor>Jean-François Rangasamy</actor><actor>Koomaren Chetty</actor><actor>Nicolas Sobrido</actor><actor>Eric Berger</actor><actor>Franck-Olivier Bonnet</actor><actor>Yan Brian</actor><director>Gérard Lauzier</director></credits><date>1991</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43701.jpg" /></programme><programme start="20121209222500" stop="20121209234000"><title>Donneur anonyme</title><sub-title>Aventures dans le commerce du sperme</sub-title><desc>Ellenjo, Danielle ou Fletcher ne se connaissent pas, mais ont en commun un regard, des sourcils hauts ou encore ce geste pour glisser leurs cheveux derrière l'oreille. Depuis qu'ils ont appris, tôt ou tard, qu'ils sont nés par insémination artificielle, chacun d'eux n'a cessé d'imaginer son père invisible, le donneur n°150. Certains ont fini par se rencontrer, à la faveur d'un article relatant leur quête. L'homme que tous recherchent s'appelle Jeffrey Harrison. Hippie installé sur une plage de Californie, il avait donné son sperme pour arrondir ses fins de mois. Sa vie va être bouleversée par l'irruption de cette progéniture nombreuse et inattendue.</desc><credits><director>Jerry Rothwell</director></credits><date>2011</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45184522.jpg" /></programme><programme start="20121209234000" stop="20121210005000"><title>ARTE Lounge</title><desc>Un instant musical en compagnie de Midori, Hauschka, Jacques-Greg Belobo et Jupiter Jones.</desc><credits><presenter>Alice Tumler</presenter><presenter>Yared Dibab</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121209205000" stop="20121209233000"><title>Le pianiste</title><desc>Varsovie, au mois d'octobre 1939. Un jeune pianiste juif, Wladyslaw Szpilman, est enfermé dans le ghetto avec sa famille. Il assiste, impuissant, aux humiliations que subissent quotidiennement les siens. Grâce à une aide extérieure, il échappe de justesse à la déportation mais voit partir toute sa famille. Le jeune homme se cache alors dans les maisons vides et observe passivement les derniers habitants se révolter contre l'occupation allemande. Après avoir réussi à s'échapper miraculeusement, il se terre dans des quartiers détruits et tente de survivre, ce qui s'avère de plus en plus dur. C'est alors qu'il rencontre un nazi mélomane...</desc><credits><actor>Adrien Brody</actor><actor>Thomas Kretschmann</actor><actor>Frank Finlay</actor><actor>Maureen Lipman</actor><actor>Emilia Fox</actor><actor>Ed Stoppard</actor><actor>Julia Rayner</actor><actor>Jessica Kate Meyer</actor><actor>Michal Zebrowski</actor><actor>Richard Ridings</actor><actor>Popeck</actor><actor>Udo Kroschwald</actor><director>Roman Polanski</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1184421.jpg" /></programme><programme start="20121209233000" stop="20121210022500"><title>Lady Chatterley</title><desc>Depuis que son époux est revenu de la guerre, lady Constance a sombré dans une terrible mélancolie. En effet, les horreurs vécues sur le front ont fait de sir Clifford, qui a perdu l'usage de ses jambes, un homme sans joie de vivre. Bien que dévouée, Constance souffre du climat morose qui règne dans le manoir des Chatterley. Son médecin lui impose alors de renouer avec le grand air. A travers l'immense domaine familial, la jeune femme redécouvre les plaisirs simples de la vie. Rapidement, elle se lie d'amitié avec Parkin, le garde-chasse. Les habituels préjugés sociaux et les différences de classe ne les empêchent pas de devenir amants. Constance, radieuse, goûte, aux côtés de Parkin, à la sensualité offerte par la nature environnante...</desc><credits><actor>Marina Hands</actor><actor>Jean-Louis Coulloc'h</actor><actor>Hippolyte Girardot</actor><actor>Hélène Alexandridis</actor><actor>Hélène Fillières</actor><actor>Bernard Verley</actor><actor>Sava Lolov</actor><actor>Jean-Baptiste Montagut</actor><actor>Joël Vandael</actor><actor>Fanny Deleuze</actor><actor>Michel Vincent</actor><actor>Colette Philippe</actor><director>Pascale Ferran</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6467194.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121209205000" stop="20121209222500"><title>Les chevaliers du ciel</title><desc>Au cours d'une démonstration aérienne lors d'un salon aéronautique, un Mirage 2000 disparaît. Deux pilotes émérites, Antoine Marchelli et Sébastien Vallois, arrivent à intercepter l'appareil. Mais celui-ci ouvre le feu sur l'avion de Vallois. Malgré l'ordre d'abandon de poursuite, Marchelli détruit l'avion. De retour au sol, ils sont attendus par Bertrand, membre des Renseignements généraux, et Maëlle Coste, rattachée à Matignon. Ceux-ci leur apprennent qu'il ne s'agissait que d'une mission-test en vue d'une attaque terroriste. Néanmoins, Marchelli, qui a désobéi aux ordres, est renvoyé de l'armée de l'air. Par solidarité, Vallois démissionne à son tour...</desc><credits><actor>Benoît Magimel</actor><actor>Clovis Cornillac</actor><actor>Géraldine Pailhas</actor><actor>Philippe Torreton</actor><actor>Rey Reyes</actor><actor>Alice Taglioni</actor><actor>Jean-Baptiste Puech</actor><actor>Christophe Reymond</actor><actor>Cédric Chevalme</actor><actor>Frédéric Cherboeuf</actor><actor>Yannick Laurent</actor><actor>Alexandre de Seze</actor><director>Gérard Pirès</director></credits><date>2005</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4656222.jpg" /></programme><programme start="20121209222500" stop="20121210001500"><title>Envoyés très spéciaux</title><desc>Une célèbre radio française, R2I, envoie un de ses journalistes, Frank Bonneville, couvrir la guerre en Irak. Mais l'ingénieur du son attitré de Frank, Albert Poussin, perd l'enveloppe contenant l'argent destiné à couvrir leurs frais. Les deux collègues sont contraints de se réfugier chez Jimmy, un ami de Frank, qui habite dans le quartier de Barbès, à Paris. Transformant le salon en studio, c'est de là, plutôt que de Bagdad, qu'ils commencent à retransmettre leurs émissions. L'affaire se corse lorsqu'ils sont obligés de prétendre avoir été kidnappés pour éviter de devoir se rendre à l'ambassade de France. Tout le pays se mobilise alors pour obtenir leur libération...</desc><credits><actor>Gérard Lanvin</actor><actor>Gérard Jugnot</actor><actor>Omar Sy</actor><actor>Anne Marivin</actor><actor>Valérie Kaprisky</actor><actor>Serge Hazanavicius</actor><actor>Laurent Gerra</actor><actor>Eric Naggar</actor><actor>Frédérique Tirmont</actor><actor>Guillaume Durand</actor><actor>Farouk Benalleg</actor><actor>Niddal El Mellouhi</actor><director>Frédéric Auburtin</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11939259.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121209204500" stop="20121209213500"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Les larmes du passé</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 21/22 - Une jeune femme est retrouvée morte dans l'appartement de Nick Falco. Sans surprise, il est aussitôt soupçonné de l'avoir assassinée. Fontana et Green mènent l'enquête. Ils sont contraints de fouiller dans la vie privée de Falco pour tenter de comprendre la nature des liens qu'il entretenait avec la victime. Si leur collègue est innocent, qui pourrait avoir eu intérêt à lui nuire ?...</desc><credits><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Dennis Farina</actor><actor>Michael Imperioli</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>Kenya Brome</actor><actor>Howard W Overshown</actor><actor>Hoon Lee</actor><director>Jean de Segonzac</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6308727.jpg" /></programme><programme start="20121209213500" stop="20121209222500"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Procès truqué</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 22/22 - La famille d'un homme, qui avait livré à la police le nom de «clients» avec lesquels il travaillait, est systématiquement décimée. L'enquête qui suit ne tarde pas à opposer McCoy à un agent corrompu employé par la DEA...</desc><credits><actor>Sam Waterston</actor><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Dennis Farina</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Cris D'Annunzio</actor><actor>Carson Kleiner</actor><actor>Victoria Goldsmith</actor><actor>Johnny Mez</actor><director>Matthew Penn</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121209222500" stop="20121209232000"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>L'annonce</sub-title><desc>Saison : 17 - Episode : 2/22 - Une mère au foyer a été assassinée. Des photos du corps sont rapidement diffusées sur un site Internet très populaire. Green et Cassady mènent l'enquête pour savoir qui a pu prendre ces clichés, puis les mettre en ligne...</desc><credits><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Milena Govich</actor><actor>Alana De La Garza</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Fred Thompson</actor><actor>John E Cariani</actor><actor>Leslie Hendrix</actor><director>Vincent Misiano</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/9251780.jpg" /></programme><programme start="20121209232000" stop="20121210014000"><title>Zone paranormale</title><desc>Au sommaire : Lieux hantés. Un pavillon à Bédarrides, le métro de Londres, ou un atelier dans le sud de la France seraient hantés. - Les mystères de la religion. Les religions du monde entier regorgent de mystères. - Ils sont médiums. Ils seraient capables de lire l'avenir ou de communiquer avec les morts.</desc><credits><presenter>Laurence Boccolin</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44803632.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121209204500" stop="20121209223500"><title>Beauté fatale</title><desc>Christophe Grant, un architecte de 45 ans, a tué le professeur Francis Bosc, spécialiste de chirurgie réparatrice crâno-faciale, et figure internationale de la chirurgie esthétique. Pourquoi ? Sur la scène de la salle de gala de l'Opéra de Paris, la femme de Christophe Grant exécute une interprétation rare et magique du Concerto n°2 de Chopin, devant le jury du Concours International Franz Liszt. Elle s'appelle Alice et a 32 ans. Vêtue de sa robe de soirée, elle est suprêmement belle. Pourtant, voilà un an à peine, Alice Grant était encore une illustre inconnue. Loin d'oser s'imaginer concertiste, elle travaillait au service clientèle d'une grande société de cosmétique, le Groupe Orlange. Et jamais elle n'aurait osé se produire en public, parce qu'il y a un an, Alice était laide...</desc><credits><actor>Claire Keim</actor><actor>Stéphane Freiss</actor><actor>Eric Caravaca</actor><actor>Pauline Serieys</actor><actor>Nicole Croisille</actor><actor>François-Eric Gendron</actor><actor>Jean-Pierre Malo</actor><actor>Moon Dailly</actor><actor>Thierry Baumann</actor><actor>Michel Degand</actor><actor>Anne Loiret</actor><actor>Eric Naggar</actor><director>Claude-Michel Rome</director></credits><date>2009</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm de suspense</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14011462.jpg" /></programme><programme start="20121209223500" stop="20121209234000"><title>Premier suspect</title><desc>Episode : 1/2 - La jeune juge d'instruction Claire Sagamore et son compagnon Alain Mercier, lieutenant de police judiciaire, mènent une vie paisible. Jusqu'au jour où, au retour d'une belle excursion en mer, ils découvrent que Sophie Archambault, l'ex-femme d'Alain, n'est pas venue chercher leur fils Diego. Inquiet, Alain raccompagne l'enfant au domicile de Sophie, où il est accueilli par ses beaux-parents et la police. Des traces de lutte ont été relevées dans la chambre et une lettre de Sophie met Alain en cause. Elle possède une grosse fortune et son ex-mari hériterait de beaucoup d'argent si elle venait à disparaître. Sans nouvelles de leur fille, les parents de Sophie sont convaincus qu'Alain est responsable de sa disparition...</desc><credits><actor>Natacha Amal</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Alain Doutey</actor><actor>Samuel Labarthe</actor><actor>Jean-François Garreaud</actor><actor>Catherine Marchal</actor><actor>Steve Kalfa</actor><actor>Milan Argaud</actor><actor>Morgane Kerhousse</actor><actor>Frédérique Tirmont</actor><actor>Jacques Fontanel</actor><actor>Bruno Leonelli</actor><director>Christian Bonnet</director></credits><date>2006</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm de suspense</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5869720.jpg" /></programme><programme start="20121209234000" stop="20121210005500"><title>Premier suspect</title><desc>Episode : 2/2 - On a retrouvé le corps de Sophie dans le bateau. Claire ne peut pas s'empêcher de douter de l'innocence de son compagnon. Elle décide néanmoins de poursuivre l'enquête, pour tenter de sauver son couple. Mais elle se heurte au procureur Gilbert et à la famille Archambault, déterminés à prouver la culpabilité d'Alain. De son côté, Alain, toujours en cavale, contacte un de ses amis de la police judiciaire. Il lui demande une copie du rapport d'enquête...</desc><credits><actor>Natacha Amal</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Steve Kalfa</actor><actor>Alain Doutey</actor><actor>Samuel Labarthe</actor><actor>Milan Argaud</actor><actor>Morgane Kerhousse</actor><actor>Jean-François Garreaud</actor><director>Christian Bonnet</director></credits><date>2006</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm de suspense</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121209203500" stop="20121209222000"><title>Tellement vrai «édition spéciale»</title><sub-title>Sages-femmes, les fées du quotidien</sub-title><desc>En France, on compte presque 24 000 sages-femmes qui exercent à l'hôpital et près de 3200 en libéral. Durant plusieurs semaines, quatre de ces sages-femmes ont accepté d'être suivies par des caméras. Flore a 23 ans et elle est étudiante dans une école de sages-femmes. Elle est sur le point de passer la dernière partie de son examen. Mariée et mère de trois enfants, Isabelle est sage-femme depuis 30 ans. Avec moins de 2% d'hommes sage-femme, Fabien fait encore figure d'exception dans sa profession. C'est pourquoi ce jeune homme de 30 ans a parfois encore du mal à assumer son statut.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45353097.jpg" /></programme><programme start="20121209222000" stop="20121209235500"><title>3 amis</title><desc>Claire, César et Baptiste se connaissent et s'apprécient depuis l'enfance. Inséparables, ils affrontent ensemble les difficultés de la vie. Lorsque la femme de César convoque Claire et Baptiste pour leur annoncer qu'elle quitte son mari, ceux-ci n'ont pas d'autre choix que d'annoncer la triste nouvelle à leur ami, qui sombre aussitôt dans la déprime. Baptiste, célibataire malheureux mais gouailleur, cache ses problèmes personnels et engage une call-girl pour consoler César. Celui-ci, ignorant tout de son initiative, tombe amoureux de la séductrice. Claire, à la recherche du nom de sa mère, qui a accouché sous X, dissimule elle aussi ses préoccupations. César et Baptiste décident de l'aider discrètement, mais se révèlent maladroits. Bon an mal an, le trio se dispute, se réconcilie, se cherche et se quitte...</desc><credits><actor>Mathilde Seigner</actor><actor>Pascal Elbé</actor><actor>Kad Merad</actor><actor>Yves Rénier</actor><actor>Daniel Duval</actor><actor>Annelise Hesme</actor><actor>Constance Dollé</actor><actor>Carole Richert</actor><actor>Marie Bunel</actor><actor>Jobby Valente</actor><actor>Richard Laune</actor><actor>Selim Saber</actor><director>Michel Boujenah</director></credits><date>2007</date><category>Film</category><category>Comédie dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/7986170.jpg" /></programme><programme start="20121209235500" stop="20121210011500"><title>La nuit nous appartient</title><sub-title>Episode 8</sub-title><desc>Saison : 4 - La nuit appartient à Mustapha et surtout à ses invités, bien sûr. A travers l'actualité de la semaine, la vedette du stand-up français, animateur radio et sniper ô combien redouté des plateaux télé, cuisine ses hôtes d'un soir avec bon esprit, sans toutefois se départir de son sens critique. C'est la formule d'une émission qui dévoile des têtes d'affiche sous un jour différent des opérations de promotion classiques.</desc><credits><presenter>Mustapha El Atrass</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45248082.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121209210000" stop="20121209220000"><title>Parlez-moi d'ailleurs</title><sub-title>Où vont les révolutions arabes ?</sub-title><desc>Près de deux ans après le commencement des troubles en Tunisie, qui marquent les débuts de ce qu'on a appelé depuis le «printemps arabe», un an après la chute de Muammar Kadhafi, Franz-Olivier Giesbert s'interroge sur le destin des révolutions arabes dans des pays qui ont depuis mené au pouvoir les islamistes.</desc><credits><presenter>Franz-Olivier Giesber</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de géopolitique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44920274.jpg" /></programme><programme start="20121209220000" stop="20121209223000"><title>UMP, militants cherchent président</title><desc>Le 18 novembre 2012, pour la première fois, l'UMP donne à ses militants l'occasion d'élire leur chef. Germain Andrieux a suivi Aurore et Camille dans leur difficile expérimentation de la démocratie interne à tous les moments clés de ce duel entre Jean-François Copé et François Fillon. Qui sont ses militants UMP, les seuls acteurs de cette élection ?</desc><credits><director>Germain Andrieux</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Politique</category></programme><programme start="20121209223000" stop="20121209233000"><title>Hygiène raciale</title><desc>«Hygiène raciale» fut le nom donné à l'eugénisme, en Allemagne dans les années 1930. Son but était d'empêcher la propagation de certaines maladies, que la science de l'époque estimait alors héréditaires. L'eugénisme fut l'un des piliers idéologiques du nazisme. Toutefois, cette idéologie n'a pas seulement été appliquée dans l'Allemagne nazie, mais aussi dans d'autres pays occidentaux, avant 1933 et après 1945.</desc><credits><director>Guillaume Dreyfus</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44644150.jpg" /></programme><programme start="20121209233000" stop="20121210000000"><title>L'écho des lois</title><sub-title>Risques industriels : une bombe à retardement</sub-title><desc>Un journaliste sillonne les routes de France à la rencontre des acteurs et des citoyens directement concernés par l'application d'une loi. Un moyen de constater ses enjeux, ses limites et d'écouter les propositions destinées à l'améliorer.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121209204500" stop="20121209225500"><title>Négociateur</title><desc>Danny Roman est policier à Chicago. Souvent appelé à jouer le négociateur dans des affaires délicates, il est considéré comme l'un des meilleurs dans la profession. Pourtant, son intégrité professionnelle est remise en cause par un agent de l'IGS, un dénommé Niebaum. La rumeur enfle, jusqu'à devenir assourdissante : Danny aurait détourné des fonds de la police. Grâce au concours d'un collègue et ami, Danny obtient quelques précisions : Niebaum serait un flic véreux, corrompu par tous les pots-de-vin qui lui seraient généreusement versés. Déterminé à ne pas baisser les bras et à blanchir coûte que coûte sa réputation, Danny choisit une solution musclée : il prend en otages Niebaum, son supérieur, un indicateur et une secrétaire, et les retient dans les locaux de l'IGS...</desc><credits><actor>Samuel L Jackson</actor><actor>Kevin Spacey</actor><actor>David Morse</actor><actor>Ron Rifkin</actor><actor>John Spencer</actor><actor>JT Walsh</actor><actor>Siobhan Fallon</actor><actor>Paul Giamatti</actor><actor>Regina Taylor</actor><actor>Bruce Beatty</actor><actor>Michael Cudlitz</actor><actor>Carlos Gómez</actor><director>F Gary Gray</director></credits><date>1998</date><category>Film</category><category>Film policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/268688.jpg" /></programme><programme start="20121209225500" stop="20121210001500"><title>Banlieue 13</title><desc>En 2013, les banlieues sont devenues des zones de non-droit, entourées par un mur d'isolement et livrées à une perpétuelle guerre des gangs. Dans la banlieue 13, proche de Paris, Taha, chef d'un puissant gang local, s'est procuré une bombe à neutrons, capable de raser une ville. Damien, policier d'élite, est chargé par le gouvernement d'infiltrer la banlieue, de retrouver, puis de désamorcer la bombe. On lui adjoint, contre son gré, un partenaire : Leïto, ancien chef de gang tombé aux mains des autorités, et dont la soeur est captive de Taha. Entre les deux hommes, la cohabitation est difficile car Leïto comprend vite que Damien est un policier...</desc><credits><actor>David Belle</actor><actor>Cyril Raffaelli</actor><actor>Tony d'Amario</actor><actor>Bibi Naceri</actor><actor>Dany Verissimo</actor><actor>François Chattot</actor><actor>Nicolas Woirion</actor><actor>Samir Guesmi</actor><actor>MC Jean Gab'1</actor><director>Pierre Morel</director></credits><date>2004</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3377816.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121209210000" stop="20121210000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45414534.jpg" /></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121209200000" stop="20121209213500"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45345366.jpg" /></programme><programme start="20121209213500" stop="20121209215000"><title>L'hebdo des médias</title><desc>Un rendez-vous hebdomadaire pour tout savoir sur l'actualité des médias.</desc><credits><presenter>Matthias Gurtler</presenter><presenter>Emmanuel Beretta</presenter><presenter>Fabienne Schmit</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121209215000" stop="20121209233000"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121209233000" stop="20121210060000"><title>La boucle de nuit</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, avec une traduction simultanée en langage des signes visible à l'image.</desc><credits><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121209205000" stop="20121209215000"><title>Zap choc</title><desc>Un concentré d'images incroyables et spectaculaires illustrant la compétition acharnée dans les sports mécaniques, l'intensité des poursuites en voitures ou motos des forces de police, la soudaineté des accidents de la route et des accidents domestiques, ou encore la puissance destructrice des effondrements de bâtiments, de routes ou de ponts. Des images issues pour la plupart de la télévision, mais aussi des organismes officiels comme la police et les pompiers, souvent parmi les premiers à intervenir sur des situations périlleuses. Des vidéos amateurs, prises par des personnes qui se trouvaient sur place, relatent aussi ces drames de la vie quotidienne.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/41442890.jpg" /></programme><programme start="20121209215000" stop="20121209225000"><title>Zap choc</title><desc>Des images saisissantes qui montrent des accidents de la circulation, des effondrements de bâtiments et un florilège d'images tout aussi spectaculaires, composent le sommaire de ce magazine. Aucune personne impliquée n'a été blessée au cours de ces événements. La police, notamment américaine, qui filme ses interventions a pu fournir une banque de données imposante. Parmi les administrations et les corps de métier qui ont participé à cette compilation figurent également les pompiers, souvent parmi les premiers à intervenir sur des situations périlleuses. Heureusement, tout est bien qui finit bien pour les quidams involontairement pris dans ces drames de la vie quotidienne.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category></programme><programme start="20121209225000" stop="20121210005000"><title>Charmante promotion</title><desc>A l'agence Vision Advertising, la concurrence est rude entre les publicitaires. Matt Taylor se heurte de plus en plus souvent à Jay, son collègue et néanmoins rival, qui complote avec Irene, leur patronne. Tous deux cherchent à évincer Matt pour prendre le contrôle de l'entreprise. Arrive alors Nicole, engagée comme assistante de Matt, qu'elle ne tarde pas à séduire. Cette femme vénéneuse, qui attribue à Matt toutes les idées brillantes qu'elle a, occupe très vite une place importante au sein de l'entreprise. Sans scrupules et ambitieuse, elle n'hésite pas à noyer Jay dans sa piscine pour favoriser la carrière de Matt. Ce dernier commence à prendre peur...</desc><credits><actor>Anthony John Denison</actor><actor>Kathleen Kinmont</actor><actor>Jennifer O'Neill</actor><actor>Ben Cross</actor><actor>Robert Shafer</actor><actor>Talisa Soto</actor><actor>Karen Roe</actor><actor>Lisa Marie Scott</actor><director>Nick Vallelonga</director></credits><date>1997</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm érotique</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121209204500" stop="20121209222500"><title>Tintin et les oranges bleues</title><desc>Le professeur Tournesol lance un vibrant appel en faveur de la lutte contre la faim dans le monde. Peu de temps après, il reçoit en provenance de Valence une orange bleue, fluorescente. Le fruit lui a été envoyé par le professeur Zalamea, un biologiste espagnol réputé, qui pense avoir trouvé là le moyen de bouleverser la production d'agrumes dans le monde. La nuit suivante, l'orange est subtilisée. Inquiet, Tournesol décide de partir pour Valence. Tintin, Milou et le capitaine Haddock l'accompagnent. Lorsqu'ils arrivent à la résidence de Zalamea, le savant a disparu. Seul son frère est là pour les accueillir. Puis c'est au tour de Tournesol de disparaître mystérieusement...</desc><credits><actor>Jean-Pierre Talbot</actor><actor>Jean Bouise</actor><actor>Félix Fernández</actor><actor>Ángel Álvarez</actor><actor>Jenny Orléans</actor><actor>Salvador Begueria</actor><actor>Franky François</actor><actor>André Marié</actor><actor>Pedro Mari Sánchez</actor><actor>Pierre Desgraupes</actor><director>Philippe Condroyer</director></credits><date>1964</date><category>Film</category><category>Film d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/64451.jpg" /></programme><programme start="20121209222500" stop="20121210000000"><title>La légende de l'ours</title><desc>Harry Bankston, 10 ans, vient de perdre sa mère. Tyrone, son père, qu'il connaît à peine, ressurgit alors pour l'entraîner dans une aventure aussi excitante que dangereuse : une chasse à l'ours. L'homme, sans scrupules, parvient à capturer deux oursons grizzlys. Mais il est loin de s'imaginer que la mère des deux jeunes mammifères, folle de douleur, va répliquer en enlevant Harry. Alors que le braconnier se lance dans la forêt à la recherche de son fils, la maman ours emmène l'enfant dans une grotte, où elle le retient prisonnier. Après plusieurs jours de cohabitation forcée, une complicité inattendue naît entre Harry et la femelle grizzly...</desc><credits><actor>Richard Harris</actor><actor>Daniel Clark</actor><actor>Bryan Brown</actor><actor>Oliver Tobias</actor><actor>Tom Jackson</actor><actor>Chantel Dick</actor><actor>Trevor Lowden</actor><actor>Marnie McPhail</actor><director>Stewart Raffill</director></credits><date>1999</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/143812.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121209210000" stop="20121209212000"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 327 - Les manoeuvres de Malik entraînent des conséquences qu'il ne souhaitait pas. Jean-Baptiste semble entendre raison : il se résout enfin à rentrer à New York. François décide de couvrir Céline...</desc><credits><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Amalric Gérard</actor><actor>Rebecca Hampton</actor><actor>Thierry Ragueneau</actor><actor>Nicolas Herman</actor><actor>Marc Pistolesi</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor><actor>Colette Renard</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121209212000" stop="20121209214500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 328 - Emmanuelle est prête à se sacrifier pour Thomas et Nicolas. Juliette, de son côté, finira-t-elle par céder aux avances de son prétendant ? Anthony parvient à sauver Malanie à temps...</desc><credits><actor>Sévy Weber</actor><actor>Laurent Kerusore</actor><actor>Nicolas Herman</actor><actor>Juliette Chêne</actor><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Marc Pistolesi</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121209214500" stop="20121209221000"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 329 - Céline est confrontée aux fantômes de son passé. Quant à Samia, elle se demande si Lucas n'est pas jaloux de Juliette. Enfin, Rachel a du mal à réconcilier Mélanie et Malik...</desc><credits><actor>Rebecca Hampton</actor><actor>Fabienne Carat</actor><actor>Juliette Chêne</actor><actor>Colette Renard</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Laurent Kerusore</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121209221000" stop="20121209223500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 330 - Alors que l'annonce de la réouverture de l'épicerie sème doutes et soupçons dans tout le Mistral, Roland a bien du mal à accepter les choix de Mélanie, qui organise une fête au bar...</desc><credits><actor>Michel Cordes</actor><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Sylvie Flepp</actor><actor>Nicolas Herman</actor><actor>Sévy Weber</actor><actor>Laurent Kerusore</actor><actor>Marc Pistolesi</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121209223500" stop="20121209233500"><title>Le Lab.Ô</title><desc>Saison : 2 - Sébastien Folin et ses laborantins relèvent le défi de mixer la culture comme on mixe la musique. Leur méthode ? Réunir sur le même canapé différents acteurs de la sphère artistique : comédiens, écrivains, photographes, musiciens se croisent et se mélangent pour un décryptage décalé de l'actualité culturelle.</desc><credits><presenter>Sébastien Foli</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45241679.jpg" /></programme><programme start="20121209233500" stop="20121210004500"><title>Multiscenik</title><sub-title>Le vol</sub-title><desc>Le 24 mars 1976, en Argentine, le gouvernement d'Isabel Perón est renversé par la junte militaire. Le parlement et la Cour suprême sont dissous. «Le Vol», mélange de tango, de vidéo et de performance, évoque le chant d'amour d'un exilé et d'une disparue.</desc><credits><presenter>Greg Germai</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel></channels>