<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121208205000" stop="20121208235500"><title>Election de Miss France 2013</title><desc>Ce soir, en direct, une jeune femme sera élue Miss France 2013 en présence d'Alain Delon, président du jury, de Mireille Darc, vice-présidente, et des jurés Adriana Karembeu, Camille Muffat, Alexandra Rosenfeld, Nikos Aliagas et Frédéric Diefenthal. Depuis le Zénith de Limoges, Jean-Pierre Foucault présente ce grand rendez-vous du charme, de l'élégance et de la beauté. Pour atteindre la plus haute marche du podium, les 33 candidates, représentant chacune une région française, devront faire preuve de rythme et de glamour autour du thème choisi, les plus grandes actrices du cinéma. Elles rendront ainsi hommage à Catherine Deneuve, Meryl Streep, Sophie Marceau ou Grace Kelly. Lors de la première phase de l'élection, le public pourra voter en direct et en même temps que le jury.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Foucault</presenter><presenter>Sylvie Tellie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354048.jpg" /></programme><programme start="20121208235500" stop="20121209022500"><title>Toute la musique qu'on aime</title><desc>Depuis un lieu emblématique de Paris, Nikos Aliagas invite à revivre le meilleur de la variété française et internationale à la télévision. L'animateur retrouve pour cela plusieurs invités : Patrick Bruel, Marc Lavoine, Mimie Mathy, Pierre Palmade, Michèle Laroque, Kad Merad, Olivier Baroux, Elie Semoun, Garou et Jonathan Lambert. Ensemble, ils reviennent sur l'année 2012 et les tubes incontournables pour faire la fête. L'occasion pour les artistes de faire partager aux téléspectateurs la playlist de leurs chansons préférées, des années 70 à aujourd'hui, celles qui les font danser, celles qui les font rêver, celles aussi qui les rendent un brin nostalgiques. En solo, en duo ou à plusieurs, les invités de Nikos Aliagas offrent à entendre, le temps d'une soirée, «Toute la musique qu'on aime».</desc><credits><presenter>Nikos Aliaga</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354181.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121208204500" stop="20121208223000"><title>Téléthon 2012</title><sub-title>La grande fête</sub-title><desc>Franck Dubosc, parrain de l'édition 2012 du Téléthon, accueille une pléiade d'invités surprises, venus offrir des interprétations inédites, en duo et en trio, de chansons de variété. Loïc Ballet fait vivre l'ambiance en coulisses et Laura Tenoudji témoigne de la mobilisation des internautes et des défis qu'ils réalisent. Tous les acteurs de cette solidarité hors du commun viennent témoigner de leur générosité sur le plateau : artistes, chercheurs, pompiers et autres étudiants qui, durant trente heures, ont collecté des fonds pour la recherche. Pour les accueillir, des enfants malades et des parents, qui se confient sur leur parcours et donnent un sens à cet élan de générosité. Cette soirée festive clôture la 26e édition du Téléthon.</desc><credits><presenter>Sophie Davant</presenter><presenter>Nagui</presenter><presenter>Franck Dubosc</presenter><presenter>Loïc Ballet</presenter><presenter>Laura Tenoudj</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Emission spéciale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354158.jpg" /></programme><programme start="20121208223000" stop="20121209010000"><title>Téléthon 2012</title><sub-title>La grande fête (suite)</sub-title><desc>Tout au long de la soirée, Sophie Davant et Nagui, en compagnie de Franck Dubosc, parrain de l'édition 2012 du Téléthon, font le point sur l'événement. En régions, de nombreux décrochages permettent de suivre l'avancée des défis relevés par les volontaires, tandis que, sur le plateau, les animateurs reçoivent de nombreux invités qui témoignent de leur vécu et du combat qu'ils mènent contre la maladie. Enfin, un compteur géant permet d'évaluer les promesses de don réalisées au cours de cette opération exceptionnelle qui, tous les ans, permet de réunir des fonds privés pour la recherche contre les maladies génétiques.</desc><credits><presenter>Sophie Davant</presenter><presenter>Nagui</presenter><presenter>Franck Dubosc</presenter><presenter>Loïc Ballet</presenter><presenter>Laura Tenoudj</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Emission spéciale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45417293.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121208204500" stop="20121208221500"><title>Les châtaigniers du désert</title><desc>Episode : 1/2 - Marie, une ravissante jeune femme, athée convaincue, vient de passer huit ans à étudier la théologie dans le seul but de prouver l'inexistence de Dieu. Grâce à son esprit et à son intelligence, elle a su séduire Desmond Campbell, le plus jeune sénateur des Etats-Unis. Aujourd'hui pourtant, elle revient dans les Cévennes, le pays de son enfance, pour y retrouver son frère pasteur. Une fois sur place, le choc est terrible : son frère vient de mourir. Sur cette terre chargée d'histoire, haut-lieu de la Réforme, Marie va peu à peu redécouvrir les paysages dominés par les neiges de l'Aigoual, mais aussi une certaine forme de spiritualité...</desc><credits><actor>Elodie Navarre</actor><actor>Louis Velle</actor><actor>François Marthouret</actor><actor>Mathias Mlekuz</actor><actor>Isabelle Sadoyan</actor><actor>Thomas Jouannet</actor><actor>James Gerard</actor><actor>Paul Velle</actor><actor>Claudine Vincent</actor><actor>Stéphane Brel</actor><actor>Samir Boitard</actor><actor>Alain Mottet</actor><director>Caroline Huppert</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20282654.jpg" /></programme><programme start="20121208221500" stop="20121209000000"><title>Les châtaigniers du désert</title><desc>Episode : 2/2 - Au contact des Cévenols, Marie va de découverte en découverte. Toujours très attachée à Desmond, sans lequel elle ne peut même pas envisager l'avenir, elle retrouve peu à peu une spiritualité qu'elle avait enfouie au plus profond d'elle-même à l'âge adulte. Au coeur de ses racines familiales, dans cette région sauvage et indomptable, Marie se surprend à hésiter entre cet amour qu'elle croyait inébranlable et une foi nouvelle. Sera-t-elle contrainte à un choix déchirant ? Saura-t-elle concilier les deux pôles de son existence ? C'est un peu elle-même que Marie va apprendre à connaître...</desc><credits><actor>Elodie Navarre</actor><actor>Louis Velle</actor><actor>François Marthouret</actor><actor>Mathias Mlekuz</actor><actor>Isabelle Sadoyan</actor><actor>Thomas Jouannet</actor><actor>James Gerard</actor><actor>Paul Velle</actor><actor>Claudine Vincent</actor><actor>Stéphane Brel</actor><actor>Samir Boitard</actor><actor>Alain Mottet</actor><director>Caroline Huppert</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20282885.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121208205500" stop="20121208224500"><title>Red</title><desc>Retraité, Frank Moses s'ennuie dans son pavillon de banlieue. Les journées sont longues et il trompe parfois son inactivité grâce au coup de fil qu'il passe à une jolie standardiste de la gestion des fonds de retraite. Cette morne routine vole en éclats le jour où une bande de ninjas essaye de l'assassiner. Echappant à ses assaillants, Frank décide de mettre sur pied une équipe de choc constituée par ses anciens collègues de la CIA, Joe, Marvin et Victoria. Ensemble, ils rassemblent leurs talents afin de déjouer un vaste complot dont les commanditaires sont situés au plus haut niveau. Si les articulations craquent parfois, les armes à feu en couvrent le bruit. Car ces quatre retraités sont toujours aussi redoutables...</desc><credits><actor>Bruce Willis</actor><actor>Helen Mirren</actor><actor>Morgan Freeman</actor><actor>John Malkovich</actor><actor>Mary-Louise Parker</actor><actor>Jefferson Brown</actor><actor>Karl Urban</actor><actor>Rebecca Pidgeon</actor><actor>Ernest Borgnine</actor><actor>Brian Cox</actor><actor>Richard Dreyfuss</actor><director>Robert Schwentke</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20044982.jpg" /></programme><programme start="20121208224500" stop="20121208231500"><title>Jour de rugby</title><sub-title>Coupe d'Europe</sub-title><credits><presenter>Isabelle Ithurbur</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Rugby</category></programme><programme start="20121208231500" stop="20121209000500"><title>Jour de foot</title><sub-title>16e journée de Ligue 1</sub-title><credits><presenter>Messaoud Benterk</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44706272.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121208203600" stop="20121208220800"><title>Echappées belles</title><sub-title>Une nuit à Paris</sub-title><desc>Saison : 7 - Le soleil se couche sur Paris. Sophie commence son périple nocturne au Trocadéro, en face de la Tour Eiffel. Des skateurs pratiquent leur sport acrobatique sur le parvis. Yanis, un Parisien, propose ses services de guide à Sophie dans cette balade qui emprunte le passage Molière. Après l'Opéra Garnier, au plafond peint par Marc Chagall, un tour dans un bus aménagé en club privé, une découverte des coulisses du métro et une étape à Rungis, Sophie achève sa virée nocturne par un footing avant d'assister, sur le quai des Saints-Pères, au lever du jour sur la ville qui semble ne jamais fermer l'oeil. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sophie Jovillar</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45143860.jpg" /></programme><programme start="20121208220800" stop="20121208230300"><title>Dans la bouche du diable</title><desc>Dooba, le père d'une famille borana, peuple semi-nomade du Grand Sud éthiopien, doit financer le mariage de sa fille. Avec son fils Wario, 11 ans, il devra marcher sept jours durant et parcourir 200 kilomètres de terres arides et dangereuses pour récolter du sel, qu'il compte revendre à bon prix. Un dromadaire et une chèvre pour seuls compagnons, les hommes de la famille se sont donc mis en route. Pour eux, le véritable voyage commence une fois la marchandise acquise. Cinq jours de marche séparent la petite troupe du marché d'Arbore, où elle espère vendre son trésor. Pour le jeune Wario, les épreuves se multiplient : il apprend à allumer un feu, bâter un dromadaire, voit sa chèvre sacrifiée, tout en supportant la chaleur et l'épuisement.</desc><credits><writer>Bernard Mathieu</writer><director>Jean Queyrat</director></credits><date>2009</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13593995.jpg" /></programme><programme start="20121208230300" stop="20121208233000"><title>A vous de voir</title><sub-title>Comment je m'habille ?</sub-title><desc>Comment les personnes déficientes visuelles vivent-elles la mode ? Quelles sont leurs réalités quotidiennes face au vêtement ? Véronique, ancienne mannequin, Wahiba, passionnée de mode, et Roxane racontent leurs expériences.</desc><credits><presenter>Isabelle Voizeux</presenter><presenter>Daniel Abbo</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121208233000" stop="20121208235700"><title>Dr CAC</title><desc>Saison : 3 - En 26 minutes, la compilation des sujets évoqués par le docteur CAC durant la semaine, agrémentée de séquences inédites : les réclames, le top CAC, les infos éco-comiques. Au sommaire :</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121208235700" stop="20121209004800"><title>Les routes de l'impossible</title><sub-title>Indonésie, les forçats du volcan</sub-title><desc>Saison : 4 - Le volcan Kawah Ljen, à Java, abrite en son cratère le plus grand lac d'acide du monde. Dès 5 heures du matin, dans des vapeurs étouffantes, Matrusen et d'autres mineurs récoltent des blocs de soufre chaud, sans gants, ni masque, ni combinaison, alors que l'air regorge de vapeurs toxiques qui attaquent la gorge et les poumons. Une fois le soufre récolté, les mineurs ne sont pas au bout de leurs peines. Il faut maintenant descendre le volcan par un chemin étroit et abrupt pour rejoindre l'usine. A chaque instant, chargés de leurs lourds paniers remplis de blocs de soufre, les mineurs risquent leur vie. Leur espérance de vie est très courte, mais ils gagnent deux fois le salaire indonésien moyen.</desc><credits><director>Daniel Lainé</director></credits><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121208205000" stop="20121208214000"><title>Once Upon a Time</title><sub-title>Le prix à payer</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 4/22 - Emma tente de venir en aide à Ashley Boyd, une jeune femme enceinte, qui a réussi à échapper aux griffes de monsieur Gold. Au même moment, dans le monde des contes, Cendrillon est en passe de conclure un accord avec Tracassin, qui a pris l'apparence d'une bonne fée pour la tromper. En échange de sa signature en bas d'un parchemin, elle pourra se rendre au bal et ainsi échapper à sa vie misérable. Mais il se pourrait bien que Cendrillon regrette bien vite ce contrat inconsidérément signé...</desc><credits><actor>Jennifer Morrison</actor><actor>Jessy Schram</actor><actor>Robert Carlyle</actor><actor>Lana Parrilla</actor><actor>Ginnifer Goodwin</actor><actor>Jared Gilmore</actor><actor>Lee Arenberg</actor><actor>Joshua Dallas</actor><director>David Solomon</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31249047.jpg" /></programme><programme start="20121208214000" stop="20121208223000"><title>Once Upon a Time</title><sub-title>La petite voix de la conscience</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/22 - Le shérif Graham fait d'Emma son adjointe. Une décision qui suscite les réticences de Regina. A Storybrooke, un événement surprenant arrive : la terre se met à trembler et un gouffre géant se forme aux portes de la ville. Henry, toujours à la recherche d'un lien entre les deux univers, décide de l'explorer. Dans le monde féerique des contes, Jiminy Cricket rêve de quitter l'entreprise familiale. Il désire mener sa propre vie pour devenir une autre personne...</desc><credits><actor>Jennifer Morrison</actor><actor>Jared Gilmore</actor><actor>Jamie Dornan</actor><actor>Raphael Sbarge</actor><actor>Lana Parrilla</actor><actor>Ginnifer Goodwin</actor><actor>Robert Carlyle</actor><actor>Tony Amendola</actor><director>Paul Edwards</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121208223000" stop="20121208232000"><title>Once Upon a Time</title><sub-title>Le berger</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 6/22 - Toujours amnésique, John Doe doit choisir entre rester avec Kathryn ou la quitter pour Mary Margaret, dont il tombé inexplicablement amoureux. Mais cette dernière refuse qu'il brise son mariage pour elle. De son côté, Emma surprend le shérif Graham en train de mentir éhontément. Dans l'univers des contes de fées, le roi George a promis au roi Midas que son fils tuerait le dragon qui ravage son royaume...</desc><credits><actor>Lana Parrilla</actor><actor>Ginnifer Goodwin</actor><actor>Joshua Dallas</actor><actor>Alan Dale</actor><actor>Alex Zahara</actor><actor>Robert Carlyle</actor><actor>Jennifer Morrison</actor><actor>Anastasia Griffith</actor><director>Victor Nelli</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121208232000" stop="20121209001000"><title>Lie to Me</title><sub-title>L'homme à abattre</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 6/22 - Le sombre passé de l'agent Ben Reynolds refait surface lorsqu'un témoin à charge est assassiné quelques heures avant le procès très attendu d'un important chef mafieux. L'agence Lightman est aussitôt mandatée par le gouvernement pour trouver le meurtrier et protéger l'unique témoin restant, Reynolds. Quand ce dernier refuse catégoriquement de témoigner au procès sans donner plus d'explications, Cal et Gillian comprennent qu'il cache quelque chose. Mais ils sont loin de se douter que Reynolds a commis un meurtre alors qu'il travaillait comme agent infiltré pour le FBI...</desc><credits><actor>Tim Roth</actor><actor>Kelli Williams</actor><actor>Brendan Hines</actor><actor>Monica Raymund</actor><actor>Mekhi Phifer</actor><actor>Hayley McFarland</actor><actor>Alicia Coppola</actor><actor>Brian Howe</actor><director>Terrence O'Hara</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15377329.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121208204500" stop="20121208221500"><title>Naïca, la grotte aux cristaux géants</title><desc>Désert mexicain de Chihuahua. En 2002, au hasard de l'exploitation d'une mine de plomb et d'argent, d'étonnantes grottes tapissées de gigantesques cristaux de gypse ont été découvertes à 300 mètres sous terre. L'une d'elles, Naïca, possède les plus grands cristaux répertoriés : certains atteignent jusqu'à 12 mètres de large. Mais cette merveille de la nature est également un endroit très dangereux. La température y est de 50°C et l'humidité atteint un taux de 90%. Aucun être humain ne pourrait y survivre plus de huit minutes sans protection. Explorateurs et scientifiques n'ont que quelques années pour l'étudier : quand le filon de la mine sera épuisé, les pompes, qui évacuent l'eau en permanence, seront arrêtées et la grotte sera à nouveau engloutie sous les eaux.</desc><credits><writer>Christine Le Goff</writer><director>Ruben Korenfeld</director></credits><date>2008</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14021521.jpg" /></programme><programme start="20121208221500" stop="20121208231000"><title>Groupies</title><sub-title>Les chasseuses de stars</sub-title><desc>Approcher Jimmy Page ou passer folle nuit d'amour avec Mick Jagger : tels furent les rêves de certaines groupies des années 60 et 70. Plusieurs de ces ex-fans, la soixantaine passée, reviennent sur l'époque où elles suivaient ces idoles comme leur ombre. Pamela Des Barres évoque les heures torrides vécues avec Mick Jagger, Jimmy Page ou Jim Morrison. Jenny Fabian, célèbre égérie de l'underground londonien, se décrit quant à elle comme «un doux vampire, se nourrissant de la gloire de ses musiciens favoris».</desc><credits><director>Adrian Stangl</director></credits><date>2011</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27308670.jpg" /></programme><programme start="20121208231000" stop="20121209000000"><title>Tracks</title><desc>En Grande-Bretagne, plus de 500 disquaires indépendants ont mis la clé sous la porte ces dernières années.</desc><credits><presenter>Jean-Marc Barbieux</presenter><presenter>David Comb</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121208205000" stop="20121208223000"><title>Présumé innocent</title><desc>Au sommaire : Assassin &amp; associés. Xavier Phillipe a monté plusieurs entreprises, toujours avec succès. Mais plusieurs de ses partenaires ont vu leur vie basculer : l'un a disparu, un autre a été victime d'une tentative d'assassinat, le troisième a été abattu. - Y aurait-il un serial killer à Marseille ?</desc><credits><presenter>Adrienne de Mallera</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45353874.jpg" /></programme><programme start="20121208223000" stop="20121209001500"><title>Présumé innocent</title><desc>Au sommaire : Chevaline : les mystères d'une tuerie. Une famille britannique d'origine irakienne a été froidement exécutée dans les Alpes françaises. - L'insaisissable meurtrier de Joanna Parrish. - Le tueur au taxi.</desc><credits><presenter>Adrienne de Mallera</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43169704.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121208205000" stop="20121208211000"><title>Les Simpson</title><sub-title>Mel Gibson les cloches</sub-title><desc>Saison : 11 - Episode : 1/22 - Homer teste une voiture électrique dont l'essai lui vaut un cadeau. Il s'agit de deux places de cinéma pour assister à la première du nouveau film de Mel Gibson, un remake d'un classique. A l'issue de la séance, Homer critique durement le film, ignorant que Mel Gibson l'entend. L'acteur est touché par la sincérité d'Homer et l'invite à Hollywood avec sa famille pour l'aider à retravailler le scénario. Pendant que Marge et les enfants visitent la ville, Homer expose ses idées à Mel. Elles s'avèrent toutes plus idiotes les unes que les autres et l'acteur finit par se demander s'il n'a pas fait une erreur en invitant Homer...</desc><credits><director>Steven Dean Moore</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/259684.jpg" /></programme><programme start="20121208211000" stop="20121208213500"><title>Les Simpson</title><sub-title>La pilule qui rend sage</sub-title><desc>Saison : 11 - Episode : 2/22 - Le principal convoque les parents de Bart qui a commis une nouvelle bêtise à l'école. Il les menace d'expulser leur enfant s'il ne suit pas un traitement médical adapté pour soigner son hyperactivité. Bart se plie à ses exigences, mais les pilules qu'il ingère provoquent chez lui des troubles paranoïaques...</desc><credits><director>Mark Kirkland</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121208213500" stop="20121208220000"><title>Les Simpson</title><sub-title>Le maire est amer</sub-title><desc>Saison : 6 - Episode : 5/25 - Lisa étudie la campagne électorale du maire Quimby pour un devoir de classe. Tandis qu'elle écoute une émission ayant pour invité Birch Barlow, candidat d'un parti adverse, elle reconnaît la voix de l'un des auditeurs sélectionnés pour passer à l'antenne. Il s'agit de l'homme qui, autrefois, avait essayé de tuer Bart. Celui-ci réclame que Tahiti Bob soit libéré de prison. Face à la pression des habitants, le maire décide finalement d'accepter sa requête. Tahiti Bob se présente alors aux élections municipales de Springfield et est élu avec presque la majorité des voix. Lisa pense qu'il y a eu truquage...</desc><credits><director>Mark Kirkland</director></credits><date>1994</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/95698.jpg" /></programme><programme start="20121208220000" stop="20121208223000"><title>Les Simpson</title><sub-title>La petite amie de Bart</sub-title><desc>Saison : 6 - Episode : 7/25 - Bart tombe amoureux de Jessica, la fille du révérend Lovejoy. Comme elle ne semble pas le remarquer, Bart décide de s'inscrire au catéchisme dominical, où il adopte un comportement exemplaire, dans le seul but de l'impressionner. Bart se rend compte qu'il l'intéresse davantage lorsqu'il commet des bêtises...</desc><credits><director>Susie Dietter</director></credits><date>1994</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121208223000" stop="20121208230000"><title>Les Simpson</title><sub-title>Beau comme un camion</sub-title><desc>Saison : 10 - Episode : 17/23 - Malgré tous ses défauts, Homer se soucie de passer de bons moments avec ses proches. Il montre une nouvelle fois qu'il est un bon père de famille : il emmène Marge, Bart et Lisa dans un restaurant qui a récemment ouvert ses portes en ville. Une fois sur place, tous s'installent et passent leur commande. Homer ne peut bien sûr s'empêcher de se faire remarquer. Il demande à ce qu'on lui serve une énorme pièce de viande. Mais ce n'est pas pour satisfaire son appétit. Il a accepté le défi que lui a lancé un routier : finir intégralement son plat. Homer échoue. Le routier l'emporte mais meurt aussitôt. Par gentillesse, Homer décide alors de convoyer son dernier chargement à Atlanta...</desc><credits><director>Swinton O Scott III</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/150471.jpg" /></programme><programme start="20121208230000" stop="20121208232500"><title>Les Simpson</title><sub-title>Le principal principal</sub-title><desc>Saison : 9 - Episode : 2/25 - A l'occasion des vingt ans de carrière de Skinner, l'inspecteur Chalmers décide d'organiser une fête surprise. C'est la mère de Skinner qui emmène son fils au rendez-vous secret. Alors que la réception bat son plein, un inconnu surgit et prétend être le véritable Skinner. L'imposteur lui aurait volé son identité au Viêtnam...</desc><credits><director>Steven Dean Moore</director></credits><date>1997</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121208232500" stop="20121209014000"><title>Les Marseillais à Miami</title><sub-title>Best of n°3</sub-title><desc>Barmans, danseurs, serveurs ou DJ, de jeunes Marseillais, rois de la fête dans le sud de la France, se retrouvent à Miami, où ils rêvent de s'imposer. Mais le défi qu'ils se lancent est gigantesque. Ils découvrent que Miami est une ville où tout est démesure et excès. Comment s'en sortiront-ils dans cette métropole qui vibre toute l'année au son des plus grands DJ mondiaux ? Pour s'imposer, ils vont devoir se servir de tous leurs atouts : leur sympathie, leur bonne humeur et l'aisance légendaire des Marseillais. Parviendront-ils à relever le défi d'allier fête et travail et de réaliser leur rêve ?</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354163.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121208204500" stop="20121208213500"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Frisson assuré</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 10/21 - Jordan et Woody sont appelés sur les lieux d'un crime perpétré dans une pension-musée. Les suspects semblent nombreux. Ils se retrouvent tous deux bloqués par la neige dans cet endroit sordide, au milieu de curieuses personnes. Tous les ingrédients sont réunis pour faire en sorte que Jordan et Woody se rapprochent. Bug, quant à lui, tene de confondre le directeur d'une banque qu'il sait coupable du meurtre d'un immigré en situation illégale...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Kathryn Hahn</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>Ethan Sandler</actor><actor>David Monahan</actor><actor>Charles Mesure</actor><director>Allan Arkush</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6103768.jpg" /></programme><programme start="20121208213500" stop="20121208222500"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Etat d'ivresse</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 11/21 - Garret Macy, qui s'est mis à boire plus que de raison lorsqu'il a été évincé de son poste, n'a toujours pas réussi à renoncer au whisky, bien qu'il ait réintégré la morgue. La veille d'une déposition qu'il doit faire à un important procès, il est arrêté en état d'ivresse : sa carrière est désormais en jeu. Réussira-t-il à s'en sortir ? De leur côté, Jordan et Woody s'interrogent sur leur relation : sont-ils amoureux l'un de l'autre ? Ont-ils une chance de pouvoir former un couple comme les autres ?...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Kathryn Hahn</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>Anthony Heald</actor><actor>Stacy Haiduk</actor><actor>Ben Donovan</actor><actor>Ashley Greene</actor><director>Bethany Rooney</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121208222500" stop="20121208231500"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Conflits</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 12/21 - Jordan et Woody enquêtent sur la mort de deux soldats. L'un des deux a été tué en Irak, tandis que l'autre a été assassiné à Boston. Garret n'approuve pas les fréquentations de sa fille : il redoute qu'elle ne se drogue...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Kathryn Hahn</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Ravi Kapoor</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Alex McKenna</actor><actor>Charles Mesure</actor><director>Miguel Ferrer</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121208231500" stop="20121209001000"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Chacun cherche sa place</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 1/21 - Huit semaines se sont écoulées depuis que Garret Macy a quitté son poste et que Woody a été admis aux urgences dans un état critique. La confusion règne toujours à la morgue et chacun peine à s'adapter aux consignes, particulièrement strictes, imposées par le nouveau médecin légiste en chef, le docteur Jack Slocum. Quant à Woody, tiré d'affaire, il ne pense qu'à retrouver l'homme qui l'a laissé pour mort. Grâce à la relation qui s'est instaurée entre Garret Macy et un jeune psychopathe, l'enquête prend une tournure inattendue. Le docteur Jack Slocum risque bien d'avoir à affronter son pire ennemi...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Henry Winkler</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Kathryn Hahn</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>David Monahan</actor><actor>Eugene Byrd</actor><director>Roxann Dawson</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5988345.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121208204500" stop="20121208213500"><title>V</title><sub-title>Concordia</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 5/10 - Anna persiste dans ses plans machiavéliques. La Visiteuse se sert de son récent cadeau à l'humanité, Concordia, comme d'une couverture pour y dissimuler une flotte d'invasion de navires d'élevage. Ces derniers devraient être utilisés pour assurer la perpétuation de l'espèce des Visiteurs pour des générations à venir. En attendant, Eli Cohn est aux prises avec Erica et la Cinquième colonne. Il veut à tout prix profiter du gala organisé pour rendre hommage à l'arrivée du Concordia. Selon lui, c'est le moment idéal pour tenter d'assassiner Anna. Mais Erica et les membres de la Cinquième colonne ne semblent pas du même avis...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Oded Fehr</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><actor>Charles Mesure</actor><director>Jesse Warn</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27807116.jpg" /></programme><programme start="20121208213500" stop="20121208222500"><title>V</title><sub-title>Bouclier humain</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 6/10 - Après que la Cinquième colonne a attaqué Marcus, Anna est très en colère. La jeune femme fait alors pression sur Ryan et les agents du FBI pour qu'ils l'aident à éliminer Eli Cohn et la totalité des membres de la Cinquième colonne. Anna a en effet la santé de la fille de Ryan dans les mains et il ne reste alors plus beaucoup d'autres options à Ryan que de capituler. Mais les hommes de Cohn attendent Ryan à son repaire et le prennent en otage. Pendant ce temps, le Vatican ordonne au père Travis de faire en sorte que Jack quitte au plus vite l'église. De son côté, Lisa rencontre sa grand-mère...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Oded Fehr</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><actor>Scott Hylands</actor><director>John Behring</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121208222500" stop="20121208232000"><title>V</title><sub-title>Sélection artificielle</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 7/10 - Désormais défroqué, Jack s'installe dans le monde souterrain de Kyle Hobbes, avec lequel il forme un duo improbable. John Fierro, le bras droit d'Eli Cohen, vient leur rendre visite pour leur apprendre que les lieutenants principaux de son patron assistent à une réunion stratégique à Bangkok. Ils renâclent à l'idée de considérer Erica comme leur nouveau leader. Celle-ci est pourtant bien déterminée à montrer à la Cinquième Colonne qu'elle est le meilleur candidat pour succéder Eli. Elle a également l'intention de mener à bien sa vengeance contre Anna. Lisa rencontre sa grand-mère, avec qui elle noue rapidement des liens...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Jane Badler</actor><actor>Zack Santiago</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><actor>Charles Mesure</actor><director>David Barrett</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121208232000" stop="20121209010500"><title>Catch américain : Smackdown</title><desc>Au sein de la WWE, le show SmackDown reste l'un des plus spectaculaires et l'un des plus populaires. Des catcheurs et des catcheuses s'affrontent dans des duels où presque tous les coups sont permis.</desc><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Catch</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45415989.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121208203500" stop="20121208221500"><title>Alice Nevers, le juge est une femme</title><sub-title>Mort d'une fille modèle</sub-title><desc>Le cadavre de Natacha, un ancien mannequin, est retrouvé dans un terrain vague. Alice Nevers est aussitôt chargée de l'enquête. Elle débute ses investigations en s'intéressant de très près à l'ex-amant de la jeune femme. Rapidement, l'homme fait même office de principal suspect. Mais l'enquête rebondit lorsqu'Alice se rend dans l'agence qui employait Natacha. De toute évidence, l'entreprise, dirigée d'une main de maître par une certaine Betty, arrondit ses fins de mois grâce à des activités pas forcément licites. S'agirait-il de proxénétisme ? Ou d'un trafic encore plus lucratif que Natacha s'apprêtait peut-être à dénoncer ? Alice est bien décidée à faire parler Betty...</desc><credits><actor>Marine Delterme</actor><actor>Arnaud Binard</actor><actor>Andréa Ferréol</actor><actor>Linda Hardy</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>Anne-Marie Philipe</actor><actor>Jean Dell</actor><actor>Guillaume Cramoisan</actor><director>Patrick Poubel</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2812690.jpg" /></programme><programme start="20121208221500" stop="20121208235000"><title>Alice Nevers, le juge est une femme</title><sub-title>Des goûts et des couleurs</sub-title><desc>La juge Alice Nevers et le lieutenant Romance sont dépêchés en forêt de Rambouillet, théâtre d'une macabre découverte. Un homme a été assassiné à coups de bûche. Il s'agit de Christophe Fontaine, directeur du marketing chez Galactik, une société spécialisée dans la recherche de nouveaux goûts pour les boissons sans alcool. Guidés par Jean-Luc Alençon, le P-DG de Galactik et oncle de la victime, Alice Nevers et Romance découvrent que Fontaine était un homme solitaire dont le caractère odieux ne faisait pas l'unanimité. Dernière inimitié en date : son altercation, le jour de sa mort, avec Gabrielle Soyer, une biologiste qu'il harcelait depuis des mois sur des désaccords professionnels. Fontaine aurait, de plus, commandé une enquête sur Gabrielle avec des révélations à la clé...</desc><credits><actor>Marine Delterme</actor><actor>Arnaud Binard</actor><actor>Gabrielle Lazure</actor><actor>Saïda Jawad</actor><actor>Yann Babilée Keogh</actor><actor>Jean Dell</actor><actor>Emma Colberti</actor><actor>Karim Adda</actor><actor>Christian Sinninger</actor><actor>Patrick Guérineau</actor><actor>Franck Adrien</actor><actor>Lou Lévy</actor><director>Joyce Buñuel</director></credits><date>2006</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/7228218.jpg" /></programme><programme start="20121208235000" stop="20121209004000"><title>X-Files</title><sub-title>Ames damnées</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 13/24 - Les responsables d'un lycée de Cleveland sont en état de choc en apprenant la mort d'un élève dans une clairière de la forêt la plus proche. Ce décès allonge la liste des morts inexpliquées qui frappent les jeunes gens fréquentant cet établissement. Sur place, Mulder et Scully récoltent le témoignage de deux étudiantes qui affirment avoir vu des hommes se livrer à un rituel sataniste dans la forêt. De plus, la ville semble avoir une influence néfaste sur ses habitants et les agents du FBI : Mulder commence à boire et Scully se met à fumer tout en se montrant très agressive envers son coéquipier...</desc><credits><actor>David Duchovny</actor><actor>Gillian Anderson</actor><actor>Frederick Goffin</actor><actor>Wendy Benson-Landes</actor><actor>Lisa Robin Kelly</actor><actor>Garry Davey</actor><actor>Ryan Reynolds</actor><actor>Dana Wheeler-Nicholson</actor><director>Rob Bowman</director></credits><date>1996</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121208210000" stop="20121208220000"><title>Bibliothèque Médicis</title><desc>Dans le cadre feutré de l'annexe de la bibliothèque du palais du Luxembourg, Jean-Pierre Elkabbach confronte les points de vue et partis pris de ses invités. A partir des ouvrages de personnalités venues d’horizons divers, l'émission aborde de multiples sujets - historiques, sociaux, littéraires, culturels, scientifiques ou politiques. Cette heure de débat intense et de confrontations originales se propose ainsi d’éveiller la curiosité au monde grâce aux écrits.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Elkabbac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45195952.jpg" /></programme><programme start="20121208220000" stop="20121208230000"><title>Une jeunesse en jachère</title><desc>Un jeune Français sur trois grandit en milieu rural. Même si l'on constate un vif intérêt pour la campagne, de la part d'un grand nombre de citadins, les jeunes originaires de la campagne ou néo-ruraux se vivent comme oubliés des médias et des responsables politiques. Ce documentaire raconte leur quotidien, restitue la diversité des situations des jeunes campagnards d'aujourd'hui et leur donne la parole.</desc><credits><director>Daniel Vigne</director></credits><date>2011</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29825323.jpg" /></programme><programme start="20121208230000" stop="20121208234500"><title>Le débat</title><sub-title>Les jeunes en milieu rural</sub-title><credits><presenter>Benoît Duquesne</presenter><presenter>Dominique Souchie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category></programme><programme start="20121208234500" stop="20121209003000"><title>Déshabillons-les</title><sub-title>La stratégie des guerriers</sub-title><desc>Rompus à l'art de la persuasion, les politiques usent de tous les moyens offerts par la rhétorique pour convaincre. Mais leur discours est parfois révélateur d'une certaine façon de penser. En compagnie de linguistes, sémiologues, sociologues et anthropologues, Hélène Risser revient sur les mots et les images de l'actualité pour décrypter le comportement des personnalités politiques et séparer le fond de la forme.</desc><credits><presenter>Hélène Risse</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44643372.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121208204500" stop="20121208224500"><title>Bayonne (Fra) / London Wasps (Ang)</title><desc>Une rencontre importante pour les deux équipes en tête de la poule 3. En effet, seul le premier du groupe est qualifié pour les quarts de finale. C'est l'occasion pour Bayonne de prendre un avantage décisif sur ses adversaires.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Rugby</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45353903.jpg" /></programme><programme start="20121208224500" stop="20121209001000"><title>Usain Bolt</title><sub-title>L'homme le plus rapide du monde</sub-title><desc>De son faux départ lors des Championnats du monde 2011 en Corée du Sud aux pistes de Kingston où il enchaîne les sprints sous les ordres de Glen Mills, son coach depuis 2004, la caméra de Gaël Leiblang capte des instants inédits du parcours du coureur jamaïcain Usain Bolt. Ses premières courses et son premier titre à 15 ans, ses entraînements, ses séances de musculation, sa ténacité : ce film brosse les contours de ce champion hors normes. Au-delà de l'athlète, le documentaire dévoile, à travers une plongée dans sa vie quotidienne, diverses facettes de sa vie d'homme.</desc><credits><director>Gaël Leiblang</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Sport</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/39301796.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121208210000" stop="20121209000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121208200000" stop="20121208213500"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45345355.jpg" /></programme><programme start="20121208213500" stop="20121208220000"><title>Ça se dispute</title><desc>Synthèse et résumé des grands rendez-vous politiques de la semaine.</desc><credits><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Eric Zemmour</presenter><presenter>Nicolas Domenac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121208220000" stop="20121208233000"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121208233000" stop="20121209070000"><title>La boucle de nuit</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, avec une traduction simultanée en langage des signes visible à l'image.</desc><credits><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121208205000" stop="20121208223000"><title>Virgin Radio Fans</title><desc>Pour la première fois, les artistes récompensent leurs fans les plus enthousiastes. Mika, Shakaponk, BB Brunes, M, Raphael, Superbus et Skip The Use sont réunis sur scène pour leur remettre un prix. Afin de recevoir la suprême récompense, les fans de ces sept artistes se sont affrontés ces dernières semaines sur la page Facebook de Virgin Radio France. Le candidat qui a mobilisé le plus de personnes sur les réseaux sociaux reçoit ce soir, sur scène, le premier «Virgin Radio Fans» des mains de son artiste favori. La soirée est complétée par des moments de musique live, devant les 2000 spectateurs de la cérémonie.</desc><credits><presenter>Cyril Hanouna</presenter><presenter>Enora Malagr</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission musicale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354161.jpg" /></programme><programme start="20121208223000" stop="20121208233000"><title>Zap choc</title><desc>Un concentré d'images incroyables et spectaculaires illustrant la compétition acharnée dans les sports mécaniques, l'intensité des poursuites en voitures ou motos des forces de police, la soudaineté des accidents de la route et des accidents domestiques, ou encore la puissance destructrice des effondrements de bâtiments, de routes ou de ponts. Des images issues pour la plupart de la télévision, mais aussi des organismes officiels comme la police et les pompiers, souvent parmi les premiers à intervenir sur des situations périlleuses. Des vidéos amateurs, prises par des personnes qui se trouvaient sur place, relatent aussi ces drames de la vie quotidienne.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354400.jpg" /></programme><programme start="20121208233000" stop="20121209003000"><title>Star Story</title><sub-title>Que reste-t-il des années 90 ?</sub-title><desc>Un documentaire français réalisé par Fabienne Pietrus en 2011. Longtemps décriées et restées dans l'ombre des flamboyantes années 80, les années 90 ont droit à un retour en grâce. Les soirées «souvenez-vous» se multiplient et certains codes de cette décennie reviennent au goût du jour (sons, mode). En France, l'insouciance des années 80 fait place à de véritables révolutions musicales : le rap s'y développe comme nulle part ailleurs hors USA tandis que la French Touch amène enfin le curseur musical mondial sur l'Hexagone. Le marché intérieur reste cependant dominé par les grandes voix (Lara Fabian, Céline Dion, Florent Pagny) qui marquent l'apogée de la variété française. Qui a fait les années 90 ? Qui s'est imposé ? Des extraits de chansons et des interviews permettent de dresser un état des lieux.</desc><credits><presenter>Ayde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121208204500" stop="20121208223000"><title>Fort Boyard</title><desc>Pour la troisième année consécutive, Jean-Pierre Castaldi endosse le rôle de maître à jouer et guide les candidats dans le dédale des galeries et des pièces du Fort aussi bien que dans leurs jeux. Ce soir, les complices choisis par Jean-Marie Bigard pour porter haut les couleurs de l'équipe baptisée «Humour, sport et charme» - Gérard Holtz pour la partie sport, des beautés venues du Lido pour le charme, Jean-Marie Bigard se réservant évidemment la face humour - joueront pour l'association «Un bouchon, un sourire», créée en 1991 à l'initiative de Jean-Marie Bigard lui-même. Cet organisme collecte des bouchons en plastique ; les gains résultant de leur revente à une société de recyclage financeront l'achat de matériel destinés à des handicapés ainsi que la construction d'un orphelinat à Madagascar.</desc><credits><presenter>Cendrine Dominguez</presenter><presenter>Jean-Pierre Castald</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1114798.jpg" /></programme><programme start="20121208223000" stop="20121208232500"><title>Chérie, j'ai rétréci les gosses</title><sub-title>Chérie, il y a un fou au volant !</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 9/22 - Amy a finalement obtenu gain de cause : ses parents ont en effet accepté de lui acheter sa première voiture. Mais Wayne, en père protecteur, est un peu inquiet pour la sécurité de sa fille. Et pour être sûr qu'elle ne risquera rien au volant de son véhicule, il lui apporte quelques modifications et le transforme en une automobile jaune avec une grande bouche, assisté d'un ange gardien robot. Lors de son premier trajet, Amy, en essayant de faire taire le robot, effectue une sortie de route...</desc><credits><actor>Peter Scolari</actor><actor>Hillary Tuck</actor><actor>Barbara Alyn Woods</actor><actor>Thomas Dekker</actor><actor>Wilson Wong</actor><actor>Kea Wong</actor><actor>Jonathan Love</actor><actor>Kasper Michaels</actor><director>Adam Weissman</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série jeunesse</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1373284.jpg" /></programme><programme start="20121208232500" stop="20121209001500"><title>Chérie, j'ai rétréci les gosses</title><sub-title>Chérie, ça te dirait de jouer la comédie ?</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 10/22 - Le théâtre de la ville connaît de graves difficultés financières qui pourraient précipiter sa fermeture. Pour en redresser la situation, Amy Szalinski essaie de convaincre son père d'en prendre la direction. Mais au même moment, des amis extraterrestres arrivent à la maison. Leur vaisseau spatial est en panne et ils doivent le réparer de toute urgence...</desc><credits><actor>Peter Scolari</actor><actor>Hillary Tuck</actor><actor>Barbara Alyn Woods</actor><actor>Thomas Dekker</actor><actor>Christine Willes</actor><actor>George Buza</actor><actor>Rob Thurston</actor><actor>William Robertson</actor><director>Peter Scolari</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série jeunesse</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121208204500" stop="20121208220000"><title>Opération Jaque, la libération d'Ingrid Betancourt</title><desc>Episode : 1/2 - En Colombie, le 23 février 2002. En pleine campagne électorale, la sénatrice franco-colombienne Ingrid Betancourt est enlevée par les guérilleros des FARC, qui contrôlent une grande partie du pays, avec son amie et collaboratrice Clara Rojas. Les deux femmes pensent qu'elles vont être rapidement libérées, grâce notamment au père d'Ingrid, un diplomate reconnu, proche des hautes sphères colombiennes. Mais les deux femmes vont vite déchanter. Malgré l'intervention internationale, les mois de captivité se suivent et se ressemblent, dans une jungle étouffante où les guérilleros se déplacent constamment pour échapper à l'armée qui les recherche...</desc><credits><actor>Marcela Mar</actor><actor>Luis Fernando Montoya</actor><actor>Cristina Campuzano</actor><actor>Luis Fernando Bohórquez</actor><actor>Luis Fernando Munera</actor><actor>Julián Arango</actor><actor>Kenny Delgado</actor><actor>Didier Van den Hove</actor><director>Sílvia Quer</director></credits><date>2011</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45241986.jpg" /></programme><programme start="20121208220000" stop="20121208231500"><title>Opération Jaque, la libération d'Ingrid Betancourt</title><desc>Episode : 2/2 - Traqués par l'armée colombienne, les guérilleros des FARC et leurs otages continuent de se déplacer sans cesse dans la jungle, restant insaisissables. Les autorités mettent au point un plan qui doit leur permettre de libérer, enfin, Ingrid Betancourt et les autres prisonniers qui l'accompagnent...</desc><credits><actor>Marcela Mar</actor><actor>Luis Fernando Montoya</actor><actor>Cristina Campuzano</actor><actor>Luis Fernando Bohórquez</actor><actor>Luis Fernando Munera</actor><actor>Julián Arango</actor><actor>Kenny Delgado</actor><actor>Didier Van den Hove</actor><director>Sílvia Quer</director></credits><date>2011</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category></programme><programme start="20121208231500" stop="20121208234500"><title>Treme</title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/10 - Ladonna fait un rêve étrange à propos de son frère. Creighton Bernette enregistre en vidéo un nouvel appel au président Bush pour lui demander de tenir ses promesses du discours de Jackson Square. A Toni, qui s'inquiète de la poursuite de son oeuvre, il répond qu'il va maintenant s'intéresser à l'organisation du carnaval. Toni continue de chercher le trombone de Batiste et poursuit ses investigations jusque dans le commissariat de Royal Street, dans le quartier français. Antoine compte sur un fonds japonais pour s'acheter un nouvel instrument. Desiree tente de retrouver son ancien emploi et demande à Antoine de garder le bébé...</desc><credits><actor>Khandi Alexander</actor><actor>Rob Brown</actor><actor>John Goodman</actor><actor>Melissa Leo</actor><actor>Wendell Pierce</actor><actor>Phyllis Montana LeBlanc</actor><actor>Steve Zahn</actor><actor>Kim Dickens</actor><director>Christine Moore</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/17943633.jpg" /></programme><programme start="20121208234500" stop="20121209001500"><title>Treme</title><desc>Saison : 1 - Episode : 6/10 - A Port Arthur, Toni Bernette rencontre Jim Dietrich, l'officier de police en poste le jour où Daymo a disparu. Dietrich se souvient bien d'une silhouette qui pourrait être celle du frère de Ladonna, mais il ne peut en être sûr. Antoine Batiste rend visite à son vieux professeur de musique, Danny Nelson. Il lui offre le coûteux trombone que le fonds japonais lui a donné. Creighton Bernette attend son agent, Carla Hall, à l'aéroport. Celle-ci lui assure que ses éditeurs attendent toujours son manuscrit, mais qu'ils sont également intéressés par son nouveau rôle de porte-parole de la ville...</desc><credits><actor>Khandi Alexander</actor><actor>Rob Brown</actor><actor>Melissa Leo</actor><actor>Wendell Pierce</actor><actor>John Goodman</actor><actor>Kim Dickens</actor><actor>Michiel Huisman</actor><actor>Michael Aaron Santos</actor><director>Brad Anderson</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme></channel></channels>