<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121210205000" stop="20121210223500"><title>A votre service</title><desc>Zach est un éternel dragueur, célibataire et fauché. Guillaume, lui, est un père de famille fraîchement divorcé et légèrement hypocondriaque. Bien que diamétralement opposés, Zach et Guillaume sont les meilleurs amis du monde. La quarantaine aidant, ils ont décidé, ensemble, de changer de vie et ont monté «A votre service», une société organisatrice d'événements. Pour leurs débuts, ils répondent à la demande d'un jeune couple sur le point de se marier. Mais ils n'ont qu'une petite semaine pour tout organiser. Pas simple, surtout quand le futur marié a eu une liaison avec la soeur de sa fiancée, et que les parents n'ont plus un sou pour payer les noces...</desc><credits><actor>Hippolyte Girardot</actor><actor>Sébastien Knafo</actor><actor>Bartholomew Boutellis</actor><actor>Barbara Cabrita</actor><actor>Annick Blancheteau</actor><actor>Claire-Lise Lecerf</actor><actor>Renaud Leymans</actor><actor>Christiane Bopp</actor><actor>Catherine Marchal</actor><director>François Guérin</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354224.jpg" /></programme><programme start="20121210223500" stop="20121210232500"><title>New York unité spéciale</title><sub-title>La beauté des flammes</sub-title><desc>Saison : 11 - Episode : 21/24 - Un incendie s'est déclaré en ville. Les pompiers interviennent mais malheureusement, ne parviennent pas à sauver deux petites filles, qui meurent carbonisées. Le père des enfants, en revanche, s'en sort vivant. Le procureur demande à l'unité spéciale d'enquêter sur cette affaire. Sur place, Stabler et Benson retrouvent la nouvelle substitut du procureur, Jo Marlowe. Celle-ci fut naguère la coéquipière de Stabler : comment leurs retrouvailles vont-elles se passer ? Mais l'enquête prime sur les sentiments : d'indice en indice, Stabler et Benson en viennent à soupçonner un jeune homme d'avoir volontairement mis le feu pour intimider et faire taire une des fillettes défuntes...</desc><credits><actor>Sharon Stone</actor><actor>Christopher Meloni</actor><actor>Mariska Hargitay</actor><actor>Richard Belzer</actor><actor>Ice-T</actor><actor>Dann Florek</actor><actor>Justine Cotsonas</actor><actor>Lindsay Crouse</actor><actor>Jeremy White</actor><director>Peter Leto</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/19927696.jpg" /></programme><programme start="20121210232500" stop="20121211001500"><title>New York unité spéciale</title><sub-title>Carte sur table</sub-title><desc>Saison : 11 - Episode : 22/24 - Une jeune femme enceinte a été violée. Lorsque les enquêteurs arrivent à l'hôpital pour l'interroger, elle s'est enfuie. Un témoin prétend qu'il l'a entendue parler une langue étrangère, orientant les policiers vers les services de l'immigration...</desc><credits><actor>Sharon Stone</actor><actor>Christopher Meloni</actor><actor>Mariska Hargitay</actor><actor>Richard Belzer</actor><actor>Ice-T</actor><actor>Tamara Tunie</actor><actor>Dann Florek</actor><actor>Robert Mouzakes</actor><actor>Gordana Rashovich</actor><director>David Platt</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121210204500" stop="20121210212500"><title>Castle</title><sub-title>Pandore</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 15/23 - La réputation de l'équipe est ébranlée par Thomas Gage, un violent assassin dont l'identité s'avère totalement fictive. Arrêté après un meurtre, Gage parvient à s'échapper du commissariat où il était retenu, non sans avoir au préalable détruit toutes les preuves de sa culpabilité et fait disparaître le corps de sa victime. Il anticipe tous les mouvements de Castle et Beckett, et s'apprête à commettre un autre meurtre. Pour l'arrêter, les policiers finissent par entrer en contact avec la CIA, ce qui offre à Castle l'occasion de retrouver Sophia, une ancienne partenaire. Pendant ce temps, Alexis débute un stage de légiste sous la responsabilité de Lanie...</desc><credits><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Susan Sullivan</actor><actor>Jon Huertas</actor><actor>Tamala Jones</actor><actor>Molly C Quinn</actor><actor>Jennifer Beals</actor><actor>David Chisum</actor><director>Bryan Spicer</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/37201591.jpg" /></programme><programme start="20121210212500" stop="20121210213000"><title>D'art d'art</title><sub-title>«Le Festin d'Hérode»</sub-title><desc>Le petite histoire d'une oeuvre choisie parmi les plus belles pièces des collections publiques.</desc><credits><presenter>Frédéric Tadde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121210213000" stop="20121210221000"><title>Castle</title><sub-title>Messages par balles</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 17/24 - Beckett et Castle font équipe avec Jordan Shaw, agent spécialisé du FBI, qui traque depuis des semaines un tueur en série rusé et insaisissable. Celui-ci manifeste une apparente obsession pour l'un des personnages créé par Castle dans son dernier roman. Rapidement, Beckett se montre jalouse de l'admiration que Castle témoigne à Shaw et des gadgets technologiques qu'elle emploie continuellement. Au fur et à mesure que leurs investigations progressent, les enquêteurs réalisent que Beckett pourrait bien être la prochaine victime du tueur. Le plan du meurtrier semble particulièrement bien organisé et peut-être est-il déjà trop tard...</desc><credits><actor>Holly Marie Combs</actor><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Dana Delany</actor><actor>Leonard Roberts</actor><actor>Ruben Santiago-Hudson</actor><actor>Susan Sullivan</actor><actor>Molly C Quinn</actor><actor>Jon Huertas</actor><director>Bryan Spicer</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121210221000" stop="20121210225000"><title>Castle</title><sub-title>La mort de Nikki</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 18/24 - Beckett a échappé de justesse à la mort dans l'explosion de son appartement. Jordan Shaw continue de travailler avec Beckett et Castle pour trouver le tueur en série, qui vit sous une fausse identité afin d'échapper aux forces de l'ordre. Comme son plan a échoué et que Beckett a survécu à l'explosion, il décide d'accélérer la fréquence de ses meurtres, ce qui rend sa capture encore plus urgente. Quand ils découvrent la véritable identité du tueur, les choses se compliquent pour Castle et Beckett. L'assassin réussit, en effet, à enlever Jordan. Pour Beckett et Castle, il a prévu une fin en apothéose...</desc><credits><actor>Holly Marie Combs</actor><actor>Nathan Fillion</actor><actor>Stana Katic</actor><actor>Dana Delany</actor><actor>Leonard Roberts</actor><actor>Ruben Santiago-Hudson</actor><actor>Susan Sullivan</actor><actor>Molly C Quinn</actor><actor>Mary-Pat Green</actor><director>John Terlesky</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121210225000" stop="20121210225500"><title>Les outre-mer en mouvement</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121210225500" stop="20121211001500"><title>Mots croisés</title><desc>Comme chaque semaine, Yves Calvi propose aux téléspectateurs un magazine politique où les grands sujets de société font l'objet d'un débat entre invités venus d'horizons divers. Parmi les deux ou trois thèmes qui sont abordés lors de chaque émission, l'actualité politique tient une place prépondérante, alternant avec les problèmes sociaux qui peuvent préoccuper les citoyens. En confrontant les points de vue et en laissant des opinions contradictoires s'exprimer, le journaliste politique met ainsi à la disposition du téléspectateur un précieux forum de discussion, relais audiovisuel du débat démocratique.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354170.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121210204500" stop="20121210224000"><title>Les nouvelles mères courage</title><desc>Il y a, aujourd'hui, plus de 8 millions de Français qui vivent sous le seuil de pauvreté. Près des trois quarts d'entre eux sont des femmes, souvent des mères célibataires, jeunes et habitant en ville. Elles survivent avec moins de 950 euros par mois, doivent élever et nourrir leurs enfants et ont des charges imcompressibles qui ne cessent d'augmenter. A la suite d'un accident de travail, Isabelle est sans emploi et tente de survivre avec 490 euros par mois, avec deux enfants à charge. Janique, a aussi deux enfants et son travail, précaire, ne l'empêche pas de vivre sous le seuil de pauvreté. Audrey, 26 ans, a abandonné ses études pour s'occuper de sa fille. Aujourd'hui séparée, et sans place en crèche, elle ne peut pas retrouver de travail.</desc><credits><director>Claire Lajeunie</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354276.jpg" /></programme><programme start="20121210224000" stop="20121210224500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121210224500" stop="20121210231000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121210231000" stop="20121211003500"><title>Afghanistan, le prix de la vengeance</title><desc>Il y a onze ans, les Etats-Unis, à la tête d'une imposante coalition militaire, lançaient la guerre en Afghanistan après les attaques terroristes du 11 septembre 2001. Aucun des arguments avancés pour justifier l'offensive n'a depuis résisté à l'analyse. Ben Laden, une cible prioritaire, a été retrouvé et tué au Pakistan. Al-Qaïda et les talibans ont été amalgamés par les faucons américains pour créer un ennemi identifiable. Le sort des femmes afghanes n'a été qu'un alibi pour vendre la guerre aux opinions publiques. Aujourd'hui, les acteurs du conflit, militaires, cadres talibans, négociateurs de l'ONU ou responsables des ONG, racontent le déroulement du conflit et ses conséquences.</desc><credits><director>Alberto Marquardt</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Géopolitique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45350567.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121210205500" stop="20121210215000"><title>Les revenants</title><sub-title>Toni</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/8 - Les revenants sortent peu à peu de la clandestinité mais ne parviennent pas pour autant à reprendre une vie normale. Tandis que Camille est rejetée par Frédéric, Simon est violemment écarté d'Adèle et Chloé, alors que Thomas, en état de légitime défense, n'hésite pas à tirer sur lui. De son côté, Victor erre en quête de son assassin. Julie commence à douter : et si elle était elle-même une revenante ?...</desc><credits><actor>Yara Pilartz</actor><actor>Pierre Perrier</actor><actor>Clotilde Hesme</actor><actor>Brune Martin</actor><actor>Samir Guesmi</actor><actor>Grégory Gadebois</actor><actor>Céline Sallette</actor><actor>Swann Nambotin</actor><director>Fabrice Gobert</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44419173.jpg" /></programme><programme start="20121210215000" stop="20121210225000"><title>Les revenants</title><sub-title>Lucy</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 6/8 - Alors que la ville est privée d'électricité, Pierre fédère une communauté autour de Camille, devenue une sorte de prophète de l'au-delà. Pour sa part, Simon ressuscite à nouveau et part avec l'énigmatique Lucy. Julie trouve refuge chez Laure avec Victor, dont le corps semble étrangement se dégrader...</desc><credits><actor>Yara Pilartz</actor><actor>Jean-François Sivadier</actor><actor>Pierre Perrier</actor><actor>Samir Guesmi</actor><actor>Ana Girardot</actor><actor>Alix Poisson</actor><actor>Céline Sallette</actor><actor>Swann Nambotin</actor><director>Fabrice Gobert</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121210225000" stop="20121211000000"><title>Sexe, salafistes et printemps arabe</title><desc>En Eygpte, si les relations sexuelles sont interdites avant le mariage, la pornographie est diffusée en masse sur Internet. Désirs bouillonnants et frustration génèrent des conduites violentes vis-à-vis des femmes. La police est parfois complice des harceleurs, refusant d'enregistrer les plaintes des victimes. Si les islamistes parviennent à imposer l'ordre moral, les femmes devront aller voilées, et les jeunes devront attendre encore pour pouvoir s'aimer. En Tunisie, les prostituées, pourtant autorisées par la loi, sont régulièrement attaquées par des milices salafistes. Celles de Sousse racontent comment leurs maisons ont été brûlées.</desc><credits><director>Paul Moreira</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44832719.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121210205000" stop="20121210222000"><title>La dame aux camélias</title><desc>Episode : 1/2 - Un jeune bourgeois, Alfredo, tombe amoureux d'une courtisane, la sublime Marguerite, elle-même bientôt éprise en retour de ce gentil garçon si prévenant. Alfredo ne tarde pas à demander à Marguerite d'abandonner sa vie de débauche pour lui. Ils s'installent ensemble à la campagne mais leur bonheur est brisé par le père d'Alfredo, qui force Marguerite à le quitter puis fait croire à Alfredo qu'elle lui a été infidèle. Marguerite, elle, découvre qu'elle est atteinte de phtisie, une maladie qui ne lui laisse aucun espoir de guérison...</desc><credits><actor>Francesca Neri</actor><actor>Sergio Múñiz</actor><actor>Linda Batista</actor><actor>Mathieu Carrière</actor><actor>Monica Scattini</actor><actor>Alberto Molinari</actor><actor>Giulio Brogi</actor><actor>Clotilde Coureau</actor><director>Lodovico Gasparini</director></credits><date>2005</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45342484.jpg" /></programme><programme start="20121210222000" stop="20121210232500"><title>C dans l'air</title><desc>Parce qu'il n'est pas toujours aisé de décrypter les grandes tendances de l'actualité dans le flux d'information continu transmis par les médias, Laurent Bazin propose une émission consacrée à l'un des grands thèmes du jour. Destiné à un large public, son magazine présente plusieurs reportages afin de donner divers points de vue sur le même sujet. Les téléspectateurs sont invités à réagir en direct en envoyant leurs commentaires et réactions par SMS, qui seront soumis aux invités du jour au cours du dernier quart d'heure de l'émission. Sur Internet, les débats continuent grâce aux différents forums de «C dans l'air».</desc><credits><presenter>Laurent Bazi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121210232500" stop="20121210233000"><title>Dr CAC</title><sub-title>Pourquoi trop d'impôt tue l'impôt</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121210233000" stop="20121210234000"><title>Avis de sorties</title><desc>Diffusion de bandes annonces de films qui sortent en salles.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme><programme start="20121210234000" stop="20121211000000"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121210205000" stop="20121210231500"><title>Le meilleur pâtissier</title><desc>Saison : 1 - Cette semaine, les six pâtissiers amateurs encore en lice doivent réaliser des gâteaux de famille. Lignac et Mercotte leur demandent de confectionner leurs pâtisseries dominicales préférées, celles qui régalent leur famille et leurs amis. Pour l'épreuve technique, il est question de cuisiner un baba au rhum. Petite difficulté supplémentaire : les robots et batteurs électriques sont interdits, il faudra donc travailler à la main. Lors de l'épreuve créative, les candidats doivent réaliser un dessert typiquement anglo-saxon : le gâteau caché. Pour finir, trois d'entre eux tentent de sauver leur place en modernisant un grand classique, la bûche de Noël.</desc><credits><presenter>Faustine Bollaert</presenter><presenter>Cyril Lignac</presenter><presenter>Mercotte</presenter><presenter>Chloé Saad</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354165.jpg" /></programme><programme start="20121210231500" stop="20121211001000"><title>Le meilleur pâtissier, à vos fourneaux !</title><desc>Retour en détails sur les meilleures recettes des candidats de la compétition «Le Meilleur Pâtissier». Tous révèlent leurs astuces secrètes et leurs petites techniques. Des images inédites dévoilent les coulisses du concours et les candidats offrent leur témoignage. Mercotte, elle, passe derrière les fourneaux. Elle explique pas à pas comment réaliser le baba au rhum le plus convaincant, sans rien cacher de ses techniques de confection. Cyril Lignac, de son côté, s'attaque à un grand classique des fêtes de fin d'année. Le cuisinier entreprend de moderniser la célèbre bûche de Noël, avec l'objectif de régaler les yeux et le palais.</desc><credits><presenter>Faustine Bollaert</presenter><presenter>Mercotte</presenter><presenter>Cyril Ligna</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culinaire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354231.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121210205000" stop="20121210223000"><title>L'impossible monsieur Bébé</title><desc>David Huxley, un paléontologue, s'apprête à épouser Alice Swallow, son assistante, une femme froide et peu amène. Il lui faut auparavant terminer un travail commandé par le musée Stuyvesant, la reconstitution du squelette d'un gigantesque brontosaure. Il est sur le point d'achever sa tâche lorsque Susan Vance, une héritière écervelée et impétueuse rencontrée au golf, vient bouleverser sa vie. Susan, pétulante miss catastrophe, a pour animal de compagnie un léopard, joliment prénommé Bébé. C'est le début d'un scénario apocalyptique pour David. Bébé ne trouve en effet rien de mieux à faire que de s'emparer de la clavicule du brontosaure...</desc><credits><actor>Cary Grant</actor><actor>Katharine Hepburn</actor><actor>Charles Ruggles</actor><actor>May Robson</actor><actor>Barry Fitzgerald</actor><actor>Virginia Walker</actor><actor>Walter Carlett</actor><actor>George Irving</actor><actor>Walter Catlett</actor><actor>Leona Roberts</actor><actor>Tala Birell</actor><actor>John Kelly</actor><director>Howard Hawks</director></credits><date>1938</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32928.jpg" /></programme><programme start="20121210223000" stop="20121210235500"><title>La première folie des Monty Python</title><desc>Les «Hell's Grannies» ne sont pas de petites grands-mères douces et tendres, mais un gang de vieilles dames qui terrorisent littéralement les bas quartiers. - Dans un supermarché, une bande de nourrissons kidnappe les maris de ces dames. - Un cours de self-défense pour se protéger de l'attaque des fruits frais. D'autres sketches, tous plus désopilants les uns que les autres forment la recette de ce cocktail détonant. Tirés de la série télévisée «Monty Python's Flying Circus», les saynètes sont irrémédiablement teintées de l'esprit Monty Python. Les gags déjà célèbres du clan comique, «Le perroquet mort», «La blague la plus drôle du monde», figurent également dans ce florilège...</desc><credits><actor>Graham Chapman</actor><actor>Terry Gilliam</actor><actor>John Cleese</actor><actor>Eric Idle</actor><actor>Terry Jones</actor><actor>Michael Palin</actor><actor>Carol Cleveland</actor><actor>Connie Booth</actor><director>Ian MacNaughton</director></credits><date>1971</date><category>Film</category><category>Film à sketches</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/49700.jpg" /></programme><programme start="20121210235500" stop="20121211005000"><title>Mekong Hotel</title><desc>Sur une une terrasse d'hôtel vaguement kitsch, surplombant le Mékong, dans le Nord de la Thaïlande, un guitariste, sous le regard du cinéaste, tente de retrouver la mélodie qu'il a composée et oubliée. Cet air berce cette heure de rêve et de dérive, entre réalité et fiction. Un amour entre deux jeunes gens, Phon et Tong, s'y fraye un étroit passage, alors qu'une «pob», fantôme made in Thaïlande friande d'entrailles, hante les lieux, gênée tout de même d'être la mère de la dulcinée. Au fil du fleuve et de sa mémoire, elle raconte à sa fille l'exode des Laotiens venant de l'autre rive, son éducation militaire dans les années 1970 ou encore l'exil des couples laotiens-thaïs en France...</desc><credits><director>Apichatpong Weerasethakul</director></credits><date>2012</date><category>Film</category><category>Film documentaire</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121210205000" stop="20121210224000"><title>Amazing Race</title><sub-title>Episode 8 : Le Cap</sub-title><desc>Saison : 1 - Les candidats laissent derrière eux les plages et festivités de Rio de Janeiro pour s'envoler vers Le Cap, en Afrique du Sud. Dans un orphelinat situé au coeur des townships, les concurrents vivent un des moments les plus forts et émouvants de cette aventure. Ils s'impliquent également dans un projet humanitaire au coeur d'un des plus dangereux bidonvilles du Cap. Comme chaque semaine, ils doivent réussir les deux épreuves incontournables que sont le Crossroad et le Road Block pour ne pas terminer en dernière position.</desc><credits><presenter>Alexandre Delpérie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45353915.jpg" /></programme><programme start="20121210224000" stop="20121211003000"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Stupéfiants, trafic et coup de filet</sub-title><desc>Julien, jeune lieutenant de la brigade de recherche de Nancy, est alerté par le jardinier d'un hôtel. En désherbant les abords de l'établissement, l'homme vient de trouver un sac contenant quatre paquets dans des emballages plastiques. Les enquêteurs font immédiatement analyser ce qu'ils contiennent. Il s'agit d'héroïne. Qui a bien pu abandonner cette importante quantité de stupéfiants à côté de ce petit hôtel ? Un toxicomane les met sur la piste de deux trafiquants. Pour prendre les suspects en flagrant délit, Julien et ses hommes leur tendent un piège pour les intercepter à leur retour des Pays-Bas.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313603.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121210205000" stop="20121210224500"><title>Secrets de famille</title><desc>Il y a 43 ans, une jeune et ravissante femme, Rosie Jones, était arrêtée et internée dans un asile psychiatrique après avoir assassiné son mari et la maîtresse de ce dernier. Aujourd'hui, dans la paroisse de Little Wallop, le révérend Goodfellow mène avec sa famille une vie sans histoire. Apparemment toutefois car sa femme, Gloria, s'ennuie ferme à la campagne et tue le temps en compagnie d'un bellâtre américain, Lance, son professeur de golf. Sa fille, Holly, collectionne des amours sans lendemain et son fils, Petey, est la victime de tous les gros bras du collège. C'est alors qu'arrive Grace Hawkins, la nouvelle gouvernante de la maisonnée...</desc><credits><actor>Rowan Atkinson</actor><actor>Kristin Scott Thomas</actor><actor>Maggie Smith</actor><actor>Patrick Swayze</actor><actor>Tamsin Egerton</actor><actor>Toby Parkes</actor><actor>Liz Smith</actor><actor>Emilia Fox</actor><actor>James Booth</actor><actor>Patrick Monckton</actor><actor>Rowley Irlam</actor><actor>Vivienne Moore</actor><director>Niall Johnson</director></credits><date>2005</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5710806.jpg" /></programme><programme start="20121210224500" stop="20121211010000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Parents hors du commun : le bonheur malgré les épreuves</sub-title><desc>On dénombre plus de 820 000 naissances chaque année en France. L'aventure de la maternité n'est pas chose facile. Problèmes de santé, difficultés d'argent ou de couple, les parents doivent parfois faire face à des problèmes inattendus. Pour certaines mamans, la grossesse ne se déroule pas de manière optimale et la naissance n'aboutit pas uniquement à d'intenses moments de joie. L'arrivée d'un enfant bouleverse aussi la vie des papas. On attend d'eux qu'ils soient plus présents et qu'ils aillent au-delà du simple «coup de main». Plusieurs équipes de reporters ont suivi le quotidien de parents qui font montre d'une motivation à toute épreuve. Ils font face avec un moral d'acier et prouvent que l'amour parental est une réalité.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38322835.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121210204500" stop="20121210223000"><title>16 blocs</title><desc>A la fin de son service, Jack Mosley, un inspecteur fatigué et alcoolique, se voit confier une dernière mission de routine : amener un prisonnier jusqu'au tribunal, où il doit témoigner à charge dans une histoire d'assassinat. Il a deux heures pour parcourir les seize blocs qui séparent le commissariat du tribunal. Mais très vite, il réalise que sa mission n'est pas si routinière. Eddie, le prisonnier, s'apprête à témoigner contre un policier corrompu. Les collègues de Jack, et Frank Nugent, son ancien coéquipier, en première ligne, n'entendent pas le laisser faire. Ils cherchent à éliminer ce témoin embarrassant. Jack doit choisir son camp...</desc><credits><actor>Bruce Willis</actor><actor>Mos Def</actor><actor>David Morse</actor><actor>Jenna Stern</actor><actor>Casey Sander</actor><actor>Cylk Cozart</actor><actor>David Zayas</actor><actor>Robert Racki</actor><actor>Patrick Garrow</actor><actor>Sasha Roiz</actor><actor>Conrad Pla</actor><actor>Hechter Ubarry</actor><director>Richard Donner</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5563607.jpg" /></programme><programme start="20121210223000" stop="20121211001000"><title>The Detonator</title><desc>Un vol de trente millions de dollars est commis, suivi d'un meurtre. Une seule personne semble avoir été le témoin de ce crime. Mais il ne fait pas de doute que les auteurs vont tout mettre en oeuvre pour retrouver et éliminer ce témoin plus que gênant. Un seul homme peut le protéger : il s'agit de Sonni Griffith, un agent de sécurité dont les méthodes sont particulièrement efficaces. Il accepte cette mission délicate et se lance à la recherche des auteurs présumés du hold-up. Il est mis sur la piste d'un redoutable trafiquant d'armes international qui prépare un programme qui mettrait en péril l'ensemble des Etats-Unis...</desc><credits><actor>Wesley Snipes</actor><actor>Silvia Colloca</actor><actor>Tim Dutton</actor><actor>Roxana Andronescu</actor><actor>Michael Brandon</actor><actor>Warren Derosa</actor><actor>Florian Ghimpu</actor><actor>William Hope</actor><director>Po-Chih Leong</director></credits><date>2006</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6973995.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121210204500" stop="20121210220000"><title>Baby boom</title><sub-title>Une affaire d'homme</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 2 - Longtemps les grands absents des salles d'accouchement, où leur présence était proscrite, les pères les investissent aujourd'hui en force. Il n'est pas certain que leur présence active, voire profondément inquiète, facilite toujours la vie des sages-femmes, mais ils ne ménagent pas leur appui à leur compagne sur le point de donner la vie, ni leur attendrissement lorsque l'enfant paraît. Qu'il s'agisse de couper le cordon ombilical, de s'occuper de la toilette ou de bercer le nouveau-né fraîchement emmaillotté, les pères du XXIe siècle les plus engagés prennent en charge l'existence de leur enfant dès sa première seconde.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42388203.jpg" /></programme><programme start="20121210220000" stop="20121210231500"><title>Baby boom</title><sub-title>Naissance d'une maman</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 5 - Un mois dans la vie de la maternité du centre hospitalier de Poissy-Saint-Germain, la plus importante d'Ile-de-France, où chaque année, plus de 4500 bébés viennent au monde. On parle toujours de l'instinct maternel, mais existe-t-il vraiment ? Etre mère n'est pas inné. La maternité provoque souvent une métamorphose, qui bouleverse tout sur son passage, et crée parfois bien des doutes et des interrogations. Que ce soit dans les larmes ou dans les rires, aucune femme ne devient mère de la même manière. Entre celle dont l'apprentissage se fait dans la douleur, celle qui ne renonce jamais à devenir ou à redevenir mère ou celle qui attend ce grand moment depuis de longues années, chaque histoire est différente.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42798408.jpg" /></programme><programme start="20121210231500" stop="20121211003000"><title>Baby boom</title><sub-title>Ce que femme veut</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 4 - De la future maman qui veut tout maîtriser jusque dans les moindres détails, à celle qui rêve d'être délivrée le plus vite possible, de la mère qui souhaite que son accouchement se passe exactement à l'image de ses valeurs, quitte à souffrir, à celle qui attend de son compagnon qu'il soit rassurant, attentif et solide, tous les cas de figure existent. Les sages-femmes doivent être à l'écoute de tous les désirs des parents, même les plus insolites. A la maternité de Poissy, tout le personnel médical se tient prêt à intervenir dans les meilleures conditions. Pour tous, il s'agit de veiller à la sécurité des patients et des nourrissons.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42798415.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121210203500" stop="20121210231500"><title>A.I., Intelligence artificielle</title><desc>La fonte des glaces a considérablement réduit la surface habitable sur la Terre. Le strict contrôle des naissances a nécessité le développement de robots à l'aspect humain, les «mécas». L'un d'eux, David, tout juste mis au point, est capable d'éprouver des sentiments. Il est adopté par Henry et Monica dont le fils, atteint d'une maladie incurable, a été cryogénisé. David ne souhaite qu'une seule chose : être aimé par sa «maman». Mais des incidents contraignent vite Monica à abandonner son «fils» et son super-nounours Teddy en pleine forêt. La quête de l'enfant-robot commence avec la rencontre de Gigolo Joe, un «méca» poursuivi pour meurtre...</desc><credits><actor>Haley Joel Osment</actor><actor>Jude Law</actor><actor>Frances O'Connor</actor><actor>Brendan Gleeson</actor><actor>Sam Robards</actor><actor>William Hurt</actor><actor>Jake Thomas</actor><actor>Ken Leung</actor><director>Steven Spielberg</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Film de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1324593.jpg" /></programme><programme start="20121210231500" stop="20121211005500"><title>L'homme à abattre</title><desc>Zack Grant, un agent du FBI, a vu le malheur surgir dans sa vie. Le décès de son épouse, morte des complications survenues après un accouchement, l'a rendu fragile. Au cours d'une opération, Zack ne parvient pas à sauver son équipier de la mort ni à empêcher le décès du fils de l'homme qu'il voulait arrêter, Frank Serlano. Ce dernier est persuadé que Zack est responsable de la mort de son fils, ignorant qu'un tueur à gages au service des yakuzas, Yuji, était présent le jour de l'intervention et voulait aussi abattre Serlano. Frank prend en otages le fils de Zack ainsi qu'une hôtesse de l'air. Le policier est partagé entre son désir de venger son équipier et sa volonté de sauver les otages...</desc><credits><actor>Russell Crowe</actor><actor>Helen Slater</actor><actor>Etsushi Toyokawa</actor><actor>Michael Lerner</actor><actor>Ian Ziering</actor><actor>Monty Bane</actor><actor>Christian Keiber</actor><actor>Patti Davis Suarez</actor><actor>Charles Woolf</actor><director>Frank A Cappello</director></credits><date>1996</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm de suspense</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31625.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121210204500" stop="20121210213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Chaque jour, «Ça vous regarde» propose d’expliquer et de partager l’information parlementaire pour la rendre plus attractive, plus claire, plus lisible. En invitant les internautes à poser des questions aux députés, experts ou personnalités présents sur le plateau, l'émission se veut le reflet des préoccupations citoyennes. Un thème au coeur de l'actualité est ainsi quotidiennement abordé et décliné sous plusieurs formes : reportage, chronique et débat. Un moyen d'en éclairer les différents aspects et d'entendre la variété des points de vue.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121210213000" stop="20121210220000"><title>Tombé du ciel</title><desc>Tous les deux mois, Agnès Vahramian propose un espace de réflexion sur la spiritualité du XXIe siècle. Entre confessions de personnalités, reportages et analyses, elle entend répondre ainsi aux interrogations profondes des Français, croyants ou non.</desc><credits><presenter>Agnès Vahramia</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121210220000" stop="20121210223000"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121210223000" stop="20121210233000"><title>Ma grandeur de la France</title><desc>Les présidents de la Ve République française ont voulu, chacun à leur manière, incarner la grandeur de la France en faisant édifier d'imposants monuments pour la postérité. Images d'archives et témoignages à l'appui, Bertrand Delais revient sur les grands travaux présidentiels qui ont modelé la capitale au cours des quarantes dernières années et les polémiques qui ont accompagné ces projets.</desc><credits><director>Bertrand Delais</director></credits><date>2011</date><category>Documentaire</category><category>Culture</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/34011694.jpg" /></programme><programme start="20121210233000" stop="20121211000000"><title>J'aimerais vous y voir</title><sub-title>Paul Molac</sub-title><desc>Pendant une journée, un député est invité à partager le quotidien d'un de ses administrés. Une expérience politique, citoyenne et humaine qui veut montrer que les parlementaires ne sont pas déconnectés de la réalité. La cohabitation provoque des prises de conscience, crée un climat propice au dialogue et offre à tous une expérience salutaire.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121210204500" stop="20121210223500"><title>Montreux Comedy Festival</title><sub-title>Bref, on fait un gala</sub-title><desc>«Bref», ce n'est pas qu'une série, ce sont aussi des humoristes de talent. Kyan Khojandi, que la plupart appellent «le mec de Bref» désormais, tenait à le montrer et à faire (re)découvrir au public de Montreux les différentes facettes des acteurs de la série phénomène de 2011. Le voilà sur scène avec ses fidèles compagnons et invités d'exception : Bérengère Krief, Kheiron, Baptiste Lecaplain, Dedo, Yacine, Oldelaf, Alexis Macquart et de nombreux autres.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45351537.jpg" /></programme><programme start="20121210223500" stop="20121211003500"><title>Montreux Comedy Festival</title><sub-title>Best of 2011</sub-title><desc>Les meilleurs moments du 22e Montreux Comedy Festival, qui s'est déroulé au début du mois de décembre 2011, au cours duquel des jeunes talents du stand-up comme Baptiste Lecaplain, Claudia Tagbo, Bérengère Krief ou Olivier de Benoist, mais aussi des artistes confirmés comme les Chevaliers du Fiel, Pierre Palmade et Caroline Vigneaux se sont relayés. L'occasion également de revoir des sketches devenus cultes comme «La Simca 1000» des Chevaliers du Fiel.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36795116.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121210210000" stop="20121210230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45414544.jpg" /></programme><programme start="20121210230000" stop="20121211000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121210203000" stop="20121210220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121210220000" stop="20121210221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45345384.jpg" /></programme><programme start="20121210221600" stop="20121210222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121210222500" stop="20121211000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121210205000" stop="20121210222000"><title>A chacun son histoire</title><sub-title>J'ai 16 ans, j'ai un enfant : comment être mère quand on est une ado ?</sub-title><desc>Chaque année, en France, 15 000 adolescentes deviennent mères. La plupart du temps, il s'agit de grossesses accidentelles, difficiles à annoncer et à assumer. Lycéennes ou collégiennes, ces jeunes filles voient leur avenir bouleversé. Du jour au lendemain, elles doivent se responsabiliser, renoncer à l'insouciance de l'adolescence et rapidement assumer leur nouveau rôle de mères. Aidées par le père du bébé, soutenues par leur famille ou bien seules, elles vivent cette période de leur vie chacune à sa manière. Certaines choisissent l'autonomie, d'autres se laissent porter. Léa, 16 ans, Alexiane, 17 ans, Emilie, 16 ans, et Maeva, 16 ans, témoignent.</desc><credits><presenter>Karine Ferr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/35011285.jpg" /></programme><programme start="20121210222000" stop="20121210235000"><title>A chacun son histoire</title><sub-title>Quand notre vie bascule : comment se battre face à l'épreuve</sub-title><desc>Au sommaire : Une femme. A 15 ans, Maéva est enceinte. - Un homme. Arnaud a été victime d'un grave accident de la route. - Un couple. Il y a quatre ans, Isabelle a dû subir une interruption médicale de grossesse. - Une famille. Jean-Marc n'avait pas vu sa mère depuis 36 ans. Il l'a retrouvée grâce à Internet.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29787211.jpg" /></programme><programme start="20121210235000" stop="20121211005500"><title>Star Story</title><sub-title>Il était une fois... des bides</sub-title><desc>Bide, flop, fiasco, échec, ratage : un tube potentiel se transforme parfois en enterrement commercial. Il y a évidemment la catastrophe que l'on voyait venir de loin, le ni fait ni à faire, l'échec annoncé, mais aussi plus troublant : le suicide artistique. Certaines prises de risques relèvent presque de l'acte de bravoure, mais se terminent dans le tréfonds du Top 50. Du dernier Johnny Hallyday à Whitney Houston en passant par Mariah Carey et sa comédie musicale «Glitter», qui n'a rien à envier à l'accident industriel «Cindy», signé Luc Plamondon, du comeback raté de Dorothée au virage adulte mal négocié de certaines lolitas, «Il était une fois... des bides» dresse un abécédaire des plus gros bides musicaux de ces quinze dernières années.</desc><credits><presenter>Ayde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121210204500" stop="20121210222500"><title>Mission : protection, les anges gardiens de votre quotidien</title><sub-title>Paix sur la ville</sub-title><desc>Une agglomération de plus 200 000 habitants, un centre ville touristique entouré par des cités populaires : Mulhouse, deuxième cité d'Alsace, est la ville moyenne par excellence. Chaque jour, des centaines d'acteurs oeuvrent à la protection de ses milliers d'habitants et au maintien de la paix urbaine. Ils ont été suivis dans leur travail durant un mois. Comment les équipes de la police municipale combinent-elles proximité et maintien de la paix, en VTT notamment ? Quel rôle joue la vidéo surveillance ? Dans les quartiers les plus sensibles, la BAC et la brigade cynophile affrontent tous les niveaux de criminalité : comment ces unités d'élite luttent-elles jour et nuit contre l'insécurité ? Enfin, police secours intervient quotidiennement sur des accidents de la circulation, en coordination directe avec les services hospitaliers.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42928176.jpg" /></programme><programme start="20121210222500" stop="20121211001000"><title>Mission : protection, les anges gardiens de votre quotidien</title><sub-title>Les secrets de l'auroroute la plus fréquentée d'Europe</sub-title><desc>L'A1 est aujourd'hui l'axe routier le plus fréquenté et le plus surveillé d'Europe. Cette autoroute qui relie Paris au Nord de l'Europe est empruntée chaque jour par quelques 35 000 voitures et poids-lourds. Les moyens mis en oeuvre pour assurer la fluidité du trafic sont impressionnants. En coulisse, des centaines d'hommes et de femmes travaillent nuit et jour pour assurer la sécurité des usagers de la plus ancienne autoroute de France.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45090195.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121210204500" stop="20121210222500"><title>Janis et John</title><desc>Pablo, agent d'assurance, mène une vie terne avec sa femme Brigitte et leur fils Jérémie. Un jour, la voiture de monsieur Cannon, qu'il assure, est détruite. Cette situation est très problématique car Pablo a détourné à son profit toutes les primes : il doit maintenant trouver rapidement un demi-million de francs. Il fait appel à son cousin Léon, qui vient de toucher un gros héritage mais ne s'est jamais remis d'un trip à l'acide dans les années 70. Il passe son temps à attendre le retour de John Lennon et de Janis Joplin. Pablo décide de trouver des sosies des deux chanteurs pour obtenir de son cousin l'argent dont il a besoin. Il sollicite Brigitte et un acteur au chômage du nom de Walter...</desc><credits><actor>Sergi López</actor><actor>Marie Trintignant</actor><actor>François Cluzet</actor><actor>Christophe Lambert</actor><actor>Jean-Louis Trintignant</actor><actor>Amparo Soler Leal</actor><actor>Sacha Aubart</actor><actor>Basile Ledoux</actor><director>Samuel Benchetrit</director></credits><date>2003</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2232613.jpg" /></programme><programme start="20121210222500" stop="20121211000500"><title>Chili con carne</title><desc>Inès, 35 ans, une immigrée chilienne passionnée et indépendante, règne sans partage sur la tribu hors du commun que forment ses anciens compagnons, les trois enfants qu'ils lui ont donnés et sa grand-mère, avec laquelle elle est venue de son pays natal. Quant à Claude, le très sérieux représentant d'une multinationale américaine, il ne mène sa vie qu'en termes de rentabilité, de pouvoir et d'argent. Leur rencontre, riche d'imprévus de tous ordres, ne peut guère déboucher que sur un conflit. D'autant plus que Claude est venu compromettre les projets professionnels d'Inès. Fasciné par sa personnalité, le requin finit par tomber amoureux de sa proie...</desc><credits><actor>Antoine de Caunes</actor><actor>Valentina Vargas</actor><actor>Gilbert Melki</actor><actor>Jean-Yves Lambert</actor><actor>Tara Romer</actor><actor>Alicia Bustamante</actor><actor>Oscar Castro</actor><actor>Olivier Loustau</actor><actor>Pascale Roberts</actor><actor>Laura Favali</actor><actor>Adriana Pegueroles</actor><director>Thomas Gilou</director></credits><date>1999</date><category>Film</category><category>Comédie sentimentale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/149608.jpg" /></programme></channel></channels>