<channels><channel name="TF1"><programme start="20121122205000" stop="20121122214500"><title>No Limit</title><desc>Saison : 1 - Episode : 3/6 - Fort de sa première mission, Vincent doit infiltrer le réseau d'un trafiquant d'armes pour découvrir l'identité de son mystérieux chef, qui demeure insaisissable. Pendant ce temps, Juliette est chargée d'élucider l'assassinat d'un homme, abattu à coups de Kalashnikov. Sans le savoir, elle enquête sur le même terrain que son frère, sa victime étant liée à l'homme que recherche Vincent. Ce dernier, lorsqu'il le comprend, utilise les informations de sa soeur pour remonter jusqu'à sa cible. Il se fait aider par Marie, une belle et provocante agente du réseau «Hydra», qui protège sa couverture auprès des criminels...</desc><credits><actor>Vincent Elbaz</actor><actor>Anne Girouard</actor><actor>Sarah Brannens</actor><actor>Hélène Seuzaret</actor><actor>Christian Brendel</actor><actor>Philippe Hérisson</actor><actor>Vanessa Guide</actor><actor>Makita Samba</actor><director>Julien Despaux</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313068.jpg" /></programme><programme start="20121122214500" stop="20121122225000"><title>No Limit</title><desc>Saison : 1 - Episode : 4/6 - Juliette, en faisant du zèle, précipite son enquête et arrête des intermédiaires qui devaient être utiles pour la mission de Vincent. Pour couronner le tout, elle arrête même Marie, ce qui oblige Vincent à monter une opération d'évasion périlleuse dans le commissariat de sa soeur. Parallèlement, les membres du réseau «Hydra» décident de passer à la vitesse supérieur pour remonter jusqu'aux chefs du trafic...</desc><credits><actor>Vincent Elbaz</actor><actor>Anne Girouard</actor><actor>Sarah Brannens</actor><actor>Hélène Seuzaret</actor><actor>Christian Brendel</actor><actor>Philippe Hérisson</actor><actor>Vanessa Guide</actor><actor>Makita Samba</actor><director>Julien Despaux</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category></programme><programme start="20121122225000" stop="20121122233500"><title>New York, section criminelle</title><sub-title>Crise d'identité</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 3/16 - Une mère maltraite ses deux enfants, jusqu'au jour où un appareil électrique tombe dans sa baignoire, la tuant sur le coup. Vingt ans plus tard, Gray Vanderhoven mène une existence dorée. Il est marié à Lukie, une femme de la haute société qui discute actuellement avec lui au sujet d'une réunion de classe à Princeton. Le couple est interrompu par le téléphone de Gray. Anthony, son frère qu'il avait perdu de vue, l'a finalement retrouvé. Gray ment à celui-ci sur son identité et envoie son épouse assister seule à la cérémonie de Princeton. Il rencontre son frère et l'abat aussitôt. Goren et Eames arrivent sur la scène de crime et se livrent aux premières constatations...</desc><credits><actor>Vincent D'Onofrio</actor><actor>Kathryn Erbe</actor><actor>Sam Trammell</actor><actor>Jenny Powers</actor><actor>Eric Bogosian</actor><actor>Patrick Anheim</actor><actor>Mireille Enos</actor><actor>Leslie Hendrix</actor><director>Michael Smith</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14229454.jpg" /></programme><programme start="20121122233500" stop="20121123002500"><title>New York, section criminelle</title><sub-title>Thérapie de groupe</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 4/16 - A Wall Street, Archie Beuliss passe pour un maître de la finance qui gère des fonds spéculatifs avec un flair certain. Il doit intervenir lors d'un dîner de gala au moment même où des rumeurs mettent à mal sa réputation. Sa société fait, en effet, l'objet d'une enquête pour fraude. Le cours des actions de l'entreprise est en train de plonger. Au même moment, Frank Hatcher, un haut responsable de Beuliss Securities, est retrouvé poignardé. Nichols et Wheeler héritent de l'affaire. Ils commencent par soupçonner n'importe quel actionnaire qui aurait pu perdre pied en voyant qu'il était ruiné. Archie Beuliss leur conseille de s'intéresser plutôt à Richard Kramer, un employé licencié après avoir accusé la victime de malversations...</desc><credits><actor>Jeff Goldblum</actor><actor>Julianne Nicholson</actor><actor>Eric Bogosian</actor><actor>Norbert Leo Butz</actor><actor>Dennis Boutsikaris</actor><actor>Alexa Havins</actor><actor>Wass Stevens</actor><actor>Bruce Norris</actor><director>Jean de Segonzac</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121122204500" stop="20121122221500"><title>Envoyé spécial</title><desc>Après dix années passées sur le théâtre des opérations afghan, l'heure du retrait a sonné pour le 92e Régiment d'infanterie de Clermont-Ferrand. Une équipe a suivi les soldats au cours des derniers jours de leur mission. Les préparatifs du départ se déroulent dans une atmosphère à hauts risques. Des menaces d'attaques rebelles pèsent, en effet, sur les convois. Des mesures de sécurité ont été prises.</desc><credits><presenter>Guilaine Chenu</presenter><presenter>Françoise Jol</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526766.jpg" /></programme><programme start="20121122221500" stop="20121122231500"><title>Complément d'enquête</title><sub-title>Antisémite, islamophobe ou anti-blancs : le retour du racisme ?</sub-title><desc>Entre Jean-François Copé qui brandit la menace d'un «racisme anti-blanc», des «identitaires» qui prennent d'assaut le chantier d'une mosquée, et l'existence d'extrémistes islamistes, la France est-elle menacée ? Au sommaire : La nouvelle bataille de Poitiers. - La parabole du pain au chocolat. - Cannes : des barbus sur la Croisette.</desc><credits><presenter>Benoît Duquesn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526770.jpg" /></programme><programme start="20121122231500" stop="20121123004500"><title>Grand public</title><desc>Chaque semaine, sur le terrain ou en plateau, Aïda Touihri propose un rendez-vous dans un décor et un univers singulier pour décrypter la culture sous toutes ses formes. Au programme : des invités prestigieux, des reportages exclusifs, des enquêtes, des portraits et des rubriques récurrentes. Littérature, théâtre, cinéma, arts : tous les domaines de la culture sont abordés. L'émission s'adresse à tous ceux qui aiment sortir, aller au cinéma, acheter des livres et voir des expositions. Aïda Touihri s'attache à rendre les événements culturels accesssibles à tous, avec un regard grand public sur les temps forts de l'actualité.</desc><credits><presenter>Aïda Touihr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121122204500" stop="20121122225000"><title>Air Force One</title><desc>Grâce à une collaboration étroite entre les services secrets américains et russes, menée sous l'égide du président Marshall, farouche adversaire du terrorisme, le général Radek, dangereux ultranationaliste néocommuniste, a été capturé. A Moscou, peu après le décollage d'Air Force One, l'avion présidentiel, un commando composé de fidèles de Radek aidés de Gibbs, un agent double des services secrets américains, s'empare de l'appareil. Les terroristes abattent les pilotes, l'escorte présidentielle et prennent en otages l'épouse du Président ainsi que sa fille. Profitant de la confusion générale, le Président s'est caché dans la soute de l'appareil. Commence alors un impitoyable jeu du chat et de la souris entre Marshall et les terroristes...</desc><credits><actor>Harrison Ford</actor><actor>Gary Oldman</actor><actor>Glenn Close</actor><actor>Jürgen Prochnow</actor><actor>Wendy Crewson</actor><actor>Liesel Matthews</actor><actor>Paul Guilfoyle</actor><actor>Xander Berkeley</actor><actor>William H Macy</actor><actor>Dean Stockwell</actor><actor>Tom Everett</actor><actor>Donna Bullock</actor><director>Wolfgang Petersen</director></credits><date>1997</date><category>Film</category><category>Film d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1326.jpg" /></programme><programme start="20121122225000" stop="20121122225500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121122225500" stop="20121122232000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121122232000" stop="20121122232500"><title>Les sorties de la semaine</title><desc>L'actualité cinématographique de la semaine.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme><programme start="20121122232500" stop="20121123014500"><title>Danger immédiat</title><desc>Jack Ryan, qui a toutes les chances de succéder au chef actuel de la CIA, enquête sur le meurtre d'un proche de la Maison-Blanche, tué par le cartel colombien de la drogue, avec lequel il entretenait des liens étroits. Le président des Etats-Unis profite de ce prétexte pour demander à ses deux conseillers, Cutter et Ritter, d'organiser une riposte armée. Sans en référer à Ryan, ni au Congrès, ils engagent alors un mercenaire, Clark, qui recrute une douzaine d'hommes. Une guerre sanglante s'engage avec le cartel. Deux personnalités du FBI sont tuées lors d'un attentat et, au terme d'une escalade sanglante, Ryan est contraint d'intervenir...</desc><credits><actor>Harrison Ford</actor><actor>Willem Dafoe</actor><actor>Anne Archer</actor><actor>James Earl Jones</actor><actor>Joaquim de Almeida</actor><actor>Henry Czerny</actor><actor>Harris Yulin</actor><actor>Donald Moffat</actor><actor>Miguel Sandoval</actor><actor>Benjamin Bratt</actor><actor>Raymond Cruz</actor><actor>Thora Birch</actor><director>Phillip Noyce</director></credits><date>1994</date><category>Film</category><category>Film d'espionnage</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/16315.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121122205500" stop="20121122214000"><title>Prime Suspect</title><sub-title>Terreur à la campagne</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 8/13 - Jane et Reg s'occupent d'Amanda, une fillette devenue mutique après que ses parents ont été assassinés dans leur chambre d'hôtel. Ils sont chargés d'accompagner l'enfant à Pellum Lake, la ville dont elle est originaire et où l'attend sa tante. Ils découvrent alors que les parents étaient venus à New York pour livrer une valise d'oxycodone, un puissant analgésique. Que faisaient-ils avec cette substance ? S'agit-il d'un trafic ? Ont-ils été assassinés à cause de cette livraison bien mystérieuse ? Jane et Reg tente de découvrir la vérité tout en préservant l'avenir d'Amanda. Ils ne sont pas au bout de leurs surprises...</desc><credits><actor>Maria Bello</actor><actor>Brian F O'Byrne</actor><actor>Emma Fuhrmann</actor><actor>Kirk Acevedo</actor><actor>Damon Gupton</actor><actor>Peter Gerety</actor><actor>Tim Griffin</actor><actor>Kenny Johnson</actor><director>Stephen Williams</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43331417.jpg" /></programme><programme start="20121122214000" stop="20121122222000"><title>Prime Suspect</title><sub-title>L'impasse</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 9/13 - Reg vient d'hériter d'une banale affaire de délit de fuite. Il estime que le dossier va être difficilement exploitable et tente de s'en décharger auprès de Jane. De son côté, Jane collabore avec Evrard pour tenter de retrouver l'auteur d'un meurtre. Un magnat du porno fait partie des suspects...</desc><credits><actor>Maria Bello</actor><actor>Brian F O'Byrne</actor><actor>Damon Gupton</actor><actor>Kirk Acevedo</actor><actor>Peter Gerety</actor><actor>Tim Griffin</actor><actor>Danny Mastrogiorgio</actor><actor>Marin Ireland</actor><director>Laura Innes</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121122222000" stop="20121122225000"><title>The Big C</title><sub-title>La nuit la plus longue</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 12/13 - Le docteur Sherman, qui vient d'examiner Cathy, lui demande si elle accepterait de rencontrer un de ses étudiants pour évoquer son cas atypique. De retour chez elle, Cathy se concentre sur ses cadeaux de Noël, qu'elle donne par anticipation. Elle tente de joindre Lee au téléphone pour lui confier une nouvelle. De son côté, Paul découvre que le visa de Myk a expiré depuis l'été. Myk craint chaque jour d'être arrêté et expulsé. Paul lui demande s'il entend épouser Andrea simplement pour obtenir sa carte verte. Il l'incite à dire toute la vérité à Andrea. Adam apprend que Poppy va passer Noël toute seule car son père est malade...</desc><credits><actor>Laura Linney</actor><actor>Oliver Platt</actor><actor>Gabriel Basso</actor><actor>Parker Posey</actor><actor>Boyd Holbrook</actor><actor>John Benjamin Hickey</actor><actor>Alan Alda</actor><actor>Hugh Dancy</actor><director>Craig Zisk</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/41062381.jpg" /></programme><programme start="20121122225000" stop="20121122231500"><title>The Big C</title><sub-title>La ligne d'arrivée</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 13/13 - Cathy tente de participer au prochain marathon, mais les inscriptions sont déjà closes. Elle invoque son cancer auprès de l'organisation de la compétition, mais les responsables commencent par refuser de lui donner un passe-droit. Todd s'oppose également à ce qu'elle produise un si violent effort...</desc><credits><actor>Laura Linney</actor><actor>Oliver Platt</actor><actor>Gabriel Basso</actor><actor>John Benjamin Hickey</actor><actor>Alexandra Socha</actor><actor>Susan Blommaert</actor><actor>Reid Scott</actor><actor>Hugh Dancy</actor><director>Michael Engler</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme><programme start="20121122231500" stop="20121123000000"><title>Mad Men</title><sub-title>Bisou-bisou</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 1/13 - Alors que la guerre entre Pete Campbell et Roger Sterling s'intensifie, Joan se montre quelque peu préoccupée par les changements liés à son absence de l'agence. Son congé maternité n'est pas sans conséquence : Megan a récemment obtenu davantage de responsabilités. Heureusement, la mère de Joan vient lui rendre de fréquentes visites afin de l'aider avec le bébé. Cependant, elle ne se montre guère compréhensive avec la jeune maman. De son côté, Megan décide d'organiser une fête-surprise pour Don. Son 40e anniversaire approche...</desc><credits><actor>Jon Hamm</actor><actor>Elisabeth Moss</actor><actor>Vincent Kartheiser</actor><actor>January Jones</actor><actor>Christina Hendricks</actor><actor>Rich Sommer</actor><actor>Jessica Paré</actor><actor>John Slattery</actor><director>Jennifer Getzinger</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121122204000" stop="20121122214000"><title>La grande librairie</title><desc>Max Gallo publie «L'Oubli est la ruse du diable», chez XO, une autobiographie dans laquelle il évoque notamment ses années de formation. Thierry Gillyboeuf publie quant à lui «Henry David Thoreau : le célibataire de la nature», chez Fayard, une évocation de la vie du poète et penseur américain. Jean-Michel Delacomptée livre dans «Passions : La princesse de Clèves», publié chez Arléa, une reflexion sur la modernité de ce personnage tourmenté. Jean-Claude Berchet publie «Chateaubriand», chez Gallimard, une biographie criique de l'écrivain. Alain-Gérard Slama publie «Les écrivains qui ont fait la République», chez Plon, un essai d'interprétation de la vie politique française à travers le prisme de sa littérature.</desc><credits><presenter>François Busne</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44411145.jpg" /></programme><programme start="20121122214000" stop="20121122223000"><title>L'histoire du monde</title><sub-title>La sagesse et le chaos</sub-title><desc>Episode : 4/8 - A partir du IXe siècle, les Vikings, habiles marchands et guerriers redoutés, déferlent sur le nord et l'ouest de l'Europe. Ils fondent par ailleurs les villes de Novgorod et Kiev et atteignent à la fois Byzance et les rives de la mer d'Aral. Au même moment, la civilisation arabe est à son apogée. A Bagdad, les savants transmettent l'héritage des civilisations grecque, perse et indienne. Gengis Khan et Marco Polo marchent vers la Chine. En 1453, l'Empire ottoman s'empare de Constantinople. L'Europe sort peu à peu de l'âge sombre dans lequel elle était plongée. Bientôt, grâce aux artistes de la Renaissance, elle éclaire à nouveau le monde.</desc><credits><director>Mark Radice</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43726057.jpg" /></programme><programme start="20121122223000" stop="20121122233500"><title>C dans l'air</title><desc>Destiné à un large public, ce magazine d'information aborde tous les thèmes de l'actualité, qu'elle soit sociale, politique, sportive ou culturelle. Plusieurs reportages apportent des éclairages différents sur le sujet du jour. Ces images sont complétées par les décryptages des experts invités en plateau.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121122233500" stop="20121122234000"><title>Dr CAC</title><sub-title>Le macaron : pourquoi cette pâtisserie vaut-elle de l'or ?</sub-title><desc>Saison : 2 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres, comme la crise internationale.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121122234000" stop="20121123000000"><title>Entrée libre</title><sub-title>Bernard Lavilliers, pour son concert «Quartiers Latins» au Théâtre du Châtelet</sub-title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121122205000" stop="20121122222000"><title>Patron incognito</title><sub-title>Guillaume Richard (O2)</sub-title><desc>Guillaume Richard est le patron de O2, une société de services à la personne : ménage, garde d'enfants, aide aux seniors font partie des activités quotidiennes de cette entreprise. Comme Jean-Manuel Bajen avant lui, Guillaume Richard décide de devenir un patron incognito. A Caen, c'est auprès de Patricia qu'il découvre progressivement le rude métier d'assistant ménager. Puis à Hyères, Marc, un jardinier, le forme à son métier. Ensuite, il devient assistant d'agence avec Pacôme, puis garde d'enfants aux côtés de Christelle et Marion. Comment ses salariés vont-ils réagir en découvrant que c'était le grand patron ? Cette expérience va-t-elle vraiment changer leur quotidien ? Quel en sera le véritable impact sur la vie future de l'entreprise ?</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525448.jpg" /></programme><programme start="20121122222000" stop="20121122234500"><title>Patron incognito</title><sub-title>Jean-Manuel Bajen (Bajen SA)</sub-title><desc>Grâce à son parcours et à sa personnalité hors normes, Jean-Manuel Bajen est à la tête d'une holding «touche-à-tout» : construction, menuiserie, électricité, hôtellerie, théâtre. Il se plie à son tour à l'immersion totale : à Bordeaux, il fait la connaissance de Gaëtan, un intérimaire qui va le former au métier de manutentionnaire sur chantier. A Mérignac, il découvre le travail d'ouvrier-menuisier grâce à Didier, dans une usine de portes et fenêtres en PVC. Avec Sophie, il va devenir assistant commercial. Pour terminer, Vincent, l'employé modèle de la société, va le former au métier d'ouvrier sur un chantier de rénovation d'école maternelle. Comment ses salariés vont-ils réagir en découvrant que c'est au grand patron qu'ils ont prodigué leurs conseils ? Cette expérience changera-t-elle leur quotidien ?</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38112646.jpg" /></programme><programme start="20121122234500" stop="20121123010000"><title>Ma petite entreprise à tout prix</title><desc>Episode : 1/2 - A 43 ans, Jean-Sébastien, ancien chauffeur de taxi, a tout quitté pour reprendre un camping en pleine montagne. Dans cette aventure, il a réussi à entraîner sa compagne, Alexandra. Jacky et Benoît, des amis d'enfance, ont fait la même école de restauration, l'un en boulangerie, l'autre en cuisine. Chacun a fait son chemin de son côté pendant dix ans. Quand ils se sont retrouvés, ils ont monté ensemble une société de traiteur. Dans la région d'Albi, Patricia, 42 ans, sillonne les routes du Tarn avec son épicerie ambulante. Cette ancienne assistante maternelle a quitté la région nantaise et investi toutes ses économies il y a un an pour réaliser ce rêve. Cédric, coiffeur, 27 ans, décide de se lancer dans la création de son premier salon de coiffure. Quant à Cyrille, ancien ténor et spécialiste du terroir, et Estelle, fille de vignerons, ils ont décidé de tenter leur chance à l'étranger pour produire leur vin.</desc><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Economie</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121122205000" stop="20121122215000"><title>Borgen, une femme au pouvoir</title><sub-title>89 000 enfants</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 1/10 - Birgitte Nyborg, Premier ministre depuis deux ans, se rend en visite officielle auprès de soldats stationnés en Afghanistan. Au même moment, la base où s'effectue la rencontre est attaquée et plusieurs militaires sont tués au cours de l'affrontement. Birgitte doit prendre une importante décision politique : faut-il rapatrier les troupes et quitter le théâtre des opérations ou, au contraire, préparer une contre-attaque ? L'opinion est divisée. Katrine Fonsmark, devenue reporter à «L'Ekspres», prend contact avec le père d'un des soldats tués pour l'interroger sur ces événements dramatiques...</desc><credits><actor>Sidse Babett Knudsen</actor><actor>Birgitte Hjort Sorensen</actor><actor>Johan Philip Asbaek</actor><actor>Mikael Birkkjaer</actor><actor>Freja Riemann</actor><actor>Emil Poulsen</actor><actor>Bjarne Henriksen</actor><actor>Lars Knutzon</actor><director>Jannik Johansen</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42381839.jpg" /></programme><programme start="20121122215000" stop="20121122224500"><title>Borgen, une femme au pouvoir</title><sub-title>A Bruxelles, personne ne t'entend crier</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 2/10 - Brigitte Nyborg est sur le point de nommer un nouveau commissaire européen. Serjo, son ancien mentor, semble le candidat naturel, mais il décline l'offre lorsqu'il pressent que la Première ministre cherche à l'écarter. Kasper se prépare à emménager dans l'appartement de sa petite amie, Lotte...</desc><credits><actor>Sidse Babett Knudsen</actor><actor>Birgitte Hjort Sorensen</actor><actor>Johan Philip Asbaek</actor><actor>Mikael Birkkjaer</actor><actor>Freja Riemann</actor><actor>Emil Poulsen</actor><actor>Ida Dwinger</actor><actor>Jannie Faurschou</actor><director>Jannik Johansen</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme><programme start="20121122224500" stop="20121122234500"><title>Borgen, une femme au pouvoir</title><sub-title>Le dernier prolétaire</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 3/10 - Deux hommes discutent au pied d'un immeuble. Le premier démontre au second l'efficacité d'un fusil de tir de précision, muni d'un silencieux et d'une lunette de visée. Pendant ce temps, des militants écologistes déterminés déploient une immense banderole sur la façade d'un édifice industriel...</desc><credits><actor>Sidse Babett Knudsen</actor><actor>Birgitte Hjort Sorensen</actor><actor>Johan Philip Asbaek</actor><actor>Mikael Birkkjaer</actor><actor>Freja Riemann</actor><actor>Emil Poulsen</actor><actor>Petrine Agger</actor><actor>Lars Brygmann</actor><director>Jesper W Nielsen</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme><programme start="20121122234500" stop="20121123004000"><title>Guérir du VIH ?</title><sub-title>Un nouvel espoir</sub-title><desc>En novembre 2008, une nouvelle a fait sensation dans le monde médical : le VIH, dont était porteur l'Américain Timothy Ray Brown, hospitalisé à la Charité à Berlin, avait disparu. Depuis, les experts en thérapie génique ont avancé dans leurs recherches. Si le miraculé de 2008 avait été traité à partir de cellules-souches, trois autres démarches prometteuses sont par ailleurs à l'étude. A l'université de Californie du Sud, le professeur Paula Cannon a «humanisé» des souris en leur injectant des gènes humains. Elle utilise ensuite des ciseaux moléculaires pour barrer l'entrée des lymphocytes au VIH. En Allemagne, des chercheurs de Hambourg et de l'Institut Max-Planck de Dresde travaillent sur une enzyme qui fonctionne aussi comme un ciseau moléculaire.</desc><credits><director>Mira Thiel</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Santé</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44413624.jpg" /></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121122205000" stop="20121122214500"><title>Braquo</title><sub-title>Infiltré</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 5/8 - Caplan doit mener jusqu'au bout la mission dangereuse qui consiste à négocier à avec madame Arifa. La confiance de Dantin est à ce prix, et Caplan doit aller de l'avant. Marceau a été écarté de la direction des opérations de l'infiltration au profit du général Fèvre. Un homme qui ne cache plus son objectif : éliminer Dantin et ses hommes, enterrant ainsi le secret qui les unit depuis les champs de bataille africains. Quand aux Invisibles, ils sont soutenus financièrement par une certaine Irène Bleuvenne, présidente d'une compagnie spécialisée dans l'industrie de l'armement. Elle semble tenir à éliminer Fèvre...</desc><credits><actor>Ludmila Mikaël</actor><actor>Jean-Hugues Anglade</actor><actor>Nicolas Duvauchelle</actor><actor>Karole Rocher</actor><actor>Joseph Malerba</actor><actor>François Levantal</actor><actor>Annie Mercier</actor><actor>Yann Babilée Keogh</actor><actor>Samuel Le Bihan</actor><director>Eric Valette</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31900574.jpg" /></programme><programme start="20121122214500" stop="20121122224000"><title>Braquo</title><sub-title>Mère (&amp;) patrie</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 6/8 - Caplan revend l'or aux Arifa sans difficulté et, comme il le pressentait, Dantin lui propose une autre mission, primordiale mais bien plus dangereuse : braquer les locaux de Bleuvenne Industries et s'emparer de leur dernier prototype, un fusil révolutionnaire nommé INESSIF. Pourquoi Irène Bleuvenne charge-t-elle les Invisibles de dérober son propre prototype ? La question taraude Caplan et son groupe. Ils vont profiter du vol de l'INESSIF pour neutraliser les Invisibles et les livrer au général Fèvre, et ainsi le forcer à reconnaître le succès de l'infiltration...</desc><credits><actor>Ludmila Mikaël</actor><actor>Jean-Hugues Anglade</actor><actor>Nicolas Duvauchelle</actor><actor>Karole Rocher</actor><actor>Joseph Malerba</actor><actor>François Levantal</actor><actor>Yann Babilée Keogh</actor><actor>Annie Mercier</actor><actor>Martial Bezot</actor><director>Eric Valette</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121122224000" stop="20121123001000"><title>Touche pas à mon poste</title><sub-title>Le meilleur de la semaine</sub-title><desc>Les meilleurs moments de ce divertissement, au cours duquel Cyril Hanouna s'intéresse aux temps forts du petit écran comme de l'actualité en général. Un invité participe aux différents jeux, quiz et happenings qui ponctuent l'émission.</desc><credits><presenter>Cyril Hanouna</presenter><presenter>Christophe Carrière</presenter><presenter>Bertrand Chameroy</presenter><presenter>Elise Chassaing</presenter><presenter>Camille Combal</presenter><presenter>Thierry Moreau</presenter><presenter>Alexia Laroche-Joubert</presenter><presenter>Jean-Luc Lemoine</presenter><presenter>Jean-Michel Maire</presenter><presenter>Enora Malagré</presenter><presenter>Nicolas Rey</presenter><presenter>Philippe Vandel</presenter><presenter>Raphaël Yem</presenter><presenter>Gérard Louvi</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525342.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121122205000" stop="20121122230500"><title>Marseille (Fra) / Fenerbahçe Istanbul (Tur)</title><desc>Après son match nul (2-2) lors de la 4e journée face au Borussia M'Gladbach, l'Olympique de Marseille de Mathieu Valbuena et Steve Mandanda pointe à la 3e place du groupe C et va chercher à se reprendre contre Fenerbahçe.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526137.jpg" /></programme><programme start="20121122230500" stop="20121123002000"><title>100% Foot</title><credits><presenter>Vincent Couëff</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526151.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121122204500" stop="20121122222500"><title>Mon meilleur ami</title><desc>François est un marchand d'art parisien. Lors d'une vente aux enchères, il acquiert pour une petite fortune un magnifique vase grec. Le soir même, il fête son anniversaire avec ses collègues. Parmi eux, Catherine, sa collaboratrice, lui déclare ouvertement qu'il n'a pas de vrais amis. François nie. Elle le met aussitôt au défi : si dans les dix jours, il ne lui a pas présenté son meilleur ami, le vase grec sera sien. François est sûr de gagner mais, à la réflexion, il s'aperçoit que si son carnet d'adresses est plein, il n'a que des collègues et des clients. Par hasard, il retrouve plusieurs fois de suite le même chauffeur de taxi, Bruno, un garçon qu'il trouve sympathique...</desc><credits><actor>Daniel Auteuil</actor><actor>Dany Boon</actor><actor>Julie Gayet</actor><actor>Julie Durand</actor><actor>Henri Garcin</actor><actor>Jacques Mathou</actor><actor>Marie Pillet</actor><actor>Elizabeth Bourgine</actor><actor>Jacques Spiesser</actor><actor>Audrey Marnay</actor><actor>Anne Le Ny</actor><actor>Pierre Aussedat</actor><director>Patrice Leconte</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6687771.jpg" /></programme><programme start="20121122222500" stop="20121123001000"><title>Olé !</title><desc>Figure incontournable de la lunetterie française, François Veber est un patron toujours très occupé. Il partage sa vie entre son grand pavillon de Neuilly, où il vit avec sa femme Alexandra et son fils Alexandre, ses bureaux parisiens, et sa maîtresse, installée rue Spontini. S'il réussit à jongler entre tous ces lieux, c'est grâce à son chauffeur, Ramon Holgado, véritable homme à tout faire qui, outre ses talents de conducteur, se montre de surcroît fin diplomate. François et Ramon passent le plus clair de leur temps ensemble pendant que leurs épouses gèrent la maison de Neuilly. Carmen, la femme de Ramon, a pourtant un rêve : retourner vivre en Andalousie...</desc><credits><actor>Gérard Depardieu</actor><actor>Gad Elmaleh</actor><actor>Sabine Azéma</actor><actor>Valeria Golino</actor><actor>Gaëlle Bona</actor><actor>Valentin Merlet</actor><actor>Mar Sodupe</actor><actor>Isabelle Caubère</actor><actor>Bob Swaim</actor><actor>Roger Pierre</actor><actor>Claudine Coster</actor><actor>Xavier Couture</actor><director>Florence Quentin</director></credits><date>2005</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4767734.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121122204500" stop="20121122224500"><title>Blade II</title><desc>Blade, un être hybride qui possède les qualités propres aux vampires et aux hommes, sans être affligé de leurs défauts ni de leurs faiblesses, vit en secret avec Scud. Celui-ci lui construit des armes spécialement adaptées pour combattre les vampires ennemis. Blade parvient à délivrer son ami Abraham Whistler des mains de ces derniers. Nyssa, la jolie fille du seigneur des vampires, lui demande de collaborer avec son père afin de vaincre une nouvelle race de créatures prédatrices qui attaquent les hommes comme les vampires. Pour l'aider, Damaskinos, l'empereur des ténèbres, met à son service un commando initialement recruté pour l'éliminer...</desc><credits><actor>Wesley Snipes</actor><actor>Kris Kristofferson</actor><actor>Ron Perlman</actor><actor>Leonor Varela</actor><actor>Norman Reedus</actor><actor>Thomas Kretschmann</actor><actor>Luke Goss</actor><actor>Matt Schulze</actor><director>Guillermo del Toro</director></credits><date>2002</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1149691.jpg" /></programme><programme start="20121122224500" stop="20121123001500"><title>Ong Bak 2, la naissance du dragon</title><desc>En Thaïlande, au XVe siècle, le jeune Tien est vendu sur un marché aux esclaves. Il essaie de se rebeller et doit combattre un adversaire brutal qui le plonge dans la fosse aux crocodiles. Il est alors sauvé et recueilli par Chernang, le chef des bandits de Garuda. Sous son aile, l'enfant va bientôt apprendre à maîtriser les arts martiaux. Devenu adulte, Tien est un guerrier accompli et respecté par les membres des Garuda. Mais le jeune homme n'a qu'une idée en tête : venger la mort de son père, tué par le seigneur Rajasena...</desc><credits><actor>Tony Jaa</actor><actor>Sarunyu Wongkrachang</actor><actor>Sorapong Chatree</actor><actor>Primorata Dejudom</actor><actor>Nirut Sirichanya</actor><actor>Petchtai Wongkamlao</actor><actor>Santisuk Promsiri</actor><actor>Patthama Panthong</actor><actor>Supakorn Kitsuwon</actor><actor>Natdanai Kongthong</actor><actor>Prarinya Karmkeaw</actor><actor>Jaran Ngamdee</actor><director>Tony Jaa</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13255695.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121122203500" stop="20121122222500"><title>Tellement vrai</title><sub-title>Belle-mère : pour le meilleur et surtout pour le pire</sub-title><desc>Martine est une maman très possessive. Pour elle, son fils Stéphane est l'homme parfait et elle ne manque jamais de le rappeler à sa belle-fille. Daisy et Elodie n'ont que deux ans de différence mais depuis huit ans, Elodie vit une grande histoire d'amour avec Eric, le père de Daisy. Elsa n'a pas eu une enfance très heureuse. A 6 ans, elle était la deuxième femme de la maison et aidait sa mère pour les corvées ménagères. Franck a réalisé son projet de toujours : il a fait construire une grande maison dans laquelle lui et sa famille peuvent vivre avec leurs parents.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44524392.jpg" /></programme><programme start="20121122222500" stop="20121123001000"><title>Tellement vrai</title><sub-title>Les vacances des familles nombreuses</sub-title><desc>Etre à la tête d'une famille nombreuse est un défi au quotidien qui se corse pendant les vacances d'été. Nathalie, maman de dix enfants de quatre papas différents, est parvenue à réunir tout le monde pour une semaine de camping en Bretagne. Yasmina est une maman célibataire. Cinq de ses enfants partagent la même passion : le twirling bâton. Toute l'année, la vie de cette famille est rythmée par les compétitions. Cyndie et Patrick sont dans une situation financière délicate, pourtant ils ont décidé d'offrir une semaine de vacances à leurs six enfants. Anne et François ont élevé leurs sept enfants dans la foi chrétienne. Cet été, ils ont décidé de faire un pèlerinage à vélo sur le chemin de Saint-Jacques-de-Compostelle.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43723688.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121122205000" stop="20121122213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Arnaud Ardoin et ses invités se fixent pour objectif d'analyser l'actualité parlementaire afin d'aider les citoyens à en saisir les différents aspects. Chaque jour, députés, experts et personnalités décortiquent un thème ou un point fort de l'actualité. Reportages, chroniques, débats, interventions des internautes créent un espace d'échange où l'information n'est pas simplement présentée ou compilée mais analysée, débattue et échangée. «Ça vous regarde» installe un lien entre parlementaires et citoyen.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoin</presenter><presenter>Maud Guillaumi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121122213000" stop="20121122220000"><title>Ça va, ça vient</title><sub-title>La droite et la culture du chef</sub-title><desc>Quelques mois après la défaite de Nicolas Sarkozy à l'élection présidentielle, les militants UMP sont appelés à choisir leur nouveau chef. Car la droite n'aime pas le vide. Elle aime suivre un leader, un guide, un patron. Contrairement aux socialistes, qui se déchirent autour de motions et se divisent en courants, l'UMP fonctionne comme un parti centralisé et très hiérarchisé. C'est l'héritage de la droite bonapartiste.</desc><credits><presenter>Céline Bittne</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121122220000" stop="20121122223000"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121122223000" stop="20121122230000"><title>On refait la séance</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121122230000" stop="20121122233000"><title>La politique c'est net</title><sub-title>Les femmes dans le numérique</sub-title><desc>Les campagnes politiques se jouent désormais sur Internet. C'est là que Caroline Deschamps et ses chroniqueurs se rendent pour relater l'actualité politique sur le web et les réseaux sociaux. Ils réagissent aux vidéos postées en ligne, aux débats qui agitent les forums et aux sujets récurrents dans les conversations sur les réseaux sociaux. Des reportages font le point sur les dossiers les plus chauds du moment.</desc><credits><presenter>Caroline Deschamp</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121122233000" stop="20121123001500"><title>PolitiqueS</title><desc>Saison : 1 - Serge Moati propose un voyage au coeur de la politique à travers un vif débat. Son invité est convié à se livrer sans détours, ni langue de bois. Suit une confrontation animée où trois contradicteurs rejoignent la personnalité. Arguments contre arguments : c'est un échange en toute liberté, sans complaisance, pour un grand rassemblement citoyen. Citoyens invités à interpeller les politiques grâce aux réseaux sociaux.</desc><credits><presenter>Serge Moat</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121122204500" stop="20121122212500"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Un deuil impossible</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 1/24 - Dans la rue, Ryan McAvoy poursuit un homme, avant d'être traqué à son tour. Peu de temps après, au FBI, Medina, le nouveau chef du service, demande à ses agents d'enquêter sur la récente disparition de McAvoy. Les archives font apparaître que la fille de McAvoy a disparu il y a trois ans. Jack et Sam rencontrent l'ex-femme de Ryan pour l'interroger. Celle-ci leur apprend que son ex-mari n'avait jamais renoncé à retrouver leur fille et qu'il menait ses propres investigations. C'est en se promenant avec son père que Lindsey, la fille du couple, avait disparu. Bousculé par un passant, McAvoy avait lâché sa fille un instant. Après avoir ramassé ses affaires, il ne l'avait plus vue auprès de lui...</desc><credits><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Steven Weber</actor><actor>Kevin Rahm</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><director>John Polson</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11992843.jpg" /></programme><programme start="20121122212500" stop="20121122221000"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Enlèvement</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 2/24 - Sara Kent participe à une soirée branchée organisée sur le toit d'un immeuble de Manhattan. La société pour laquelle elle travaille est sur le point d'être rachetée et tous les dirigeants célèbrent l'événement. Sara, qui a été l'un des grands artisans du succès de l'entreprise, se joint à la fête avec plaisir. Inexplicablement, au plus fort de la soirée, l'humeur de Sara s'assombrit. Elle quitte l'assemblée et se jette dans un taxi. Là, un homme la chloroforme. Prévenus de sa disparition, les agents enquêtent sur sa vie privée afin de déterminer si son agresseur fait partie de ses proches, ou s'il pourrait s'agir de l'un ou de l'une de ses collègues...</desc><credits><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>Wendy Glenn</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><actor>Kelly AuCoin</actor><director>Greg Walker</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121122221000" stop="20121122224000"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Déjà vu</sub-title><desc>Saison : 6 - Episode : 15/18 - Jay McCann se réveille à l'hôpital, après trois ans d'un coma provoqué par un accident de voiture. Sa mémoire semble presque intacte. Six semaines plus tard, la disparition de McCann est signalée au FBI. Sans Jack, qui se remet de ses blessures à l'hôpital, les enquêteurs entament leurs recherches. Ils commencent par fouiller dans le passé du disparu. Martin interroge Kim McCann, l'épouse de Jay. Celle-ci lui apprend que son mari s'était comporté bizarrement la veille de son accident, dont elle ne comprend d'ailleurs toujours pas les circonstances. Elle révèle également qu'elle a trouvé un chèque de 100 000 dollars dans un sac après l'accident...</desc><credits><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Christopher Wiehl</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><actor>Missy Yager</actor><director>Chris Long</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/10406158.jpg" /></programme><programme start="20121122224000" stop="20121122235000"><title>Fidèles au poste !</title><desc>Saison : 1 - Bruno Guillon et sa troupe d'humoristes proposent un divertissement qui se donne pour objectif de faire rire en revisitant les meilleurs moments de la télévision. Deux invités se joignent à eux et, répartis en deux équipes composées de trois humoristes et un invité, tous s'affrontent lors de jeux, sketches et épreuves qui détournent les émissions les plus célèbres du petit écran.</desc><credits><presenter>Bruno Guillon</presenter><presenter>Baptiste Lecaplain</presenter><presenter>Marie Montoya</presenter><presenter>Luigi Li</presenter><presenter>Anne-Sophie Girard</presenter><presenter>Kheiron</presenter><presenter>Donel Jacksman</presenter><presenter>Romain Lancry</presenter><presenter>Noman Hosni</presenter><presenter>Ariane Brodie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44524702.jpg" /></programme><programme start="20121122235000" stop="20121123010000"><title>Fidèles au poste !</title><desc>Saison : 1 - Répartis en deux équipes, composées d'un invité et de trois humoristes spécialistes du one-man-show, les participants de l'émission s'affrontent au cours d'une bataille de sketches sur le thème de la télévision d'hier et d'aujourd'hui. Un spectacle léger, drôle et dynamique piloté par Bruno Guillon.</desc><credits><presenter>Bruno Guillon</presenter><presenter>Baptiste Lecaplain</presenter><presenter>Marie Montoya</presenter><presenter>Luigi Li</presenter><presenter>Anne-Sophie Girard</presenter><presenter>Kheiron</presenter><presenter>Donel Jacksman</presenter><presenter>Romain Lancry</presenter><presenter>Noman Hosni</presenter><presenter>Ariane Brodie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008091.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121122210000" stop="20121122230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44514953.jpg" /></programme><programme start="20121122230000" stop="20121123000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121122203000" stop="20121122220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121122220000" stop="20121122221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121122221600" stop="20121122222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121122222500" stop="20121123000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121122205000" stop="20121122224500"><title>In tranzit</title><desc>La Seconde Guerre mondiale a laissé l'Europe en ruines. Un groupe de prisonniers allemands attend de savoir ce qu'on va faire d'eux. Mais bientôt, ces anciens soldats du IIIe Reich comprennent avec effroi qu'on les achemine vers l'Europe de l'Est. En effet, les prisonniers sont conduits dans un camp russe, tenu par des femmes. Leur calvaire, loin de s'arrêter là, ne fait que commencer : une série de représailles humiliantes les attend. Seuls le docteur Natalia et le cuisinier les traitent avec dignité. Natalia a reconnu son ancien amant, qui a été blessé pendant le conflit. Elle tente de le protéger et veut lui éviter un départ en Sibérie. Pavlov, le commandant du camp, profite de la situation. Il demande à Natalia de dénoncer les membres de la SS infiltrés dans le groupe de prisonniers. Natalia fait mine d'accepter et organise en secret leur fuite...</desc><credits><actor>Vera Farmiga</actor><actor>Thomas Kretschmann</actor><actor>John Malkovich</actor><actor>Daniel Brühl</actor><actor>Natalie Press</actor><actor>Patrick Kennedy</actor><actor>John Lynch</actor><actor>Guy Flanagan</actor><actor>Phillip Azarov</actor><actor>Sergei Baryshev</actor><actor>Aleksandr Bolshakov</actor><actor>Katya Chunkova</actor><director>Tom Roberts</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15183472.jpg" /></programme><programme start="20121122224500" stop="20121123002000"><title>Vol noir</title><desc>La petite ville où travaille le shérif Wayne est attaquée par des nuées de corbeaux dévorant la chair. Avec ses concitoyens, l'homme de loi tente de repousser cette terrible menace. Pendant ce temps, sa femme, Cynthia, se rend à une ferme des environs pour saluer une amie et découvre l'origine de ces terribles volatiles. Tout aurait commencé par une maladie virale qui aurait touché les vaches. Une fois les animaux morts, des oiseaux seraient venus picorer les cadavres. C'est ainsi que l'infection se serait propagée des vaches aux corbeaux. Pendant que les citoyens s'abritent du mieux qu'ils le peuvent pour se protéger des raids meurtriers, d'autres cherchent un remède à la maladie. C'est une véritable course contre la montre qui est engagée...</desc><credits><actor>Sean Patrick Flanery</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Kristin Booth</actor><actor>Rod Taylor</actor><actor>John Ralston</actor><actor>Michelle Duquet</actor><actor>Gray Powell</actor><actor>Vladimir Bondarenko</actor><director>Sheldon Wilson</director></credits><date>2007</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm d'horreur</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27652824.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121122204500" stop="20121122214000"><title>Facing Kate</title><sub-title>Le prix d'une vie</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 2/10 - Kate est médiatrice dans une affaire qui oppose l'Etat de Californie à un certain Steve Jenks, un homme qui, victime d'une erreur judiciaire, a été emprisonné durant 22 ans. Kate négocie le montant de ses dommages et intérêts mais Steve, qui refuse de faire face à la réalité, explose. Parallèlement, Kate, qui redoute la lecture du testament de son père, trouve toutes sortes d'excuses pour y échapper. Lauren, de son côté, reprend les dossiers de son défunt mari : elle est confrontée à un avocat qui refuse de la laisser poser les mêmes questions...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Ethan Embry</actor><actor>Paul Schulze</actor><actor>Malcolm Stewart</actor><actor>Chelah Horsdal</actor><director>Andy Wolk</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/24569379.jpg" /></programme><programme start="20121122214000" stop="20121122223500"><title>Facing Kate</title><sub-title>Le cadeau d'anniversaire</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 3/10 - Le pire ennemi de Kate, le juge Nicastro, lui demande de s'occuper d'une affaire entre un coach de football, qui exerce dans un lycée, et les parents des jeunes joueurs, mécontents de ses méthodes trop sévères. En visionnant une vidéo, Kate découvre les vraies raisons du comportement controversé de l'entraîneur...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Dean Norris</actor><actor>Tim Fellingham</actor><actor>Barclay Hope</actor><actor>Gerald McRaney</actor><director>John F Showalter</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category></programme><programme start="20121122223500" stop="20121123001000"><title>Fabien Cosma</title><sub-title>Jamais trop tard</sub-title><desc>Fabien Cosma a accepté un remplacement dans une petite commune de l'agglomération lyonnaise. C'est là qu'il rencontre Lucette, 70 ans, une ancienne meneuse de revue, qui est depuis peu saisie de vertiges. Malgré l'insistance du médecin, la septuagénaire, qui prépare activement son mariage avec Georges, un militaire à la retraite, refuse de se soigner. Mais ses troubles se multiplient, et un jour, prise d'un malaise, Lucette provoque un accident, mettant en péril la vie de son petit-fils. Devant l'inconscience de Lucette, Mathilde, sa fille, déjà révoltée contre son égoïsme permanent, coupe définitivement les ponts. Désespérée par cette décision, Lucette tente de mettre fin à ses jours...</desc><credits><actor>Louis-Karim Nébati</actor><actor>Annie Cordy</actor><actor>Gérard Hernandez</actor><actor>Martine Montgermont</actor><actor>Georges Neri</actor><actor>Vincent Solignac</actor><actor>Jean-Luc Borras</actor><actor>Jacques Giraud</actor><director>Jean-Pierre Vergne</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2198011.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121122204500" stop="20121122221500"><title>Famille d'accueil</title><sub-title>Le petit du coucou</sub-title><desc>Episode : 14 - Louise avait deux ans quand ses parents sont morts dans un accident de voiture. Elle vit depuis huit ans chez les Ferrière. Quand elle reçoit une carte postale de son oncle de Pointe-à-Pitre, elle se demande de qui il peut bien s'agir. Il s'agit d'Oncle Yoyotte, musicien et chanteur dans un groupe créole. Il veut rencontrer Louise. L'arrivée soudaine de ce parent de la Guadeloupe bouscule l'équilibre de Louise. Quand elle fait sa connaissance, elle tombe sous le charme de ce personnage haut en couleur. Mais elle se pose des questions. Marion et Daniel l'aiment-ils vraiment comme leur fille ? La laisseraient-ils s'en aller ? Valentine, sa nouvelle voisine qui vit seule avec sa mère, Lola, sent le trouble de Louise. Insidieusement, elle lui fait croire que les Ferrière ne l'aiment pas...</desc><credits><actor>Virginie Lemoine</actor><actor>Christian Charmetant</actor><actor>Ginette Garcin</actor><actor>Doriane-Louisy Louis Joseph</actor><actor>Lucie Barret</actor><actor>Smaïl Mekki</actor><actor>Samantha Rénier</actor><actor>Umban U'kset</actor><actor>Alexis Estève</actor><actor>Adèle Fahier</actor><actor>Sabrina Leurquin</actor><actor>Anna Gaylor</actor><director>Bruno Bontzolakis</director></credits><date>2005</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4560583.jpg" /></programme><programme start="20121122221500" stop="20121122234500"><title>Famille d'accueil</title><sub-title>Instinct de vie</sub-title><desc>Episode : 10 - Quentin Leroy, apprenti pâtissier et magicien à ses heures, est séropositif depuis sa naissance. Ses parents étaient toxicomanes, sa mère est morte et son père ne s'occupe guère de lui. Quentin a été élevé par sa grand-mère et a connu les foyers. Il vient d'être placé chez les Ferrière. Tante Jeanne est séduite par cet adolescent sympathique. Quant à Charlotte, elle n'est pas insensible à son charme. Face à cet amour adolescent, Marion est inquiète. Quelle attitude adopter avec Charlotte ? Lorsque Quentin apprend que son père est au plus mal, il arrête sa trithérapie. Tous essaient de lui faire reprendre goût à la vie, mais la tâche s'avère délicate...</desc><credits><actor>Virginie Lemoine</actor><actor>Christian Charmetant</actor><actor>Adrien Jolivet</actor><actor>Lucie Barret</actor><actor>Ginette Garcin</actor><actor>Smaïl Mekki</actor><actor>Samantha Rénier</actor><actor>Alexis Estève</actor><director>Bruno Bontzolakis</director></credits><date>2004</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3233521.jpg" /></programme><programme start="20121122234500" stop="20121123000000"><title>Infô-Afrique</title><desc>L'actualité économique, politique et culturelle du continent africain.</desc><credits><presenter>Eléonore Abou Ez</presenter><presenter>Anaïs Agbo (en alternance</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel></channels>