<channels><channel name="TF1"><programme start="20121117205000" stop="20121117231500"><title>Danse avec les stars</title><sub-title>Episode 7</sub-title><desc>Saison : 3 - A ce stade, plusieurs stars ont déjà été éliminées de la compétition, à l'instar de Chimène Badi, Laura Flessel ou Christophe Dominici. Ce soir, les cinq couples encore en compétition auront deux chorégraphies à réaliser, dont une dans une toute nouvelle épreuve : la danse en trio, interprétée avec un professionnel éliminé précédemment de l'aventure. Lors du deuxième défi, les stars danseront avec leur partenaire sur une musique d'une de leurs idoles. Enfin, Sandrine Quétier et Vincent Cerutti accueillent Patrick Bruel, qui interprétera en direct la chanson «Lequel de nous », premier extrait de son nouvel album, dans les bacs dès le 26 novembre.</desc><credits><presenter>Sandrine Quétier</presenter><presenter>Vincent Cerutti</presenter><presenter>Marie-Claude Pietragalla</presenter><presenter>Chris Marques</presenter><presenter>Jean-Marc Généreux</presenter><presenter>Shy'</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525629.jpg" /></programme><programme start="20121117231500" stop="20121117235500"><title>Danse avec les stars, la suite</title><sub-title>Episode 7</sub-title><desc>Saison : 3 - Au cours d'une seconde partie de soirée, elle aussi retransmise en direct, Sandrine Quétier et Vincent Cerutti reviennent sur les temps forts du prime et recueillent les premières réactions du couple de danseurs éliminé. Figurent également au programme de nombreuses vidéos exclusives - les coulisses du prime ou la rubrique «une journée avec». Enfin, la rubrique «Votre avis sur le prime» permet de découvrir ce qui se dit de l'émission sur les réseaux sociaux, avec les tweets les plus drôles, les mots d'encouragement les plus marquants, l'activité sociale liée à chaque personnalité. A cette occasion, les stars, les danseurs, les membres du jury et les animateurs sont invités à réagir en direct aux impressions des téléspectateurs.</desc><credits><presenter>Sandrine Quétier</presenter><presenter>Vincent Cerutti</presenter><presenter>Marie-Claude Pietragalla</presenter><presenter>Chris Marques</presenter><presenter>Jean-Marc Généreux</presenter><presenter>Shy'm</presenter><presenter>Sandra Lo</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525630.jpg" /></programme><programme start="20121117235500" stop="20121118004500"><title>Les experts</title><sub-title>Meurtre à double code</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 23/23 - En regagnant son domicile, une employée de casino est agressée. Elle est battue et violée, mais survit miraculeusement à la barbarie de son tortionnaire. En mesure d'identifier l'agresseur, elle se rend au poste de police le plus proche, porte plainte et se soumet à un test ADN. Contre toute attente, les résultats de l'analyse innocentent le suspect. Grissom, dubitatif, est tenté de remettre en question l'infaillibilité de ces tests scientifiques. Mais il est contraint de remettre ses ruminations à plus tard : il doit en premier lieu venir en aide à un collègue en fâcheuse posture...</desc><credits><actor>William Petersen</actor><actor>Marg Helgenberger</actor><actor>Gary Dourdan</actor><actor>George Eads</actor><actor>Paul Guilfoyle</actor><actor>Eric Szmanda</actor><actor>Nina Siemaszko</actor><actor>George Newbern</actor><director>Kenneth Fink</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121117210000" stop="20121117225000"><title>France / Argentine</title><desc>Une semaine après avoir mis au supplice l'Australie au Stade de France (33-6), dans le cadre de leur tournée d'automne, les Bleus de Philippe Saint-André disputent le deuxième de leur trois test-matches face aux Pumas argentins. Le XV de France joue pour la première fois dans l'enceinte du nouveau Grand Stade Lille Métropole, avant de retrouver le Stade de France, la semaine prochaine, pour un ultime test match contre les Samoa. Pour cette rencontre, Pascal Papé est de nouveau nommé capitaine, en remplacement de Thierry Dusautoir, blessé. Les Bleus ont rencontré par deux fois l'Argentine, sur ses terres, en juin dernier. Les Pumas l'avaient d'abord emporté (23-20), avant que Frédéric Michalak et les siens ne prennent leur revanche (49-10).</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Rugby</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526373.jpg" /></programme><programme start="20121117225000" stop="20121117225500"><title>CD'aujourd'hui</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Variétés</category></programme><programme start="20121117225500" stop="20121118015500"><title>On n'est pas couché</title><desc>Saison : 7 - Olivier Besancenot, ancien porte-parole du NPA, publie l'essai «On a voté... Et puis après ?» (Cherche Midi), dans lequel il livre son point de vue sur la crise et appelle à la lutte sociale. Marie-Anne Chazel et Sam Karmann sont quant à eux sur les planches du Théâtre Marigny du mercredi au dimanche dans la pièce «Le Bonheur», d'Eric Assous, mise en scène par Jean-Luc Moreau. Laurent Ruquier reçoit également Rachid Djaïdani, à l'occasion de la sortie de «Rengaine», avec Slimane Dazi. Ce film, qu'il a écrit et réalisé, a été sélectionné à la quinzaine des réalisateurs à Cannes. Du côté des sorties musicales, l'émission offre une tribune à Lescop, l'ancien chanteur du groupe Asyl, qui signe son premier album solo.</desc><credits><presenter>Laurent Ruquier</presenter><presenter>Natacha Polony</presenter><presenter>Aymeric Caro</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526367.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121117204500" stop="20121117222000"><title>Tout est bon dans le cochon</title><desc>Sophia Eltrani, 30 ans, est née dans le Nord de la France de parents marocains. A 30 ans, elle est encore célibataire et peine à trouver du travail. Un jour, après avoir une fois de plus perdu le poste précaire qu'elle occupait, elle découvre que son propriétaire a décidé de lui reprendre son studio meublé. Comme si cela ne suffisait pas, l'administration, en renouvelant sa carte d'identité, a transformé son nom en Beltrani. Cette erreur lui permet pourtant de recevoir  une proposition de Pôle Emploi : reprendre le dernier commerce d'un petit village de la Creuse. Sophia est ravie, jusqu'au moment où elle découvre la nature du commerce qu'on lui propose : une charcuterie...</desc><credits><actor>Saïda Jawad</actor><actor>Erwan Creignou</actor><actor>Cathy Bodet</actor><actor>Anatole de Bodinat</actor><actor>Patrick Bonnel</actor><actor>Eric Naggar</actor><actor>Jeanne Lepers</actor><actor>Pasquale D'Inca</actor><actor>Charlotte Maury-Sentier</actor><actor>Alain Blazquez</actor><actor>Laetitia Rochas</actor><actor>Anne Plumet</actor><director>David Delrieux</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/21161512.jpg" /></programme><programme start="20121117222000" stop="20121117235500"><title>Le désamour</title><desc>Bertrand, un brillant architecte, semble mener une vie épanouie aux côtés de Laura, son épouse depuis douze ans, elle-même directrice de collection dans une maison d'édition. Tous deux sont les heureux parents d'une adolescente, Sophie. Pourtant, derrière une apparence heureuse, le couple se délite. Plutôt que de se déchirer, Bertrand et Laura décident de se séparer. Mais comment aborder cette nouvelle existence, l'un sans l'autre ? Et comment parvenir à faire accepter ce choix à Sophie, tout en garantissant son équilibre affectif ? Ces bouleversements ne sont finalement pas si simples à gérer, ni à digérer, pour Bertrand comme pour Laura...</desc><credits><actor>Florence Pernel</actor><actor>Bruno Wolkowitch</actor><actor>Cécile Bois</actor><actor>Marie Beraud</actor><actor>Didier Long</actor><actor>Dany Benedito</actor><actor>Khalid Berkouz</actor><actor>Alain Blazquez</actor><director>Daniel Janneau</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15059027.jpg" /></programme><programme start="20121117235500" stop="20121118000000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121117205500" stop="20121117224000"><title>Identité secrète</title><desc>Nathan Harper, un adolescent, souffre de cauchemars récurrents. Un jour, alors qu'il prépare un devoir sur les disparitions d'enfants avec sa camarade de classe Karen, il remarque, sur un site spécialisé, la photo d'un enfant, Steven Price, qui lui ressemble étrangement. En fouillant dans la maison de ses parents, il découvre qu'il est bien Steven et que ses parents ne sont pas les siens. Bouleversé, Nathan contacte le propriétaire du site Internet, ignorant qu'il s'agit d'un agent russe. Désormais, le jeune homme devient la cible de tueurs qui, après avoir assassiné ses parents d'adoption, se lancent à sa poursuite...</desc><credits><actor>Taylor Lautner</actor><actor>Lily Collins</actor><actor>Alfred Molina</actor><actor>Jason Isaacs</actor><actor>Maria Bello</actor><actor>Sigourney Weaver</actor><actor>Elisabeth Röhm</actor><actor>Michael Nyqvist</actor><actor>Denzel Whitaker</actor><actor>Oriah Acima Andrews</actor><actor>Holly Scott Cavanaugh</actor><actor>Richard Cetrone</actor><director>John Singleton</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/28840600.jpg" /></programme><programme start="20121117224000" stop="20121117225000"><title>Zapsport</title><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Multisports</category></programme><programme start="20121117225000" stop="20121117231000"><title>Samedi sport</title><credits><presenter>Thomas Thouroud</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Multisports</category></programme><programme start="20121117231000" stop="20121118000000"><title>Jour de foot</title><sub-title>13e journée de Ligue 1</sub-title><credits><presenter>Messaoud Benterk</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43606758.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121117203500" stop="20121117220500"><title>Echappées belles</title><sub-title>L'Autriche</sub-title><desc>Saison : 7 - Pour ce nouveau voyage à la découverte des cultures d'autres pays, Sacha Bollet se rend en Autriche. Elle débute son périple par Innsbruck, la ville qui a accueilli deux fois les Jeux olympiques, en 1964 et 1976. Elle assiste à un entraînement de saut à skis au tremplin de Bergisel puis quitte la ville pour le Tyrol. A Salzbourg, elle va à la rencontre de musiciens puis s'offre un détour par la Styrie avant d'arriver à Vienne, où elle prend un verre dans une guinguette de jeunes. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sacha Bolle</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44135146.jpg" /></programme><programme start="20121117220500" stop="20121117230000"><title>Les femmes des sables</title><desc>Une fois par an, des femmes Toubou, nomades du Niger, partent en caravane à travers le désert pour récolter et vendre des dattes. Ce voyage est l'occasion de se détacher de l'emprise des hommes et de vivre une période d'indépendance. Cette épopée, dans des paysages somptueux mais hostiles, est aussi une confrontation des générations, entre la doyenne de 50 ans, les jeunes femmes mariées de force ou en quête de modernité, sous le regard d'une fillette de 8 ans. La réalisatrice, qui a fait plusieurs repérages et a su établir une relation intime avec les protagonistes, accompagne la caravane durant tout un été et fait vivre de l'intérieur cette aventure féminine, rythmée par la musique d'Anouar Brahem.</desc><credits><director>Nathalie Borgers</director></credits><date>2009</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13497420.jpg" /></programme><programme start="20121117230000" stop="20121117232500"><title>L'oeil et la main</title><sub-title>Mode d'emploi</sub-title><desc>Les sourds, comme tous, sont confrontés à la crise et trouver un emploi est devenu une gageure. Est-ce plus difficile pour les sourds ou le statut de travailleur handicapé leur permet-il un maintien dans l'emploi ou un accès facilité au travail ?</desc><credits><presenter>Laurent Val</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121117232500" stop="20121117235000"><title>Dr CAC</title><desc>Saison : 3 - En 26 minutes, la compilation des sujets évoqués par le docteur CAC durant la semaine, agrémentée de séquences inédites : les réclames, le top CAC, les infos éco-comiques. Au sommaire :</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121117235000" stop="20121118004500"><title>Les routes de l'impossible</title><sub-title>Brésil, les petits piroguiers de l'Amazone</sub-title><desc>Saison : 1 - Dans le nord du Brésil, en Amazonie. Comme ses amis, Jesse, 14 ans, a l'habitude d'attacher sa pirogue aux barges et aux ferries qui circulent sur le fleuve. A cause de la force des courants et de la vitesse des bateaux, sa frêle embarcation menace de chavirer à tout moment. Mais Jesse, s'il veut subvenir aux besoins de sa famille, n'a guère le choix : intrépide, il tente de vendre aux passagers des bateaux les fruits et les conserves qu'il a chargés sur sa pirogue. Depuis qu'il a 10 ans, Jesse travaille ainsi sept jours sur sept, bravant le danger pour nourrir ses frères et soeurs. Il le paiera d'ailleurs de sa vie.</desc><credits><director>Stéphane Rodriguez</director></credits><date>2007</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121117205000" stop="20121117214000"><title>Terra Nova</title><sub-title>A visage découvert</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 10/13 - Parti seul dans la jungle, Taylor est capturé par Mira, qui lui fait part de ses intentions. Bientôt, les deux ennemis doivent s'allier pour lutter contre des dinosaures qui les ont pris en chasse. Jim et Reynolds, qui traquent la taupe des Sixers, découvrent une goutte de sang qui pourrait permettre de l'identifier. Mais au laboratoire, l'échantillon de sang est mystérieusement détruit, et l'analyse ADN reste incomplète. Quant à Zoe, elle doit prendre une décision délicate lorsqu'elle constate que l'ankylosaure dont elle s'occupe grandit extrêmement vite : si elle ne le rend pas rapidement à la vie sauvage, il ne saura plus s'y adapter...</desc><credits><actor>Jason O'Mara</actor><actor>Stephen Lang</actor><actor>Christine Adams</actor><actor>Shelley Conn</actor><actor>Dean Geyer</actor><actor>Landon Liboiron</actor><actor>Allison Miller</actor><actor>Alana Mansour</actor><director>Karen Gaviola</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27360366.jpg" /></programme><programme start="20121117214000" stop="20121117222500"><title>Terra Nova</title><sub-title>La guerre est déclarée</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 11/13 - Des personnes sont sur le point d'arriver en masse dans la colonie. En effet, le onzième pèlerinage va avoir lieu dans les prochains jours, et chacun se tient prêt à accueillir les nouveaux venus. Pendant ce temps, Lucas se dépêche d'assembler les dernières pièces de sa mystérieuse machine. Parviendra-t-il à l'utiliser à temps ? De leur côté, Jim et Taylor tentent de démasquer la taupe de la colonie. Jim décide de débuter les interrogatoires afin de démasquer l'espion des Sixers. Son seul indice : l'ADN est celui d'une femme. Skye figure donc sur liste des suspectes. Josh lui promet de la couvrir. Curran, quant à lui, décide de faire amende honorable...</desc><credits><actor>Jason O'Mara</actor><actor>Stephen Lang</actor><actor>Shelley Conn</actor><actor>Landon Liboiron</actor><actor>Allison Miller</actor><actor>Ashley Zuckerman</actor><actor>Christine Adams</actor><actor>Jay Ryan</actor><director>Karen Gaviola</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série de science-fiction</category></programme><programme start="20121117222500" stop="20121117231000"><title>Lie to Me</title><sub-title>La vie comme elle est</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 10/13 - Cal est très surpris de voir son ex-femme, Zoe, venir lui demander un service. Il n'avait gardé aucun contact avec elle. Cal comprend très vite qu'il s'agit de quelque chose d'important. Elle espère qu'il pourra résoudre une affaire d'incendies volontaires, commis dans une banlieue résidentielle. Cal accepte et charge son équipe de faire des recherches sur ce dossier. Pourra-t-il retrouver le pyromane et le faire avouer ? De son côté, Ria se penche sur une autre affaire : un proche d'un rappeur, qui s'apprêtait à faire son coming out, a été abattu en pleine rue par un tireur en voiture...</desc><credits><actor>Jennifer Beals</actor><actor>Tim Roth</actor><actor>Brendan Hines</actor><actor>Kelli Williams</actor><actor>Monica Raymund</actor><actor>Kristen Ariza</actor><actor>Annalise Basso</actor><actor>Hayley McFarland</actor><actor>Karis Campbell</actor><director>Karen Gaviola</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12669565.jpg" /></programme><programme start="20121117231000" stop="20121118000500"><title>Lie to Me</title><sub-title>Les infiltrés</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 11/13 - Cal et Gillian sont amenés à enquêter sur le coup de feu qu'un policier a tiré et qui a malencontreusement touché un adolescent. Il semble que l'affaire soit liée à un dossier terroriste, mais les preuves manquent. Parallèlement, des avocats déposent une plainte à l'encontre de l'équipe de Cal. Plusieurs personnes déplorent effectivement un comportement malhonnête de l'équipe lors d'une récente affaire. Ria et Eli voient leur amitié mise à rude épreuve. Pendant ce temps, Cal en apprend un peu plus sur le mari de Gillian...</desc><credits><actor>Tim Roth</actor><actor>Brendan Hines</actor><actor>Kelli Williams</actor><actor>Monica Raymund</actor><actor>Kristen Ariza</actor><actor>Currie Graham</actor><actor>Sean Patrick Thomas</actor><actor>Tim Guinee</actor><director>Seith Mann</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121117204500" stop="20121117221500"><title>A la découverte de la Sibérie</title><desc>Dès le XVIIIe siècle, scientifiques et aventuriers européens se passionnent pour la Sibérie, terre désertique et inhospitalière, mais regorgeant de richesses. En 1737, le médecin et naturaliste Georg Wilhelm Steller quitte Saint-Pétersbourg pour un périple transsibérien qui le mène jusqu'aux côtes américaines. Un siècle et demi plus tard, le commerçant Adolph Dattan ouvre à Vladivostok le premier grand magasin de la région. Plusieurs explorateurs du XXIe siècle marchent sur les traces de ces pionniers, comme l'ethnologue Florian Stammler, parti à la rencontre des Nénètses, ou la volcanologue Christel van den Bogaard, qui a étudié les roches du Kamtchatka.</desc><credits><director>Kay Siering</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44314052.jpg" /></programme><programme start="20121117221500" stop="20121117231000"><title>Chewing-gum</title><sub-title>Le mystère des bulles de gomme</sub-title><desc>Vendu en masse aux Etats-Unis au début du XXe siècle, importé par les GI en Europe à la fin de la Seconde Guerre mondiale, le chewing-gum a traversé les époques. Après l'expérience réussie des GI, les soldats américains ont reçu des rations de tablettes à exporter durant la guerre du Viêtnam et celle d'Irak. Ce produit populaire, mal vu dans certaines situations et dans certains milieux, exerce pourtant un étonnant pouvoir. Sa mollesse dégoûte mais la satisfaction immédiate qu'il procure est irrésistible. En outre, sa composition n'a rien de très ragoûtant : «du latex alimentaire sûrement à base de pétrole», confie un ex-fabricant.</desc><credits><director>Vassili Silovic</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44314430.jpg" /></programme><programme start="20121117231000" stop="20121118000500"><title>Tracks</title><desc>Le Hairy Metal, genre musical et capillaire popularisé dans les années 80, est remis au goût du jour par les Steel Panther, Crashdïet et BlackRain.</desc><credits><presenter>Jean-Marc Barbieux</presenter><presenter>David Comb</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121117205000" stop="20121117214500"><title>Affaires non classées</title><sub-title>Le fils prodigue</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 9/10 - Nikki et Harry sont appelés en urgence à l'ambassade des Pays-Bas après une fusillade durant laquelle Klara Van Buren, la fille de l'ambassadeur, le garde du corps de ce dernier et un officier de police ont été grièvement blessés. De plus, Jack, le petit-fils de l'ambassadeur, a disparu. Toute l'affaire réveille le souvenir de la disparition du fils de l'ambassadeur, Jacob, survenue quinze ans auparavant...</desc><credits><actor>Emilia Fox</actor><actor>William Gaminara</actor><actor>Tom Ward</actor><actor>Marene Van Holk</actor><actor>Derek De Lint</actor><actor>Austin Moulton</actor><actor>Sarah Solemani</actor><actor>Kate Ashfield</actor><director>James Strong</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42799303.jpg" /></programme><programme start="20121117214500" stop="20121117224500"><title>Affaires non classées</title><sub-title>Le fils prodigue</sub-title><desc>Saison : 14 - Episode : 10/10 - Après le témoignage de Klara, la police commence à chercher activement Jacob. Mais la découverte d'une jeune femme pendue non loin de la maison familiale des Van Buren va relancer l'enquête dans une autre direction. Leo, Nikki et Harry vont vite découvrir que la famille Van Buren cache bien plus de secrets qu'ils ne le pensaient...</desc><credits><actor>Emilia Fox</actor><actor>William Gaminara</actor><actor>Tom Ward</actor><actor>Marene Van Holk</actor><actor>Derek De Lint</actor><actor>William Brand</actor><actor>Austin Moulton</actor><actor>Sarah Solemani</actor><director>James Strong</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121117224500" stop="20121117234500"><title>Affaires non classées</title><sub-title>Amour fou</sub-title><desc>Saison : 15 - Episode : 3/12 - Sous les yeux de Nikki, une adolescente est renversée par une voiture. De toute évidence, Shannon Kelly fuyait quelqu'un. Des analyses montrent qu'on a abusé d'elle et qu'elle souffre d'une grave infection. Les premiers soupçons se portent sur Abdul, le beau-père de la demoiselle, mais la réalité est bien plus complexe. La découverte en pleine rue du corps d'un homme tatoué souffrant de la même infection que Shannon, puis celle du corps desséché d'une femme dans une valise, orientent l'enquête dans une autre direction...</desc><credits><actor>Emilia Fox</actor><actor>William Gaminara</actor><actor>Tom Ward</actor><actor>Amy Wren</actor><actor>Sanjeev Bhaskar</actor><actor>Madeline Duggan</actor><actor>Glenn Doherty</actor><actor>Lizzie Roper</actor><director>Keith Boak</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43327230.jpg" /></programme><programme start="20121117234500" stop="20121118004000"><title>Affaires non classées</title><sub-title>Amour fou</sub-title><desc>Saison : 15 - Episode : 4/12 - L'équipe a fort à faire avec les deux derniers cadavres trouvés et la disparition d'amies de Shannon Kelly. Nikki et Harry parviennent à faire le lien entre les victimes et il ne leur manque plus que le témoignage de Shannon. Cette dernière, traumatisée par les récents événements, refuse de se confier...</desc><credits><actor>Emilia Fox</actor><actor>William Gaminara</actor><actor>Tom Ward</actor><actor>Amy Wren</actor><actor>Madeline Duggan</actor><actor>Glenn Doherty</actor><actor>Elyes Gabel</actor><actor>Lizzie Roper</actor><director>Keith Boak</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121117205000" stop="20121117211000"><title>Les Simpson</title><sub-title>La montagne en folie</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 12/25 - Mécontent des performances de ses employés, monsieur Burns décide d'envoyer tout le monde en stage à la montagne pour renforcer l'esprit d'équipe. Le but : braver la neige et le froid par groupes de deux jusqu'à un lieu de rendez-vous fixé à l'avance : un chalet. Le dernier arrivé sera renvoyé. Homer et monsieur Burns se retrouvent dans la même équipe, au grand dam de Smithers, qui espérait pouvoir passer un moment seul avec son vénéré patron. Homer et Burns sont les premiers à atteindre un chalet, qui se retrouve rapidement enseveli par une avalanche. Claustrophobes, ils commencent à s'agresser mutuellement...</desc><credits><director>Mark Kirkland</director></credits><date>1997</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/142656.jpg" /></programme><programme start="20121117211000" stop="20121117213000"><title>Les Simpson</title><sub-title>L'amour pédagogique</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 19/25 - C'est l'anniversaire de Martin. Bart, Lisa, mais aussi Seymour Skinner et Edna Krapabelle se retrouvent à la fête. Pour être au calme, Seymour et Edna s'isolent dans la maison pour enfants installée dans le jardin. Ils s'embrassent, sous les yeux de Bart qui était embusqué. Le chenapan raconte tous ses copains...</desc><credits><director>Susie Dietter</director></credits><date>1997</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121117213000" stop="20121117220000"><title>Les Simpson</title><sub-title>Simpson Horror Show IX</sub-title><desc>Saison : 10 - Episode : 4/23 - «La Moumoute tueuse» : Wiggum arrête «le Crotale» pour avoir fumé dans le supermarché alors que c'est interdit. Il est condamné à mort, mais avant de passer sur la chaise électrique, «le Crotale» jette un sort à tous les témoins : Apu, Moe et Bart. - «La Terreur de Tiny Toon». Bart et Lisa se retrouvent dans un épisode du dessin animé «Itchy et Scratchy», à cause d'une pile au plutonium venant de la centrale nucléaire. - «Starship Crotteurs». Maggie a enfin sa première dent, au plus grand plaisir de ses parents. Mais, quand poussent aussi des tentacules à la place de ses jambes, tous s'inquiètent...</desc><credits><director>Steven Dean Moore</director></credits><date>1998</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/88905.jpg" /></programme><programme start="20121117220000" stop="20121117222500"><title>Les Simpson</title><sub-title>Spécial Halloween VIII</sub-title><desc>Saison : 9 - Episode : 4/25 - «L'homme homéga». Depuis que le maire a traité les Français de «grenouilles», Marge se montre particulièrement inquiète. Non qu'elle craigne de voir le prix du roquefort augmenter, simplement qu'elle redoute que les habitants de l'Hexagone, vexés, ne déclarent la guerre aux Etats-Unis. «Mouche contre mouche». Homer est un homme chanceux. Il achète un téléporteur. Mais saura-t-il en faire bon usage ? «Cuisiner c'est pas sorcier». Au XVIIe siècle, Marge est accusée d'être une sorcière. Elle essaie tant bien que mal de se disculper des charges qui pèsent contre elle...</desc><credits><director>Mike Scully</director></credits><date>1997</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121117222500" stop="20121117225000"><title>Les Simpson</title><sub-title>La dernière folie de grand-père</sub-title><desc>Saison : 13 - Episode : 13/22 - Les Simpson reçoivent un coup de téléphone les informant du décès de leur grand-père. Ils se rendent en urgence à la maison de retraite et découvrent, sidérés, que leur aïeul est bien vivant ! C'est un autre résident, du nom de Stimson, qui a rendu l'âme. Celui-ci est remplacé par une nouvelle pensionnaire, Zelda, dont l'ancêtre des Simpson tombe vite sous le charme. Grand-père est déterminé à gagner son amour et doit, pour cela, évincer un rival, propriétaire d'un minibus. Cela l'amène à repasser son permis de conduire. Puis il emprunte la voiture de son fils et emmène la belle Zelda faire un tour...</desc><credits><director>Lance Kramer</director></credits><date>2002</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121117225000" stop="20121117231500"><title>Les Simpson</title><sub-title>Bart or not to Bart</sub-title><desc>Saison : 13 - Episode : 14/22 - On ne plaisante pas avec les retards à la bibliothèque de Springfield. Une lettre du conservateur en chef arrive dans la boîte aux lettres des Simpson, signalant à Homer que le livre qu'il avait emprunté quinze ans plus tôt n'avait toujours pas été rendu. Honteux, il avoue à sa petite famille qu'il n'a jamais lu cet ouvrage. Refusant de voir son père sombrer dans la médiocrité, sa fille Lisa lui rétorque qu'il n'est jamais trop tard pour bien faire. Homer n'a rien à objecter. Lisa poursuit en affirmant qu'il peut, par conséquent, entamer la lecture de ce recueil de contes sans tarder. Le père de famille n'a d'autre possibilité que d'accepter...</desc><credits><director>Mike Anderson</director></credits><date>2002</date><category>Série</category><category>Série d'animation</category></programme><programme start="20121117231500" stop="20121118003000"><title>Menu W9</title><desc>Les deux animateurs déjantés érigent tous les programmes télévisuels du Japon en découvertes potentiellement cultes. Et ils s'en donnent à coeur joie. Les deux lascars prétendent s'intéresser à la culture nippone. Bien sûr, ils le font à leur manière : déguisés en sumo, en geisha, en samouraï ou en personnages de manga, ils se propulsent au travers de la petite lucarne du Soleil Levant. Leur mission ? Faire découvrir aux téléspectateurs européens les jeux télévisés les plus délirants diffusés de Tokyo à Kyoto.</desc><credits><presenter>Benjamin Morgaine</presenter><presenter>Vincent Desagna</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525481.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121117205000" stop="20121117214000"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Piège sans issue</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 3/21 - Garret le lui avait pourtant formellement interdit mais Jordan, comme d'habitude, n'en a fait qu'à sa tête : alors que, grippée, elle n'aurait pas dû venir travailler, la voilà coincée sous terre, prise à son propre piège et à celui de la tempête qui, depuis plusieurs heures, fait rage sur Boston. Retour en arrière. Tandis que les éléments se déchaînent, les sauveteurs recherchent trois garçonnets portés disparus. Tout indique qu'ils se sont perdus dans une mine abandonnée. C'est alors que le personnel de la morgue est appelé pour examiner un cadavre découvert dans un des puits de la réserve naturelle où se trouve la mine. Jordan, mise au courant de la situation, refuse de rester chez elle à ne rien faire...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Kathryn Hahn</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Cole Petersen</actor><actor>Slade Pearce</actor><actor>JP Pitoc</actor><actor>Scott William Winters</actor><director>Roxann Dawson</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6014607.jpg" /></programme><programme start="20121117214000" stop="20121117223000"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Remises en question</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 4/21 - Jordan Cavanaugh participe à l'enquête sur la mort d'un prisonnier. L'autopsie du détenu l'amène à s'interroger sérieusement sur le système de santé carcéral. Pendant ce temps, Lily, qui doit affronter les récentes révélations sur sa mère, aide la soeur d'un meurtrier à éviter un procès...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Kathryn Hahn</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Ethan Sandler</actor><actor>Abby Brammell</actor><actor>Matthew John Armstrong</actor><actor>Emy Coligado</actor><director>Allan Arkush</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121117223000" stop="20121117232000"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>Coup mortel ?</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 8/13 - Un adolescent, lycéen dans un établissement scolaire de la ville et athlète confirmé, meurt après avoir reçu un coup porté par un policier lors d'une rafle antidrogue. Jordan est chargée de l'autopsie du garçon. Fidèle à sa réputation, elle s'entête, refusant de voir dans le coup fatal l'unique cause du décès de l'adolescent. Devan, elle, a une opinion qui diffère complètement de celle de Jordan. Quant à Woody, il décide lui aussi de s'intéresser de plus près à cette affaire qui met dos à dos les deux jeunes femmes. Bientôt, sa vie se retrouve menacée...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Jennifer Finnigan</actor><actor>Jerry O'Connell</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Susan Gibney</actor><actor>Francis Capra</actor><actor>Robert Gossett</actor><actor>Vanessa Lee Chester</actor><director>Joyce Chopra</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3470679.jpg" /></programme><programme start="20121117232000" stop="20121118001500"><title>Preuve à l'appui</title><sub-title>L'espace d'une nuit</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 15/21 - Récemment libéré de prison, un mafieux cherche à se venger de Max, le père de Jordan. Il a également l'intention de faire payer aux trois autres policiers qui ont contribué à son incarcération toutes les années qu'il a passées derrière les barreaux. Jordan met tout en oeuvre pour retrouver son père avant qu'il ne soit trop tard. Pendant ce temps, Nigel et Bug tentent de remporter le titre de la meilleure équipe de médecins légistes du pays. Leurs espoirs, pourtant solides, sont brutalement anéantis par un problème informatique...</desc><credits><actor>Jill Hennessy</actor><actor>Miguel Ferrer</actor><actor>Ken Howard</actor><actor>Steve Valentine</actor><actor>Ravi Kapoor</actor><actor>Mark Margolis</actor><actor>Eddie Jones</actor><actor>Dee Freeman</actor><director>Miguel Ferrer</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4502851.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121117205000" stop="20121117213500"><title>V *2009</title><sub-title>Bienvenue au front</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/12 - Erica prend un repos bien mérité à son domicile. C'est alors que quelqu'un pénètre chez elle. Immédiatement, elle comprend que sa vie est en danger. Parmi ses proches, l'émoi est grand. Les Visiteurs recrutent un sinistre personnage dans le seul but de diviser davantage l'humanité. De son côté, Ryan se montre de plus en plus inquiet au sujet de la grossesse de Val. Bientôt, un fait troublant vient confirmer ses soupçons. Pendant ce temps, la résistance essaie de se structurer afin de pouvoir faire face à la stratégie des Visiteurs. Tyler doit prendre une décision difficile...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Logan Huffman</actor><actor>Lourdes Benedicto</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><director>Yves Simoneau</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/16146040.jpg" /></programme><programme start="20121117213500" stop="20121117223000"><title>V</title><sub-title>Message d'espoir</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 6/12 - Après une attaque suicide, Anna décide d'éliminer la Cinquième Colonne avant qu'elle ne gagne en puissance. Sachant que ses membres ont commencé à éprouver des sentiments, Anna demande à Joshua de mettre au point un test jaugeant les émotions. Au cours d'une conférence de presse, le père Jack prend contact avec Chad Decker...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Mark Hildreth</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Logan Huffman</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><director>Dean White</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121117223000" stop="20121117232000"><title>V</title><sub-title>L'histoire de John May</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 7/12 - Erica, Ryan et Jack décident de passer à l'action. Désespérés, ils partent sans attendre à la recherche de John May. Ce héros légendaire pourrait bien être le seul à pouvoir sauver Georgie, détenu dans le vaisseau-mère, sous bonne garde. Impossible d'imaginer un plan d'évasion. Mais retrouver la trace de John May n'est pas une mince affaire. De son côté, Lisa tente de mener à bien son projet. Peu à peu, elle parvient à s'immiscer dans la vie de Tyler et de son père. Parviendra-t-elle à percer leur secret ?...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Logan Huffman</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><actor>Lourdes Benedicto</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>David Richmond-Peck</actor><director>Jonathan Frakes</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/16146045.jpg" /></programme><programme start="20121117232000" stop="20121118001000"><title>V</title><sub-title>On ne gagnera jamais</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 8/12 - Un sommet réunissant les principaux chefs d'Etat est organisé dans la plus grande précipitation. Anna demande à prendre la parole. Mais qui voudra l'écouter ? De son côté, Ryan continue à chercher Valerie. Il redoute qu'elle ne se rende à l'hôpital et que les médecins ne découvrent la vérité sur son bébé. Pendant ce temps, le FBI s'intéresse de près au meurtre de trois hommes qui planifiaient une attaque contre les Visiteurs. Erica est persuadée qu'il s'agit de membres de la Résistance...</desc><credits><actor>Elizabeth Mitchell</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Logan Huffman</actor><actor>Lourdes Benedicto</actor><actor>Morris Chestnut</actor><actor>Scott Wolf</actor><actor>Joel Gretsch</actor><actor>Laura Vandervoort</actor><director>David Barrett</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121117203500" stop="20121117222500"><title>Alice Nevers, le juge est une femme</title><sub-title>La petite marchande de fleurs</sub-title><desc>Alice Nevers et Romance enquêtent dans le milieu de la création de parfum sur le meurtre du directeur général de la société Olfasens, Francis Paoli. C'est la grande parfumeuse Julie de Berg qui a découvert le corps. L'enquête les mène chez un fournisseur, Jean-Louis Sampers, connu pour avoir proféré de violentes menaces à l'encontre de Paoli, qu'il accusait de le ruiner. Ils découvrent Sampers barricadé chez lui et armé d'une carabine. Après son arrestation, le forcené est cependant capable de fournir un alibi. Alice fait ensuite la connaissance de Stéphane Villemonde, le séduisant directeur commercial d'Olfasens, et découvre qu'il était en concurrence avec Paoli pour le poste de directeur général de la société...</desc><credits><actor>Marine Delterme</actor><actor>Arnaud Binard</actor><actor>Marisa Berenson</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>Xavier Deluc</actor><actor>Samuel Labarthe</actor><actor>Alexia Barlier</actor><actor>Marie Guillard</actor><director>Joyce Buñuel</director></credits><date>2005</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4736518.jpg" /></programme><programme start="20121117222500" stop="20121118001500"><title>Alice Nevers, le juge est une femme</title><sub-title>Mort en salle</sub-title><desc>Stéphane Dega, patron d'un club de gymnastique avec Franck Mattot, est retrouvé dans une salle de sports, la trachée écrasée par un haltère. Alice Nevers, qui a hérité du dossier, pense qu'il s'agit d'un meurtre maquillé en accident. Elle commence par soupçonner Laetitia Milano, la petite amie de Dega. Après s'être tout d'abord enfuie, Laetitia décide de se rendre à la police, sur les conseils de sa nutritionniste, Solange Sheipar. Face à Alice Nevers, Laetitia clame son innocence. La juge lui signifie sa mise en garde à vue et poursuit son enquête. Qui avait intérêt à faire disparaître Dega ? La réponse se trouve peut-être sur son lieu de travail...</desc><credits><actor>Marine Delterme</actor><actor>Myriam Moraly</actor><actor>Franck Gourlat</actor><actor>Elisabeth Depardieu</actor><actor>Ticky Holgado</actor><actor>Arnaud Binard</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>Jean-François Vlerick</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2182514.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121117210000" stop="20121117220000"><title>Bibliothèque Médicis</title><desc>Dans l'historique annexe de la bibliothèque du Palais du Luxembourg, Jean-Pierre Elkabbach reçoit chaque semaine auteurs, intellectuels, experts, scientifiques et politiques pour une heure de débat. A partir d'une sélection d'ouvrages de tous ordres traitant de questions d'actualité, les invités confrontent leurs réflexions et leur regard sur le monde. Un rendez-vous culturel qui propose des éclairages nouveaux sur les sujets d'actualité et voit ses intervenants engager la discussion sans polémique mais avec le désir de partager des savoirs.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Elkabbac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44142138.jpg" /></programme><programme start="20121117220000" stop="20121117230000"><title>Innocence bafouée</title><desc>Les médias évoquent ouvertement les affaires de pédophilie mais on ne s'interroge que rarement sur le devenir des victimes. La documentariste Réjane Varrod rencontre Latifa, Gladys et Catherine. Toutes racontent le long et difficile chemin à parcourir pour une existence harmonieuse. Comment se construisent-elles en tant qu'adultes ? Autour d'elles, dans la région, personne ne veut plus parler de l'affaire. L'écrivain Jean-Yves Cendrey témoigne. Il raconte de quelle manière il a mis fin à la loi du silence face aux agissements de l'instituteur de l'école.</desc><credits><director>Réjane Varrod</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/33466547.jpg" /></programme><programme start="20121117230000" stop="20121117234500"><title>Le débat</title><sub-title>Les violences sexuelles</sub-title><credits><presenter>Benoît Duquesne</presenter><presenter>Dominique Souchie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category></programme><programme start="20121117234500" stop="20121118010000"><title>Déshabillons-les</title><sub-title>La sécurité</sub-title><desc>Une mise à nu des ressorts dont usent les politiques pour convaincre, mettre en scène et, parfois, dissimuler. A l'époque où les politiques sont passés maîtres dans l'art de la communication, de la mise en scène et des effets d'annonce, «Déshabillons-les» démêle le fond de la forme en décryptant les mots et les images qui ont marqué les médias. En compagnie d'experts, Hélène Risser lève le voile sur le discours des politiques.</desc><credits><presenter>Hélène Risse</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121117204500" stop="20121117222000"><title>Ces animaux qui nous font rire (2/2)</title><desc>De «Coucou C'est Nous» à «Fort Boyard», en passant par les pépites du net, l'émission offre une série de moments cultes, rares et introuvables rassemblant ainsi les plus belles gaffes et gamelles des animaux. Epaulé par un co-animateur pour le moins original, Cyril Hanouna s'intéresse aussi aux délires des animaux. A la télé, dans l'intimité, chez tout un chacun ou entourés de stars, quadrupèdes et volatiles font le show ! Le règne animal n'est pas sans réserver parfois de sacrées surprises. Et force est alors de constater que le rire n'est en effet pas uniquement le propre de l'homme. De nombreuses captations vidéo ayant toutes les animaux pour protagonistes principaux figurent au programme de cette émission spéciale. Les fous rires s'enchaînent, les situations décalées s'accumulent.</desc><credits><presenter>Cyril Hanoun</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/23399483.jpg" /></programme><programme start="20121117222000" stop="20121117235500"><title>Ces enfants qui nous font rire (2/2)</title><desc>Sur les plateaux des émissions télévisées, les enfants farceurs et turbulents se révèlent souvent des éléments perturbateurs qui peuvent sans mal déstabiliser les adultes, qu'ils soient présentateurs, invités ou accompagnants. Dans une ambiance de fête foraine, Cyril Hanouna revient sur les frasques des bambins du petit écran et propose une compilation alternant bêtisier télé, publicités et vidéos de famille.</desc><credits><presenter>Cyril Hanoun</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32667493.jpg" /></programme><programme start="20121117235500" stop="20121118004000"><title>Doctor Who</title><sub-title>A la croisée des chemins</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 13/13 - Rose Tyler a déjà surmonté de nombreux dangers et découvert les merveilles de l'univers aux côtés du Docteur, mais leur complicité va de nouveau être mise à l'épreuve. En effet, les Daleks ont rassemblé leur flotte pour se lancer à l'attaque de la Terre. Le Docteur renvoie Rose à son époque pour se préparer, avec le capitaine Jack Harkness, au combat final contre les Daleks et leur empereur dément. Le Docteur a mis au point une arme capable d'anéantir les Daleks, mais qui va aussi provoquer la fin de l'humanité. Cependant, Rose ne peut accepter de reprendre une vie normale auprès de sa mère et de Mickey...</desc><credits><actor>Christopher Eccleston</actor><actor>John Barrowman</actor><actor>Billie Piper</actor><actor>Camille Coduri</actor><actor>Noel Clarke</actor><actor>Jo Joyner</actor><actor>Paterson Joseph</actor><actor>Alan Ruscoe</actor><director>Joe Ahearne</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121117210000" stop="20121118000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121117200000" stop="20121117213500"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520668.jpg" /></programme><programme start="20121117213500" stop="20121117220000"><title>Ça se dispute</title><desc>Synthèse et résumé des grands rendez-vous politiques de la semaine.</desc><credits><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Eric Zemmour</presenter><presenter>Nicolas Domenac</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121117220000" stop="20121117233000"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121117233000" stop="20121118070000"><title>La boucle de nuit</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, avec une traduction simultanée en langage des signes visible à l'image.</desc><credits><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121117205000" stop="20121117223000"><title>Mega cyclone</title><desc>Des particules en provenance de Jupiter se dirigent droit sur la Terre. Le phénomène inquiète la communauté scientifique, mais il est déjà trop tard. Elles provoquent de puissants orages électriques qui ont pour conséquence de désintégrer toute matière. Rien ne leur résiste. La région de New York est entièrement dévastée. Le projet scolaire d'un étudiant de province pourrait toutefois sauver l'humanité...</desc><credits><actor>David Sutcliffe</actor><actor>Leah Cairns</actor><actor>Mitch Pileggi</actor><actor>Brett Dier</actor><actor>Luisa D'Oliveira</actor><actor>Cindy Busby</actor><actor>Jon Mack</actor><actor>Erica Cerra</actor><director>Sheldon Wilson</director></credits><date>2011</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm catastrophe</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38053085.jpg" /></programme><programme start="20121117223000" stop="20121118000500"><title>Le souffle de l'enfer</title><desc>En Géorgie, en 1996, au beau milieu d'une tornade qu'il étudiait, un ingénieur disparaît aux commandes de son avion. Deux ans plus tard, Jamie, son inconsolable veuve, a choisi de poursuivre ses recherches au sein d'un organisme d'Etat en Oklahoma. Frank, son patron, l'envoie en mission dans le Colorado sur un site qui vient d'essuyer une redoutable tornade. Sur place, elle doit apprendre à composer avec le fougueux Will Stanton, qui lui sert de chauffeur. Will et son ami Smitty considèrent avec un brin d'amusement cette femme qui s'imagine leur apprendre leur métier. Mais leur moquerie bienveillante est de courte durée : ils constatent rapidement que Jamie, grâce à ses ordinateurs et à ses connaissances techniques, obtient des résultats dignes du plus grand intérêt...</desc><credits><actor>Kelly McGillis</actor><actor>Wolf Larson</actor><actor>Liz Torres</actor><actor>James McArthur</actor><actor>Martin Evans</actor><actor>Adrian Zmed</actor><actor>Tanja Reichert</actor><actor>David Millbern</actor><director>Mark Sobel</director></credits><date>1998</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/61173.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121117204500" stop="20121117224500"><title>Fort Boyard : les 20 ans</title><desc>Affronter mille épreuves, braver l'inconnu, mater ses peurs les plus profondes : tel est le défi relevé par l'équipe de comédiens motivée par une récompense entièrement destinée à être reversée à une association caritative. Ce soir, les candidats joueront pour le compte de l'Institut Pasteur, qui a pour objectif de développer les grandes missions d'intérêt public comme la recherche médicale, la santé publique et l'enseignement au niveau international. Une belle mission qui devrait les encourager à se dépasser en alliant sagacité et endurance physique dans une ambiance survoltée. Une recette peaufinée tout au long des vingt ans d'existence de ce jeu.</desc><credits><presenter>Olivier Minne</presenter><presenter>Anne-Gaëlle Ricci</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13156047.jpg" /></programme><programme start="20121117224500" stop="20121117233000"><title>Chérie, j'ai rétréci les gosses</title><sub-title>Chérie, tout le monde aux abris, elle arrive !</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 3/22 - La soeur de Diane, Elaine, arrive en ville. Wayne la déteste cordialement et avec l'aide d'Amy, il verrouille toutes les portes de la maison pour lui faire croire qu'ils sont tous partis. Diane ne rentre pas dans leur petit jeu et souhaite la bienvenue à sa soeur. Dépité, Wayne se retire dans son atelier pour mettre au point une énième invention...</desc><credits><actor>Robin Riker</actor><actor>Peter Scolari</actor><actor>Barbara Alyn Woods</actor><actor>Hillary Tuck</actor><actor>Thomas Dekker</actor><actor>Jay Acovone</actor><actor>Marie Stillin</actor><actor>Rosemary Hughes</actor><director>Scott McGinnis</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série jeunesse</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/210803.jpg" /></programme><programme start="20121117233000" stop="20121118001500"><title>Chérie, j'ai rétréci les gosses</title><sub-title>Chérie, on passe à la télé</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 4/22 - Wayne, Nick et Amy s'installent confortablement devant la télévision, alors que dehors, la tempête fait rage. L'inventeur loufoque a mis au point une télécommande qui permet de visionner tous les programmes possibles et inimaginables d'hier et d'aujourd'hui. Soudain, lui et ses enfants sont aspirés par le petit écran...</desc><credits><actor>Peter Scolari</actor><actor>Barbara Alyn Woods</actor><actor>Hillary Tuck</actor><actor>Thomas Dekker</actor><actor>Bruce Jarchow</actor><actor>George Buza</actor><actor>David Kopp</actor><actor>Don House</actor><director>Adam Weissman</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série jeunesse</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121117204500" stop="20121117211500"><title>La Reina del Sur</title><desc>Saison : 1 - Episode : 55/63 - Mathias contacte Popeye pour qu'il assassine Antonio de las Casas, et lui explique comment arriver jusqu'à lui et tirer de façon précise. Popeye hésite un peu et lui demande une garantie de sécurité pour lui quand il se rapprochera des gardes du corps d'Antonio, et Mathias promet d'y être pour le protéger. Emiliano a confiance en son fils même s'il ne lui dit pas directement. Pendant ce temps Teresa se rend à la morgue et constate que le corps est celui de Veronica et elle respire. Florez qui est sur place en profite pour l'intimider, et lui dit en face qu'ils lui ont déjà saisi vingt tonnes de cocaïne, mais Teresa ne se laisse pas intimider...</desc><credits><actor>Kate del Castillo</actor></credits><date>2011</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/40602883.jpg" /></programme><programme start="20121117211500" stop="20121117215000"><title>La Reina del Sur</title><desc>Saison : 1 - Episode : 56/63 - Teresa arrive le lendemain à l'hôpital et elle arrive à parler à Pati, qui lui demande de la faire sortir immédiatement et de la ramener à la maison...</desc><credits><actor>Kate del Castillo</actor></credits><date>2011</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton dramatique</category></programme><programme start="20121117215000" stop="20121117222500"><title>La Reina del Sur</title><desc>Saison : 1 - Episode : 57/63 - L'ambassadeur des Etats-Unis arrive en Espagne pour prévenir Willy qu'Emiliano Vargas est candidat à la présidence. Florez leur communique qu'il y a suffisamment de preuves pour arrêter Teresa Mendoza, mais ils ne sont pas convaincus et ils vont rendre visite à Teresa...</desc><credits><actor>Kate del Castillo</actor></credits><date>2011</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton dramatique</category></programme><programme start="20121117222500" stop="20121117232500"><title>Sur écoute</title><sub-title>Dernière édition</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 9/10 - Freamon lance toutes ses équipes aux trousses des trafiquants. Il est persuadé que l'entrepôt abandonné qu'ils sont en train de cerner est le théâtre d'une importante livraison d'héroïne. Gus demande à un collègue revenu de Londres d'enquêter discrètement sur Scott qu'il soupçonne d'affabuler. Duquan cherche du travail. Alors que l'adjoint de Carcetti, Steintorf, vient d'exiger une baisse de dix pour cent de la criminalité, Daniels, désemparé, se la voit offrir sur un plateau par Freamon qui lui annonce le coup de filet en cours. Chris et Marlo sont arrêtés eux aussi. Carcetti exulte. Gus resserre son enquête sur Scott...</desc><credits><actor>Dominic West</actor><actor>Aidan Gillen</actor><actor>Neal Huff</actor><actor>John Doman</actor><actor>Clarke Peters</actor><actor>Corey Parker Robinson</actor><actor>Deirdre Lovejoy</actor><actor>Lance Reddick</actor><director>Joe Chappelle</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12450982.jpg" /></programme><programme start="20121117232500" stop="20121118005500"><title>Sur écoute</title><sub-title>La vie des rois</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 10/10 - Le maire et son équipe sont atterrés lorsqu'ils apprennent de la bouche de Daniels, Pearlman et Rawls la vérité sur l'affaire du serial killer. Momentanément sans voix, Carcetti entre dans une rage folle. Il estime que c'est toute la crédibilité de la lutte contre la criminalité qui risque de se trouver minée mais il presse Daniels et Pearlman de suspendre toute action. Freamon demande à Gary DiPasquale de l'aider à piéger Levy. Bubbles hésite à autoriser Mike Fletcher à publier le long article qu'il lui consacre. En échange d'une promotion à la tête de la police de l'Etat, si Carcetti, est élu, Rawls accepte d'entériner les décisions du maire...</desc><credits><actor>Aidan Gillen</actor><actor>Neal Huff</actor><actor>John Doman</actor><actor>Deirdre Lovejoy</actor><actor>Lance Reddick</actor><actor>Dominic West</actor><actor>Gary D'Addario</actor><actor>Dion Graham</actor><director>Clark Johnson</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel></channels>