<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121211205000" stop="20121211213500"><title>Mentalist</title><sub-title>Chasse au trésor</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 22/24 - Ted Banner, employé d'une société d'assistance maritime et de récupération d'épaves, surfeur à ses heures, est retrouvé mort sur la plage de Santa Marta, enseveli sous le sable. Son colocataire avait surfé avec lui le matin même. Lisbon et Jane partent interroger l'employeur de Banner, qui n'est autre que l'amour de jeunesse et ancien fiancé de Lisbon, Greg Tayback. En fouillant la chambre de Banner, Cho trouve des sachets de cocaïne. Il demande à Summer d'aller se renseigner sur leur revendeur. Mais celle-ci dérobe un sachet au dealer et se fait frapper. Cho découvre la cause de son agression et décide de l'éloigner en l'envoyant chez sa soeur à Seattle...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Samaire Armstrong</actor><actor>Kenneth Johnson</actor><actor>Claire Rankin</actor><director>Chris Long</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/39148251.jpg" /></programme><programme start="20121211213500" stop="20121211222500"><title>Mentalist</title><sub-title>L'art du mensonge</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 23/24 - Jane découvre un message de John Le Rouge le jour du neuvième anniversaire de la mort de sa femme et de sa fille. Bouleversé, il ne parvient pas à oublier cette lettre. Il éprouve, à présent, des difficultés à enquêter sur le meurtre d'Antonio Castro, un courtier porté disparu depuis près de onze mois. Patrick Jane décide même d'abandonner ses recherches pour mettre la main sur John Le Rouge...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Michael Rady</actor><actor>Catherine Dent</actor><actor>Aaron Lohr</actor><director>John F Showalter</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121211222500" stop="20121211232000"><title>Mentalist</title><sub-title>Tapis rouge</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 20/24 - Jane demande à Donny Culpepper, un malfaiteur notoire, de récupérer une liste de suspects que LaRoche garde précieusement chez lui, dans son coffre-fort. Mais Culpepper est arrêté : il menace Jane de le dénoncer s'il ne trouve pas le moyen de l'innocenter avant sa comparution devant le tribunal, deux jours plus tard. Cette situation déconcentre Jane, qui a du mal à s'investir avec l'équipe du CBI dans l'affaire Ted Fisher. Ce dernier a été retrouvé assassiné dans son atelier de réparation d'appareils électroménagers. Fisher, un citoyen apparemment respectable, avait reçu des menaces téléphoniques la veille de sa mort...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Pruitt Taylor Vince</actor><actor>David Warshofsky</actor><actor>Michael Maize</actor><director>David Barrett</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121211232000" stop="20121212005500"><title>Enquêtes et révélations</title><sub-title>Apocalypse 2012 : enquête sur la grande peur de la fin du monde</sub-title><desc>Les Mayas ont arrêté le calcul de leur calendrier à une date qui correspond au 21 décembre 2012 : certains en ont déduit la fin du monde. Faut-il en sourire ou s'en inquiéter ? L'enquête démarre en France, à Bugarach, petit village de l'Aude censé être épargné par l'apocalypse. L'an dernier, la plupart des habitants regardaient encore avec amusement le défilé des «hurluberlus», comme ils les appellent. Mais aujourd'hui, les autorités craignent d'être débordées par un afflux massif, à l'approche de la date fatidique. Aux Etats-Unis, une famille de «survivalistes» se prépare au chaos. Au Brésil, un gourou et ses adeptes s'attendent à un tsunami destructeur. Enfin, pour certains, cette menace de fin du monde est surtout une aubaine pour tenter de s'enrichir : exemples en France et à l'étranger.</desc><credits><presenter>Magali Lune</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354277.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121211204500" stop="20121211221900"><title>Un jour, un destin</title><sub-title>Louis de Funès, derrière le masque</sub-title><desc>Près de trente ans après sa mort, des millions de téléspectateurs suivent encore Louis de Funès dans les scènes mythiques de «La Grande Vadrouille». Derrière le masque de l'humour, on découvre une personnalité complexe. Sur les plateaux, l'acteur était influencé par son épouse Jeanne. Il était aussi un père de famille angoissé à l'idée que sa carrière puisse s'arrêter. Car Louis de Funès a attendu de nombreuses années avant de devenir une star du cinéma comme Bourvil, l'autre génie de l'humour. Des images d'archives, des témoignages de ses proches et de ses partenaires à l'écran permettent de revenir sur le parcours tumultueux de cet homme tourmenté.</desc><credits><presenter>Laurent Delahouss</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354174.jpg" /></programme><programme start="20121211221900" stop="20121211222000"><title>Tirage de l'Euro Millions</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Loterie</category></programme><programme start="20121211222000" stop="20121211222500"><title>Les outre-mer en mouvement</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121211222500" stop="20121211235500"><title>Le petit baigneur</title><desc>André Castagnier invente des prototypes de bateaux pour l'irascible Louis-Philippe Fourchaume, l'impétueux patron d'un chantier naval du Sud-Ouest. Tandis qu'André gagne la course de San Remo en compagnie de sa soeur, Charlotte, sur un modèle appelé le «Petit Baigneur», le lancement d'un autre modèle, «L'Increvable», tourne au fiasco dans le bassin du chantier naval. Furieux, Fourchaume chasse André, qui n'a même pas le temps de lui annoncer sa victoire, et détruit les plans du «Petit Baigneur» dans un accès de colère. André se tourne alors vers un industriel italien, Marcello Cacciaperotti, qui se met à vendre des «Petits Baigneurs» comme des petits pains. Jaloux, Fourchaume entreprend de reconquérir Castagnier...</desc><credits><actor>Louis de Funès</actor><actor>Robert Dhéry</actor><actor>Colette Brosset</actor><actor>Andréa Parisy</actor><actor>Franco Fabrizi</actor><actor>Pierre Dac</actor><actor>Michel Galabru</actor><actor>Jacques Legras</actor><actor>Michèle Alexandre</actor><actor>Nicole Vervil</actor><actor>Pierre Tornade</actor><actor>Robert Rollis</actor><director>Robert Dhéry</director></credits><date>1968</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/50143.jpg" /></programme><programme start="20121211235500" stop="20121211235900"><title>Plein 2 ciné</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme><programme start="20121211235900" stop="20121212000500"><title>Dans quelle éta-gère</title><sub-title>«Cosmographie universelle», de Franck Lestringant et Guillaume le Testu (Arthaud)</sub-title><desc>Un face-à-face d'une minute trente avec un auteur qui revient sur le rapport qu'il entretient avec son livre.</desc><credits><presenter>Monique Atla</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121211204500" stop="20121211221000"><title>Les belles-soeurs</title><desc>Nicole organise une pendaison de crémaillère pour célébrer l'emménagement de sa petite famille dans une nouvelle maison. A cette occasion, elle convie les deux frères de son mari et leurs épouses respectives. Au dernier moment, Nicole invite également Talia, l'assistante de Francky, plongeant, sans le savoir, les trois frères dans le plus grand embarras. En effet, tous les trois comprennent qu'ils ont, chacun à leur façon, très bien connu la ravissante jeune femme. L'inquiétude les gagne rapidement, et ils tentent coûte que coûte de dissimuler à l'assemblée les liens qui les unissent à Talia...</desc><credits><actor>Véronique Boulanger</actor><actor>Romane Portail</actor><actor>Artus de Penguern</actor><actor>Sabine Haudepin</actor><actor>Didier Flamand</actor><actor>Evelyne Bouix</actor><actor>Samuel Labarthe</actor><actor>Jérôme Thibault</actor><actor>Oscar Le Pollotec</actor><director>Gabriel Aghion</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/19441840.jpg" /></programme><programme start="20121211221000" stop="20121211221500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121211221500" stop="20121211224000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121211224000" stop="20121212004000"><title>Ce soir (ou jamais !)</title><desc>Conçu comme un espace de liberté du petit écran, le plateau de «Ce soir (ou jamais !)» donne la parole à toutes les cultures, tous les intellectuels et artistes. Qu'ils soient au coeur de l'actualité ou inconnus du grand public, les personnalités et les talents les plus variés amènent tout un chacun à jeter un regard différent sur le monde dans lequel nous vivons. L'émission s'organise autour de trois grandes parties : la revue de presse, qui a fait la réputation de cette émission depuis son lancement ; un grand débat de société, puis une troisième partie plus artistique. Comme à chaque fois, l'émission se conclut en musique avec la performance en live d'un artiste sélectionné personnellement par Nicolas Preschey.</desc><credits><presenter>Frédéric Tadde</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354391.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121211210000" stop="20121211225500"><title>Lille / Toulouse</title><desc>Entre une formation lilloise qui manque singulièrement de régularité cette saison et une équipe toulousaine qui a perdu pied ces dernières semaines après un départ en fanfare, bien difficile d'établir un pronostic pour cette rencontre avancée de la 17e journée de Ligue 1.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44315805.jpg" /></programme><programme start="20121211225500" stop="20121211232500"><title>Jour de foot</title><sub-title>17e journée de Ligue 1</sub-title><credits><presenter>Messaoud Benterk</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category></programme><programme start="20121211232500" stop="20121212011500"><title>Red</title><desc>Retraité, Frank Moses s'ennuie dans son pavillon de banlieue. Les journées sont longues et il trompe parfois son inactivité grâce au coup de fil qu'il passe à une jolie standardiste de la gestion des fonds de retraite. Cette morne routine vole en éclats le jour où une bande de ninjas essaye de l'assassiner. Echappant à ses assaillants, Frank décide de mettre sur pied une équipe de choc constituée par ses anciens collègues de la CIA, Joe, Marvin et Victoria. Ensemble, ils rassemblent leurs talents afin de déjouer un vaste complot dont les commanditaires sont situés au plus haut niveau. Si les articulations craquent parfois, les armes à feu en couvrent le bruit. Car ces quatre retraités sont toujours aussi redoutables...</desc><credits><actor>Bruce Willis</actor><actor>Helen Mirren</actor><actor>Morgan Freeman</actor><actor>John Malkovich</actor><actor>Mary-Louise Parker</actor><actor>Jefferson Brown</actor><actor>Karl Urban</actor><actor>Rebecca Pidgeon</actor><actor>Ernest Borgnine</actor><actor>Brian Cox</actor><actor>Richard Dreyfuss</actor><director>Robert Schwentke</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20044982.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121211203500" stop="20121211222000"><title>Enquête de santé</title><sub-title>Jeunesse en quête d'ivresse</sub-title><desc>La consommation excessive d'alcool par les jeunes, notamment par le biais du «binge drinking», phénomène né dans les pays anglo-saxons, inquiète les experts, qui tirent la sonnette d'alarme et parlent de problème de santé publique. Cette consommation «jeune» touche tous les milieux sociaux et toutes les tranches d'âge. Et en dix ans, la consommation d'alcool chez les moins de 16 ans a doublé. Enquête.</desc><credits><presenter>Michel Cymes</presenter><presenter>Marina Carrère d'Encausse</presenter><presenter>Benoît Thévene</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la santé</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45353056.jpg" /></programme><programme start="20121211222000" stop="20121211232500"><title>C dans l'air</title><desc>En compagnie d'invités, un décryptage de l'actualité culturelle, sociale et politique sur un ton à la fois léger et polémique. Emaillé de courts reportages, «C dans l'air» est aussi un forum où le public peut intervenir à tout moment.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121211232500" stop="20121211233000"><title>Dr CAC</title><sub-title>La prostitution, un business comme les autres ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121211233000" stop="20121211235000"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121211235000" stop="20121212004000"><title>L'histoire du monde</title><sub-title>Le pouvoir de la foi</sub-title><desc>Episode : 3/8 - De 300 avant JC à l'an 700 après JC, le monde est secoué par des révolutions spirituelles. En Chine, le tyran Ying Zheng recherche la vie éternelle. En Inde, le prince Ashoka se tourne vers le bouddhisme. Alors que Cléopâtre et César s'unissent pour continuer de régner, l'Empire romain se transforme sous l'influence de la religion chrétienne. Au Moyen-Orient, en Asie centrale et en Espagne, l'islam devient la religion dominante. Pendant ce temps, en Amérique du Sud, les Nazca vénèrent les divinités animales. Ainsi, partout à travers la planète, la foi s'impose aux hommes, quelle que soit la forme que prennent les divinités.</desc><credits><director>Renny Bartlett</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43726056.jpg" /></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121211205000" stop="20121211222500"><title>Au secours ma maison s'écroule</title><sub-title>Edwige et Laurent</sub-title><desc>Edwige, 30 ans, Laurent, 39 ans, et leurs quatre enfants vivent à Molhingen, petite commune du Pas-de-Calais, où ils ont acheté une grande maison des années 30. Ils pensaient n'avoir à réaliser que quelques travaux d'entretien et d'embellissement mais ils se sont très vite rendu compte que la demeure nécessitait de plus gros investissements que prévu. Chaque jour apporte d'ailleurs son lot de mauvaises surprises, et les conditions de vie dans la maison se détériorent. Alexandre Kraft, consultant en bâtiment, va leur permettre de rendre leur habitation à nouveau saine et sans danger. Après un diagnostic complet et précis des problèmes de la maison, il aide la famille à définir les priorités. Des spécialistes, couvreur, expert en humidité ou en construction, interviennent ensuite.</desc><credits><presenter>Alexandre Kraf</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354388.jpg" /></programme><programme start="20121211222500" stop="20121212000000"><title>Maison à vendre</title><desc>Quadragénaires, parents de deux enfants, Laurie, 16 ans, et Thomas, 13 ans, Muriel et Christophe ont décidé de quitter leur appartement en plein centre de Marseille, devenu trop étroit pour la famille. Ils ont acheté une maison. Depuis six mois, une trentaine de visiteurs se sont succédé mais aucun n'a fait d'offre. Stéphane Plaza, avec l'aide d'Aurélie Hémar, va revoir la décoration trop marquée de l'appartement.</desc><credits><presenter>Stéphane Plaza</presenter><presenter>Aurélie Hémar</presenter><presenter>Sophie Ferjan</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/22767831.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121211205000" stop="20121211222500"><title>Hiver 42/43</title><sub-title>L'espoir change de camp</sub-title><desc>Entre novembre 1942 et mars 1943, l'histoire bascule. Les troupes américaines débarquent en Afrique du Nord, la Wehrmacht occupe la zone libre française et à Stalingrad, l'Armée rouge stoppe les forces nazies. Des événements commentés par des témoins de l'époque. L'historien Marc Ferro raconte comment ses parents lui ont permis d'échapper à la déportation. Le journaliste Jean Daniel se remémore son entrée dans les Forces françaises libres et Annette Schücking, infirmière de la Wehrmacht, témoigne du désespoir des soldats sur le front de l'Est. La philosophe hongroise Agnes Heller, l'écrivain italien Andrea Camilleri et la psychanalyste allemande Margarete Mitscherlich racontent la vie des populations dans leurs pays. Des archives complètent ces témoignages : le journal de Rutka Laskier, prisonnière en Silésie, ou les lettres de la résistante Sophie Scholl et de son fiancé.</desc><credits><director>Mathias Haentjes</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45199091.jpg" /></programme><programme start="20121211222500" stop="20121211235500"><title>Dans la jungle de l'industrie caritative</title><desc>A eux seuls, les Français et les Allemands versent environ 6,5 milliards d'euros par an à des fondations, des associations ou des oeuvres caritatives. Mais quelle part de ces dons parvient à ceux qui en ont besoin ? Pourquoi le fonctionnement des ONG et des associations est-il si peu transparent ? Pendant plusieurs mois, Joachim Walther a enquêté en Allemagne, en France, aux Pays-Bas et aux Etats-Unis, mettant au jour une véritable jungle dans laquelle il est ardu de s'orienter. Un document étayé de nombreux témoignages, parmi lesquels celui de Sylvie Brunel, longtemps engagée à Médecins sans frontières et à Action contre la faim, dont elle a démissionné avec éclat en 2002, du journaliste Etienne Gingembre, qui a publié dans «Capital» un classement des ONG en fonction de leur transparence financière, ou de la militante féministe Alice Schwarzer, victime d'une association.</desc><credits><director>Joachim Walther</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Economie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45199422.jpg" /></programme><programme start="20121211235500" stop="20121212014000"><title>Musique rock de Vittula</title><desc>Dans les années 1960, copains depuis l'âge de 7 ans, Niila et Matti vivent à Pajala, bourgade perdue du Nord de la Suède. Il ne s'y passe jamais rien, hormis quelques tensions entre Suédois et Finlandais de souche. Les «vrais hommes» lèvent le coude, chassent l'élan et font beaucoup d'enfants, qu'ils n'hésitent pas à battre pour leur apprendre le respect de Dieu. Tout change le jour où Niila échange la bible de sa grand-mère contre un 45-tours des Beatles. Avec leur nouveau professeur de musique, lui et Matti décident de monter un groupe de rock...</desc><credits><actor>Max Enderfors</actor><actor>Andreas Af Enehielm</actor><actor>Niklas Ulfvarson</actor><actor>Tommy Vallikari</actor><actor>Göran Forsmark</actor><actor>Björn Kjellman</actor><actor>Jarmo Mäkinen</actor><actor>Gustav Wiklund</actor><director>Reza Bagher</director></credits><date>2004</date><category>Film</category><category>Comédie</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121211205000" stop="20121211225000"><title>Nouvelle star</title><desc>Plus de 7000 candidats, âgés de 16 à 34 ans, se sont présentés aux castings de cette nouvelle édition de «Nouvelle Star». Parmi les habitués du jury, Sinclair et André Manoukian reprennent du service. Deux nouveaux siègent à leurs côtés : la chanteuse Maurane, dotée d'un caractère spontané et sans langue de bois, et Olivier Bas, dénicheur de talents et producteur de «CD'aujourd'hui», qui évolue dans l'univers musical depuis plus de trente ans. La première étape des castings s'arrête à Marseille, qui a toujours été un bon vivier de talents pour l'émission. En effet, Julie Doré, Camélia Jordana ou encore Luce, dernière gagnante en date, ont été repérés lors des auditions marseillaises.</desc><credits><presenter>Cyril Hanouna</presenter><presenter>Olivier Bas</presenter><presenter>Maurane</presenter><presenter>André Manoukian</presenter><presenter>Sinclai</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45353957.jpg" /></programme><programme start="20121211225000" stop="20121212005000"><title>The Faculty</title><desc>Herrington Hill semble être une école américaine comme les autres. Murs écaillés, professeurs usés et élèves démotivés constituent le décor banal de l'établissement. Mais un jour, l'apathie générale laisse place au cauchemar lorsqu'un groupe d'élèves plus ou moins marginaux s'étonne du comportement étrange, voire inquiétant, de plusieurs enseignants jusque-là inoffensifs. Les potaches découvrent alors que des extraterrestres ont pris forme humaine afin de prendre sournoisement le contrôle de la Terre. Ils se lancent dans une véritable croisade pour débusquer les envahisseurs et les bouter promptement hors de la planète bleue. Mais les aliens ne craignent pas ces quelques étudiants...</desc><credits><actor>Elijah Wood</actor><actor>Josh Hartnett</actor><actor>Clea DuVall</actor><actor>Jordana Brewster</actor><actor>Laura Harris</actor><actor>Shawn Hatosy</actor><actor>Salma Hayek</actor><actor>Famke Janssen</actor><actor>Piper Laurie</actor><actor>Christopher McDonald</actor><actor>Bebe Neuwirth</actor><actor>Usher Raymond</actor><director>Robert Rodriguez</director></credits><date>1998</date><category>Film</category><category>Film de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/147667.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121211205000" stop="20121211222000"><title>Go Fast</title><desc>Lors d'une opération menée contre un réseau de trafiquants de drogue en Seine-Saint-Denis, Marek, un officier de la police judiciaire, perd son collègue, qui se trouve être par ailleurs son meilleur ami. Bouleversé, il est muté dans un nouveau service de la PJ chargé des infiltrations. Il a bientôt pour mission de noyauter un gang de trafiquants de drogue, qui importe du haschisch espagnol en grande quantité en employant la méthode du «Go Fast» : les voitures chargées de drogue remontent à grande vitesse depuis le Sud de l'Espagne vers des villes françaises. La bataille contre les malfaiteurs s'avère particulièrement rude...</desc><credits><actor>Roschdy Zem</actor><actor>Jean-Michel Fête</actor><actor>Olivier Gourmet</actor><actor>Jil Milan</actor><actor>Catalina Denis</actor><actor>Evariste Kayembe-Beya</actor><actor>Frédéric Epaud</actor><actor>Julie Durand</actor><actor>Xavier Maly</actor><actor>Jérôme Daran</actor><actor>Nicolas Bougourd</actor><actor>Samir Maagouz</actor><director>Olivier Van Hoofstadt</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Film policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11184950.jpg" /></programme><programme start="20121211222000" stop="20121212004500"><title>Ne le dis à personne</title><desc>Par une nuit d'été, Margot Beck, qui revient d'une baignade au clair de lune, est assassinée. Son mari Alexandre, qui s'est précipité pour lui porter secours après avoir entendu ses cris, est tabassé puis jeté à l'eau. Après plusieurs jours de coma, le pédiatre revient à la vie. Mais son épouse a disparu. Un temps soupçonné par les enquêteurs, il est finalement disculpé et le crime attribué à un tueur en série qui sévit dans la région. Depuis la tragédie, pas un jour ne passe sans qu'Alexandre Beck ne repense à cette nuit dramatique. Huit ans plus tard, il reçoit par mail une vidéo sur laquelle il reconnaît Margot, vivante. Un message accompagne le film : «ne le dis à personne»...</desc><credits><actor>François Cluzet</actor><actor>Marie-Josée Croze</actor><actor>André Dussollier</actor><actor>Kristin Scott Thomas</actor><actor>François Berléand</actor><actor>Nathalie Baye</actor><actor>Jean Rochefort</actor><actor>Marina Hands</actor><actor>Gilles Lellouche</actor><actor>Philippe Lefebvre</actor><actor>Florence Thomassin</actor><actor>Olivier Marchal</actor><director>Guillaume Canet</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6402011.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121211204500" stop="20121211223500"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Noël : comment faire plaisir sans se ruiner ?</sub-title><desc>Noël approche, et comme chaque année, la fête coûte cher. A commencer par le champagne, boisson de la fête par excellence. Près de 350 millions de bouteilles sont vendues chaque année, dont 35% à Noël. Plongée dans les caves de Reims, mais aussi dans les bars. Au fil des années, la qualité du saumon, produit phare du dîner de Noël, est devenue plus que douteuse. Une alternative tendance : la truite. Un chef étoilé donne une recette de fête économique avant de laisser la place à un sujet sur les sites d'achats groupés, qui proposent des milliers d'offres, mais font aussi beaucoup de victimes d'escroqueries.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32451734.jpg" /></programme><programme start="20121211223500" stop="20121211231500"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Contrefaçon et guerre du faux : les consommateurs en danger</sub-title><desc>Médicaments, films, musiques, jouets, chaussures, parfums et surtout vêtements : la contrefaçon est devenue un véritable fléau qui augmente chaque jour. Les différents trafics représentent actuellement 421 millions d'euros. Désormais, ce ne sont plus uniquement les marques de luxe qui intéressent les faussaires, mais également l'alimentation, les produits de santé ou les cigarettes. La contrefaçon représente aujourd'hui un véritable danger pour tous. Fumer des cigarettes contrefaites ou consommer de faux médicaments achetés sur Internet peut avoir des conséquences dramatiques et parfois mortelles. Pour beaucoup d'empires industriels, le risque est devenu tellement grand que certaines marques mondialement connues font appel à des détectives pour remonter les filières des faussaires.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121211231500" stop="20121212000500"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>La mauvaise graine</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 15/22 - Le corps d'un adolescent est retrouvé sans vie dans un entrepôt. Les enquêteurs utilisent un test ADN dans l'espoir de déterminer si ce crime est en relation avec ceux d'un assassin multirécidiviste récemment arrêté. Il s'avère qu'Allison, la mère de la victime, n'est autre que l'ex-femme de ce détraqué. Doit-elle être considérée comme une suspecte ?...</desc><credits><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Dennis Farina</actor><actor>Molly Price</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Adam Grupper</actor><actor>Lauren Hodges</actor><actor>Carolyn McCormick</actor><actor>Beau Van Donkelaar</actor><director>Michael Pressman</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6279372.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121211204500" stop="20121211223000"><title>Merlin</title><desc>Episode : 2/2 - Merlin, qui file le parfait amour avec la fée Viviane, a perdu tous ses pouvoirs. Las de vivre sans magie, il se confie à Kantor, son mentor, qui lui laisse entrevoir une solution. Pendant ce temps, Morgane et son allié, le cruel Vortigern, parviennent à s'extraire de la prison de boue dans laquelle Viviane et Merlin les avaient enfermés sept ans plus tôt. Morgane poursuit toujours son but d'écarter la reine Guenièvre du trône pour prendre sa place auprès d'Arthur. Puis, ayant eu vent que seul Lancelot pouvait trouver le Graal, les deux complices capturent Viviane, sa mère, afin de l'échanger contre le précieux calice. Accompagné de Lancelot, dont le courage n'a d'égale que la maladresse, Merlin part en quête du Graal. L'improbable duo parviendra-t-il à déjouer les enchantements maléfiques de Morgane ?...</desc><credits><actor>Gérard Jugnot</actor><actor>Marilou Berry</actor><actor>Joséphine de Meaux</actor><actor>Michel Vuillermoz</actor><actor>Fred Epaud</actor><actor>Cristiana Capotondi</actor><actor>Corinne Masiero</actor><actor>Marie Vincent</actor><actor>Daniel Martin</actor><actor>Arthur Molinier</actor><actor>Miljan Chatelain</actor><actor>Jean-Baptiste Maunier</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43875491.jpg" /></programme><programme start="20121211223000" stop="20121212000500"><title>La soif de l'or</title><desc>Urbain Dieudonné et sa grand-mère Zézette partagent une passion exclusive : l'or. Leur obsession les pousse à convertir les avoirs d'Urbain, patron d'une société de construction de maisons préfabriquées, en lingots d'or qu'ils prévoient de mettre en sûreté en Suisse. Pour le moment, le magot est bien caché dans une maison témoin. Pour le malheur de ce duo de pingres, Jacques, le chauffeur qu'Urbain croit fidèle, et Florette, tout à la fois épouse d'Urbain et fonctionnaire de l'administration fiscale, sont devenus amants et se sont alliés. Eux aussi veulent mettre la main sur le magot. Une course-poursuite s'engage et les mauvais coups ne tardent pas à pleuvoir...</desc><credits><actor>Christian Clavier</actor><actor>Tsilla Chelton</actor><actor>Catherine Jacob</actor><actor>Pascal Greggory</actor><actor>Bernard Haller</actor><actor>Philippe Khorsand</actor><actor>Marine Delterme</actor><actor>Patrice Abbou</actor><actor>Albert Dray</actor><actor>Michel Such</actor><actor>Jean-Pierre Clami</actor><actor>Jacky Nercessian</actor><director>Gérard Oury</director></credits><date>1993</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/60813.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121211203500" stop="20121211222500"><title>Les braqueuses</title><desc>Elles sont quatre copines, à Montélimar, et aucune ne s'amuse particulièrement. Cécile, une enseignante, étouffe entre ses élèves, gentils mais médiocres, et son directeur, qu'elle juge lâche. Son amie Bijou, quittée par son mari, se réfugie chez elle avec ses enfants. Lola, qui sort de prison, trouve un emploi de conductrice de bus pour le visqueux Bernachon. Muriel, quant à elle, n'a plus que le jardin de Cécile pour survivre dans sa caravane. C'en est trop. Les quatre copines, aidées par la mère de Cécile, encore très vive, et par Thierry, un inspecteur de police peu regardant, décident d'aller chercher l'argent là où il est. Chacune s'entraîne et peaufine son rôle. Un premier cambriolage réussi leur donne des ailes. La banque, à son tour, sera prise pour cible...</desc><credits><actor>Catherine Jacob</actor><actor>Clémentine Célarié</actor><actor>Alexandra Kazan</actor><actor>Nanou Garcia</actor><actor>Annie Girardot</actor><actor>Jean-Claude Adelin</actor><actor>Jacques Gamblin</actor><actor>Laurent Spielvogel</actor><actor>Abbes Zahmani</actor><actor>Harry Cleven</actor><actor>Roland Amstutz</actor><actor>Luce Bekistan</actor><director>Jean-Paul Salomé</director></credits><date>1994</date><category>Film</category><category>Comédie dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/8578.jpg" /></programme><programme start="20121211222500" stop="20121212001000"><title>Le guignolo</title><desc>Alexandre Dupré, escroc à la petite semaine et amateur d'oeuvres d'art - celles des autres en particulier -, fait la connaissance de Sophie, son alter ego féminin, à sa sortie de prison. Tous deux décident de s'associer mais leurs projets communs tournent court. Alexandre se rend à Venise, où il espère faire des «affaires». Dans l'avion, un inconnu lui confie une mallette sous un prétexte quelconque. L'homme est abattu peu de temps après, à l'aéroport. Alexandre s'inquiète, non sans raison. En effet, à peine arrivé à l'hôtel, il est assailli de coups de téléphone lui réclamant le précieux bagage. Il n'a même pas le temps de s'intéresser à Achille et à Gina, qu'il avait convoqués à Venise pour arnaquer des amateurs d'art japonais...</desc><credits><actor>Jean-Paul Belmondo</actor><actor>Mirella D'Angelo</actor><actor>Michel Galabru</actor><actor>Carla Romanelli</actor><actor>Paolo Bonacelli</actor><actor>Georges Géret</actor><actor>Charles Gérard</actor><actor>Pierre Vernier</actor><actor>Henri Guybet</actor><actor>Michel Beaune</actor><actor>Tony Kendall</actor><actor>Aldo Rendine</actor><director>Georges Lautner</director></credits><date>1980</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29679.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121211204500" stop="20121211213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Magazine d'information quotidien, «Ça vous regarde» affirme une autre façon de voir, d'aborder, d'expliquer et de partager l'actualité parlementaire. Chaque jour, Arnaud Ardoin développe l'information pour la rendre accessible, attractive et participative autour d'un thème fort de l'actualité. Des reportages et des chroniques animent ce rendez-vous, au cours duquel les téléspectateurs peuvent intervenir et poser leurs questions via le site Internet de la chaîne.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoin</presenter><presenter>Maud Guillaumi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45195886.jpg" /></programme><programme start="20121211213000" stop="20121211220000"><title>Com' en politique</title><sub-title>La com' de crise</sub-title><desc>Mieux comprendre l'envers du décor, décoder les petites phrases, décrypter le langage du corps, bref, s'inviter au coeur du marketing politique des candidats, tel est l'objectif que se fixe Thomas Hervé. Au rythme des interviews et des reportages, il enquête sur les enjeux médiatiques de la campagne, les praticiens de l'ombre et les nouveaux modes d'influence.</desc><credits><presenter>Thomas Herv</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121211220000" stop="20121211224500"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121211224500" stop="20121211233000"><title>Preuves par 3</title><desc>Confronté à son hôte, un invité politique revient sur les temps forts de l'actualité de la semaine. Dans une deuxième séquence, il s'exprime sur un dossier important, en présence d'un journaliste spécialisé qui approfondit le sujet. Enfin, au cours de la troisième partie de l'émission, Michel Grossiord et des journalistes de la rédaction abordent un aspect plus inattendu de l'invité. Ce dernier est amené à réagir à ses prises de position ou à une initiative passée inaperçue.</desc><credits><presenter>Michel Grossior</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121211233000" stop="20121211234500"><title>Top questions</title><desc>L'analyse des temps forts des débats parlementaires et des questions posées au Gouvernement.</desc><credits><presenter>Thomas Souli</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat parlementaire</category></programme><programme start="20121211234500" stop="20121212003000"><title>La cité du livre</title><desc>Ce magazine invite les téléspectateurs dans les arcanes de la production littéraire. De l'actualité littéraire à l'économie du monde des livres, Emilie Aubry propose une lecture éclairée des dernières publications et des coulisses de ce secteur.</desc><credits><presenter>Emilie Aubr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121211204500" stop="20121211220500"><title>The Order</title><desc>Oscar, un archéologue, enquête sur un ancien manuscrit qui aurait appartenu à l'Ordre de la Trinité. Alors qu'il est en Israël, à la recherche d'un trésor mentionné par le mystérieux document, il disparaît. Son fils Rudy se rend sur place pour le retrouver, mais les autorités locales soutiennent que son père n'est jamais entré dans leur pays. Alors que Rudy rend visite à Walt Finley, un ami de longue date de son père, celui-ci est abattu. Pourtant, Ben Nerr, le chef de la police, refuse toujours d'accréditer l'histoire de Rudy et demande à Dalia Barr de le reconduire à la frontière. Le lieutenant accepte cependant de venir en aide à Rudy...</desc><credits><actor>Jean-Claude Van Damme</actor><actor>Charlton Heston</actor><actor>Ben Cross</actor><actor>Sofia Milos</actor><actor>Brian Thompson</actor><actor>Vernon Dobtcheff</actor><actor>Sasson Gabai</actor><actor>Alon Abutbul</actor><director>Sheldon Lettich</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2867244.jpg" /></programme><programme start="20121211220500" stop="20121211233500"><title>The Deep, aux frontières des abysses</title><desc>Episode : 1/2 - Le sous-marin Orpheus est en mission pour trouver de nouvelles ressources énergétiques dans la zone d'extraction du récif de Lomonosov. L'équipe de scientifiques à bord suit les traces d'une précédente expédition, qui s'était achevée par un désastre. Le bâtiment Hermès avait en effet disparu corps et biens. Le module Caspar et la scientifique Catherine Donnelly sont toujours portés manquants. Clem, le mari de Catherine, présent à bord de l'Orpheus, entend bien rester en vie et résoudre l'énigme de la disparition de son épouse. Un enregistrement, laissé par Catherine, laisse entendre que l'Hermès a été englouti par quelque chose de gigantesque...</desc><credits><actor>James Nesbitt</actor><actor>Minnie Driver</actor><actor>Orla Brady</actor><actor>Sacha Dhawan</actor><actor>Goran Visnjic</actor><actor>Dan Li</actor><actor>Nigel Whitmey</actor><actor>Molly Jones</actor><director>Jim O'Hanlon</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm de suspense</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/26492670.jpg" /></programme><programme start="20121211233500" stop="20121212010500"><title>The Deep, aux frontières des abysses</title><desc>Episode : 2/2 - L'Orpheus est enfin réparé et prêt à retourner à bon port, lorsque les membres de l'équipage sont trahis par Zubov, le capitaine russe. A l'exception de Svetlana, Vincent et Raymond, ils parviennent à s'échapper de justesse, mais au moment où ils atteignent la surface, ils font une découverte extraordinaire. Zubov veut faire éliminer Svetlana et Vincent, mais l'homme chargé de les tuer décide de les cacher dans le vaisseau. Catherine veut convaincre Frances de partir à la recherche de Svetlana, Vincent et Raymond. Pendant ce temps, en Angleterre, Meg, la mère de Catherine, découvre que sa maison est observée de près et détruit l'ordinateur de sa fille et toutes les données qu'il contient...</desc><credits><actor>James Nesbitt</actor><actor>Minnie Driver</actor><actor>Orla Brady</actor><actor>Sacha Dhawan</actor><actor>Goran Kostic</actor><actor>Vera Filatova</actor><actor>Tobias Menzies</actor><actor>Sinéad Cusack</actor><director>Jim O'Hanlon</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm de suspense</category></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121211210000" stop="20121211230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45414555.jpg" /></programme><programme start="20121211230000" stop="20121212000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121211203000" stop="20121211220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121211220000" stop="20121211221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121211221600" stop="20121211222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121211222500" stop="20121212000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121211205000" stop="20121211223000"><title>Les pires moments du direct</title><desc>Entourés de leurs invités, Johann Lefebvre et Gérard Baste proposent de revivre une sélection des meilleurs moments du direct. Souvent pimentées par des situations imprévues et des dérapages, les émissions en direct offrent régulièrement des moments drôles et cocasses. Parmi eux, des chutes en série, des lapsus, des problèmes techniques, des fous rires, des grands moments de solitude, des délires et des gaffes. Les deux animateurs reviennent sur ces instants de télévision mémorables. Plusieurs invités complètent par leurs témoignages et leurs souvenirs ces scènes de direct qui se terminent de façon inattendue.</desc><credits><presenter>Johann Lefebvre</presenter><presenter>Gérard Bast</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354883.jpg" /></programme><programme start="20121211223000" stop="20121212001000"><title>Le zap</title><desc>Le zapping percutant de la génération ultime du zap. Retrouvez chaque semaine les vidéos les plus fun des chaînes hertziennes, de la TNT et du câble. Musique, people, cinéma, séries, images inédites, buzz du Net, séquences spectaculaires, images glamour, dérapages incontrôlés : tout ce qu'il ne faut pas rater du petit monde cathodique a été monté en bout à bout dans «Le Zap». Comme le veut la tradition, les séquences, parfois impressionnantes, ne sont jamais désobligeantes. «Le Zap» se veut un rendez-vous humoristique et percutant, résultat du visionnage, des heures durant, de tous les programmes accessibles sur tous les réseaux.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525478.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121211204500" stop="20121211221000"><title>Spirit, l'étalon des plaines</title><desc>Spirit est un splendide étalon sauvage, né dans l'Ouest américain. La conquête en est alors à ses tout débuts et les magnifiques grandes plaines sont encore vierges de toute colonisation humaine. Les jeunes années du fougueux Spirit se déroulent donc sereinement sur ce vaste et fabuleux terrain de jeu où surviennent chaque jour toutes sortes d'aventures formatrices. Devenu jeune adulte, Spirit prend tout naturellement la place de chef de sa harde. Mais un beau jour, le cours des choses est bouleversé par la brutale arrivée de l'Homme. Spirit est pris au lasso et livré à un colonel sadique qui veut à tout prix le dompter. Seulement, l'étalon n'entend pas se laisser faire aussi facilement...</desc><credits><director>Kelly Asbury</director></credits><date>2002</date><category>Film</category><category>Film d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2008823.jpg" /></programme><programme start="20121211221000" stop="20121211230000"><title>Chérie, j'ai rétréci les gosses</title><sub-title>Chérie, le golf c'est la santé !</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 7/22 - Wayne a pour mission d'inventer des clubs de golf qui permettront à monsieur Jennings de gagner une compétition. Pendant ce temps, Diane décide de vendre les inventions de son mari, qui s'accumulent depuis trop longtemps et finissent par encombrer la maison. Mais celles-ci risquent de tomber entre de mauvaises mains...</desc><credits><actor>Peter Scolari</actor><actor>Barbara Alyn Woods</actor><actor>Hillary Tuck</actor><actor>Thomas Dekker</actor><actor>Bruce Jarchow</actor><actor>George Buza</actor><actor>Brendan Beiser</actor><actor>Jano Frandsen</actor><director>Scott McGinnis</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série jeunesse</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/211589.jpg" /></programme><programme start="20121211230000" stop="20121211235000"><title>Chérie, j'ai rétréci les gosses</title><sub-title>Chérie, c'est un petit pas pour l'humanité</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 8/22 - Randy est de passage en ville pour rendre visite à son frère Wayne, qui souhaite tester sur lui sa nouvelle invention révolutionnaire. Cette nouvelle machine permet à celui qui l'utilise de trouver l'âme soeur. Randy, qui cherche depuis longtemps le grand amour, accepte de se soumettre à l'expérience...</desc><credits><actor>Peter Scolari</actor><actor>Barbara Alyn Woods</actor><actor>Hillary Tuck</actor><actor>Thomas Dekker</actor><actor>Joel McCrary</actor><actor>Brenda Crichlow</actor><actor>Lorette Clow</actor><actor>Douglas MacLeod</actor><director>Adam Weissman</director></credits><date>1999</date><category>Série</category><category>Série jeunesse</category></programme><programme start="20121211235000" stop="20121212001500"><title>Ma sorcière bien-aimée</title><sub-title>Le philtre d'amour</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 18/33 - La perfide Endora fait appel au séduisant sorcier Rollo, ancien flirt de Samantha, pour briser le charmant ménage des Stevens. Mais le plan se retourne contre son instigatrice lorsque le philtre d'amour créé par Rollo à destination de Samantha est bu par Endora. La sorcière tombe amoureuse d'un client de Jean-Pierre et lui fait une demande en mariage...</desc><credits><actor>Elizabeth Montgomery</actor><actor>Dick York</actor><actor>Agnes Moorehead</actor><actor>Ron Randell</actor><actor>David White</actor><actor>Erin et Diane Murphy</actor><actor>Joan Tompkins</actor><actor>Henry Beckman</actor><director>Bruce Bilson</director></credits><date>1968</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121211204500" stop="20121211223500"><title>ExplÔ</title><desc>Les globe-trotteuses Awa Ly et Capucine Lafait posent leurs vanity-cases au Chili pour partir à la rencontre des femmes qui aiment se faire belles. Dans la rue ou dans les salons de beauté, elles les interrogent sur leurs petits secrets et sur les critères esthétiques selon lesquels elles se jugent et se pensent jugées.</desc><credits><presenter>Laurent Bignola</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45244480.jpg" /></programme><programme start="20121211223500" stop="20121211233000"><title>Archipels</title><sub-title>Essais nucléaires : un héritage sans fin</sub-title><desc>Au début des années 60, la Polynésie a été choisie pour devenir le champ d'expérimentation des essais nucléaires français. Entre juillet 1966 et janvier 1996, 193 expérimentations aériennes et souterraines ont eu lieu sur les atolls de Mururoa et Fangataufa. Enquête sur la situation sanitaire sur place aujourd'hui et sur l'angoisse dans laquelle vivent les habitants des îles voisines.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121211233000" stop="20121212003000"><title>Toutes les France</title><desc>Un espace de débat et d'échange sur un grand thème de l'actualité avec des invités reflétant toutes les sensibilités françaises.</desc><credits><presenter>Ahmed El Kei</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Talk show</category></programme></channel></channels>