<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121212205000" stop="20121212213500"><title>Esprits criminels</title><sub-title>Mise en scène</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 19/24 - Une jeune femme est retrouvée morte dans un asile abandonné, vêtue d'une robe du XVIe siècle, le visage couvert de maquillage blanc. L'équipe de Hotch et Rossi arrive sur place pour aider la police locale. L'autopsie révèle que la victime a succombé à un empoisonnement à la nicotine. Une autre jeune femme est bientôt retrouvée morte, vêtue du même genre de robe, elle aussi maquillée de blanc. Cette nouvelle victime gît dans une boutique vide, en face d'un théâtre où se joue une pièce de Shakespeare. Rossi en déduit aussitôt que les costumes d'époque ont sans doute un lien avec ce théâtre....</desc><credits><actor>Joe Mantegna</actor><actor>Thomas Gibson</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Timothy V Murphy</actor><actor>Conrad Bluth</actor><director>Charles Haid</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38727617.jpg" /></programme><programme start="20121212213500" stop="20121212223000"><title>Esprits criminels</title><sub-title>Une soirée presque parfaite</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 10/23 - Après le meurtre de Haley par George Foyet, lui-même abattu par Hotch, ce dernier ressent le besoin de se ressourcer, ce qu'il fait en prenant soin de son fils et en pensant à son avenir. Pendant ce temps, le reste de l'équipe est appelé en urgence à Nashville, dans le Tennessee. Deux jeunes femmes, toutes deux brunes et occupant des emplois importants, ont été retrouvées mortes dans leur maison, des pétales de roses répandus sur le sol autour de leur cadavre. Les éléments retrouvés et l'analyse de l'équipe laissent à penser que le tueur est un maniaque qui s'attaque aux femmes ayant un penchant pour le luxe...</desc><credits><actor>Joe Mantegna</actor><actor>Paget Brewster</actor><actor>Thomas Gibson</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Brian Appel</actor><director>Charles Haid</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121212223000" stop="20121212232000"><title>Esprits criminels</title><sub-title>Comme un aimant</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 21/24 - Longtemps après l'exécution du tueur en série Rod Garrett à la prison d'Etat de Gunter, en Oklahoma, un nouveau meurtre se produit. La BAU se rend immédiatement sur place car le mode opératoire est scrupuleusement le même que celui de Garrett : un unique coup au coeur porté à l'aide d'un pic à glace. De même, la victimologie fait référence à celle du tueur en série : la victime est de sexe féminin, jeune, blonde et belle. Très vite, deux nouvelles victimes sont à déplorer. Or, cette fois, le mode opératoire diffère quelque peu. Parallèlement, Prentiss espère avoir bientôt une réponse positive au sujet de l'acquisition d'un logement qui lui conviendrait bien...</desc><credits><actor>Joe Mantegna</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Thomas Gibson</actor><actor>Lisa Darr</actor><actor>Steven Howell</actor><director>Douglas Aarniokoski</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/39146035.jpg" /></programme><programme start="20121212232000" stop="20121213001500"><title>Dexter</title><sub-title>Les charpentiers du coeur</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 6/12 - Dexter a découvert l'identité de «Trinity», un bon père de famille et un philanthrope à la tête d'une organisation qui construit des maisons pour les personnes dans le besoin. Dexter devient bénévole pour cette association afin d'en apprendre davantage sur le Tueur de la Trinité. Rita ne fait plus confiance à Dexter et lui demande de commencer une thérapie de couple. Debra est aussi sur la piste du Tueur de la Trinité, parce qu'elle suppose qu'il pourrait être celui qui a tiré sur elle et Frank Lundy...</desc><credits><actor>Michael C Hall</actor><actor>Jennifer Carpenter</actor><actor>Julie Benz</actor><actor>David Zayas</actor><actor>Lauren Vélez</actor><actor>James Remar</actor><actor>John Lithgow</actor><actor>David Ramsey</actor><director>Romeo Tirone</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14478931.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121212204500" stop="20121212220800"><title>La solitude du pouvoir</title><desc>Pierre Vasseur est président de la République. Alors que le jour est à peine levé, il sait qu'une dure journée l'attend. Il doit d'abord assister aux obsèques d'un soldat, mort dans une guerre qu'il a  décidée. Il doit ensuite dénouer une crise politique : le gouvernement menace de tomber, et il doit tout faire pour le sauver. Face à la colère de la rue, aux moqueries de la presse, aux attaques incessantes de l'opposition, le président essaie de tenir bon. Mais côté vie privée, les épreuves se multiplient aussi. Il lui faut gérer les rumeurs concernant sa fille aînée, qui lui reproche l'abandon des idéaux au profit d'un cynisme politicien...</desc><credits><actor>Pascal Elbé</actor><actor>Jacques Spiesser</actor><actor>Fabio Zenoni</actor><actor>Irène Jacob</actor><actor>Sabrina Leurquin</actor><actor>Marie Kremer</actor><actor>Astrid Whettnall</actor><actor>Serge Hazanavicius</actor><director>Josée Dayan</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354184.jpg" /></programme><programme start="20121212220800" stop="20121212221000"><title>Les outre-mer en mouvement</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121212221000" stop="20121212235400"><title>La parenthèse inattendue</title><desc>Saison : 1 - Olivia Ruiz qui, malgré le succès remporté par sa participation à «Star Academy», a décidé de se faire un nom toute seule, Philippe Geluck, le célèbre dessinateur du «Chat» et Jonathan Lambert, humoriste révélé à la télévision chez Laurent Ruquier, ne se connaissaient pas. Ils ont pourtant accepté, à l'invitation de Frédéric Lopez, de faire une pause dans une maison de campagne loin des plateaux télé et de leur quotidien. Pendant 24 heures, ils vivent dans une maison truffée d'objets, d'images et de surprises propices aux confidences sur leurs parcours personnels et professionnels. Ensemble, ils revisitent leur histoire, et tentent de comprendre leur itinéraire dans cette maison où l'inattendu se niche partout : une parenthèse drôle, émouvante et bienveillantes où le temps paraît comme suspendu.</desc><credits><presenter>Frédéric Lope</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354186.jpg" /></programme><programme start="20121212235400" stop="20121212235500"><title>Dans quelle éta-gère</title><sub-title>«La Silhouette», de Georges Vigarello (Seuil)</sub-title><desc>Un face-à-face d'une minute trente avec un auteur qui revient sur le rapport qu'il entretient avec son livre.</desc><credits><presenter>Monique Atla</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category></programme><programme start="20121212235500" stop="20121213000800"><title>Journal de la nuit</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121212204500" stop="20121212224500"><title>Le grand tour</title><desc>Episode : 3/3 - Patrick de Carolis débute son voyage à Istanbul, la ville aux mille mosquées, dont il découvre l'histoire, en compagnie de l'acteur Tchéky Karyo et du Prix Nobel de Littérature turc Orhan Pamuk. Puis il visite Vienne, sur les traces de la dynastie des Habsbourg. Il assiste également à une représentation de la prestigieuse école espagnole d'équitation, et découvre les chefs-d'oeuvre de Gustav Klimt et les créations d'Otto Wagner. C'est l'occasion d'une rencontre avec le peintre et sculpteur Gérard Garouste. Enfin, Patrick de Carolis s'envole pour l'Argentine, où il retrouve le designer franco-argentin Pablo Reinoso, qui partage sa vie et son travail entre Paris et Buenos Aires.</desc><credits><director>Jean-Luc Orabona</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Culture</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354405.jpg" /></programme><programme start="20121212224500" stop="20121212225000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121212225000" stop="20121212231500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121212231500" stop="20121213002500"><title>L'ombre d'un doute</title><sub-title>La peste de 1720 : a-t-on sacrifié Marseille ?</sub-title><desc>En mai 1720, le bateau «Le Grand Saint-Antoine» arrive dans le port de Marseille, porteur de la peste. D'abord mis en quarantaine sur l'île de Jarre, au large de la cité phocéenne, sa marchandise est finalement débarquée. Rapidement, la maladie se propage, décimant près de la moitié de la population marseillaise. Accusé d'avoir trompé les autorités sanitaires, le capitaine du navire est arrêté et emprisonné le 8 septembre 1720. Aujourd'hui, l'examen des rapports du capitaine prouvent qu'il n'avait commis aucune erreur : Jean-Baptiste Estelle, alors maire de la ville, avait été informé directement. Il n'eut pourtant jamais à répondre des responsabilités de ce drame.</desc><credits><presenter>Franck Ferrand</presenter><presenter>Clémentine Portier-Kaltenbac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine historique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354487.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121212205500" stop="20121212223000"><title>La famille Jones</title><desc>Lorsque Steve, Kate et leurs enfants emménagent dans la banlieue chic d'une petite ville des Etats-Unis, ils font très vite des envieux. Ils apparaissent comme la famille idéale. Bien sous tous rapports, ils s'entendent à merveille et, surtout, possèdent tout ce que leurs voisins rêvent d'avoir. Magnifique maison, voiture de luxe, équipements high-tech, traiteur gastronomique : tout est parfait. Un peu trop parfait pour une famille qui, en réalité, n'existe pas. Car les Jones sont en fait des employés d'une société de marketing, dont l'unique objectif est de donner envie à leurs voisins d'acheter ce qu'ils possèdent. Un concept de marketing furtif qui fonctionne à merveille. Pourtant, derrière le quotidien idyllique, les failles sont bel et bien présentes...</desc><credits><actor>David Duchovny</actor><actor>Demi Moore</actor><actor>Amber Heard</actor><actor>Ben Hollingsworth</actor><actor>Gary Cole</actor><actor>Glenne Headly</actor><actor>Lauren Hutton</actor><actor>Chris Williams</actor><actor>Christine Evangelista</actor><actor>Robert Pralgo</actor><actor>Tiffany Morgan</actor><actor>Joe Narciso</actor><director>Derrick Borte</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20044984.jpg" /></programme><programme start="20121212223000" stop="20121212225000"><title>Le journal des jeux vidéo</title><desc>A travers des interviews, des reportages et la présentation de certains événements, Fred Moulin s'intéresse à l'actualité du jeu vidéo.</desc><credits><presenter>Fred Mouli</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du jeu vidéo</category></programme><programme start="20121212225000" stop="20121212234000"><title>Jour de foot</title><sub-title>17e journée de Ligue 1</sub-title><credits><presenter>Messaoud Benterk</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44706274.jpg" /></programme><programme start="20121212234000" stop="20121213013000"><title>True Legend</title><desc>Après une longue carrière de guerrier, Su Can demande à son prince le droit de prendre une retraite bien méritée. Le valeureux combattant envisage de fonder une famille et de lancer sa propre école d'arts martiaux. Son rêve se réalise mais tourne court lorsque son frère adoptif, Yuan Lie, tue son père, provoquant un duel fratricide. Dans le combat, Yuan Lie est largement avantagé par une armure très spéciale, ainsi que par une parfaite connaissance des cinq venins mortels. Su Can échappe à la mort grâce à sa femme. Plus que cette cuisante défaite, c'est surtout l'enlèvement de son fils qui affecte Su Can, qui plonge dans l'alcool...</desc><credits><actor>Zhao Wenzhuo</actor><actor>Xun Zhou</actor><actor>Andy On</actor><actor>Guo Xiaodong</actor><actor>Jay Chou</actor><actor>Michelle Yeoh</actor><actor>Leung Ka-Yan</actor><actor>David Carradine</actor><director>Yuen Woo-ping</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/24448502.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121212204000" stop="20121212212500"><title>La maison France 5</title><desc>L'émission poursuit sa découverte de la ville de Strasbourg. Au sommaire : Inspirer : Les salles de bain design, dernières nouveautés. - Rénover : Une maison «esprit loft» en Loire Atlantique. - Choisir : L'éclairage. - Rêver : «L'Original», l'hôtel décoré par Stella Cadente. - Changer : Création d'une chambre dans une salle de jeux.</desc><credits><presenter>Stéphane Thebau</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'art de vivre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45189917.jpg" /></programme><programme start="20121212212500" stop="20121212221000"><title>Silence, ça pousse !</title><desc>Au sommaire : Rencontre avec une plante : Le nopal. - Rencontre : Revégétalisation des pistes de ski. - Visite : La fondation Gianadda. En Suisse, à Martigny, cette fondation présente les sculptures des plus grands artistes du XXe siècle dans un jardin-musée à ciel ouvert. - Pas de panique : Chez Stéphanie et David.</desc><credits><presenter>Noëlle Bréham</presenter><presenter>Stéphane Mari</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la nature</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45189913.jpg" /></programme><programme start="20121212221000" stop="20121212224300"><title>C'est notre affaire</title><sub-title>L'enquête : un Noël sur mesure</sub-title><desc>Même en période de crise, les Français veulent fêter Noël. Ils privilégient néanmoins les cadeaux utiles et sont attentifs aux prix. La tendance est au «fait maison». Claire Fournier évoque les cadeaux branchés avec Stéphane Rimbeuf, du cabinet Deloitte. Elle dresse ensuite une table de fête entièrement «faite maison» avec Stéphanie Cardinal. Enfin, elle rencontre Stephen Leguillon, fondateur de «La Belle Assiette», qui propose un service de chefs à domicile. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Claire Fournie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121212224300" stop="20121212224500"><title>Consomag</title><desc>Une émission de l'Institut national de la consommation.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du consommateur</category></programme><programme start="20121212224500" stop="20121212235000"><title>C dans l'air</title><desc>En compagnie d'invités, un décryptage de l'actualité culturelle, sociale et politique sur un ton à la fois léger et polémique. Emaillé de courts reportages, «C dans l'air» est aussi un forum où le public peut intervenir à tout moment.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121212235000" stop="20121212235500"><title>Dr CAC</title><sub-title>Qu'est-ce-qu'un trader ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121212235500" stop="20121213001500"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121212205000" stop="20121212231500"><title>La France a un incroyable talent</title><sub-title>Deuxième demi-finale</sub-title><desc>Saison : 7 - Pour cette seconde demi-finale, «La France a un incroyable talent» reçoit Thomas Boissy, le premier finaliste de l'histoire de l'émission à avoir vu son nom en lettres de feu sur le fronton de l'Olympia. Récemment, Thomas Boissy s'est également produit en première partie du spectacle de Mickaël Gregorio. A l'issue des auditions, le jury a sélectionné trente demi-finalistes. Dix d'entre eux se produisent ce soir, répartis en groupes de cinq, chacun proposant un numéro inédit, en direct, face au public et aux trois membres du jury, Sophie Edelstein, Dave et Gilbert Rozon. Les règles demeurent inchangées : les votes des téléspectateurs désigneront dans chaque groupe un candidat qui accèdera directement à la finale. Puis le jury choisira parmi les candidats restants LE candidat de chaque groupe qui l'a le plus séduit.</desc><credits><presenter>Sandrine Corman</presenter><presenter>Alex Goude</presenter><presenter>Sophie Edelstein</presenter><presenter>Gilbert Rozon</presenter><presenter>Dav</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354205.jpg" /></programme><programme start="20121212231500" stop="20121213000500"><title>La France a un incroyable talent, ça continue</title><desc>Au programme de cet «after», qui permet de découvrir l'envers du décor, les coulisses de l'émission et des images inédites, toutes les réactions en live des deux côtés de l'écran : jurés, candidats et téléspectateurs, tout le monde a son mot à dire via les réseaux sociaux. Puis, dans la rubrique consacrée aux numéros les plus insolites à travers le monde, gros plan sur tous les danseurs qui, a l'image de Mallaury, danseur de l'impossible durant les auditions, ont proposé des chorégraphies toutes plus conceptuelles les unes que les autres. Enfin, dans le «Talent Corner», les candidats 2012 adressent des messages vidéo drôles, décalés et incisifs aux membres du jury.</desc><credits><presenter>Jérôme Anthon</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354612.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121212205000" stop="20121212222000"><title>Commis d'office</title><desc>A 40 ans passés, Antoine Lahoud, un avocat pénaliste, est déçu par son milieu professionnel. Il traîne son âme généreuse et enthousiaste de commissions d'office en dossiers sans envergure. En plein milieu d'une plaidoirie, il est remarqué par Henri Marsac, un avocat à la réputation des plus sulfureuses. Ce dernier l'engage à ses côtés dans la défense des gros truands et le fait goûter aux fruits de la prospérité financière, entre grands restaurants et belles filles. Lahoud ne mettra pas longtemps à comprendre que l'engouement soudain qu'il suscite chez son confrère est très loin d'être désintéressé : Marsac attend de lui qu'il lui rende un grand service....</desc><credits><actor>Roschdy Zem</actor><actor>Jean-Philippe Ecoffey</actor><actor>Mathias Mlekuz</actor><actor>Sophie Guillemin</actor><actor>Pierre Londiche</actor><actor>Hannelore Cayre</actor><actor>Jean-Pierre Martins</actor><actor>Toni Hristoff</actor><actor>Robert Chartier</actor><actor>Brigitte Virtudes</actor><actor>Nathalie Lacroix</actor><actor>Jean-Claude Montheil</actor><director>Hannelore Cayre</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12682061.jpg" /></programme><programme start="20121212222000" stop="20121212231500"><title>Billie Holiday Forever</title><desc>Le 17 juillet 1959 disparaissait Billie Holiday, à l'âge de 44 ans. Plus de cinquante ans après sa mort, sa voix continuer de bouleverser les mélomanes de tous horizons. Son amie Carmen McRae disait que pour elle, «chanter fut le seul espace dans lequel elle pouvait exprimer ce qu'elle aurait aimé être tout le temps». Cet espace, Frank l'a recréé en studio, où ses retrouvent quelques-une des grandes voix d'aujourd'hui pour lui rendre hommage. Avec la participation de Patricia Barber, Leena Conquest et Dave Burrel, La Velle, Cécile McLorin et Jacky Terrasson, Sandra N'Kaké, Sarah Quintana, Hal Singer et Archie Shepp, et avec les photographies de Jean-Pierre Leloir.</desc><credits><director>Frank Cassenti</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Musique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45145519.jpg" /></programme><programme start="20121212231500" stop="20121213004000"><title>Le paradis sous terre</title><sub-title>Le cimetière juif de Weissensee</sub-title><desc>Une déambulation dans le plus grand cimetière juif d'Europe, qui se révèle comme un véritable livre d'histoire à ciel ouvert, dans une forêt au coeur de Berlin.</desc><credits><director>Britta Wauer</director></credits><date>2011</date><category>Documentaire</category><category>Culture</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121212205000" stop="20121212223000"><title>En quête de solutions</title><sub-title>Tchao la crise et la morosité ! Ils partent réussir au soleil</sub-title><desc>Alors que la croissance économique est quasi-nulle en France, certains pays connaissent des taux de croissance prometteurs. Dans ce contexte, de plus en plus de Français font le choix de s'expatrier. En Californie, le savoir-faire des boulangers et pâtissiers est très recherché. Au Brésil, l'économie est dopée par la tenue prochaine de la Coupe du monde de football en 2014 et des Jeux olympiques en 2016. Au Cambodge, le secteur du tourisme, en pleine expansion, offre des opportunités uniques pour les plus entreprenants.</desc><credits><presenter>Guy Lagach</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354046.jpg" /></programme><programme start="20121212223000" stop="20121213001500"><title>En quête d'actualité</title><sub-title>La France des privilèges et des passe-droits</sub-title><desc>Avec la crise économique, les Français sont de plus en plus nombreux à demander un coup de pouce pour obtenir un logement, une place en crèche, un emploi ou le permis de conduire. Enquête sur quelques privilégiés de la République. Les députés sont-ils aussi exemplaires que ce qu'on pourrait attendre des élus de la Nation ? Quant aux journalistes, sont-ils détenteurs de privilèges à faire pâlir lecteurs et téléspectateurs ? Enfin, plongée au coeur de clubs très privés qui réservent à leurs membres des avantages impressionnants.</desc><credits><presenter>Guy Lagach</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45092707.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121212205000" stop="20121212224500"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Motards de la loi : à la poursuite des délinquants de la route</sub-title><desc>Pour assurer les missions de sécurité routière ou de lutte contre la délinquance, la police et la gendarmerie font appel à des as du guidon, prêts à prendre tous les risques pour faire respecter la loi. Les motards des forces de l'ordre doivent être capables de poursuivre les malfaiteurs à grande vitesse, dans des conditions souvent périlleuses. «Enquête d'action» propose d'embarquer avec ces pilotes chevronnés pour découvrir leur quotidien, entre entraînement, entretien de leur machine, interventions et vie de famille. Une plongée au coeur de l'action avec ces hommes et ces femmes qui forment une véritable élite des forces de l'ordre.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313071.jpg" /></programme><programme start="20121212224500" stop="20121213010000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Des faux permis aux fausses pannes : enquête sur les arnaques de l'automobile</sub-title><desc>40 millions de Français possèdent un permis de conduire. Mais aujourd'hui, ce petit papier n'est plus si simple à obtenir. Le processus pour décrocher le précieux sésame est devenu long, cher et difficile. Les candidats doivent patienter des mois avant de passer leur permis. Alors certains n'hésitent plus à défier la loi. Ils sont prêts à tout pour prendre le volant : conduire sans permis, tricher aux examens ou se procurer de faux documents. Certains professionnels abusent de la situation. Ils essaient, de manière parfois frauduleuse, de soutirer un maximum d'argent aux automobilistes.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44803957.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121212204500" stop="20121212222500"><title>Ils se sont aimés</title><desc>Dans le spectacle «Ils se sont aimés», Michèle Laroque et Pierre Palmade tentent de répondre à la question que beaucoup de couples se posent : y a-t-il une vie après le divorce ? Bien entendu, ce sujet sérieux est traité sur le ton de la comédie. Après avoir scié les meubles en deux, ils essaient de se revoir, tentent de s'oublier et de faire croire à l'autre qu'il a gagné. Mais gagné quoi au juste ? L'histoire d'Isabelle et de Martin évolue en neuf tableaux, où les situations comiques et émouvantes s'enchaînent. Les deux humoristes donnent le meilleur d'eux-mêmes pour rendre leurs personnages aussi drôles qu'attachants.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3516563.jpg" /></programme><programme start="20121212222500" stop="20121213001000"><title>Ils s'aiment</title><desc>C'est un thème paradoxalement dramatique que Pierre Palmade a choisi pour monter son spectacle «Ils s'aiment». Un couple de fiancés se décide enfin à se marier. Tout est prêt. La question rituelle est posée à l'époux qui, sans hésiter, approuve le contrat moral et civil qu'on lui propose de ratifier. Le «oui» rituel retentit dans l'assemblée. Vient le tour de la promise qui, à la grande surprise de tous, finit par dire non. Un non qui donne lieu à bien des rebondissements. En compagnie de Michèle Laroque, Pierre Palmade évoque le quotidien de ce couple et tire des situations les plus banales une cascade d'effets à la fois subtils et humoristiques. Les mille et une difficultés d'un couple moderne, déclinées en autant de scènes de ménage.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/202046.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121212204500" stop="20121212222500"><title>Soeur Thérèse.com</title><sub-title>Marché conclu</sub-title><desc>Profitant d'un jour de marché, soeur Thérèse part faire ses emplettes. Mais Léo, un petit vendeur de vêtements de sport de contrefaçon vendus à bas prix, est abattu de plusieurs coups de feu, sur son stand. Soeur Thérèse, qui a assisté à la scène, décide d'enquêter. Elle soupçonne rapidement un dénommé Moussa Trabendo, un créateur de mode très tendance dont Léo plagiait sans vergogne les tee-shirts. Mais les déductions de soeur Thérèse sont un peu rapides. D'autres suspects potentiels ne cachent pas leur animosité envers le défunt, notamment le père de Zazie, la filleule de Léo. Soupçonnant l'existence d'une relation sentimentale entre la jeune fille et son parrain, le père de Zazie avait menacé Léo...</desc><credits><actor>Dominique Lavanant</actor><actor>Martin Lamotte</actor><actor>Julien Cafaro</actor><actor>Sébastien Knafo</actor><actor>Gérard Caillaud</actor><actor>Lucien Jean-Baptiste</actor><actor>Sophie Staub</actor><actor>Eliza Maillot</actor><actor>Edith Scob</actor><actor>Vincent Martin</actor><actor>Patrick Guérineau</actor><actor>Taïra Borée</actor><director>Williams Crépin</director></credits><date>2005</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4366249.jpg" /></programme><programme start="20121212222500" stop="20121213001000"><title>Soeur Thérèse.com</title><sub-title>Jardin secret</sub-title><desc>Alors que soeur Thérèse travaille devant son ordinateur à l'augmentation des parts de marché de ventes de couettes de son couvent, elle est soudainement interrompue par Nathalie Delorme, une femme d'une cinquantaine d'années, accompagnée d'un petit garçon de 8 ans. Passée la surprise de se trouver face à une religieuse, celle-ci lui expose son problème : cela fait six mois qu'elle remue ciel et terre pour retrouver sa fille Corinne, qui n'a pas donné de ses nouvelles depuis un soir d'avril. Malheureusement, ses recherches n'ont pas abouti. Voilà une nouvelle enquête pour soeur Thérèse, toujours prête à quitter son couvent pour aider son prochain...</desc><credits><actor>Dominique Lavanant</actor><actor>Martin Lamotte</actor><actor>Christine Murillo</actor><actor>Edith Scob</actor><actor>Marie Denarnaud</actor><actor>Sébastien Knafo</actor><actor>Mélanie Maudran</actor><actor>Xavier Deluc</actor><actor>Marc Citti</actor><actor>Ariane Seguillon</actor><actor>Tom Renault</actor><actor>Gérard Caillaud</actor><director>Joyce Buñuel</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2318563.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121212203500" stop="20121212221000"><title>Tellement vrai</title><sub-title>Tocs : quand le quotidien tourne à l'obsession</sub-title><desc>Sylvie, 44 ans, ne supporte pas d'être en présence de quelqu'un qu'elle ne connaît pas. A 29 ans, Cindy nettoie son intérieur jusqu'à vingt fois par jour. Sonia détruit son visage à coups d'aiguilles, d'acide ou de grattages. Elle n'a aucun contrôle sur elle-même. Son mari n'en peut plus. Ils ont peur que leur fille aînée de 11 ans ne devienne comme elle. Emétophobe depuis trois ans, Stéphanie vit un véritable calvaire au quotidien : du matin au soir, elle est paralysée par la peur de vomir.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45353801.jpg" /></programme><programme start="20121212221000" stop="20121212224000"><title>Tellement vrai</title><sub-title>Tocs : elle doit guérir à tout prix</sub-title><desc>Wendy Johnstone est obsédée par la poussière et les microbes, Wendy ne peut rien toucher à mains nues et depuis trois ans, elle n'a plus touché son mari et ses enfants. Après avoir essayé en vain toutes sorte de traitements, Wendy a donc accepté de suivre pendant dix jours une thérapie de choc encadrée par les meilleurs spécialistes des TOC en Angleterre.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121212224000" stop="20121212231000"><title>Tellement vrai</title><sub-title>Je souffre du syndrome de Tourette</sub-title><desc>Le syndrome de Gilles de la Tourette se caractérise par des tics physiques ou verbaux. On l'associe au fait de répéter des mots obscènes, mais ce symptôme spectaculaire demeure très minoritaire. Rencontre avec hommes et des femmes de tous âges qui vivent au quotidien avec ce trouble neurologique. Ils évoquent leurs difficultés, le poids du regard des autres, l'impossibilité de contenir leurs tics, mais aussi leurs espoirs thérapeutiques. Des proches, membres ou non de leurs familles, parlent également de leur ressenti et lèvent avec eux le voile sur une maladie méconnue et malheureusement encore trop souvent caricaturée ou tournée en ridicule.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45368989.jpg" /></programme><programme start="20121212231000" stop="20121213004500"><title>Bienvenue chez Cauet</title><desc>Saison : 2 - Chez lui, Cauet accueille des célébrités qu'il interroge sur leur parcours et leur actualité.</desc><credits><presenter>Sébastien Caue</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121212204500" stop="20121212213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Arnaud Ardoin et ses invités se fixent pour objectif d'analyser l'actualité parlementaire afin d'aider les citoyens à en saisir les différents aspects. Chaque jour, députés, experts et personnalités décortiquent un thème ou un point fort de l'actualité. Reportages, chroniques, débats, interventions des internautes créent un espace d'échange où l'information n'est pas simplement présentée ou compilée mais analysée, débattue et échangée. «Ça vous regarde» installe un lien entre parlementaires et citoyen.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121212213000" stop="20121212220000"><title>Transportez-moi !</title><sub-title>Très cher travail</sub-title><desc>Comment se déplacer mieux et toujours plus vite dans une urbanisation galopante ? Comment voyager, communiquer et échanger tout en réduisant son empreinte énergétique ? Comment utiliser des sources d'énergies permettant de réduire la pollution ? Face à ces enjeux, Sabine Quindou propose, entre reportages et interviews, un point sur les avancées techniques, environnementales, économiques et politiques qui vont façonner les transports de demain.</desc><credits><presenter>Sabine Quindo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121212220000" stop="20121212224500"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121212224500" stop="20121212233000"><title>Déshabillons-les</title><sub-title>Quand l'Europe tiraille le PS</sub-title><desc>Aux côtés de spécialistes du langages et d'experts en communication, Hélène Risser examine le discours des personnalités politiques, leurs mots clés, les symboles et les images qu'elles utilisent. A travers cette analyse apparaît la méthode utilisée pour convaincre un public et mettre en scène ou dissimuler des idées. Au-delà des apparences, vérités et contradictions du discours sont mises à nu.</desc><credits><presenter>Hélène Risse</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43561864.jpg" /></programme><programme start="20121212233000" stop="20121212234500"><title>Top questions</title><desc>L'analyse des temps forts des débats parlementaires et des questions posées au Gouvernement.</desc><credits><presenter>Thomas Souli</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat parlementaire</category></programme><programme start="20121212234500" stop="20121213003000"><title>Questions d'info</title><desc>Durant trente minutes, une personnalité politique est interviewée par trois journalistes ayant chacun un point de vue différent sur les sujets abordés. L'objectif de l'entretien est d'obtenir de vraies réponses et d'aller au fond des sujets qui font l'actualité citoyenne et politique de la semaine. Mené sans concession, il oblige l'invité politique à livrer son analyse des événements de la semaine.</desc><credits><presenter>Frédéric Haziza</presenter><presenter>Marie-Eve Malouines</presenter><presenter>Sylvie Maligorne</presenter><presenter>Françoise Fresso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45199304.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121212204500" stop="20121212222000"><title>Deux heures moins le quart avant Jésus-Christ</title><desc>La révolte gronde à Rahatlocum, colonie romaine d'Afrique du Nord. Les folies de César coûtent cher à la cité qui l'accueille pendant ses vacances. Guidés par le garagiste Ben Hur Marcel, les commerçants manifestent devant la porte du consul Demetrius. Celui-ci fait arrêter le fauteur de troubles et décide, pour justifier une répression de grande envergure, de fomenter un faux complot contre l'empereur. Ben Hur Marcel, chargé d'infiltrer les Brigades pourpres qui se réunissent dans les catacombes, se trompe de porte et pénètre dans un cabaret homosexuel, où l'un des clients le remarque. Ben Hur ne s'aperçoit pas que c'est César en personne...</desc><credits><actor>Coluche</actor><actor>Michel Serrault</actor><actor>Michel Auclair</actor><actor>Jean Yanne</actor><actor>Françoise Fabian</actor><actor>Mimi Coutelier</actor><actor>Darry Cowl</actor><actor>Paul Préboist</actor><actor>Yves Mourousi</actor><actor>Léon Zitrone</actor><actor>Daniel Emilfork</actor><actor>Michel Constantin</actor><director>Jean Yanne</director></credits><date>1982</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/18134.jpg" /></programme><programme start="20121212222000" stop="20121213001000"><title>Master classe France 4</title><desc>Saison : 1 - Des personnalités viennent transmettre, partager leur parcours et donner des perspectives à un public de jeunes âgés de moins de 25 ans, dans un espace unique d'échange et de parole libre. Pour cette première édition, Pierre Lescure reçoit la journaliste Florence Aubenas, l'humoriste Jamel Debbouze et le philosophe Michel Serres. Ils débattent avec une assemblée de 250 jeunes autour du thème de la réussite.</desc><credits><presenter>Pierre Lescur</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313992.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121212210000" stop="20121212230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45414566.jpg" /></programme><programme start="20121212230000" stop="20121213000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121212203000" stop="20121212220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121212220000" stop="20121212221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45345424.jpg" /></programme><programme start="20121212221600" stop="20121212222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121212222500" stop="20121213000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121212205000" stop="20121212215000"><title>Les démolisseurs de l'extrême</title><sub-title>Destruction de stade</sub-title><desc>Une équipe de démolisseurs doit détruire un immense stade se trouvant au coeur d'Indianapolis, tout en protégeant les installations nichées dans les environs. L'édifice, qui accueillait des matches de football et pouvait contenir 60 000 spectateurs, se trouve à proximité d'un centre de congrès tout neuf. Celui-ci vaut des millions de dollars. Le stade est également localisé près d'une voie de chemin de fer, de tours de bureaux et d'une station de recyclage de l'eau. Les démolisseurs doivent laisser ces bâtiments intacts. Détruire les 52 000 tonnes de béton va leur demander beaucoup de précision.</desc><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/22114098.jpg" /></programme><programme start="20121212215000" stop="20121212224500"><title>Les démolisseurs de l'extrême</title><sub-title>Les dernières heures d'un 727</sub-title><desc>Une équipe de démolisseurs a décidé de couper un avion en deux, de façon à comprendre les complexités de cette machine utilisée par tous. Elle n'a pas choisi un avion lamba, mais un Boeing 727. Le présentateur Eric Stromer et son équipe dissèquent l'appareil afin de comprendre la mécanique responsable de la fiabilité du transport aérien. Tout y passe : la boîte noire, les pneus, la porte de la cabine, le hublot, les sièges de la première classe et de la classe touriste. A l'aide de tests sur le terrain et d'images de synthèse, les démolisseurs analysent certains aspects inhabituels du transport aérien, comme le risque de collision ou la glace bleue.</desc><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category></programme><programme start="20121212224500" stop="20121212234000"><title>Les démolisseurs de l'extrême</title><sub-title>Miami hôtel</sub-title><desc>L'équipe des «Démolisseurs de l'extrême» part pour le port de Bal, à Miami Beach, en Floride, pour détruire un vieux complexe hôtelier qui se situe au beau milieu de certains des biens immobiliers les plus chers de l'Etat. Construit pendant les années fastes post-guerre, le Sheraton a été un des premiers complexes d'hôtellerie de luxe des Etats-Unis. Les édifices les plus imposants et les plus fragiles sont nichés au centre du parc immobilier du complexe. On y trouve une tour de 17 étages, et un parking de douze étages. Tout en haut de ce dernier, plusieurs chambres ont été installées.</desc><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category></programme><programme start="20121212234000" stop="20121213012000"><title>Virgin Radio Fans</title><desc>Pour la première fois, les artistes récompensent leurs fans les plus enthousiastes. Mika, Shakaponk, BB Brunes, M, Raphael, Superbus et Skip The Use sont réunis sur scène pour leur remettre un prix. Afin de recevoir la suprême récompense, les fans de ces sept artistes se sont affrontés ces dernières semaines sur la page Facebook de Virgin Radio France. Le candidat qui a mobilisé le plus de personnes sur les réseaux sociaux reçoit ce soir, sur scène, le premier «Virgin Radio Fans» des mains de son artiste favori. La soirée est complétée par des moments de musique live, devant les 2000 spectateurs de la cérémonie.</desc><credits><presenter>Cyril Hanouna</presenter><presenter>Enora Malagr</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission musicale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45354161.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121212204500" stop="20121212214500"><title>Tombé du ciel</title><sub-title>Notre Noël</sub-title><desc>Episode : 7/8 - Alors que Chloé accueille les invités du réveillon de Noël, Patrick n'est toujours pas rentré. Impossible de le joindre ou de savoir où il se trouve. Quand il arrive enfin, il n'a d'yeux que pour sa fille, qu'il présente fièrement pour la première fois à Joseph. Le lendemain, tout le monde se retrouve de nouveau pour le déjeuner. Le repas se transforme rapidement en moment de vérité, chacun révélant aux autres ce qu'il a sur le coeur. Patrick et Chloé en profitent pour se réconcilier. Mamie Marjo, quant à elle, révèle publiquement le terrible secret qui la torturait depuis des années : Agnès n'est pas la fille de l'homme qui l'a élevée...</desc><credits><actor>Chloé Lambert</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>François Vincentelli</actor><actor>Philippe Lelièvre</actor><actor>Françoise Christophe</actor><actor>Gérard Rinaldi</actor><actor>Claire Nadeau</actor><actor>Cécile Bois</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série réaliste</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6662516.jpg" /></programme><programme start="20121212214500" stop="20121212224500"><title>Tombé du ciel</title><sub-title>Nous trois</sub-title><desc>Episode : 8/8 - Chloé est bouleversée par les récents événements, mais elle découvre surtout, avec douleur, qu'elle n'arrive pas à se sentir mère. Patrick met son trouble sur le compte de la présence d'Agnès, traumatisée par la révélation du secret de mamie Marjo. Patrick pointe du doigt les problèmes que Chloé rencontre au bar avec ses amies. Pourtant, il doit se rendre à l'évidence : Chloé ne va pas bien. Philippe, qui a appris la grossesse de sa fille, retrouve enfin la mère biologique de Noëlle. Mais il faudra attendre le jour de l'An pour que chacun intègre sa vraie place dans la famille. A commencer par Noëlle...</desc><credits><actor>Chloé Lambert</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>François Vincentelli</actor><actor>Philippe Lelièvre</actor><actor>Françoise Christophe</actor><actor>Gérard Rinaldi</actor><actor>Claire Nadeau</actor><actor>Cécile Bois</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série réaliste</category></programme><programme start="20121212224500" stop="20121212233000"><title>Facing Kate</title><sub-title>Le prototype</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 6/10 - Marcus, l'inventeur d'un appareil révolutionnaire, menace de mettre fin à ses jours lorsque John, son patron et détenteur des droits de son invention, demande à Kate de négocier son licenciement. Kate doit alors tout faire pour empêcher Marcus de sauter dans le vide et récupérer l'invention qu'il a volée. La mission lui demande beaucoup de tact pour agir avec réussite. La jeune femme doit trouver un terrain d'entente avec Marcus qui est démis de ses fonctions. Mais l'homme est complètement dépressif. Kate n'a pas droit de faire un faux pas face à l'inventeur de cet appareil. John compte absolument sur ce prototype. Elle doit impérativement le récupérer...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Devon Gummersall</actor><actor>Currie Graham</actor><actor>Dan Payne</actor><actor>David Richmond-Peck</actor><director>Tricia Brock</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/25010215.jpg" /></programme><programme start="20121212233000" stop="20121213001000"><title>Facing Kate</title><sub-title>Identité</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 7/10 - Un client très important du cabinet Reed et Reed demande à ce qu'un banal problème financier, auquel il est confronté, soit réglé. Il exprime le voeu de voir Kate s'atteler à son cas. Lorsqu'elle tente de faire progresser le dossier, elle réalise qu'il s'agit en fait d'une affaire d'usurpation d'identité. Mal à l'aise avec la duplicité qu'elle constate, elle voit le dossier aboutir à une question d'immigration. Contre toute attente, Kate va alors défendre un honnête soldat contre le procureur de la Sécurité Nationale...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Christina Vidal</actor><actor>Peter MacNicol</actor><actor>Robert Moloney</actor><actor>Ryan Kennedy</actor><director>Steven DePaul</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121212204500" stop="20121212223500"><title>Investigatiôns</title><sub-title>Ces vacances hors normes</sub-title><desc>Au sommaire : L'appel du désert. Le désert attire de plus en plus de touristes en mal de dépaysement. - Costa Rica, le filon vert. Le Costa Rica a du mal à maîtriser son formidable succès touristique. - Vacances humanitaires. Ils ont tenté l'aventure du «tourisme solidaire», une nouvelle façon de voyager qui combine découverte et solidarité.</desc><credits><presenter>Samira Ibrahi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45309859.jpg" /></programme><programme start="20121212223500" stop="20121213002500"><title>Investigatiôns</title><sub-title>Dans la toile</sub-title><desc>Facebook compte aujourd'hui plus de 800 millions d'utilisateurs dans le monde entier. A l'origine d'une révolution de la communication et d'un marketing d'un genre nouveau, le réseau social a bouleversé les codes. Retour sur le succès fulgurant de la start-up, avec un entretien exclusif de son fondateur, Mark Zuckerberg.</desc><credits><presenter>Samira Ibrahi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44761281.jpg" /></programme></channel></channels>