<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121205205000" stop="20121205213500"><title>Esprits criminels</title><sub-title>La compagnie</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 20/24 - L'équipe de David Rossi se rend à Chicago afin de venir en aide à la famille de Morgan. En effet, Désirée, la soeur de Derek, aurait aperçu Cindi Burns très récemment. Or, cette cousine de la famille Morgan avait disparu, assassinée par un dénommé John Hitchens, qui s'est suicidé quinze jours après cette disparition. La police n'a jamais retrouvé le corps de la malheureuse. Derek est dans une situation très délicate : si Cindi est bien en vie, il va devoir expliquer pourquoi il a menti à sa famille en annonçant, il y a quelque temps, que l'on avait fini par retrouver les restes de la jeune femme...</desc><credits><actor>Joe Mantegna</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Benita Krista Nall</actor><actor>Denise Dowse</actor><actor>Shanola Hampton</actor><director>Nelson McCormick</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/39100796.jpg" /></programme><programme start="20121205213500" stop="20121205223000"><title>Esprits criminels</title><sub-title>Promesse tenue</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 1/23 - Tout juste rentrée du Canada, l'équipe est contactée par la police pour une nouvelle affaire. Morgan, Prentiss et Rossi rencontrent JJ et Reid sur les lieux du crime, où se trouve également l'inspecteur Walker. La victime, Nelson Martinez, a été abattue dans son appartement. Quelques jours plus tôt, le docteur Tom Barton, un urgentiste, avait reçu des menaces de mort, formulées contre son fils. S'il continuait à le cacher, une personne serait abattue chaque jour, au hasard. Walker examine la lettre laissée par le tueur. La missive est signée des initiales LC, les mêmes que celles qui étaient inscrites sur le sol de l'appartement de Martinez...</desc><credits><actor>Shemar Moore</actor><actor>Paget Brewster</actor><actor>Joe Mantegna</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Christopher Cousins</actor><actor>John Eddins</actor><director>Charles S Carroll</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14829232.jpg" /></programme><programme start="20121205223000" stop="20121205232000"><title>Esprits criminels</title><sub-title>Les ombres du passé</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 2/23 - Un déséquilibré a ouvert le feu dans une pharmacie, tuant plusieurs personnes. L'unité du comportement tente de déterminer l'élément déclencheur qui a mené à ce carnage, avant que l'homme ne s'en prenne à d'autres innocents. Mais Hotch et ses hommes découvrent que le meurtrier a un lien avec un tueur d'enfants qui sévissait dans les années 70...</desc><credits><actor>Thomas Gibson</actor><actor>Joe Mantegna</actor><actor>Paget Brewster</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Salli Richardson-Whitfield</actor><director>Jon Cassar</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121205232000" stop="20121206001500"><title>Dexter</title><sub-title>Un peu de liberté !</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 4/12 - Rita prend quelques vacances avec les enfants. Resté seul à la maison, Dexter en profite pour observer sa nouvelle proie : une femme policier aussi retorse qu'insoupçonnable. LaGuerta et Batista continuent à se disputer sur leur avenir commun et menacent ainsi leur relation professionnelle. Debra aide Lundy dans son enquête sur le Tueur de la Trinité. De son côté, Joey Quinn découvre que Christine Hill révèle des informations capitales sur la brigade dans ses articles...</desc><credits><actor>Michael C Hall</actor><actor>Jennifer Carpenter</actor><actor>David Zayas</actor><actor>Courtney Ford</actor><actor>Desmond Harrington</actor><actor>Lauren Vélez</actor><actor>Keith Carradine</actor><actor>John Lithgow</actor><director>John Dahl</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14478415.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121205204500" stop="20121205221000"><title>La maison Tellier</title><desc>Madame Odile gère avec énergie et autorité les quatre pensionnaires de l'établissement Tellier, petite maison close de province. Un jour, elle reçoit de son frère, avec qui elle est brouillée depuis des années, une invitation pour venir dans la ferme familiale à l'occasion de la première communion de Félicie, sa nièce et filleule. De crainte que ses «filles» ne lui mettent sa maison sens dessus dessous durant son absence, Odile décide de les emmener et de les faire passer pour les vendeuses de son prétendu commerce de vêtements. Une fois tout ce petit monde réuni, la situation ne manque pas de créer des quiproquos et quelques retournements pour le moins cocasses...</desc><credits><actor>Catherine Jacob</actor><actor>Bruno Lochet</actor><actor>Sophie Quinton</actor><actor>Eglantine Rembauville</actor><actor>Aurélia Crebessegues</actor><actor>Céline Vitcocq</actor><actor>Karina Marimon</actor><actor>Eric Métayer</actor><actor>Vincent Winterhalter</actor><actor>Romain Vissol</actor><actor>Paul Minthe</actor><actor>Chloé Tarka</actor><director>Elisabeth Rappeneau</director></credits><date>2008</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm sentimental</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/9995616.jpg" /></programme><programme start="20121205221000" stop="20121205221500"><title>Les outre-mer en mouvement</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121205221500" stop="20121205235500"><title>La parenthèse inattendue</title><desc>Saison : 1 - Pour ce 6e numéro, Frédéric Lopez accueille Sheila, l'une des chanteuses françaises les plus populaires, qui peut se vanter d'atteindre les 85 millions d'albums vendus dans sa carrière. Bruno Salomone, comédien, qui amuse plus de cinq millions de téléspectateurs dans la série à succès «Fais pas ci, Fais pas ça», est également présent. Baptiste Giabiconi, top model réputé, rendu célèbre grâce à Karl Lagerfeld, se lance dans la chanson avec son tout premier album «Oxygen». Il se confie sur cette nouvelle expérience. Pendant 24 heures, les trois invités cohabitent dans une maison de campagne et réagissent au objets et aux images qui leur sont proposés.</desc><credits><presenter>Frédéric Lope</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45094284.jpg" /></programme><programme start="20121205235500" stop="20121206000000"><title>Dans quelle éta-gère</title><sub-title>«L'Homme simplifié» de Jean-Michel Besnier (Fayard)</sub-title><desc>Un face-à-face d'une minute trente avec un auteur qui revient sur le rapport qu'il entretient avec son livre.</desc><credits><presenter>Monique Atla</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121205204500" stop="20121205223500"><title>Des racines et des ailes</title><sub-title>Paris, histoires et légendes</sub-title><desc>A l'occasion du 100e anniversaire du palace Plaza Athénée et du Théâtre des Champs-Elysées, Louis Laforge propose de découvrir trois quartiers légendaires de la capitale. Au sommaire : Montaigne, l'avenue des créateurs. - Monceau, une plaine de légendes. - Rive Gauche : de Saint-Michel à Saint-Germain.</desc><credits><presenter>Louis Laforg</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093087.jpg" /></programme><programme start="20121205223500" stop="20121205224000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121205224000" stop="20121205231000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121205231000" stop="20121206003000"><title>Pièces à conviction</title><sub-title>Syndrome afghan : les soldats oubliés</sub-title><desc>Officiellement en France, 400 militaires, soit 1% des engagés en Afghanistan depuis onze ans, souffrent de stress post-traumatique, ou PTSD. Depuis l'embuscade d'Uzbeen, en 2008, l'armée française a pris des mesures pour venir en aide à ces soldats atteints de cette blessure invisible liée à un traumatisme de guerre. Les équipes de l'émission ont pu filmer pour la toute première fois le dispositif de détection du PTSD à Kaboul et à Chypre, de même que les thérapies mises en place à l'hôpital militaire de Percy. Des soldats atteints de ce syndrome témoignent, quant à eux, de la honte liée à cette blessure, mais aussi de la souffrance engendrée et de la peur d'être rejetés par leurs camarades.</desc><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093091.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121205205500" stop="20121205224000"><title>Les neiges du Kilimandjaro</title><desc>La CGT et le direction d'un chantier naval de Marseille sont parvenus à un accord : un plan social laissera sur le carreau vingt salariés. Les perdants sont tirés au sort. Michel, le responsable syndical, plonge ses mains dans l'urne. Il tire au sort son propre nom. Raoul, son beau-frère et ami d'enfance, lui en fait le reproche affectueux. Peu après, Michel et Marie-Claire fêtent leur anniversaire de mariage avec leurs enfants et des collègues. Le couple reçoit en cadeau un coffret contenant deux billets pour le Kilimandjaro, de l'argent liquide et une bande dessinée que Michel avait perdue. Un soir, deux hommes masqués les attaquent et s'emparent de la boîte. Michel retrouve d'abord la trace de sa bande dessinée...</desc><credits><actor>Ariane Ascaride</actor><actor>Jean-Pierre Darroussin</actor><actor>Gérard Meylan</actor><actor>Marilyne Canto</actor><actor>Grégoire Leprince-Ringuet</actor><actor>Anaïs Demoustier</actor><actor>Adrien Jolivet</actor><actor>Robinson Stévenin</actor><actor>Karole Rocher</actor><actor>Julie-Marie Parmentier</actor><actor>Pierre Niney</actor><actor>Yann Loubatière</actor><director>Robert Guédiguian</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/26584576.jpg" /></programme><programme start="20121205224000" stop="20121206004000"><title>Tous au Larzac</title><desc>En 1971, Michel Debré, ministre de la Défense du président Pompidou, décide d'agrandir le camp militaire du Larzac, au sud du Massif Central, au détriment des bergers et des paysans qui y vivent. Une lutte de dix ans s'engage, vite devenue emblématique d'une résistance à la fois rurale, écologique et joyeuse. Christian Rouaud rend visite à des témoins de ce long combat. Au gré de leurs souvenirs, c'est le fil de dix années de lutte qui est renoué. Au-delà du célèbre «Gardarem lou Larzac», le film raconte aussi en filigrane la coexistence de deux mondes, les paysans des causses et les militants venus de villes, et leur apprentissage mutuel de leurs différences et de leur convergence...</desc><credits><director>Christian Rouaud</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Film documentaire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27392153.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121205204000" stop="20121205212500"><title>La maison France 5</title><desc>C'est à Strasbourg, en Alsace, que Stéphane Thebaut fait étape pour présenter cette édition du magazine. Réputée pour son marché de Noël et sa cathédrale gothique, la ville se situe sur les bords du Rhin. Elle est traversée par l'Ill, rivière sinueuse. Les maisons à colombages constituent la curiosité architecturale de cette capitale régionale, qui attire chaque année des touristes du monde entier. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Stéphane Thebau</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'art de vivre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44889974.jpg" /></programme><programme start="20121205212500" stop="20121205221000"><title>Silence, ça pousse !</title><desc>Au sommaire : Rencontre avec une plante : Le cardon. Les secrets et délices du cardon, qui ressemble à l'artichaut. - Découverte : Les tours végétales. Deux projets de tours pourraient bien changer notre regard sur les constructions verticales. - Visite : Le zoo de Mulhouse. - Pas de panique : Chez Florence.</desc><credits><presenter>Noëlle Bréham</presenter><presenter>Stéphane Mari</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la nature</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44889953.jpg" /></programme><programme start="20121205221000" stop="20121205224300"><title>C'est notre affaire</title><sub-title>L'enquête : on peut tout négocier</sub-title><desc>Chaque semaine, Claire Fournier part sur le terrain, en région, à la rencontre des acteurs de la consommation côté coulisses. La journaliste propose de décrypter l'économie au quotidien et de partager bons plans et conseils. Plusieurs rubriques font aussi la part belle à l'interactivité. Tourisme, immobilier, emploi, santé, alimentation sont abordés et éclairés par un expert. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Claire Fournie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121205224300" stop="20121205224500"><title>Consomag</title><desc>Une émission de l'Institut national de la consommation.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du consommateur</category></programme><programme start="20121205224500" stop="20121205235000"><title>C dans l'air</title><desc>En compagnie d'invités, un décryptage de l'actualité culturelle, sociale et politique sur un ton à la fois léger et polémique. Emaillé de courts reportages, «C dans l'air» est aussi un forum où le public peut intervenir à tout moment.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121205235000" stop="20121205235500"><title>Dr CAC</title><sub-title>La BCE peut-elle sauver l'euro ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121205235500" stop="20121206001500"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121205205000" stop="20121205231000"><title>La France a un incroyable talent</title><sub-title>Première demi-finale</sub-title><desc>Saison : 7 - Les auditions terminées, le jury a sélectionné trente demi-finalistes parmi les numéros les plus spectaculaires. Dix d'entre eux se produisent lors de cette première demi-finale et proposent des performances inédites. Les téléspectateurs désignent deux candidats qui accèdent directement à la finale, puis c'est au tour du jury d'en choisir deux autres. Qui succèdera à Marina, qui a remporté l'édition 2011 ? Sur scène, Tal et M Pokora viennent interpéter «Envole-moi», premier extrait de la compilation «Génération Goldman», qui réunit également des artistes comme Corneille, Zaz ou Christophe Willem rendant hommage au compositeur et interprète français.</desc><credits><presenter>Sandrine Corman</presenter><presenter>Alex Goude</presenter><presenter>Sophie Edelstein</presenter><presenter>Gilbert Rozon</presenter><presenter>Dav</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093114.jpg" /></programme><programme start="20121205231000" stop="20121206000500"><title>La France a un incroyable talent, ça continue</title><desc>Par l'intermédiaire des réseaux sociaux, jurés, candidats et même téléspectateurs commentent l'émission qui vient de s'achever. Le buzzomètre dresse le bilan du nombre de buzz qui ont retenti lors des auditions. Gilbert Rozon a-t-il battu son record du buzz le plus rapide établi en 2011 ? La rubrique «Le monde a un incroyable talent» présente des prestations extraites des diverses déclinaisons de l'émission à travers le monde. Enfin, dans le «Talent Corner», les candidats français de l'édition 2012 se lâchent lors de messages drôles, décalés et incisifs à l'adresse des membres du jury, enregistrés au cours des auditions.</desc><credits><presenter>Jérôme Anthon</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093166.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121205205000" stop="20121205223500"><title>Armadillo</title><desc>Pour sa toute première mission, la section des soldats Mads et Daniel est envoyée en Afghanistan, dans le camp Armadillo, au coeur la province d'Helmand, où les soldats sont censés aider les Afghans. Alors que les combats contre les Talibans se font de plus en plus nombreux et violents, Mads et Daniel se laissent gagner par un cynisme qui ne cesse de creuser le fossé existant déjà entre eux et les Afghans...</desc><credits><director>Janus Metz</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Film documentaire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/16273360.jpg" /></programme><programme start="20121205223500" stop="20121205232500"><title>La lady allemande du jazz</title><sub-title>Inge Brandenburg</sub-title><desc>Fille d'ouvriers, Inge Brandenburg, née en 1929 et disparue en 1999, a 9 ans en 1938 quand, à Dessau, elle voit la Gestapo arrêter son père communiste. Ses parents mourront tous les deux en camp de concentration. Après la guerre, elle trouve refuge à Augsbourg, décroche un premier engagement et, pendant huit ans, se produit dans toute l'Allemagne, principalement dans des clubs américains. La reconnaissance de son talent lui vient de France, qui la sacre en 1960 «meilleure chanteuse européenne de jazz». Désormais, elle travaille avec le gotha du jazz international. Mais la consécration commerciale n'est pas au rendez-vous et ses producteurs la confinent dans la variété, plus rentable. Inge Brandenburg se tourne vers la télévision, le théâtre, puis sombre dans l'alcool. Il faudra attendre le milieu des années 1990 pour qu'elle remonte enfin sur scène.</desc><credits><director>Marc Boettcher</director></credits><date>2011</date><category>Documentaire</category><category>Jazz</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44914145.jpg" /></programme><programme start="20121205232500" stop="20121206011000"><title>Grenades et myrrhe</title><desc>Kamar est danseuse et vit à Ramallah, en Cisjordanie. Peu après son mariage, son mari est incarcéré pour une sombre histoire de terres que le gouvernement israélien veut récupérer. Devenue femme de prisonnier, Kamar voit sa vie rythmée par ses visites quotidiennes à la prison. Jusqu'au jour où elle décide de recommencer à danser. Elle rencontre alors Kais, un chorégraphe palestinien. Entre eux, des étincelles jaillissent...</desc><credits><actor>Yasmine Elmasri</actor><actor>Ali Suliman</actor><actor>Hiam Abbass</actor><actor>Walid Abdul Salam</actor><actor>Ahmad Abu Sal'oum</actor><actor>Wardeh Dukwar</actor><actor>Yosef Abu Wardeh</actor><actor>Valentina Abu-'Aksa</actor><director>Najwa Najjar</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Drame</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121205205000" stop="20121205223000"><title>En quête d'actualité</title><sub-title>Révélations sur la France des passe-droits et des pistons</sub-title><desc>Avec la crise économique, les Français sont de plus en plus nombreux à demander un coup de pouce pour obtenir un logement, une place en crèche, un emploi ou le permis de conduire. Enquête sur quelques privilégiés de la République. Les députés sont-ils aussi exemplaires que ce qu'on pourrait attendre des élus de la Nation ? Quant aux journalistes, sont-ils détenteurs de privilèges à faire pâlir lecteurs et téléspectateurs ? Enfin, plongée au coeur de clubs très privés qui réservent à leurs membres des avantages impressionnants.</desc><credits><presenter>Guy Lagach</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45092707.jpg" /></programme><programme start="20121205223000" stop="20121206001500"><title>En quête d'actualité</title><sub-title>Arnaque à la Sécu, tromperies aux Assedic : comment traquer les fraudeurs ?</sub-title><desc>Alors que l'Etat cherche des milliards pour combler ses déficits, la chasse aux fraudeurs s'est intensifiée ces dernières années. Le travail dissimulé est une des tromperies qui coûte le plus cher. Tous les jours, pour éviter de payer des cotisations sociales, des chefs d'entreprise peu scrupuleux embauchent au noir des personnes en situation de précarité.</desc><credits><presenter>Guy Lagach</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43468328.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121205205000" stop="20121205224500"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Paris : enquête sur les pièges des quartiers huppés</sub-title><desc>De Saint-Germain-des-Prés au Quartier Latin, «Enquête d'action» plonge dans les coulisses d'une zone très prisée de la capitale, où subsiste un peu de l'esprit du Paris traditionnel. Les restaurateurs se battent pour attirer les nombreux touristes, parfois au mépris de la qualité des plats proposés sur leur carte. Les étudiants galèrent pour trouver un logement décent et abordable dans ce qui est devenu le repaire des Parisiens fortunés. Cet embourgeoisement a des conséquences : les appartements cossus et les maisons d'exception sont, comme dans le XVIe arrondissement, devenus les cibles privilégiées des cambrioleurs.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43468843.jpg" /></programme><programme start="20121205224500" stop="20121206005000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Sécurité routière : la traque aux écarts de conduite</sub-title><desc>En 2011, 7200 accidents de la route ont été recensés rien que pour le département de Paris. Les chiffres font apparaître que les deux-roues sont impliqués de plus en plus souvent dans ces drames. Et parmi les victimes, leur nombre ne cesse d'augmenter. Les comportements inconscients de ces usagers de la route sont largement en cause. En effet, la circulation dense de la capitale s'accommode mal du slalom entre les files de voitures qu'affectionnent trop souvent les conducteurs de deux-roues. Une équipe de l'émission a enquêté dans les rues de Paris, mais aussi sur le boulevard périphérique. Les unités de police ont fort à faire et sanctionnent sans relâche les écarts de conduite.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42065324.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121205205000" stop="20121205223500"><title>Ils s'aiment</title><desc>C'est un thème paradoxalement dramatique que Pierre Palmade a choisi pour monter son spectacle «Ils s'aiment». Un couple de fiancés se décide enfin à se marier. Tout est prêt. La question rituelle est posée à l'époux qui, sans hésiter, approuve le contrat moral et civil qu'on lui propose de ratifier. Le «oui» rituel retentit dans l'assemblée. Vient le tour de la promise qui, à la grande surprise de tous, finit par dire non. Un non qui donne lieu à bien des rebondissements. En compagnie de Michèle Laroque, Pierre Palmade évoque le quotidien de ce couple et tire des situations les plus banales une cascade d'effets à la fois subtils et humoristiques. Les mille et une difficultés d'un couple moderne, déclinées en autant de scènes de ménage.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/202046.jpg" /></programme><programme start="20121205223500" stop="20121206004000"><title>Carte blanche à Anne Roumanoff</title><desc>Anne Roumanoff investit la salle mythique de l'Olympia le temps d'une soirée, pour présenter le meilleur de «Roumanoff» au cours d'un grand show exceptionnel. A travers ce spectacle, le public et les téléspectateurs peuvent se régaler des meilleurs sketches solo de l'humoriste, parmi lesquels le célèbre «Radio Bistrot». Anne Roumanoff accueille des acolytes pour des duos inattendus. Elle a ainsi convié Elie Semoun, Jean-Marie Bigard, Michèle Bernier, Arthur, Pascal Légitimus, Jérôme Commandeur, Claudia Tagbo et Kev Adams. Ensemble, ils revisitent les plus grands hits du répertoire de l'humoriste en rouge.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/26969188.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121205205000" stop="20121205224000"><title>Soeur Thérèse.com</title><sub-title>Au nom du père</sub-title><desc>Le père Bernard, connu et apprécié pour son engagement auprès des toxicomanes, vient d'être assassiné. Il était l'héritier de la riche madame de la Housse, qui lui avait légué sa fortune, à condition qu'elle soit gérée en son nom propre. Soeur Thérèse mène l'enquête. Pleine de talent et de ressources, elle se rend compte que les suspects sont légion et finit par découvrir qu'un autre prêtre a été tué deux ans plus tôt, ce qui lui fait craindre qu'un tueur en série ne rôde dans la région. Gérard Bonaventure, son ancien mari et partenaire lorsqu'ils étaient inspecteurs, pense qu'elle fait fausse route. Lequel des deux parviendra à démasquer le coupable le premier ?...</desc><credits><actor>Dominique Lavanant</actor><actor>Martin Lamotte</actor><actor>Edith Scob</actor><actor>Sébastien Knafo</actor><actor>Gérard Caillaud</actor><actor>Philippe Khorsand</actor><actor>Stéphane Jobert</actor><actor>Olivier Brun</actor><actor>Julie de Bona</actor><actor>Marie Denarnaud</actor><actor>Ariane Seguillon-Becker</actor><director>Olivier Barma</director></credits><date>2004</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3562144.jpg" /></programme><programme start="20121205224000" stop="20121206003000"><title>Soeur Thérèse.com</title><sub-title>Changement de régime</sub-title><desc>Après que sa nièce a subi une tentative de meurtre, le lieutenant Bonaventure décide de la placer au vert dans le couvent de Thérèse. En se rendant dans l'appartement de la jeune fille pour tenter de trouver une explication à cette agression, ils découvrent le cadavre de sa colocataire : elle a été étranglée. La thèse officielle de la police penche pour l'entrée en scène d'un nouveau tueur en série. Pourtant, Thérèse se charge de prouver à Gérard qu'il s'agit du crime d'un proche. En se penchant sur la vie sentimentale de la victime, elle découvre la personnalité trouble du chef du service de recherche d'un grand laboratoire pharmaceutique...</desc><credits><actor>Dominique Lavanant</actor><actor>Martin Lamotte</actor><actor>Edith Scob</actor><actor>Christian Pereira</actor><actor>Marie Denarnaud</actor><actor>Sébastien Knafo</actor><actor>Christine Pignet</actor><actor>Patrick Catalifo</actor><actor>Philippe Khorsand</actor><actor>Fanny Gilles</actor><actor>Ariane Seguillon</actor><actor>Gérard Caillaud</actor><director>Christian Faure</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2015124.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121205203500" stop="20121205212500"><title>Merlin</title><sub-title>L'aube d'un nouveau monde</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 12/13 - Merlin et Arthur partent accomplir une mission dangereuse : s'emparer de la Coupe de la Vie, un puissant breuvage qui rend immortel. Mais, avant qu'ils puissent s'en saisir, ils sont capturés par Jarl, un marchand d'esclaves sans scrupules. Merlin et Arthur parviennent à s'échapper grâce à un de leurs fidèles amis mais Morgause s'empare de la Coupe. Morgause et Morgane ont désormais entre leurs mains la possibilité de renverser Uther grâce à une armée immortelle...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Katie McGrath</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Emilia Fox</actor><actor>Rupert Young</actor><actor>Ralph Ineson</actor><director>Jeremy Webb</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/24342294.jpg" /></programme><programme start="20121205212500" stop="20121205221500"><title>Merlin</title><sub-title>L'aube d'un nouveau monde</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 13/13 - Morgane règne cruellement sur ses sujets. Uther, destitué par sa propre fille, est anéanti par la cruauté de Morgane et par la haine qu'elle lui voue. Arthur reprend des forces. Avec Gauvin, Lancelot, Elyan et Percival, il prépare une contre-attaque. Merlin doute du succès de l'entreprise, conscient de la difficulté de combattre une armée immortelle sans l'aide de la magie. Il décide de récupérer l'épée Excalibur...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Katie McGrath</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Emilia Fox</actor><actor>Eoin Macken</actor><actor>Adetomiwa Edun</actor><director>Jeremy Webb</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category></programme><programme start="20121205221500" stop="20121205231000"><title>Merlin</title><sub-title>L'antre de cristal</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 5/13 - Merlin fait la rencontre du mystérieux Taliesin. Ce vieux sorcier l'accompagne dans l'antre de cristal. Là, Merlin a la surprise de pouvoir voir l'avenir. Mais ce cadeau fait par Taliesin se révèle empoisonné. Merlin voit en effet Morgane tuer Uther. Le jeune Merlin sait qu'il ne faut pas jouer avec le destin. Ce qu'il entreprendra pour modifier l'avenir pourrait avoir de fâcheuses conséquences. Comment pourra-t-il empêcher Morgane de commettre ce meurtre ?...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Angel Coulby</actor><actor>Katie McGrath</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Karl Johnsen</actor><director>Alice Troughton</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category></programme><programme start="20121205231000" stop="20121206004500"><title>Bienvenue chez Cauet</title><desc>Saison : 2 - Pour ce nouveau rendez-vous, Cauet reçoit la comédienne Audrey Lamy. L'actrice, qui a gagné en popularité grâce à la série «Scènes de ménages», a commencé sa carrière en 2004 dans le téléfilm «Milady», réalisé par Josée Dayan. En 2013, elle est annoncée au générique du film «La Belle et la Bête», avec Vincent Cassel. Sur le plateau de Cauet figurent également le chanteur Matt Houston, les chroniqueurs et humoristes Thomas Vitiello et Benoît Dubois, ainsi que l'actrice Isabelle Vitari et le DJ Jean Roch.</desc><credits><presenter>Sébastien Caue</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093423.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121205204500" stop="20121205213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Arnaud Ardoin et ses invités se fixent pour objectif d'analyser l'actualité parlementaire afin d'aider les citoyens à en saisir les différents aspects. Chaque jour, députés, experts et personnalités décortiquent un thème ou un point fort de l'actualité. Reportages, chroniques, débats, interventions des internautes créent un espace d'échange où l'information n'est pas simplement présentée ou compilée mais analysée, débattue et échangée. «Ça vous regarde» installe un lien entre parlementaires et citoyen.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121205213000" stop="20121205220000"><title>Génération République</title><sub-title>La police</sub-title><desc>Sandra Freeman part à la rencontre de jeunes dans un lycée d'enseignement général ou spécialisé, ou dans une université, pour étudier avec eux le fonctionnement des institutions et de la République.</desc><credits><presenter>Sandra Freema</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121205220000" stop="20121205224500"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121205224500" stop="20121205233000"><title>Déshabillons-les</title><sub-title>Hollande sur le divan</sub-title><desc>Une mise à nu des ressorts dont usent les politiques pour convaincre, mettre en scène et, parfois, dissimuler. A l'époque où les politiques sont passés maîtres dans l'art de la communication, de la mise en scène et des effets d'annonce, «Déshabillons-les» démêle le fond de la forme en décryptant les mots et les images qui ont marqué les médias. En compagnie d'experts, Hélène Risser lève le voile sur le discours des politiques.</desc><credits><presenter>Hélène Risse</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45082202.jpg" /></programme><programme start="20121205233000" stop="20121205234500"><title>Top questions</title><desc>L'analyse des temps forts des débats parlementaires et des questions posées au Gouvernement.</desc><credits><presenter>Thomas Souli</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat parlementaire</category></programme><programme start="20121205234500" stop="20121206003000"><title>Questions d'info</title><desc>Ministres, députés ou leaders politiques se plient à trente minutes d'interview sur l'actualité, sur leurs idées et sur leurs projets dans le cadre des débats politiques du moment. Sur fond de questionnement sans concession, les figures politiques livrent leur regard et leur analyse sur l'actualité pour aider le téléspectateur à mieux appréhender les événements parlementaires.</desc><credits><presenter>Frédéric Haziza</presenter><presenter>Marie-Eve Malouines</presenter><presenter>Sylvie Maligorne</presenter><presenter>Françoise Fresso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44920637.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121205204500" stop="20121205221500"><title>Madame Irma</title><desc>Dirigeant de la filiale d'une société américaine, Francis est un cadre de 40 ans apprécié de sa hiérarchie. Du jour au lendemain, il apprend pourtant qu'il est licencié. Totalement abattu, Francis redoute d'être abandonné par sa seconde épouse, Inès. Comme il est sans idée pour reprendre son avenir en main, il se résigne à consulter un médium. C'est alors qu'il a une véritable révélation : il va se faire passer pour une voyante. A ses yeux, il s'agit du moyen le plus simple de subvenir aux besoins de sa famille. Dans une vieille caravane, il prend alors le pseudonyme de «Madame Irma». Bientôt, la clientèle afflue. Il parvient même à acquérir une réelle notoriété. Mais cette double vie pose vite problème. Inès comprend que Francis lui cache quelque chose...</desc><credits><actor>Didier Bourdon</actor><actor>Pascal Légitimus</actor><actor>Arly Jover</actor><actor>Catherine Mouchet</actor><actor>Yoann Denaive</actor><actor>Julie Ferrier</actor><actor>Estelle Krol</actor><actor>Jacques Herlin</actor><actor>Rona Hartner</actor><actor>Claire Nadeau</actor><actor>Farida Ouchani</actor><actor>Francoise Surel</actor><director>Didier Bourdon</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6628650.jpg" /></programme><programme start="20121205221500" stop="20121205235500"><title>Ces enfants qui nous font rire (2/2)</title><desc>Sur les plateaux des émissions télévisées, les enfants farceurs et turbulents se révèlent souvent des éléments perturbateurs qui peuvent sans mal déstabiliser les adultes, qu'ils soient présentateurs, invités ou accompagnants. Dans une ambiance de fête foraine, Cyril Hanouna revient sur les frasques des bambins du petit écran et propose une compilation alternant bêtisier télé, publicités et vidéos de famille.</desc><credits><presenter>Cyril Hanoun</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32667493.jpg" /></programme><programme start="20121205235500" stop="20121206015000"><title>Le meilleur des Stars du rire</title><desc>Patrick Sabatier propose une émission dédiée à l'humour et à la bonne humeur en dévoilant les meilleurs moments de la saison, au cours de laquelle jeunes talents et farceurs confirmés se sont croisés sous le regard amusé du public. L'animateur présente des numéros de stand-up, de la magie, des imitations et de nombreuses autres surprises pour se détendre les zygomatiques.</desc><credits><presenter>Patrick Sabatie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/41022108.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121205210000" stop="20121205230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45006825.jpg" /></programme><programme start="20121205230000" stop="20121206000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121205203000" stop="20121205220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121205220000" stop="20121205221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45017339.jpg" /></programme><programme start="20121205221600" stop="20121205222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121205222500" stop="20121206000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121205205000" stop="20121205215000"><title>Les démolisseurs de l'extrême</title><sub-title>Destruction à Cap Canaveral</sub-title><desc>Les démolisseurs de l'extrême se rendent à Cap Canaveral, en Floride, pour détruire une tour de lancement obsolète. Cet édifice était, à l'époque de sa construction, la plus grande structure mobile du monde. Elle mesure près de 90 mètres de haut et a servi à lancer des engins en direction de Mars et Saturne. Aujourd'hui est venu le temps de la démolir. Les ingénieurs disposent d'un mois pour cela. Les ouvriers sont confrontés à des difficultés difficiles à surmonter. Des vents forts perturbent le déplacement des engin. L'équilibre de la structure est remis en cause. Des tempêtes électriques n'arrangent rien à la situation. Chaque jour de retard dans le chantier coûte des milliers de dollars.</desc><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/22557602.jpg" /></programme><programme start="20121205215000" stop="20121205224500"><title>Les démolisseurs de l'extrême</title><sub-title>Danger nucléaire</sub-title><desc>L'équipe des démolisseurs de l'extrême part pour Sellafield, en Angleterre, afin de détruire quatre tours de refroidissement obsolètes, sur le site du premier réacteur nucléaire commercial du monde. La tâche est compliquée par le fait que les explosifs n'ont jamais été utilisés sur un site nucléaire en activité au Royaume-Uni et qu'il a fallu quatre ans pour venir à bout des obstacles bureaucratiques.</desc><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category></programme><programme start="20121205224500" stop="20121205234000"><title>Les démolisseurs de l'extrême</title><sub-title>Las Vegas explosion</sub-title><desc>Les ouvriers démolisseurs arrivent à Las Vegas pour démolir le très connu Frontier Hotel and Casino à l'aide de 5000 bâtons de dynamite. Ce fut le deuxième hôtel à être construit sur le «strip». Il a vu Elvis et les Supremes chanter dans ses murs. Récemment acheté, l'établissement doit céder sa place à la construction d'une réplique de l'hôtel Plaza de New York.</desc><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category></programme><programme start="20121205234000" stop="20121206004000"><title>Star Story</title><sub-title>Les shows taille XXL</sub-title><desc>Avec les témoignages de Jean-Claude Camus, Gérard Louvin, Jasmine Roy, Fabien Lecoeuvre, Robert Hossein, Bruno de Stabenrath. Champions du live de taille XXL, U2, Madonna, The Black Eyed Peas ou les Rolling Stones semblent n'avoir aucune limite en matière d'ambition scénique. Alors que les ventes d'albums continuent de reculer, les billets de concert s'arrachent et les tournées mondiales prennent une ampleur nouvelle et considérable voire mégalomaniaque. Comment en est-on arrivé là ? Quels sont les concerts les plus incroyables ? Quelles sont les tournées les plus chères de l'histoire ? Comment se construit un concert XXL ? Autant de questions examinées par des spécialistes de l'univers musical et de la scène.</desc><credits><presenter>Ayde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42383093.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121205204500" stop="20121205213000"><title>Tombé du ciel</title><sub-title>Nos familles</sub-title><desc>Episode : 5/8 - Blessé dans son amour-propre après avoir été chassé sans ménagement par son frère, Philippe décide de se lancer dans une quête insensée : il se met en tête de retrouver la mère biologique de Noëlle. Ainsi, se dit-il, en apprendra-t-il plus sur l'hérédité de l'enfant. Patrick lui en sera peut-être reconnaissant. Aveuglé par ses recherches, Philippe en vient à négliger sa famille, ne prêtant aucune attention aux problèmes de sa fille Mallory, âgée de 16 ans. Aussi, lorsque l'adolescente apprend qu'elle est enceinte, c'est chez Chloé, et non chez son père, qu'elle va chercher un peu de réconfort...</desc><credits><actor>Chloé Lambert</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>Marie-Charlotte Dutot</actor><actor>François Vincentelli</actor><actor>Philippe Lelièvre</actor><actor>Françoise Christophe</actor><actor>Gérard Rinaldi</actor><actor>Claire Nadeau</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série réaliste</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6661905.jpg" /></programme><programme start="20121205213000" stop="20121205222500"><title>Tombé du ciel</title><sub-title>Nos origines</sub-title><desc>Episode : 6/8 - Chloé n'a pas d'autre choix que de révéler à Patrick sa liaison avec Frédéric. Patrick part travailler, hagard, déboussolé, incapable de savoir comment réagir. Contre toute attente, Agnès, la mère de Chloé, revient de Tahiti pour les fêtes. Son arrivée ravive un vieux contentieux avec Mamie Marjo. La réaction de Patrick ne se fait pas trop attendre. Il pend Frédéric par les pieds en haut de l'immeuble sur lequel ils travaillent...</desc><credits><actor>Chloé Lambert</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>François Vincentelli</actor><actor>Philippe Lelièvre</actor><actor>Françoise Christophe</actor><actor>Gérard Rinaldi</actor><actor>Claire Nadeau</actor><actor>Cécile Bois</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série réaliste</category></programme><programme start="20121205222500" stop="20121205231500"><title>Facing Kate</title><sub-title>Petits arrangements</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 4/10 - Alors qu'elle gère un conflit entre Bo, la star d'une émission culinaire, et la compagnie qui commercialise sa sauce barbecue, Kate découvre que le vrai cerveau derrière tout ce business est Beth, la productrice de Bo. C'est elle qui a mis au point et qui détient toujours la recette de la sauce. Beth se trouve par ailleurs confrontée à son père, réapparu après des années de silence pour réclamer sa part des bénéfices...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Chris Ellis</actor><actor>Eddie McClintock</actor><actor>Camille Sullivan</actor><actor>Jill Teed</actor><director>Anton Cropper</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/24755573.jpg" /></programme><programme start="20121205231500" stop="20121206000000"><title>Facing Kate</title><sub-title>Renaissance accidentelle</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/10 - Kate négocie un arrangement entre une compagnie d'assurance et un homme victime d'un accident de voiture. Mais bientôt, elle découvre que le véritable conflit se situe entre la victime et sa femme, qui déclare ne plus reconnaître son mari depuis son accident...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Belita Moreno</actor><actor>Richard Dean Anderson</actor><actor>Aaron Craven</actor><actor>Anne-Marie Johnson</actor><director>Paul Holahan</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121205204500" stop="20121205223000"><title>Investigatiôns</title><sub-title>Destins d'immigrés, destins brisés</sub-title><desc>Contrairement à une idée reçue, les roms ne sont pas des nomades : c'est la misère qui les pousse sur les routes. Après trois ans passés dans un campement près de Boulogne-sur-mer, où son petit frère et lui étaient scolarisés, Roméo et les siens ont été expulsés vers la Roumanie, leur pays d'origine. Quelques semaines à peine après avoir retrouvé Barbulesti, leur village, les Duduveica, membres de l'Eglise pentecôtiste, préparaient déjà leur prochain départ.</desc><credits><presenter>Samira Ibrahi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44977435.jpg" /></programme><programme start="20121205223000" stop="20121206002500"><title>Investigatiôns</title><sub-title>Fanatiques</sub-title><desc>«Il est contre la liberté et la démocratie. Pour lui, les femmes devraient être voilées en public et il faut les lapider à mort en cas d'adultère. Ce n'est pas un combattant radical des montagnes afghanes, c'est un Blanc de 27 ans, issu de la classe moyenne d'une petite ville du Dorset. C'est mon demi-frère.» Dans ce film, Robb Leech part à la rencontre de Rich, son frère aîné, qui a embrassé un courant radical de l'islam.</desc><credits><presenter>Samira Ibrahi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520639.jpg" /></programme></channel></channels>