<channels><channel name="TF1"><programme start="20121116205000" stop="20121116230000"><title>Koh-Lanta</title><sub-title>Episode 3</sub-title><desc>Saison : 12 - Depuis six jours, les aventuriers survivent par leurs propres moyens sur deux îlots perdus de Malaisie, au beau milieu de la Mer de Chine. Ils n'ont pas encore le feu, ce qui complique énormément leur quotidien. Et certains candidats le vivent plus mal que d'autres. Mais de nouvelles épreuves les attendent. Les Rouges et les Jaunes vont s'affronter et la victoire, à nouveau, ne tiendra qu'à un fil. Quel(le) candidat(e) fera la différence entre les deux groupes ? Quel(le) candidat(e) aura suffisamment de force et de motivation pour que la victoire revienne à son équipe ? Une seule certitude : le combat s'annonce terrible.</desc><credits><presenter>Denis Brogniar</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44309214.jpg" /></programme><programme start="20121116230000" stop="20121117005500"><title>Qui veut épouser mon fils ?</title><sub-title>Episode 3</sub-title><desc>Saison : 2 - L'aventure s'accélère. Les quatre prétendantes encore en lice viennent s'installer chez leurs futurs belle-mère et beau-père. Les quatre jeunes femmes vont découvrir l'intimité de chacun des célibataires et partager leur quotidien à Paris, sur l'île d'Oléron, à Nice et au Cannet. La cohabitation va permettre de révéler les véritables personnalités des uns et des autres. Comme de bien entendu, les mamans et papa vont en profiter pour tester les soupirantes de leurs fistons. La première nuit en famille risque d'être riche en rebondissements ! Et le lendemain verra déferler une tempête de coups de coeur, de rivalités, de jalousies et de frictions. L'amour sera-t-il plus fort que tout ?</desc><credits><presenter>Elsa Faye</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44309217.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121116204500" stop="20121116213500"><title>Main courante</title><sub-title>Fin de mois</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/8 - En cette époque de crise économique et financière, les temps sont durs pour tout le monde. La précarité pousse certaines personnes à chercher des solutions qu'elles pensent trouver parfois dans l'illégalité. De ce fait, les affaires se multiplient dans le commissariat de la banlieue de Nantes dans lequel travaille le commandant Kreusky, à la tête d'une équipe d'une dizaine de personnes. Masquant sa sensibilité à fleur de peau sous une apparence désabusée, elle tente de maintenir le navire à flots. Il lui faut naviguer avec discernement entre le vol de légumes dans un jardin, le vol à la tire d'une prostituée et l'agression d'une mamie par deux ados...</desc><credits><actor>Marie Bunel</actor><actor>Jean-Baptiste Puech</actor><actor>Juliette Navis-Bardin</actor><actor>Michaël Vander-Meiren</actor><actor>Benjamin Egner</actor><actor>Leslie Lipkins</actor><actor>Chani Sabaty</actor><actor>Aurélia Petit</actor><director>Jean-Marc Thérin</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44259894.jpg" /></programme><programme start="20121116213500" stop="20121116223000"><title>Main courante</title><sub-title>Samedi noir</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 2/8 - Au commissariat, les samedis soirs sont électriques : tout le monde sait qu'un rien peut faire déraper la soirée. Les ados s'amusent, sortent, boivent, draguent, et puis soudain, c'est le drame : une fille est agressée, battue pour un rien, des jeunes se retrouvent en coma éthylique, et des parents montrent un visage peu reluisant...</desc><credits><actor>Marie Bunel</actor><actor>Jean-Baptiste Puech</actor><actor>Juliette Navis-Bardin</actor><actor>Michaël Vander-Meiren</actor><actor>Benjamin Egner</actor><actor>Leslie Lipkins</actor><actor>Chani Sabaty</actor><actor>Morgan Perez</actor><director>Jean-Marc Thérin</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121116223000" stop="20121116223400"><title>Tirage de l'Euro Millions</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Loterie</category></programme><programme start="20121116223400" stop="20121116223500"><title>Paris en plus grand</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category></programme><programme start="20121116223500" stop="20121117001500"><title>Vous trouvez ça normal ?!</title><desc>Chaque vendredi, en deuxième partie de soirée, Bruce Toussaint anime un rendez-vous consacré à l'actualité de la semaine. En compagnie de sociétaires, d'humoristes et d'invités, il propose de revenir sur les points saillants de l'info des derniers jours en les examinant sous différents angles. Une façon divertissante d'évoquer petits et grands sujets de société et les thèmes de l'actualité internationale, qu'elle soit politique, économique ou culturelle. Son plateau fait la part belle aux polémistes qui n'hésiteront pas à payer de leur personne pour animer ce talk-show placée sous le signe de l'humour et de la curiosité.</desc><credits><presenter>Bruce Toussain</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313340.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121116204500" stop="20121116233000"><title>Thalassa</title><sub-title>Grandes capitales océanes : Saigon l'intrépide</sub-title><desc>Le Viêtnam semble avoir tourné le dos à son passé. Le pays ne connaît pas la crise et prend une revanche sur l'Histoire, au point de faire figure d'étoile montante de toute l'Asie du Sud-Est. La capitale du sud, Saigon, collectionne tous les superlatifs : la plus peuplée, la plus innovante et surtout la plus jeune. Un photographe capture sans relâche la vie de la métropole. Dans le delta, les embouteillages de barges et de barques, qui sillonnent le fleuve sans relâche, n'empêchent pas les paysans d'élever des crevettes. Pourtant, les riverains craignent toujours la mousson. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Georges Pernoud</presenter><presenter>Laurent Bignola</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la mer</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312933.jpg" /></programme><programme start="20121116233000" stop="20121116233500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121116233500" stop="20121117000500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Francis Letellie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121116205500" stop="20121116223500"><title>On ne choisit pas sa famille</title><desc>En Thaïlande, Alex et Kim, un couple homosexuel, assistent à la mort d'un vieillard qui laisse seule une adorable petite fille de 5 ans, Maily. Les deux femmes, qui n'attendent qu'un enfant pour mettre un comble à leur bonheur, décident d'adopter la fillette. La loi le leur refuse. Il leur faudrait être mariées. Sans autre solution, Alex se résout à demander à son frère, César, un concessionnaire de voitures italiennes guetté par la faillite, de se faire passer pour le mari de sa compagne. Devant le sourcilleux docteur Luix, qui veille à l'application de la loi, César multiplie les bévues, au point de se retrouver en prison après avoir frappé un handicapé...</desc><credits><actor>Christian Clavier</actor><actor>Jean Reno</actor><actor>Muriel Robin</actor><actor>Helena Noguerra</actor><actor>Michel Vuillermoz</actor><actor>Hélène Patarot</actor><actor>Anna Gaylor</actor><actor>Caroline Anglade</actor><actor>Simon Astier</actor><actor>Rodolphe Congé</actor><actor>Annie Savarin</actor><actor>Nathalie Kanoui</actor><director>Christian Clavier</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/30804532.jpg" /></programme><programme start="20121116223500" stop="20121117003500"><title>Captain America : First Avenger</title><desc>En 1941, Steve Rogers, un jeune homme gringalet et réservé, tient à s'engager dans l'armée pour combattre les nazis aux côtés des Alliés. Réformé par les médecins militaires parce que jugé trop chétif, il se porte alors volontaire pour participer à un programme expérimental. Remarquant la détermination du jeune homme, le professeur Erskine choisit de lui offrir la chance de réaliser son rêve. Par le biais d'une irradiation, le médecin parvient à transformer Steve Rogers en super soldat. Steve devient alors Captain America. Sa mission : affronter Hydra, une organisation scientifique nazie avec, à sa tête, le dangereux Crâne Rouge...</desc><credits><actor>Chris Evans</actor><actor>Hayley Atwell</actor><actor>Sebastian Stan</actor><actor>Tommy Lee Jones</actor><actor>Hugo Weaving</actor><actor>Dominic Cooper</actor><actor>Richard Armitage</actor><actor>Stanley Tucci</actor><actor>Toby Jones</actor><actor>Neal McDonough</actor><actor>Derek Luke</actor><actor>Kenneth Choi</actor><director>Joe Johnston</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/28612606.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121116204000" stop="20121116213000"><title>On n'est pas que des cobayes !</title><desc>Saison : 2 - Au sommaire : Peut-on arrêter une balle comme dans les films ? Agathe envoie David et Vincent sur un champ de tir. Leur mission ? Tenter de savoir si les balles des armes peuvent être arrêtées par une étoile de shérif, ou encore un annuaire. - Une tartine tombe-t-elle toujours du mauvais côté ? - Est-ce que les félins ronronnent ? Le laboratoire accueille des chats.</desc><credits><presenter>Agathe Lecaron</presenter><presenter>Vincent Chatelain</presenter><presenter>David Low</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine scientifique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44135143.jpg" /></programme><programme start="20121116213000" stop="20121116222500"><title>Empreintes</title><sub-title>Bernard Hinault, dernier roi du vélo</sub-title><desc>Saison : 6 - De 1975 à 1986, le coureur breton Bernard Hinault enchaîne les succès et inscrit son nom au panthéon du cyclisme. Il a gagné cinq Tours de France, trois Tours d'Italie et deux Tours d'Espagne. Il fut aussi champion de France en 1978, et même champion du Monde en 1980. Ce film part à la rencontre d'un Bernard Hinault taillé dans le granit, authentique, qui n'accorde que difficilement sa confiance. Il permet de revenir sur ces années exceptionnelles qui ont fait sa réputation mondiale, mais aussi sur les longues décennies qui ont suivi, passées auprès de son troupeau de vaches, dans sa ferme, comme simple éleveur.</desc><credits><writer>Xavier Mussel</writer><director>Delphine Prunault</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Sport</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312891.jpg" /></programme><programme start="20121116222500" stop="20121116223000"><title>Expression directe</title><sub-title>CGC</sub-title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121116223000" stop="20121116233500"><title>C dans l'air</title><desc>Destiné à un large public, ce magazine d'information aborde tous les thèmes de l'actualité, qu'elle soit sociale, politique, sportive ou culturelle. Plusieurs reportages apportent des éclairages différents sur le sujet du jour. Ces images sont complétées par les décryptages des experts invités en plateau.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121116233500" stop="20121116234000"><title>Dr CAC</title><sub-title>Le blanchiment, c'est quoi ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres, comme la réforme des retraites.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121116234000" stop="20121117000000"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121116205000" stop="20121116214000"><title>NCIS : enquêtes spéciales</title><sub-title>Need to Know</sub-title><desc>Saison : 9 - Episode : 17/24 - Le premier maître Leland Wiley est sur le point de passer un accord avec les autorités de la Marine, acceptant de révéler des informations sur le trafiquant d'armes Agah Bayar, quand il s'effondre soudainement, mort. L'affaire revient à Gibbs qui charge son équipe de retrouver les responsables. Très vite, il apparaît que Wiley était sur le point de vendre les plans d'un système de communication secret de l'armée américaine à Bayar. Alors que Gibbs envoie McGee et son nouvel agent, Dorneget, appréhender la maîtresse de Bayar, la DIA approche Gibbs et lui demande de mettre un terme à son enquête. L'agent du NCIS refuse d'obtempérer...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Tamer Hassan</actor><actor>Matt Jones</actor><director>Michelle MacLaren</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/37201736.jpg" /></programme><programme start="20121116214000" stop="20121116223000"><title>NCIS : enquêtes spéciales</title><sub-title>Frankenstein</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 24/24 - Les agents du NCIS poursuivent l'enquête sur le tueur en série. Ils se rendent dans un appartement pour y rechercher d'éventuelles traces de lutte. Ils découvrent le cadavre de Levin, mais Cade est encore en vie. Gibbs se lance à la poursuite de Cobb et découvre EJ avec un plastique autour de la tête. Elle aussi survit à l'agression. Gibbs attend de Ducky qu'il lui apporte des précisions sur la mort de Levin. De son côté, McGee s'inquiète pour Abby et tient à la raccompagner chez elle. Ziva rassure EJ, qui culpabilise à cause de la mort de Levin. Un appel de Tony apprend à Ziva que Ray réside dans un hôtel. Au même moment, Cobb retrouve la trace de Ray...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Sarah Jane Morris</actor><actor>Kerr Smith</actor><director>Dennis Smith</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121116223000" stop="20121116232000"><title>NCIS : enquêtes spéciales</title><sub-title>Vengeance</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 1/24 - Depuis plusieurs mois maintenant, l'équipe du NCIS demeure sans nouvelle de la téméraire Ziva. La jeune femme avait tragiquement disparu lors d'une délicate mission en Afrique orientale. Face à cette douloureuse disparition, il est plus que difficile pour Gibbs et son équipe de se concentrer sur d'autres affaires. C'est alors qu'une information apparemment anodine va éveiller les soupçons de Gibbs. Serait-il possible que Ziva soit toujours en vie ? Sans prendre le temps de consulter leur hiérarchie, tous décident de relancer les recherches, trop vite abandonnées à leur goût. Immédiatement, DiNozzo et McGee se portent volontaires afin de partir à la recherche de leur collègue en Somalie...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Rocky Carroll</actor><actor>Brian Dietzen</actor><director>Dennis Smith</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14685853.jpg" /></programme><programme start="20121116232000" stop="20121117000500"><title>NCIS : enquêtes spéciales</title><sub-title>Bienvenue en enfer</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 20/23 - Le sergent Bill Atlas a disparu mystérieusement. L'équipe du NCIS, chargée de le retrouver, tente de reconstituer son emploi du temps. La veille encore, il confiait ses craintes à une influente journaliste, Carol Powers. Deux de ses compagnons d'armes avaient déjà disparu et il craignait de subir prochainement le même sort. Après avoir interrogé la serveuse du bar et la journaliste, qui n'apportent aucun élément probant, Gibbs s'intéresse au supérieur d'Atlas, le major Sacco. Trois hommes qu'il avait sous ses ordres lors d'une mission aux Philippines ont disparu sans laisser de traces. L'officier semble honnête et accepte de coopérer...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Sasha Alexander</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Steve Rankin</actor><actor>Jenya Lano</actor><actor>Derek Webster</actor><director>Jeff Woolnough</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121116205000" stop="20121116224500"><title>Drei</title><desc>A Berlin, un couple, Hanna et Simon, la quarantaine tous les deux, vivent une existence tranquille. Mais les années passant, la routine les guette chaque jour un peu plus. L'enlisement n'est pas loin, que faire pour inverser la tendance ? C'est alors qu'Adam entre dans le vie d'Hanna, puis de Simon. Le jeune homme a quelque chose de fascinant qui interpelle immédiatement Hanna et Simon, qui tombent tous les deux sous son charme, chacun de leur côté, sans jamais savoir que l'autre vit la même chose avec le même homme. Peu à peu, Hanna, Simon et Adam sont pris dans une spirale de questionnements : leurs espoirs et leurs contradictions se révèlent et ils se demandent s'ils ont fait les bons choix...</desc><credits><actor>Sophie Rois</actor><actor>Sebastian Schipper</actor><actor>Devid Striesow</actor><actor>Annedore Kleist</actor><actor>Angela Winkler</actor><actor>Alexander Hörbe</actor><actor>Winnie Böwe</actor><actor>Hans-Uwe Bauer</actor><actor>Carina N Wiese</actor><actor>Dominique Chiout</actor><actor>Marita Hueber</actor><actor>Cornelius Schwalm</actor><director>Tom Tykwer</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Comédie dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27935934.jpg" /></programme><programme start="20121116224500" stop="20121116233000"><title>Breaking Bad</title><sub-title>Négociations</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 7/13 - Walt cherche par tous les moyens à approcher Gus pour l'éliminer : il est en effet certain que tant que Gus sera en vie, il sera, lui, en danger. Il contacte Saul et lui fait part de son envie d'engager un tueur à gages. Saul lui révèle alors que Jesse l'a vu récemment : Mike a pris le jeune homme sous son aile, il l'emmène même assister aux négociations avec le cartel. Skyler découvre à quel point les sommes d'argent brassées par Walt sont importantes. Enfin, Hank fait son grand retour au sein de la DEA : il expose à ses collègues ses dernières découvertes dans le dossier de la méth bleue....</desc><credits><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Aaron Paul</actor><actor>Anna Gunn</actor><actor>Dean Norris</actor><actor>Bob Odenkirk</actor><actor>RJ Mitte</actor><actor>Giancarlo Esposito</actor><actor>Jonathan Banks</actor><director>Peter Gould</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/30259396.jpg" /></programme><programme start="20121116233000" stop="20121117001500"><title>Breaking Bad</title><sub-title>Frères et partenaires</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 8/13 - L'étau se resserre autour de Gus. Ses empreintes ont été retrouvées dans l'appartement de Gale. Hank est plus déterminé que jamais à le coincer. Il le fait convoquer par la police, mais Gus a réponse à tout et convainc les autres policiers qu'il est innocent. Hank ne s'avoue pas vaincu pour autant et contraint Walt à l'aider à piéger Gus en mettant un mouchard sous sa voiture. Un retour dans le passé explique les rapports de Gus et du cartel mexicain...</desc><credits><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Aaron Paul</actor><actor>Anna Gunn</actor><actor>Dean Norris</actor><actor>Betsy Brandt</actor><actor>RJ Mitte</actor><actor>Giancarlo Esposito</actor><actor>Bob Odenkirk</actor><director>Johan Renck</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121116205000" stop="20121116223000"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Stupéfiants, trafic et coup de filet</sub-title><desc>Julien, jeune lieutenant de la brigade de recherche de Nancy, est alerté par le jardinier d'un hôtel. En désherbant les abords de l'établissement, l'homme vient de trouver un sac contenant quatre paquets dans des emballages plastiques. Les enquêteurs font immédiatement analyser ce qu'ils contiennent. Il s'agit d'héroïne. Qui a bien pu abandonner cette importante quantité de stupéfiants à côté de ce petit hôtel ? Un toxicomane les met sur la piste de deux trafiquants. Pour prendre les suspects en flagrant délit, Julien et ses hommes leur tendent un piège pour les intercepter à leur retour des Pays-Bas.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313603.jpg" /></programme><programme start="20121116223000" stop="20121117000000"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Guet-apens, révolver et chasse à l'homme</sub-title><desc>A Clermont-Ferrand, rencontre avec les policiers en civil du GVP, le Groupe de voie publique et, parmi eux, le brigadier-chef Stéphane Morterolle. Il hérite justement d'une enquête hors du commun. Ce matin-là, une étudiante vient porter plainte. Elle a été agressée par un homme armé au pied de son immeuble. Stéphane ne le sait pas encore, mais il vient de se lancer dans une chasse à l'homme qui va durer huit jours et qui va mobiliser toute son expérience.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008583.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121116205000" stop="20121116230000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Forces de l'ordre à moto : à la poursuite des délinquants de la route</sub-title><desc>Pour assurer les missions de sécurité routière ou de lutte contre la délinquance, la police et la gendarmerie font appel à des as du guidon, prêts à prendre tous les risques pour faire respecter la loi. Les motards des forces de l'ordre doivent être capables de poursuivre les malfaiteurs à grande vitesse, dans des conditions souvent périlleuses. «Enquête d'action» propose d'embarquer avec ces pilotes chevronnés pour découvrir leur quotidien, entre entraînement, entretien de leur machine, interventions et vie de famille. Une plongée au coeur de l'action avec ces hommes et ces femmes qui forment une véritable élite des forces de l'ordre.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313071.jpg" /></programme><programme start="20121116230000" stop="20121116235000"><title>Encore + d'action</title><sub-title>Fiesta, drague et bons plans : les étudiants français s'éclatent à Berlin</sub-title><desc>Vie nocturne déjantée, colocations bon marché et cursus universitaire réputé : ce cocktail détonant attire chaque année 2000 jeunes Français à Berlin, en passe de détrôner Barcelone au hit-parade des destinations étudiantes. Les boîtes de nuit à l'atmosphère parfois sulfureuse sont des institutions, à l'instar du KitKat Club. Fermé quelques semaines en 2001 pour incitation à la débauche, l'établissement bénéficie désormais du soutien de la mairie, car il participe de l'image libérale et cosmopolite de Berlin. La ville est aujourd'hui la moins chère des capitales européennes, et ce marché juteux attise bien des convoitises. L'ambiance plutôt libertaire de Berlin est-elle vraiment propice aux études ?</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313102.jpg" /></programme><programme start="20121116235000" stop="20121117015500"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Accidents, malaises, agressions : pas de répit pour les pros de l'urgence</sub-title><desc>Des avenues de la capitale aux routes de Charente-Maritime, dans la France entière, les professionnels de l'urgence sont en première ligne. Pompiers, policiers, ambulanciers : sur terre comme dans les airs, grâce aux hélicoptères de la Sécurité Civile, ils interviennent le plus rapidement possible pour éviter qu'une situation délicate ne prenne un tour dramatique. Des petits accidents du quotidien aux situations de crise les plus graves, ces spécialistes dévoués à la sécurité et au sauvetage ont accepté d'être suivis en intervention, pour montrer leur quotidien, consacré à sauver des vies dans toutes les conditions.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008927.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121116204500" stop="20121116223000"><title>Hercule Poirot</title><sub-title>Drame en trois actes</sub-title><desc>Saison : 12 - Episode : 2/4 - Le pasteur Babbington meurt brusquement, après avoir trempé les lèvres dans un cocktail. Mais rien ne permet cependant de conclure à un meurtre, d'autant que le pasteur était apprécié de tous. Hercule Poirot ne commence à froncer les sourcils qu'après un deuxième décès, celui d'un médecin, Sir Bartholomew Strange, survenu dans des circonstances similaires. Une troisième disparition a lieu. Hercule Poirot approfondit son enquête et commence à deviner un truquage cyniquement organisé pour détourner l'attention des enquêteurs...</desc><credits><actor>David Suchet</actor><actor>Martin Shaw</actor><actor>Kimberley Nixon</actor><actor>Art Malik</actor><actor>Suzanne Bertish</actor><actor>Anastasia Hille</actor><actor>Ronan Vibert</actor><actor>Kate Ashfield</actor><director>Ashley Pearce</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/30029255.jpg" /></programme><programme start="20121116223000" stop="20121117003000"><title>Hercule Poirot</title><sub-title>Le crime d'Halloween</sub-title><desc>Le jour d'Halloween, les enfants participent aux préparatifs pour la fête que madame Drake a décidé d'organiser. Joyce, une fillette très bavarde, affirme à Ariadne Oliver qu'elle a déjà assisté à un vrai meurtre. Tout le monde rit et pense qu'elle ne sait pas quoi inventer pour se rendre intéressante. Le soir, la fête est un véritable succès mais le corps de Joyce est retrouvé dans la bibliothèque après le départ des convives. Très affectée, madame Oliver demande à Hercule Poirot de résoudre ce crime...</desc><credits><actor>David Suchet</actor><actor>Amelia Bullmore</actor><actor>Zoë Wanamaker</actor><actor>Deborah Findlay</actor><actor>Mary Higgins</actor><actor>Sophie Thompson</actor><actor>Georgia King</actor><actor>Ian Hallard</actor><director>Charles Palmer</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31781579.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121116204500" stop="20121116213500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Les Glendower</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 7/13 - Les indices retrouvés dans la poche de Leith Glendower, mort par noyade, mènent Audrey et Nathan jusqu'à une communauté qui vit retirée en périphérie de la ville. Il semble qu'en son sein, les enfants disparaissent mystérieusement et qu'un sombre secret y demeure depuis bien longtemps...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Vinessa Antoine</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Brenda Bazinet</actor><actor>Joanne Boland</actor><director>Paolo Barzman</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29660910.jpg" /></programme><programme start="20121116213500" stop="20121116222500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Faux semblants</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 8/13 - Une série d'actes de violence conduit Audrey à Cornell Stamoran, un homme qui semble avoir engendré un dangereux double de lui-même. Henry, le jeune employé de Duke, est traumatisé depuis qu'il a surpris l'homme en train de tuer son clone. Audrey et Nathan sont étonnés de voir que lorsqu'un double meurt, un autre apparaît...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Vinessa Antoine</actor><actor>Cristián de la Fuente</actor><actor>Connor Price</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><director>Stephen Reynolds</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121116222500" stop="20121116231500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>L'épidémie</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 4/13 - Audrey découvre la photo d'une femme publiée dans le journal et pense qu'il pourrait s'agir de sa mère. Avec l'aide de Nathan, elle décide d'enquêter sur ses origines...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Nicholas Campbell</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><actor>Mary-Colin Chisholm</actor><director>Rachel Talalay</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121116231500" stop="20121117000500"><title>The Walking Dead</title><sub-title>Wildfire</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/6 - Après l'attaque du campement, tous les survivants sont résignés et abattus. Andrea pleure sa soeur Amy, Shane reproche à Rick d'être parti à Atlanta et d'avoir laissé le camp sans renfort, mais c'est surtout l'état de santé de Jim qui inquiète tout le monde. Il a été mordu par un mort vivant et sa santé se dégrade. Rick cherche du soutien auprès de Lori et propose au groupe de quitter les montagnes pour essayer de trouver le centre de soins et de prévention des maladies infectieuses. Il pense que l'endroit est encore protégé par l'armée. Tous prennent la route alors que Jim est de plus en plus fiévreux...</desc><credits><actor>Andrew Lincoln</actor><actor>Sarah Wayne Callies</actor><actor>Jon Bernthal</actor><actor>Laurie Holden</actor><actor>Andrew Rothenberg</actor><actor>Jeffrey DeMunn</actor><actor>Norman Reedus</actor><actor>Steven Yeun</actor><director>Ernest R Dickerson</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/20678060.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121116203500" stop="20121116222500"><title>Les Cordier, juge et flic</title><sub-title>Fausses notes</sub-title><desc>Les Cordier n'auront pas à exercer leurs éventuels talents musicaux pour s'occuper de leur prochaine affaire : seul leur sens de la déduction se révélera de la plus grande utilité. Un professeur de musique, considéré comme un génie, vient d'être assassiné. C'est bien évidemment vers les élèves du maître, mais aussi vers sa fille, Amélie, que se tournent les enquêteurs. Parmi les jeunes virtuoses, Romain, tout particulièrement, laisse perplexes le commissaire et le juge. Cet enfant de 8 ans, un prodige d'après tous les spécialistes, entretenait des relations étranges avec son professeur. En était-il la victime ? La question se pose et représente sans doute la clef du dossier. Les témoins hésitent à faire entendre leur voix...</desc><credits><actor>Pierre Mondy</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Pierre-Augustin Crenn</actor><actor>Estelle Caumartin</actor><actor>Stéphanie Pasterkamp</actor><actor>Corinne Dacla</actor><actor>Manuela Servais</actor><actor>Pierre-Arnaud Juin</actor><actor>Stéphane Bierry</actor><actor>Julien Chatelet</actor><director>Jean-Marc Seban</director></credits><date>2001</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1454931.jpg" /></programme><programme start="20121116222500" stop="20121117000000"><title>Les Cordier, juge et flic</title><sub-title>Le chien de Charlotte</sub-title><desc>Laurence Queffélec, 35 ans, est retrouvée assassinée chez elle, victime d'un cambrioleur qui se fait appeler «La Mygale». Ce criminel nargue la police depuis déjà trop longtemps au goût des Cordier. Ils manquent pourtant d'indices pouvant les mener au coupable. Un autre problème surgit : la fille de la victime, Marine, une adolescente rebelle, refuse d'aller vivre avec son père, Julien, qui a déserté le foyer depuis plus de dix ans. Pour éviter qu'elle ne se retrouve dans un foyer, on lui propose de choisir une nouvelle famille d'accueil. Elle préfère s'installer chez sa tante Béatrice, la soeur de Laurence, et son oncle Philippe Koenig...</desc><credits><actor>Pierre Mondy</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Antonella Lualdi</actor><actor>Canis Crevillen</actor><actor>Laure Marsac</actor><actor>Jean-Paul Comart</actor><actor>Estelle Caumartin</actor><actor>Pierre Cassignard</actor><actor>David Brécourt</actor><actor>Avril Tembouret</actor><actor>Marie Chevalier</actor><director>Michaëla Watteaux</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4388762.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121116203000" stop="20121116213000"><title>Les hommes de la Maison Blanche</title><desc>Episode : 3/3 - La présidence de Ronald Reagan fut agitée par les pires démons de la guerre froide : il y eut d'abord l'initiative de défense stratégique, autrement dit la fameuse «guerre des étoiles», boucliers de protection satellitaires antimissiles, dirigée exclusivement contre l'Union soviétique. Ailleurs, les Américains ne se montrèrent guère inspirés dans leurs interventions à l'étranger : au Liban, les attentats furent meurtriers, l'invasion de Grenade s'avéra un camouflet et l'Irangate suscita le scandale que l'on sait. Henry Kissinger, Alexander Haig, George Schultz, James Baker, Lawrence S. Eagleburger, Caspar Weinerger et des membres de services spéciaux témoignent de cette époque troublée.</desc><credits><director>William Karel</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/209011.jpg" /></programme><programme start="20121116213000" stop="20121116220000"><title>Entre les lignes</title><desc>Lire entre les lignes, telle est l'invitation lancée par cette émission qui prend le temps et la distance nécessaires pour décoder le traitement de l'actualité politique vue par la presse magazine. Christophe Ruaults et quatre journalistes des grands quotidiens ou hebdomadaires nationaux proposent une lecture avertie et différente de l'actualité. Rien n'est laissé au hasard pour s'informer autrement. Un décryptage effectué par des spécialistes qui s'intérese aux titres choisis par les journaux, aux images sélectionnées par les médias et aux angles privilégiés lors de la couverture d'un événement.</desc><credits><presenter>Christophe Ruault</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121116220000" stop="20121116230000"><title>Bibliothèque Médicis</title><desc>Dans l'historique annexe de la bibliothèque du Palais du Luxembourg, Jean-Pierre Elkabbach reçoit chaque semaine auteurs, intellectuels, experts, scientifiques et politiques pour une heure de débat. A partir d'une sélection d'ouvrages de tous ordres traitant de questions d'actualité, les invités confrontent leurs réflexions et leur regard sur le monde. Un rendez-vous culturel qui propose des éclairages nouveaux sur les sujets d'actualité et voit ses intervenants engager la discussion sans polémique mais avec le désir de partager des savoirs.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Elkabbac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44142138.jpg" /></programme><programme start="20121116230000" stop="20121116233000"><title>Jean-Marie Colombani invite</title><desc>Un ou deux invités, venus du monde de la politique, de l'économie ou de la culture, rejoignent le plateau de l'émission de Jean-Marie Colombani pour un entretien en profondeur qui invite à prendre le temps de la réflexion.</desc><credits><presenter>Jean-Marie Colomban</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121116233000" stop="20121116234500"><title>Agora 2.0</title><desc>Un tour d'horizon de l'actualité politique et citoyenne abordée sur Internet dans les blogs, sites et forums.</desc><credits><presenter>Kathia Gilde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121116234500" stop="20121117004500"><title>Le populisme au féminin</title><desc>Depuis quelques années, le monde politique dans son ensemble tend à se féminiser. Quand ce phénomène concerne des partis populistes de droite ou d'extrême-droite, comme le Front national, cela ne soulève pas qu'une question d'égalité homme-femme. Il n'est pas anodin d'assister à l'émergeance de figures féminines à la tête de partis considérés comme machistes et xénophobes. Ainsi, en France, Marine Le Pen a contribué à rendre plus acceptable son parti et à décomplexer son électorat et ses militants. D'autres femmes se sont imposées à la tête de formations populistes, s'avérant tout aussi extrêmes que leurs prédécesseurs masculins.</desc><credits><director>Hanna Ladoul</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43816792.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121116204500" stop="20121116221000"><title>Le Père Noël est une ordure</title><desc>Félix, mi-clochard, mi-ivrogne, s'est querellé avec Josette, son amie, enceinte jusqu'aux dents, qu'elle a d'ailleurs proéminentes. Josette vient se réfugier au local de «SOS détresse-amitié», où Thérèse et Pierre assurent la permanence en cette belle nuit de Noël. Une deuxième âme en peine, Katia, un travesti désespéré, vient également y chercher un peu de chaleur humaine. Mais Félix, qui veut récupérer Josette, n'a pas dit son dernier mot. Tandis que Thérèse et Pierre poursuivent leur flirt et décrochent de plus en plus rarement le téléphone, Félix, revêtu d'un déguisement de Père Noël, surgit l'arme au poing dans les locaux de «SOS détresse-amitié»...</desc><credits><writer>la troupe du Splendid</writer><actor>Anémone</actor><actor>Thierry Lhermitte</actor><actor>Marie-Anne Chazel</actor><actor>Gérard Jugnot</actor><actor>Christian Clavier</actor><actor>Bruno Moynot</actor><actor>Josiane Balasko</actor><actor>Martin Lamotte</actor><director>Philippe Galland</director></credits><date>2000</date><category>Théâtre</category><category>Pièce de théâtre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/145664.jpg" /></programme><programme start="20121116221000" stop="20121116234500"><title>Dany Boon</title><sub-title>Waika</sub-title><desc>Bien avant l'immense succès populaire de «Bienvenue chez les Ch'tis», Dany Boon avait déployé tout son charme et sa candeur sur la scène de l'Olympia, à Paris. Il y abordait les thèmes qui lui étaient chers. Pourquoi ne pas venir passer d'agréables vacances dans le Pas-de-Calais ? Qu'est-ce qui est le plus énervant : EDF ou La Poste ? Maintes autres questions l'obsédaient visiblement, comme par exemple : «qui a déjà lu un mode d'emploi en entier ?» Autant d'interrogations que Dany Boon livrait au public. L'humoriste, vêtu d'un K-Way, décochait bon mot sur bon mot, multipliait les démonstrations de sagesse ch'tie et enchaînait les sketches devenus cultes.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12818396.jpg" /></programme><programme start="20121116234500" stop="20121117014500"><title>Dany Boon</title><sub-title>A's baraque et en ch'ti</sub-title><desc>Dany Boon est né à Armentières, dans le Nord. A la fin des années 80, il emménage à Paris, où il fait le mime dans la rue pour gagner sa vie tout en se produisant sur de nombreuses scènes ouvertes de la capitale. Bien qu'il ait depuis rencontré un franc succès, le comique reste très attaché à sa région natale. Dans «A's baraque», il revient chez lui, à Lille, dans une ambiance déchaînée. Avec ce mélange de français et de ch'ti qui lui est propre, il rit des clichés parisiens sur sa région, sans oublier d'interpréter ses sketches les plus connus, comme «Le K-Way».</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6220623.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121116210000" stop="20121117000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44234451.jpg" /></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121116203000" stop="20121116220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121116220000" stop="20121116221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Genton</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44237210.jpg" /></programme><programme start="20121116221600" stop="20121116222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121116222500" stop="20121117000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Genton</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121116205000" stop="20121116222500"><title>Le zap</title><desc>Une suite de séquences enregistrées sur les chaînes hertziennes et sur le câble pour ne rien manquer de ce qui se fait de mieux et parfois de pire sur le petit écran. Tous les domaines sont abordés : musique, sport, culture et cinéma. Tous les formats sont pris en compte : magazines, extraits d'émissions diverses. Bien évidemment, les dérapages en direct occuperont une bonne part de ce florilège insolite. Gags, bévues, gadins, fous rires s'enchaîneront. L'univers de la télévision est suffisamment vaste et l'imagination des concepteurs de jeu infinies : la matière première qui constitue ce zapping semble inépuisable.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312923.jpg" /></programme><programme start="20121116222500" stop="20121116232500"><title>Le zap</title><desc>Un florilège des scènes les plus drôles et les plus insolites recueillies sur tous les supports. Les équipes de l'émission ont visionné des centaines d'heures de vidéos pour enregistrer ces moments d'anthologie. Parmi les thèmes abordés : le cinéma, mais aussi le sport ou encore la vie des people. Les magazines auront aussi une bonne place dans cette sélection. Nul doute que chacun aura plaisir à voir ou revoir les saynètes les plus cocasses des derniers rendez-vous télévisés. Chaque extrait est situé dans le temps et dans le paysage audiovisuel.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008094.jpg" /></programme><programme start="20121116232500" stop="20121116235500"><title>Enquête très spéciale</title><desc>Saison : 4 - Chaque semaine dans «Enquête très spéciale», découverte des tendances érotiques d'un pays et présentation de news libertines.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de charme</category></programme><programme start="20121116235500" stop="20121117002500"><title>Enquête très spéciale</title><desc>Saison : 4 - Chaque semaine dans «Enquête très spéciale», découverte des tendances érotiques d'un pays et présentation de news libertines.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de charme</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121116204500" stop="20121116223000"><title>Duke, l'aristochien</title><desc>Le duc de Dingwall est un homme très riche qui utilise ses biens pour venir en aide aux villageois. Ce mécène n'entend pas confier sa fortune à son neveu Cecil, unique héritier fort cupide. Ainsi, juste avant qu'il ne passe de vie à trépas, il décide de tout léguer à son fidèle chien, Hubert. Mais Cecil, déterminé à récupérer son dû, est loin de s'avouer vaincu par cet usurpateur à quatre pattes et compte bien faire comprendre au toutou que c'est lui qui mène la danse. Placé sous la protection de Charlotte, la fille du maître d'hôtel que le duc considérait comme sa fille, Hubert va devoir déjouer les plans machiavéliques fomentés par Cecil...</desc><credits><actor>John Neville</actor><actor>James Doohan</actor><actor>Courtnee Draper</actor><actor>Judy Geeson</actor><actor>Winnie Cooper</actor><actor>Oliver Muirhead</actor><actor>Sophie Heyman</actor><actor>Jeremy Maxwell</actor><director>Philip Spink</director></credits><date>1999</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/79854.jpg" /></programme><programme start="20121116223000" stop="20121117000500"><title>Le trésor de Hanna</title><desc>Hanna et Jasmine, deux soeurs habitant les beaux quartiers de Beverly Hills, rêvent de passer des vacances oisives, entourées de leurs amis. Quelle n'est pas leur déception lorsqu'elles apprennent qu'elles doivent passer l'été dans le ranch de leur père, auquel elles ne parlent plus depuis longtemps. Sur place, la découverte d'une vieille carte, situant l'emplacement d'un trésor légendaire dans les montagnes environnantes, pique la curiosité des deux adolescentes. Elles découvrent bientôt que deux malfrats cherchent également à mettre la main sur l'or. Malgré les avertissements de leur père, Hanna et Jasmine se lancent dans une chasse au trésor pleine de dangers...</desc><credits><actor>Morissa O'Mara</actor><actor>Alana O'Mara</actor><actor>Dan Benson</actor><actor>Kevin M Horton</actor><actor>Luke Perry</actor><actor>Boyd Kestner</actor><actor>Brett Howell</actor><actor>Steve Mokate</actor><director>Joel Souza</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm pour la jeunesse</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/18477973.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121116204500" stop="20121116214500"><title>Le ring</title><desc>Mai Lan est la fille du graphiste Kiki Picasso et la soeur du cinéaste Kim Chapiron. Avec son flow musical qui se situe entre la pop et le hip-hop, elle est plutôt inclassable. Avec des titres comme «Countrille», «Schumacher», «Hard Joy» et «Easy», la chanteuse franco-vietnamienne booste et séduit le public. L'univers musical de Michael Kiwanuka se trouve quant à lui à la confluence du folk et de la soul. On lui trouve quelques affinités avec Otis Redding. Michael Kiwanuka chante une certaine mélancolie à fleur d'émotion durant cette session live, avec «Bones», «I'm Getting Ready» ou encore «Home Again».</desc><credits><presenter>Aline Afanouko</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44192678.jpg" /></programme><programme start="20121116214500" stop="20121116224500"><title>Jazz à Vienne 2012</title><sub-title>Melody Gardot</sub-title><desc>En s'accompagnant au piano ou à la guitare, la chanteuse américaine Melody Gardot, originaire de Philadelphie, offre un jazz subtil et sophistiqué, dont elle a écrit la plupart des titres. Une rencontre inoubliable.</desc><date>2000</date><category>Concert</category><category>Jazz</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44192696.jpg" /></programme><programme start="20121116224500" stop="20121116231000"><title>Ô bout de la nuit</title><sub-title>Spécial concert de la tolérance</sub-title><desc>Saison : 3 - Toujours aussi curieuse, Maeva Schublin part à la rencontre de toutes les communautés, chacune vivant la nuit parisienne à sa manière. L'occasion de découvrir une palette de personnalités les plus diverses : people, quidams, travailleurs, et de dénicher des bons plans. Mais la noctambule aime également s'embarquer pour de nouveaux horizons.</desc><credits><presenter>Maeva Schubli</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121116231000" stop="20121116234000"><title>Ô bout de la nuit</title><desc>Saison : 3 - Toujours aussi curieuse, Maeva Schublin part à la rencontre de toutes les communautés, chacune vivant la nuit parisienne à sa manière. L'occasion de découvrir une palette de personnalités les plus diverses : people, quidams, travailleurs, et de dénicher des bons plans. Mais la noctambule aime également s'embarquer pour de nouveaux horizons.</desc><credits><presenter>Maeva Schubli</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121116234000" stop="20121116235000"><title>Infô-Afrique</title><desc>L'actualité économique, politique et culturelle du continent africain.</desc><credits><presenter>Eléonore Abou Ez</presenter><presenter>Anaïs Agbo (en alternance</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121116235000" stop="20121117005000"><title>Dance St. !</title><desc>Saison : 3 - Cette année, le jury de «Dance St.» pousse l'exigence à son paroxysme. Rejoints par un nouveau membre permanent, Laurent Bouneau, le directeur général des programmes de Skyrock, les chorégraphes Malika Benjelloun et Bruce Ykanji alignent 36 groupes cette saison. Autrement dit, ce qui se fait de mieux en France en matière de danse hip-hop. Chaque trimestre, douze troupes sont ainsi sur la ligne de départ. Objectif : survivre aux éliminations pendant dix émissions consécutives en prouvant leur maîtrise des danses urbaines et atteindre la grande finale à trois qui se tiendra à Marseille en juin prochain.</desc><credits><presenter>Audrey Chauveau</presenter><presenter>Fred Mus</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category></programme></channel></channels>