<channels><channel name="TF1"><programme start="20121118205000" stop="20121118233500"><title>Inglourious Basterds</title><desc>Pendant la Seconde Guerre mondiale, la jeune Shosanna, juive française, échappe au massacre de sa famille, perpétré par le colonel SS Hans Landa. Pendant ce temps, le lieutenant Aldo Raine, officier américain, rassemble un commando de soldats, tous juifs américains, qui doit l'accompagner en France occupée. Leur mission : tuer un maximum d'Allemands et rapporter leurs scalps. Ces hommes vont bientôt se retrouver à travailler avec l'actrice allemande Bridget von Hammersmark, agent secret collaborant avec les Alliés, et un officier britannique, Archie Hicox, afin d'éliminer les plus hauts dignitaires du Troisième Reich, qui doivent assister à la première d'un film de propagande...</desc><credits><actor>Brad Pitt</actor><actor>Mélanie Laurent</actor><actor>Christoph Waltz</actor><actor>Eli Roth</actor><actor>Diane Kruger</actor><actor>Michael Fassbender</actor><actor>Daniel Brühl</actor><actor>Til Schweiger</actor><actor>Gedeon Burkhard</actor><actor>Mike Myers</actor><actor>Jacky Ido</actor><actor>Denis Menochet</actor><director>Quentin Tarantino</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Film de guerre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13356926.jpg" /></programme><programme start="20121118233500" stop="20121119002500"><title>Les experts : Manhattan</title><sub-title>Un Indien à New York</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 19/25 - Un chef indien a été retrouvé mort après qu'une rixe entre des personnes d'origines ethniques diverses a éclaté dans le métro. Les premiers éléments de l'enquête révèlent que la victime serait morte d'un tir de revolver. Mais plusieurs tests effectués sur le corps font apparaître une autre hypothèse. La victime serait décédée des suites d'une septicémie, provoquée par une infection intestinale, causée par un produit extrait d'une baleine. Parmi les suspects figure notamment un Coréen, qui a tiré dans le métro. La balle a percé une fenêtre. Mais celui-ci est vite innocenté. Les agents se penchent alors sur les relations du chef avec d'autres Indiens...</desc><credits><actor>Gary Sinise</actor><actor>Melina Kanakaredes</actor><actor>Carmine Giovinazzo</actor><actor>Hill Harper</actor><actor>Eddie Cahill</actor><actor>Anna Belknap</actor><actor>Chris Mulkey</actor><actor>Brian Gross</actor><director>John Keris</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12295068.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121118204500" stop="20121118225500"><title>Invictus</title><desc>1994. L'élection de Nelson Mandela à la tête de l'Afrique du Sud marque la fin de l'Apartheid. Néanmoins, la nation arc-en-ciel demeure marquée par les inégalités et les rancoeurs, et divisée économiquement et socialement. Pour unifier le pays et donner à chaque citoyen un motif de fierté, Nelson Mandela mise sur le sport et soutient inconditionnellement l'équipe de rugby nationale, menée par François Pienaar, qui va disputer la Coupe du monde organisée par les Sud-Africains. Certain d'aller dans le bon sens, il n'hésite pas à s'opposer à sa propre communauté, qui voit dans les rugbymen le reliquat d'une époque honnie...</desc><credits><actor>Morgan Freeman</actor><actor>Matt Damon</actor><actor>Tony Kgoroge</actor><actor>Patrick Mofokeng</actor><actor>Matt Stern</actor><actor>Julian Lewis Jones</actor><actor>Adjoa Andoh</actor><actor>Marguerite Wheatley</actor><director>Clint Eastwood</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14315851.jpg" /></programme><programme start="20121118225500" stop="20121119001500"><title>Faites entrer l'accusé</title><sub-title>Karine Torchi, les démons de la baby-sitter</sub-title><desc>Le 29 juillet 2009, à Belley, la petite Samya tombe du 6e étage. Les secours tentent de la réanimer. Mais l'enfant de 2 ans meurt quelques minutes plus tard. Ce soir-là, trois adultes étaient présents, Vanessa et Machdi, les parents de Samya, et Karine Torchi, une amie de la famille. Le témoignage de Brigitte, la soeur de Karine, fait exploser l'affaire. Elle revient sur le passé de sa soeur et les nombreux «accidents domestiques» qui se sont déroulés quand des enfants étaient en sa présence. Accusée, notamment, de l'homicide volontaire de Samya, Karine Torchi est renvoyée devant la cour d'Assises de Bourg-en-Bresse. Son procès s'ouvre le 21 septembre 2011. Son avocat tente de plaider la folie, mais les jurés suivent les réquisitions de l'avocat général. Karine Torchi est jugée responsable de ses actes et condamnée à 30 ans de réclusion.</desc><credits><presenter>Frédérique Lantier</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526368.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121118204500" stop="20121118213000"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>Le salon des inventions</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 9/13 - Lors d'un concours d'inventeurs, Karl Schreyer, le gagnant du premier prix, meurt assassiné d'une balle dans la tête pendant son discours de remerciements. Murdoch demande aussitôt à Crabtree de boucler toutes les issues afin de démasquer le tireur. Mais aucune arme n'est retrouvée. Plus surprenant, personne n'a entendu de coup de feu. Il s'avère que Schreyer était peu apprécié de ses concurrents, qui deviennent donc de potentiels suspects. De son côté, l'inspecteur Brackenreid, qui souffre d'un mal de dents persistant, préfère recourir à la drogue pour soulager sa douleur plutôt que d'affronter le dentiste...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Georgina Reilly</actor><actor>Jonny Harris</actor><actor>Lachlan Murdoch</actor><actor>Arwen Humphreys</actor><actor>John Tench</actor><actor>Jonathon Young</actor><director>Cal Coons</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43359006.jpg" /></programme><programme start="20121118213000" stop="20121118221500"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>Enfant riche, enfant pauvre</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 4/13 - Alors qu'il jouait dans le parc avec son ami Robert, Bobby Brackenreid, âgé de 7 ans, le fils de l'inspecteur Brackenreid, est kidnappé. L'opération semble avoir été préparée avec soin. Distraite, la maman n'a rien vu. Lorsque le père de Robert, Henry Stanton, un riche brasseur, reçoit une demande de rançon, Murdoch et ses collègues comprennent que le ravisseur s'est trompé de cible. Brackenreid s'inquiète. Que fera le criminel lorsqu'il découvrira qu'il ne détient pas le bon petit garçon ? Tandis que toute la brigade s'active, le policier réfléchit à sa relation avec son fils et se demande s'il n'a pas trop négligé son rôle de père...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Helene Joy</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Johnny Harris</actor><actor>Gage Munroe</actor><actor>George Masswohl</actor><actor>Arwen Humphreys</actor><actor>Kristina Nicoll</actor><director>Harvey Crossland</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121118221500" stop="20121118230500"><title>Les enquêtes de Murdoch</title><sub-title>Murdoch, père et fils</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 13/13 - Pour les besoins d'une enquête, Murdoch se retrouve flanqué du sergent Linney, de la police montée, qui l'entraîne au fin fond de la Colombie Britannique. Les deux policiers recherchent les preuves d'une escroquerie, qui a coûté la vie à trois personnes. A peine arrivé sur place, Murdoch tombe nez à nez avec son père et se fait attaquer par une bande de tueurs à gages...</desc><credits><actor>Yannick Bisson</actor><actor>Helene Joy</actor><actor>Dylan Neal</actor><actor>Thomas Craig</actor><actor>Johnny Harris</actor><actor>Sarah Allen</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Lachlan Murdoch</actor><director>Kelly Makin</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121118230500" stop="20121118231000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121118231000" stop="20121118233000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Francis Letellie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121118233000" stop="20121119001500"><title>Strip-tease</title><desc>Cela débute par de petits oublis. Puis, petit à petit, on cherche ses chaussures dans le réfrigérateur ou la salade dans la machine à laver. La mémoire joue des tours, elle s'effrite progressivement, se dissout. Pour les autres, ceux qui sont à côté, il est difficile de s'imaginer comment on se sent lorsqu'on oublie. Oublie-t-on qu'on oublie ? Oublie-t-on aussi qu'on est malheureux de tout oublier ?</desc><credits><presenter>Marco Lamensch</presenter><presenter>Jean Libo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/17911592.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121118210000" stop="20121118225500"><title>Bordeaux / Marseille</title><desc>Match de costauds entre les Girondins et l'OM : pour Elie Baup, le coach des Phocéens, ce match contre le club avec lequel il a été champion de France en 1999 va faire office de test pour savoir si son équipe a les reins solides.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43463130.jpg" /></programme><programme start="20121118225500" stop="20121118231500"><title>Canal Football Club</title><sub-title>Le debrief</sub-title><credits><presenter>Hervé Mathou</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category></programme><programme start="20121118231500" stop="20121119000500"><title>L'équipe du dimanche</title><credits><presenter>Thomas Thouroud</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine sportif</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43606764.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121118203500" stop="20121118213000"><title>Restauration rapide : manger vite, manger mieux ?</title><desc>Le secteur de la restauration rapide compte aujourd'hui 34 000 enseignes, soit trois fois plus qu'il y a dix ans. Chaque jour, des millions de Francais poussent les portes de ces comptoirs au détriment des restaurants traditionnels. En cause, notamment, le temps de la pause-déjeuner qui est passé, en l'espace de vingt ans, de 1h38 à 31 minutes, et le prix attractif des menus, d'environ 6 euros 50. Le chiffre d'affaires de ce marché a par conséquent doublé en huit ans. Mais au pays de la gastronomie, une nouvelle gamme de restaurants se développe, combinant rapidité, plaisir du goût et diététique. Ce document plonge au coeur de ce commerce rentable, essayant de savoir quelle est la qualité nutritionnelle des sandwiches, burgers et autres plats de la restauration rapide.</desc><credits><director>Sarah Oultaf</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44513236.jpg" /></programme><programme start="20121118213000" stop="20121118220000"><title>C'est notre affaire</title><sub-title>Le tabac</sub-title><desc>Pour aborder le problème de santé publique et l'enjeu économique que représente le tabac, la journaliste rencontre Pascal Montredon, buraliste, et Emmanuelle Bequinot, présidente d'une association anti-tabac. Elle évoque avec le professeur Dotzenberg les méthodes pour arrêter de fumer, leur prix et leur efficacité. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Claire Fournie</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121118220000" stop="20121118230000"><title>L'espionne qui boite</title><desc>Virginia Hall : une héroïne oubliée de la Seconde Guerre mondiale, une rebelle américaine casse-cou, polyglotte et intelligente, qui fut une des espionnes d'élite des services secrets alliés en France. A la fois chef de commando, agent de liaison, opératrice-radio, convoyeuse de fonds secrets, elle échappe par miracle à la Gestapo en traversant les Pyrénées à pied. Klaus Barbie aurait donné n'importe quoi pour mettre la main sur elle, la Sipo de Lyon la considérant comme «l'agent allié le plus dangereux». Native de Baltimore, amputée d'une jambe après un accident, Virginia Hall marchait avec une prothèse en bois qu'elle avait baptisée «Cuthbert». Ce document, méthodique montage d'archives assorti d'une mise en scène des grands faits d'armes de Virginia Hall, relate l'improbable épopée d'une Américaine de «l'armée des ombres».</desc><credits><writer>Thierry Bourcy</writer><director>Robert Kechichian</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27523715.jpg" /></programme><programme start="20121118230000" stop="20121119000000"><title>La grande librairie</title><desc>Avec «Les Enfants de minuit», parus en 1981, puis les célèbres «Versets sataniques», en 1988, Salman Rushdie est entré au panthéon des écrivains internationaux. Fondateur du Parlement international des écrivains, organisation dissoute en 2003, cet auteur britannique d'origine indienne, objet d'une fatwa de l'ayatollah Khomeini en 1989, est devenu un des symboles de la lutte pour la liberté d'expression. «Joseph Anton», son nouveau récit, très attendu par les lecteurs et la critique, raconte précisément les années passées à se cacher pour échapper à cette condamnation à mort. Il est entouré de Mathias Enard, qui publie «Rue des voleurs», chez Actes Sud, et de Nahal Tajadod, qui publie «Elle joue», chez Albin Michel.</desc><credits><presenter>François Busne</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44135149.jpg" /></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121118205000" stop="20121118224500"><title>Zone interdite</title><sub-title>Kidnapping, terrorisme, lutte contre les trafiquants : un an au coeur du GIGN</sub-title><desc>Quand le danger devient trop grand, la gendarmerie fait appel à son unité d'élite, le GIGN, composée de 400 hommes et femmes triés sur le volet et prêts à risquer leur vie à chaque mission. Adeptes du culte du secret, ses membres ont néanmoins permis à «Zone interdite» de suivre leurs missions les plus périlleuses pendant plus d'un an. Sauvetage de l'épouse d'un banquier enlevée, démantèlement d'un réseau de trafic de drogue en plein Festival de Cannes, arrestation de délinquants armés de kalachnikovs, les gendarmes du GIGN font face aux caïds du grand banditisme. Malgré les risques, ils étaient 120 cette année à vouloir intégrer ces forces spéciales, pour seulement sept places.</desc><credits><presenter>Wendy Bouchar</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525475.jpg" /></programme><programme start="20121118224500" stop="20121119001500"><title>Enquête exclusive</title><sub-title>Acapulco, le paradis des touristes et des narcotrafiquants</sub-title><desc>Avec sa baie célèbre dans le monde entier, ses plages de sable fin, ses complexes hôteliers géants et ses 28 degrés toute l'année, Acapulco a longtemps été considérée comme un petit coin de paradis, en bordure du Pacifique. Mais depuis une dizaine d'années, cette station balnéaire mexicaine est devenue une véritable plaque tournante de la drogue. Elle est aujourd'hui un lieu de passage incontournable entre la Colombie, premier producteur de cocaïne au monde, et les Etats-Unis, où elle est consommée. Comment cette station balnéaire, naguère très prisée, a-t-elle pu se transformer en terrain de jeu macabre des cartels ? Comment les autorités locales tentent-elles d'endiguer cette violence ?</desc><credits><presenter>Bernard de La Villardièr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525477.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121118204500" stop="20121118220500"><title>Mémoires de volcans</title><desc>Les volcans sont à l'origine de cataclysmes qui ont bouleversé la vie sur notre planète. Ils sont aussi l'un des moteurs essentiels de l'évolution des espèces. En racontant la vie de l'un d'eux sur plus de soixante millions d'années, ce documentaire raconte les changements majeurs qu'ils ont fait connaître aux plantes, aux animaux et aux hommes. Ils furent tour à tour bourreaux des dinosaures, refuges des créatures marines ou paradis fertiles pour l'espèce humaine. Cinq années de tournage, sur plusieurs volcans actifs, ont été nécessaires pour retracer l'histoire du «point chaud» qui se trouve à l'origine de l'île de la Réunion.</desc><credits><director>François de Riberolles</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Environnement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44369123.jpg" /></programme><programme start="20121118220500" stop="20121118221000"><title>Au coeur de la Suisse, l'Emmental</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category></programme><programme start="20121118221000" stop="20121118234000"><title>Les mamies ne font pas dans la dentelle</title><desc>Depuis la mort de son mari, Martha, 80 ans, a perdu toute joie de vivre et ne va même plus jouer au jass le dimanche. Dans son village de l'Emmental, tout le monde s'inquiète pour elle, surtout ses amies Lisi, Hanni et Frieda. Après s'être concertées, elles décident de l'aider à réaliser un vieux rêve : ouvrir un magasin de lingerie. Cette nouvelle met la petite bourgade de Trub sens dessus dessous. Le curé, fils de Martha, essaie, en bon garant de l'ordre moral, de remédier au vent de folie qui souffle sur sa paroisse, alors que le représentant du parti politique conservateur hurle au scandale et tente d'empêcher l'ouverture de la boutique...</desc><credits><actor>Stephanie Glaser</actor><actor>Hanspeter Müller</actor><actor>Heidi Maria Glössner</actor><actor>Lilian Naef</actor><actor>Annemarie Düringer</actor><actor>Monika Niggeler</actor><actor>Monica Gubser</actor><actor>Manfred Liechti</actor><director>Bettina Oberli</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/8559704.jpg" /></programme><programme start="20121118234000" stop="20121119011000"><title>Le coeur de l'emmental</title><desc>Dans l'esprit de nombreux Suisses, l'Emmental est la contrée des paysans, des fromagers et des lutteurs. C'est aussi celle des prolétaires ruraux, harassés de travail. Aujourd'hui encore, l'Emmental a deux visages : d'un côté les collines enchanteresses, de l'autre la dure réalité d'une région marginale qui lutte pour survivre économiquement et culturellement. Douze Emmentalois confient leur histoire.</desc><credits><director>Bernhard Giger</director></credits><date>2011</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121118205000" stop="20121118234500"><title>Lady Chatterley</title><desc>Depuis que son époux est revenu de la guerre, lady Constance a sombré dans une terrible mélancolie. En effet, les horreurs vécues sur le front ont fait de sir Clifford, qui a perdu l'usage de ses jambes, un homme sans joie de vivre. Bien que dévouée, Constance souffre du climat morose qui règne dans le manoir des Chatterley. Son médecin lui impose alors de renouer avec le grand air. A travers l'immense domaine familial, la jeune femme redécouvre les plaisirs simples de la vie. Rapidement, elle se lie d'amitié avec Parkin, le garde-chasse. Les habituels préjugés sociaux et les différences de classe ne les empêchent pas de devenir amants. Constance, radieuse, goûte, aux côtés de Parkin, à la sensualité offerte par la nature environnante...</desc><credits><actor>Marina Hands</actor><actor>Jean-Louis Coulloc'h</actor><actor>Hippolyte Girardot</actor><actor>Hélène Alexandridis</actor><actor>Hélène Fillières</actor><actor>Bernard Verley</actor><actor>Sava Lolov</actor><actor>Jean-Baptiste Montagut</actor><actor>Joël Vandael</actor><actor>Fanny Deleuze</actor><actor>Michel Vincent</actor><actor>Colette Philippe</actor><director>Pascale Ferran</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6467194.jpg" /></programme><programme start="20121118234500" stop="20121119014000"><title>Les secrets d'une femme de chambre</title><desc>A la mort d'une vieille dame, ses parents, proches ou éloignés, sont convoqués par le notaire dans son manoir pour la lecture du testament. Ils sont accueillis par Odile, une jolie soubrette, qui leur fait faire le tour du propriétaire. La visite finit inévitablement dans l'une des chambres de la vaste demeure, où Odile dévoile ses nombreux talents cachés. Les convives ignorent que quelqu'un a installé des caméras cachées et espionne toutes les prestations coquines de la belle...</desc><credits><actor>Michael Ensign</actor><actor>Kevin Z James</actor><actor>Kira Reed</actor><actor>Gladys Jimenez</actor><actor>Amy Lindsay</actor><actor>Anneliza Scott</actor><actor>Bruce Thomas</actor><actor>Mary Woronov</actor><director>Eve Libertine</director></credits><date>1998</date><category>Film</category><category>Film érotique</category></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121118205000" stop="20121118213000"><title>The Finder</title><sub-title>Les petits hommes verts</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 6/13 - Walter se rend à Washington afin d'y rencontrer le docteur Jack Hodgins. Cet éminent membre de l'Institut Jefferson fait appel à lui car, six mois plus tôt, deux astronautes ont observé un objet volant non identifié. La vidéo qu'ils ont réalisée à cette occasion devait-elle être rendue publique ? Convaincus qu'il fallait absolument la diffuser auprès de la population, les deux pilotes ont rencontré de sérieux problèmes : la mort pour l'un et un licenciement sec pour l'autre. Hodgins demeure persuadé qu'il s'agit d'un engin extraterrestre. Walter pourra-t-il réunir suffisamment de preuves et rétablir la réputation des deux astronautes ? Pendant ce temps, Timo tente d'acheter sa liberté auprès de son oncle...</desc><credits><actor>TJ Thyne</actor><actor>Geoff Stults</actor><actor>Michael Clarke Duncan</actor><actor>Maddie Hasson</actor><actor>Mercedes Masöhn</actor><actor>Sean McGowan</actor><actor>Eric Roberts</actor><actor>Jason Beghe</actor><actor>Toby Hemingway</actor><director>Dwight H Little</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36217928.jpg" /></programme><programme start="20121118213000" stop="20121118222000"><title>The Finder</title><sub-title>Senor cyclone et Miss tornade</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 7/13 - Alors qu'un ouragan menace le Sud de la Floride, Willa reçoit la visite de Christina Farrel, son agent de probation. Les conditions météorologiques obligent celle-ci à rester dans le bar, où se trouvent également Leo, Willa et Walter. Ce dernier s'intéresse à la disparition de Melissa Welling, une lycéenne qui pourrait avoir été victime d'une brusque montée des eaux. La tempête fait rage, aussi Walter est-il contraint de poursuivre ses investigations sans quitter le bar. Il peut compter sur Isabel, qui se rend au lycée de Melissa et interroge une de ses camarades qui semble cacher quelque chose...</desc><credits><actor>Geoff Stults</actor><actor>Michael Clarke Duncan</actor><actor>Maddie Hasson</actor><actor>Mercedes Masöhn</actor><actor>Amy Aquino</actor><actor>Juliette Goglia</actor><actor>Toby Hemingway</actor><actor>Lisa Waltz</actor><director>Alex Chapple</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121118222000" stop="20121118231000"><title>The Finder</title><sub-title>La vraie musique ne meurt jamais</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 8/13 - Un DJ diffuse sur Internet une chanson inédite de J-Stryke, un rappeur décédé dix ans auparavant. Walter est sollicité par Big Glade, patron d'un label de rap, et son avocate Athena Brooks pour retrouver ces précieuses bandes. Il accepte de les aider car Athena est une ancienne connaissance de Leo. Walter est persuadé que J-Stryke n'est pas mort. Il commence ses investigations en rendant visite à la mère du prétendu défunt...</desc><credits><actor>50 Cent</actor><actor>Geoff Stults</actor><actor>Michael Clarke Duncan</actor><actor>Maddie Hasson</actor><actor>Mercedes Masöhn</actor><actor>Salli Richardson-Whitfield</actor><actor>Arjay Smith</actor><actor>Adina Porter</actor><actor>Casey Washington</actor><director>David Boreanaz</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121118231000" stop="20121119000000"><title>The Finder</title><sub-title>Superstition</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 4/13 - Le célèbre lanceur de base-ball Frank Haywood contacte Walter Sherman pour qu'il retrouve son sac de sport fétiche, qui lui a été volé, et qui contient un certain nombre de trophées auxquels il tient. Sherman n'accepte la mission que par amitié pour Isabel Zambada, qui sort avec Haywood. Il est en effet persuadé que le sportif lui ment sur le contenu réel de son sac de sport et sur sa véritable valeur. En quête d'une piste, il cherche des suspects potentiels parmi les autres joueurs, mais aussi chez les parieurs ou les bookmakers...</desc><credits><actor>Geoff Stults</actor><actor>Michael Clarke Duncan</actor><actor>Maddie Hasson</actor><actor>Mercedes Masöhn</actor><actor>Lance Gross</actor><actor>Andres Perez-Molina</actor><actor>Rick Zieff</actor><actor>Amad Jackson</actor><director>Kevin Hooks</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/35926603.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121118205000" stop="20121118213500"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Comme sur des roulettes</sub-title><desc>Saison : 19 - Episode : 21/22 - Trois sans-abri ont été retrouvés assassinés. Une paire de patins, ornée des anneaux olympiques, est découverte sur la scène du crime. Lupo et Bernard sont chargés d'enquêter sur cette affaire. Ils apprennent par le médecin légiste que les crimes ont été commis pendant la nuit et que la mort de deux des victimes a été instantanée. Deux cadavres portent des incisions réalisées post mortem et évoquant le nombre 377. Lupo et Bernard se heurtent à une difficulté majeure quand ils réalisent qu'un deuxième tueur, copiant le mode opératoire du premier, pourrait être à l'oeuvre...</desc><credits><actor>Jeremy Sisto</actor><actor>Anthony Anderson</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Linus Roache</actor><actor>Alana De La Garza</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>Kelly Hutchison</actor><actor>Will Janowitz</actor><director>Norberto Barba</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14704354.jpg" /></programme><programme start="20121118213500" stop="20121118223000"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Les ombres du coeur</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 13/22 - Un journaliste est retrouvé mort, et les premières constatations laissent penser qu'il s'agit d'un suicide. Mais Green et Fontana découvrent qu'il s'agit, en réalité, d'un meurtre. Leurs premières investigations les conduisent vers la petite amie du défunt, qui est très vite innocentée. L'enquête repart dans une nouvelle direction, mais le temps qui passe bénéficie au meurtrier...</desc><credits><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Dennis Farina</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Corey Stoll</actor><actor>Kurt Rhoads</actor><actor>Melinda Peinado</actor><actor>Jessalyn Gilsig</actor><director>Richard Dobbs</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121118223000" stop="20121118232000"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Discrimination positive</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 14/22 - Fontana et Green arrêtent un étudiant, accusé d'avoir étranglé un de ses camarades. Celui-ci tente d'expliquer que les médicaments qu'il prend altèrent son jugement et suscitent de dangereux passages à l'acte...</desc><credits><actor>Kathleen Turner</actor><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Dennis Farina</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>Carolyn McCormick</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Annie Parisse</actor><actor>Aaron Paternoster</actor><actor>Leslie Denniston</actor><director>Adam Bernstein</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121118232000" stop="20121119010000"><title>Le bêtisier d'Halloween</title><desc>A l'occasion de la fête d'Halloween, avec ses fantômes, ses sorcières, ses citrouilles et ses bonbons, Sandra Lou propose un bêtisier exceptionnel. Au programme de cette soirée placée sour le signe de la bonne humeur : des fous rires, des dérapages, des chutes, des lapsus, des problèmes techniques, des situations improbables et bien d'autres cadeaux. Les extraits les plus drôles des jeux télévisés, les perles des émissions de téléréalité et des images inédites des chaînes étrangères étaient à l'honneur. Pendant plus d'une heure, cette compilation abordant les thèmes les plus divers ne manque pas de provoquer rire, surprise ou émerveillement chez les spectateurs de tous âges.</desc><credits><presenter>Sandra Lo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43724908.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121118205000" stop="20121118223500"><title>Promotion canapé</title><desc>Deux jeunes provinciales, Catherine et Françoise, décident de se rendre à Paris pour travailler aux PTT. Elles suivent un stage de formation et apprennent très vite que le plus sûr moyen de progresser dans le métier est de se donner corps et âme, mais surtout corps, à ses supérieurs. Catherine fait ainsi des débuts retentissants en passant un week-end avec l'inspecteur des Postes, ce qui n'est pas sans provoquer la jalousie de Carole Poteau, laquelle entretient des relations avec le receveur. La demoiselle bafouée se hâte d'accuser Catherine de vol. Une allégation sur laquelle le receveur ferme d'autant plus volontiers les yeux que Catherine use d'arguments des plus convaincants. Pendant ce temps, Françoise résiste au système...</desc><credits><actor>Grace de Capitani</actor><actor>Margot Abascal</actor><actor>Thierry Lhermitte</actor><actor>Michel Sardou</actor><actor>Patrick Chesnais</actor><actor>Claude Rich</actor><actor>Zabou Breitman</actor><actor>Martin Lamotte</actor><director>Didier Kaminka</director></credits><date>1990</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/53070.jpg" /></programme><programme start="20121118223500" stop="20121118234500"><title>The Walking Dead</title><sub-title>Passé décomposé</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/6 - Dans le Kentucky, Rick Grimes, un policier, se réveille à l'hôpital, après plusieurs semaines de coma provoqué par une fusillade qui a mal tourné. Il découvre que le monde, ravagé par une épidémie, est envahi par les morts vivants. Rick ne songe qu'à une chose : retrouver sa femme Lori et son fils Carl. Il se rend chez lui mais constate qu'ils ont disparu, puis rencontre Morgan et son fils Duane, qui se terrent dans leur maison. L'homme lui explique que la seule façon de tuer les zombies est de les atteindre à la tête. Il lui indique aussi qu'il existe un camp de réfugiés aux alentours d'Atlanta...</desc><credits><actor>Andrew Lincoln</actor><actor>Jon Bernthal</actor><actor>Lennie James</actor><actor>Adrian Kali Turner</actor><actor>Sarah Wayne Callies</actor><actor>Chandler Riggs</actor><actor>Jeffrey DeMunn</actor><actor>Linds Edwards</actor><director>Frank Darabont</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/19319080.jpg" /></programme><programme start="20121118234500" stop="20121119004000"><title>The Walking Dead</title><sub-title>Tripes</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 2/6 - Rick parvient à s'extraire du char et rencontre un groupe de survivants avec le jeune Glenn, Andrea, Morales, T-Dog et Merle Dixon, un homme passablement raciste et énervé. Tous sont réfugiés dans un immeuble et se demandent comment en sortir. Les zombies tentent de prendre d'assaut le bâtiment. Rick est obligé d'attacher Dixon pour le calmer, car son attitude envers T-Dog envenime la situation. Le petit groupe pense d'abord à s'échapper par les égouts. Cependant, dans le camp de réfugiés à l'extérieur de la ville, Lori et Shane deviennent amants...</desc><credits><actor>Andrew Lincoln</actor><actor>Steven Yeun</actor><actor>Laurie Holden</actor><actor>Michael Rooker</actor><actor>IronE Singleton</actor><actor>Juan Pareja</actor><actor>Sarah Wayne Callies</actor><actor>Jon Bernthal</actor><director>Michelle MacLaren</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121118203500" stop="20121118223000"><title>Tellement vrai «édition spéciale»</title><sub-title>A la recherche de mon passé</sub-title><desc>A 42 ans, Rose-Marie a décidé de partir à la recherche de sa mère, qui a disparu quand elle avait un an. Lucile est née en Corée et a été adoptée en France à l'âge de 5 ans. Elle a donc décidé de partir à la rencontre de son père biologique. Jean-Michel a passé sa vie à retracer l'histoire de ses ancêtres. Aujourd'hui, il s'est lancé un défi fou : organiser la plus grande réunion de famille du monde dans son village de Saint-Paul-Mont-Pénit, en Vendée. Pendant 40 ans, Véronique s'est crue fille unique. Mais il y a un an, sa tante lui a appris qu'elle a une soeur qu'elle n'a jamais connue.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44522224.jpg" /></programme><programme start="20121118223000" stop="20121118235500"><title>Tellement vrai «édition spéciale»</title><sub-title>Secrets de famille</sub-title><desc>Maxime, 20 ans, est gay mais n'ose pas en parler à ses proches : un secret difficile à gérer. Michael vit en Belgique avec Michelle et leur fille de 1 an, Gwenaëlle. Mais autour de lui, personne n'est au courant de l'existence des deux femmes de sa vie. A 24 ans, Alexandre est un jeune homme écorché vif, qui a appris à grandir sans sa mère. Il n'a jamais eu de nouvelles de celle qui lui a donné la vie. Il y a deux ans, Stéphane a appris par hasard qu'il a été adopté.</desc><credits><presenter>Matthieu Delormea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36009449.jpg" /></programme><programme start="20121118235500" stop="20121119013000"><title>La nuit nous appartient</title><sub-title>Emission 5</sub-title><desc>Saison : 4 - Pour cette quatrième saison, Mustapha conserve les ingrédients qui ont fait le succès des précédentes. Le chroniqueur redouté des plateaux de télévision cuisine à sa sauce ses invités, prenant parfois le contre-pied des interviews consensuelles en période de promotion. Entre audace, humour et sens critique, tout n'est finalement qu'une question de dosage pour la vedette du stand up français.</desc><credits><presenter>Mustapha El Atrass</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121118210000" stop="20121118220000"><title>Parlez-moi d'ailleurs</title><sub-title>Mauvaise Grèce ?</sub-title><desc>L'austérité qui touche la Grèce et devrait durer au moins 10 ans semble entraîner le pays dans le désespoir, la violence et favorise la montée des extrêmes. Difficultés économiques, système de santé à la dérive, hausse du taux de suicide, forte émigration des jeunes : entre débats et reportages, Franz-Olivier Giesbert et ses invités reviennent sur ce cas d'école. Quel régime doit adopter le gouvernement d'Athènes ?</desc><credits><presenter>Franz-Olivier Giesber</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de géopolitique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44416273.jpg" /></programme><programme start="20121118220000" stop="20121118223000"><title>Génération République</title><desc>Sandra Freeman part à la rencontre de jeunes dans un lycée d'enseignement général ou spécialisé, ou dans une université, pour étudier avec eux le fonctionnement des institutions et de la République. L'engagement, le militantisme, la Justice, la citoyenneté ou les partis politiques : les jeunes prennent la parole.</desc><credits><presenter>Sandra Freema</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121118223000" stop="20121118233000"><title>Le populisme au féminin</title><desc>Depuis quelques années, le monde politique dans son ensemble tend à se féminiser. Quand ce phénomène concerne des partis populistes de droite ou d'extrême-droite, comme le Front national, cela ne soulève pas qu'une question d'égalité homme-femme. Il n'est pas anodin d'assister à l'émergeance de figures féminines à la tête de partis considérés comme machistes et xénophobes. Ainsi, en France, Marine Le Pen a contribué à rendre plus acceptable son parti et à décomplexer son électorat et ses militants. D'autres femmes se sont imposées à la tête de formations populistes, s'avérant tout aussi extrêmes que leurs prédécesseurs masculins.</desc><credits><director>Hanna Ladoul</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43816792.jpg" /></programme><programme start="20121118233000" stop="20121119000000"><title>Ça va, ça vient</title><sub-title>La droite et la culture du chef</sub-title><desc>Quelques mois après la défaite de Nicolas Sarkozy à l'élection présidentielle, les militants UMP sont appelés à choisir leur nouveau chef. Car la droite n'aime pas le vide. Elle aime suivre un leader, un guide, un patron. Contrairement aux socialistes, qui se déchirent autour de motions et se divisent en courants, l'UMP fonctionne comme un parti centralisé et très hiérarchisé. C'est l'héritage de la droite bonapartiste.</desc><credits><presenter>Céline Bittne</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121118204500" stop="20121118222000"><title>Le jour où la Terre s'arrêta</title><desc>Une nuit, un immense vaisseau extraterrestre se pose à Manhattan, en plein coeur de Central Park. Immédiatement, un important dispositif militaire est mis en place tout autour. La Maison-Blanche rassemble les plus grands scientifiques américains pour évaluer la situation. Le docteur Helen Benson redoute qu'une offensive militaire ne compromette les premiers contacts. Lorsqu'une silhouette inquiétante surgit du vaisseau, l'armée fait feu. Un robot surpuissant riposte sans ménagement. Helen tente de venir en aide à la créature extraterrestre, qui a été blessée. C'est alors que la secrétaire d'Etat à la Défense, Regina Jackson, décide de faire subir un interrogatoire musclé au nouveau venu...</desc><credits><actor>Keanu Reeves</actor><actor>Jennifer Connelly</actor><actor>Jaden Smith</actor><actor>Kathy Bates</actor><actor>Robert Knepper</actor><actor>James Hong</actor><actor>John Rothman</actor><actor>Jon Hamm</actor><actor>Kyle Chandler</actor><actor>Sunita Prasad</actor><actor>John Cleese</actor><actor>Mousa Kraish</actor><director>Scott Derrickson</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Film de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11659058.jpg" /></programme><programme start="20121118222000" stop="20121118234500"><title>Les 4 Fantastiques et le Surfer d'argent</title><desc>Red Richards est confronté à deux problèmes : après quatre cérémonies manquées, le scientifique et super-héros est surveillé de près par sa fiancée Sue, qui espère bien l'épouser dans les jours qui viennent. Dans le même temps, Red est contacté par le général Hager, qui lui demande de mettre au point un puissant radar pour comprendre l'origine de mystérieuses perturbations magnétiques. La situation s'explique lors de la cérémonie puisque celle-ci est interrompue par l'arrivée d'un extraterrestre, personnage argenté porté par un surf volant. Identifié comme le Surfer d'argent, celui-ci annonce en fait l'extermination des planètes qu'il visite. Les 4 Fantastiques sont alors sommés par le général Hager de travailler avec leur ennemi juré, le docteur Fatalis, pour sauver la Terre...</desc><credits><actor>Ioan Gruffudd</actor><actor>Jessica Alba</actor><actor>Chris Evans</actor><actor>Michael Chiklis</actor><actor>Julian McMahon</actor><actor>Doug Jones</actor><actor>Kerry Washington</actor><actor>Andre Braugher</actor><actor>Beau Garrett</actor><actor>Brian Posehn</actor><actor>Zach Grenier</actor><actor>Kevin McNulty</actor><director>Tim Story</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/7939064.jpg" /></programme><programme start="20121118234500" stop="20121119010500"><title>Naissance des pieuvres</title><desc>Que faire durant l'été quand on a 15 ans ? Pour Marie, Anne et Floriane, rien d'exaltant ni même d'intéressant ne se profile. Rien à faire si ce n'est observer le plafond. Ces trois adolescentes ne se connaissent pas mais se croisent de temps à autre à la piscine. Dans la fausse intimité des vestiaires, le destin les conduit à se rencontrer. Peu à peu, le désir submerge ces jeunes filles qui souffrent d'une profonde solitude. Doivent-elles écouter toutes leurs envies ? Comment faire fi de la morale qui engonce le monde des adultes ? Chacune constate alors que si les premières fois demeurent éternellement intenses, c'est parce qu'elles n'obéissent pas aux lois...</desc><credits><actor>Pauline Acquart</actor><actor>Louise Blachère</actor><actor>Adele Haenel</actor><actor>Warren Jacquin</actor><actor>Christelle Baras</actor><actor>Jérémie Steib</actor><actor>Barbara Renard</actor><actor>Marie Gili-Pierre</actor><actor>Yvonne Villemaire</actor><actor>Esther Sironneau</actor><actor>Alice de Lencquesaing</actor><actor>Christophe Vandevelde</actor><director>Céline Sciamma</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Drame</category></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121118180000" stop="20121118230000"><title>Edition spéciale</title><sub-title>Présidence de l'UMP</sub-title><desc>Ce dimanche, les militants de l'UMP élisent le président de leur parti. Alain Marschall, Ruth Elkrief et Olivier Mazerolle décryptent les moments forts de la journée et recueillent les premières impressions après l'annonce des résultats.</desc><credits><presenter>Alain Marschall</presenter><presenter>Ruth Elkrief</presenter><presenter>Olivier Mazeroll</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121118230000" stop="20121119000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44514910.jpg" /></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121118200000" stop="20121118213500"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520679.jpg" /></programme><programme start="20121118213500" stop="20121118215000"><title>L'hebdo des médias</title><desc>Un rendez-vous hebdomadaire pour tout savoir sur l'actualité des médias.</desc><credits><presenter>Matthias Gurtler</presenter><presenter>Emmanuel Beretta</presenter><presenter>Fabienne Schmit</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121118215000" stop="20121118233000"><title>Info soir</title><desc>Une soirée d'informations, alliant les nouvelles nationales et internationales avec un journal long toutes les demi-heures et un rappel des titres chaque quart d'heure.</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121118233000" stop="20121119060000"><title>La boucle de nuit</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, avec une traduction simultanée en langage des signes visible à l'image.</desc><credits><presenter>Antoine Gento</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121118205000" stop="20121118214000"><title>Dead Zone</title><sub-title>Réminiscence</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 6/12 - Johnny est réveillé par Sarah, qui se fait du souci pour Walt et lui demande de l'aide. Le médium rencontre aussitôt Alison, la veuve d'un policier. A son contact, Johnny est assailli par la vision brutale de Walt en train de se battre avec un homme près d'un stade de baseball. Walt refuse pourtant de raconter ce qui lui arrive. Johnny décide donc de le suivre et le voit sortir sans son uniforme, mais avec une arme, pour se rendre dans une maison où il retrouve Alison. Le médium finit par rattraper Walt qui, après une discussion, accepte enfin son aide, à condition qu'il ne lui pose pas de questions sur ce qui se passe dans ses visions...</desc><credits><actor>Chris Bruno</actor><actor>Anthony Michael Hall</actor><actor>Nicole de Boer</actor><actor>Greg Grunberg</actor><actor>John L Adams</actor><actor>Kendall Cross</actor><actor>Kyle Cassie</actor><actor>Frank Cassini</actor><director>Mike Rohl</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3662285.jpg" /></programme><programme start="20121118214000" stop="20121118223500"><title>Dead Zone</title><sub-title>Les jumeaux</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 7/12 - Alors qu'il fait ses courses au supermarché avec Bruce, Johnny est abordé par un homme, qui déclare être un de ses admirateurs. Mais quand il lui serre la main, Johnny est assailli par la vision d'un homme masqué, qui poignarde une jeune fille aux cheveux bruns. La victime est attachée à une chaise dans une cave sombre et humide. L'instant d'après, le mystérieux personnage a disparu deux étages plus bas. Johnny et Bruce le retrouvent quelques secondes plus tard, près d'un ascenseur. Alors qu'il poursuit son enquête, Johnny comprend qu'il a affaire à des jumeaux, en train de mettre au point un plan diabolique. Il s'agit de Lenny et George Todd, deux étudiants en Droit...</desc><credits><actor>Anthony Michael Hall</actor><actor>John L Adams</actor><actor>Denny Kirkwood</actor><actor>Bryan Kirkwood</actor><actor>Chris Bruno</actor><actor>David Ogden Stiers</actor><actor>Haley Beauchamp</actor><actor>Bill Mondy</actor><director>James Head</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121118223500" stop="20121119001000"><title>Charmante promotion</title><desc>A l'agence Vision Advertising, la concurrence est rude entre les publicitaires. Matt Taylor se heurte de plus en plus souvent à Jay, son collègue et néanmoins rival, qui complote avec Irene, leur patronne. Tous deux cherchent à évincer Matt pour prendre le contrôle de l'entreprise. Arrive alors Nicole, engagée comme assistante de Matt, qu'elle ne tarde pas à séduire. Cette femme vénéneuse, qui attribue à Matt toutes les idées brillantes qu'elle a, occupe très vite une place importante au sein de l'entreprise. Sans scrupules et ambitieuse, elle n'hésite pas à noyer Jay dans sa piscine pour favoriser la carrière de Matt. Ce dernier commence à prendre peur...</desc><credits><actor>Anthony John Denison</actor><actor>Kathleen Kinmont</actor><actor>Jennifer O'Neill</actor><actor>Ben Cross</actor><actor>Robert Shafer</actor><actor>Talisa Soto</actor><actor>Karen Roe</actor><actor>Lisa Marie Scott</actor><director>Nick Vallelonga</director></credits><date>1997</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm érotique</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121118204500" stop="20121118222500"><title>La course à l'échalote</title><desc>Pierre Vidal, le fondé de pouvoir de la banque Cardot, gère seul l'établissement en l'absence de son directeur. Encore plus nerveux qu'à l'ordinaire, il se querelle avec sa maîtresse, Janet, une Anglaise qu'il amène à l'idée de rompre. C'est alors qu'un client, monsieur de Rovère, dépose entre ses mains l'acte de vente, en blanc, de l'Alcazar. Profitant d'un moment de distraction, trois employés de la société s'emparent du précieux document. Le fondé de pouvoir n'a d'autre alternative que de les poursuivre et de leur reprendre son bien avant le retour de son patron. Il sait en effet que le premier qui apposera sa signature sur l'acte de vente deviendra le propriétaire légitime de l'Alcazar...</desc><credits><actor>Pierre Richard</actor><actor>Jane Birkin</actor><actor>Claude Dauphin</actor><actor>Michel Aumont</actor><actor>Amadeus August</actor><actor>Catherine Allégret</actor><actor>Henri Deus</actor><actor>Luis Rego</actor><director>Claude Zidi</director></credits><date>1975</date><category>Film</category><category>Comédie burlesque</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15156.jpg" /></programme><programme start="20121118222500" stop="20121119011000"><title>Le grand bleu</title><desc>Une île grecque dans les années 60. Deux enfants, Jacques Mayol et Enzo Molinari, passionnés de plongée, se chamaillent pour la possession d'une pièce d'or. Le lendemain, le père de Jacques se noie sous les yeux de son fils. Vingt ans plus tard, Jacques et Enzo, devenus plongeurs professionnels, se retrouvent lors du championnat du monde de plongée en apnée. Liés à la fois par l'amitié et la rivalité, les deux hommes enchaînent plongée sur plongée, battant à chaque fois un nouveau record et se rapprochant insensiblement du seuil fatal des 120 mètres, en dessous duquel il faut être un poisson pour survivre. L'amour inquiet et protecteur de Johanna saura-t-il empêcher Jacques de relever cet ultime défi ?...</desc><credits><actor>Jean-Marc Barr</actor><actor>Jean Reno</actor><actor>Rosanna Arquette</actor><actor>Paul Shenar</actor><actor>Jean Bouise</actor><actor>Sergio Castellitto</actor><actor>Marc Duret</actor><actor>Griffin Dunne</actor><actor>Bruce Guerre-Berthelot</actor><actor>Claude Besson</actor><actor>Gregory Forstner</actor><actor>Kimberly Beck</actor><director>Luc Besson</director></credits><date>1988</date><category>Film</category><category>Film d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/28706.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121118204500" stop="20121118210500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 311 - Mélanie cherche un soutien pour échapper à ses cauchemars qui la tourmentent de plus en plus et qui polluent à la fois ses jours et ses nuits. Elle ne tarde pas à être à bout de nerfs. De leur côté, Lucas et Samia tentent à grand peine de se ménager un peu d'intimité au milieu des événements. Quant à Juliette, elle a toujours de gros soucis et peine à trouver la solution pour s'en sortir...</desc><credits><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Fabienne Carat</actor><actor>Geoffrey Sauveaux</actor><actor>Juliette Chêne</actor><actor>Ambroise Michel</actor><actor>Michel Cordes</actor><actor>Sylvie Flepp</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4646150.jpg" /></programme><programme start="20121118210500" stop="20121118212500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 312 - Mélanie doit réagir afin de ne pas sombrer totalement. Tout le monde n'est pas d'accord quant à la méthode, mais la jeune fille a-t-elle vraiment le choix ? Ninon est-elle paranoïaque ou très lucide ? Que va-t-il advenir d'Emmanuelle ? Thomas et Nicole ont-ils les mêmes projets d'avenir ?...</desc><credits><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Sévy Weber</actor><actor>Aurélie Vaneck</actor><actor>Laurent Kerusore</actor><actor>Ambroise Michel</actor><actor>Michel Cordes</actor><actor>Sylvie Flepp</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121118212500" stop="20121118214500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 313 - Mélanie veut découvrir les secrets de son passé. Céline semble avoir totalement changé. Ninon est-elle paranoïaque ou lucide ?...</desc><credits><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Rebecca Hampton</actor><actor>Aurélie Vaneck</actor><actor>Ambroise Michel</actor><actor>Michel Cordes</actor><actor>Sylvie Flepp</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121118214500" stop="20121118220500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 314 - Mélanie a peut-être ouvert la boîte de Pandore. Johanna joue les intrigantes. Céline, quant à elle, va de surprise en surprise...</desc><credits><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Dounia Coesens</actor><actor>Rebecca Hampton</actor><actor>Ambroise Michel</actor><actor>Michel Cordes</actor><actor>Sylvie Flepp</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121118220500" stop="20121118223500"><title>Plus belle la vie, la collec'</title><desc>Saison : 2 - Episode : 315 - La quête de Mélanie prend une nouvelle tournure grâce à Guillaume. Mais pourquoi Roland se sent-il autant concerné ?...</desc><credits><actor>Laetitia Milot</actor><actor>Virgile Bayle</actor><actor>Michel Cordes</actor><actor>Ambroise Michel</actor><actor>Sylvie Flepp</actor><actor>Sofiane Belmouden</actor><actor>Ibtissem Guerda</actor><actor>Colette Renard</actor></credits><date>2005</date><category>Feuilleton</category><category>Feuilleton réaliste</category></programme><programme start="20121118223500" stop="20121118234000"><title>Le Lab.Ô</title><desc>Saison : 2 - Sébastien Folin et ses laborantins relèvent le défi de mixer la culture comme on mixe la musique. Leur méthode ? Réunir sur le même canapé différents acteurs de la sphère artistique : comédiens, écrivains, photographes, musiciens se croisent et se mélangent pour un décryptage décalé de l'actualité culturelle.</desc><credits><presenter>Sébastien Foli</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44465641.jpg" /></programme><programme start="20121118234000" stop="20121119005500"><title>Ali... au pays des merveilles</title><desc>Ali Boughereba fait découvrir les pays qui traversent un quartier, son quartier du Vieux Marseille, le Panier. Seul en scène, il en fait revivre les habitants, les ambiances et les couleurs contrastées.</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category></programme></channel></channels>