<channels><channel name="TF1"><programme start="20121120205000" stop="20121120213500"><title>Mentalist</title><sub-title>Proposition douteuse</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 17/24 - Patrick Jane accepte de bonne grâce de collaborer, à la demande de Wainwright, avec le FBI. L'agence fédérale a besoin de lui pour enquêter sur le meurtre de la belle-fille des Bauer, de riches industriels, proches du pouvoir. Le cadavre a été découvert par Sam Franklin, un ranger. Un vétéran est appréhendé. Considéré comme le premier suspect, il admet avoir des absences et pense avoir pu commettre un meurtre dans un de ces moments. Mais Patrick est convaincu de son innocence. Par ailleurs, Wayne et Lisbon enquêtent sur un homme d'affaires arrogant, qu'ils soupçonnent d'avoir tué une employée, Matilda Ruiz...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Michael Rady</actor><actor>Catherine Dent</actor><actor>Brad Beyer</actor><director>Bruno Heller</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/37477829.jpg" /></programme><programme start="20121120213500" stop="20121120222500"><title>Mentalist</title><sub-title>Remède miracle</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 18/24 - Un vendeur de voitures de luxe est retrouvé mort, enterré dans un parc. Le défunt, Arthur Braddock, était atteint d'un cancer des os en phase terminale et traité dans un centre où il participait à un protocole pour un nouveau produit. En parallèle, il se faisait soigner par un guérisseur, le frère Joseph. Jane et Lisbon vont interroger la femme de Braddock, Liesl. Elle aussi atteinte d'un cancer, elle clouée au lit. Cho et Rigsby interrogent le fils de Braddock, Aden. Parallèlement, Cho continue de prendre ses médicaments contre son mal de dos, mais il se rend compte que ce traitement le fatigue. Il arrive en retard au bureau et s'endort dans sa voiture pendant son service...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Andy Milder</actor><actor>Richard Cox</actor><actor>August Emerson</actor><director>Eric Laneuville</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121120222500" stop="20121120231500"><title>Mentalist</title><sub-title>Enquête assistée</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 18/24 - Un homme, Timothy Harley est retrouvé assassiné d'un coup de fusil, la gorge tranchée. L'enquête de Jane est gênée par le coroner Steiner, le médecin légiste, avec lequel il a fort peu d'affinités. C'est alors que Steiner est agressé par deux malfaiteurs, qui prennent la fuite avec le cadavre. L'épouse de Hartley est bouleversée d'apprendre que le corps de son mari a disparu...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>George Wyner</actor><actor>Heather McComb</actor><actor>Frances Conroy</actor><director>Bobby Roth</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121120231500" stop="20121121012000"><title>Confessions intimes</title><desc>Des hommes et des femmes, arrivés à des moments cruciaux de leur vie, acceptent de se confier aux caméras du magazine. Ils sont filmés durant plusieurs jours, racontent leur désarroi, parlent de leurs difficultés. Plusieurs reportages se suivent tout au long de ce magazine, proposé et présenté par Marion Jollès-Grosjean. Autant d'inconnus qui témoignent de ce qu'est devenue leur existence, entre doutes personnels, inquiétudes conjugales, désarrois familiaux ou passions incomprises. Altercations, larmes, réconciliations figurent par conséquent au menu de l'émission, qui donne à voir les problèmes existentiels et le mal-être de Français ordinaires.</desc><credits><presenter>Marion Jollès-Grosjea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526164.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121120204500" stop="20121120222500"><title>Les pouvoirs extraordinaires du corps humain</title><desc>Pour comprendre comment des hommes et des femmes repoussent leurs limites physiques, Michel Cymes et Adriana Karembeu détaillent leurs exploits. Pendant quatre jours, les animateurs vivent, eux aussi, une expérience exceptionnelle. Ils testent leurs limites au cours d'une ascension vers le sommet du Mont Blanc. Parmi les performances analysées figure aussi Théo Sanson, qui marche sur une ligne tendue à 200 mètres au-dessus du vide. Iceman, quant à lui, figure dans le Livre des records comme étant l'homme le plus résistant au froid. Il parcourt jusqu'à 22 kms, pieds nus dans la neige, par moins 25°C. Guillaume Néry et Julien Gautier tiennent respectivement 8 et 5 minutes sous l'eau sans respirer. Bertrand Kron casse, à mains nues, des planches, des briques et des noix de coco depuis quarante ans.</desc><credits><presenter>Michel Cymes</presenter><presenter>Adriana Karembe</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la santé</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44532055.jpg" /></programme><programme start="20121120222500" stop="20121120223000"><title>Tirage de l'Euro Millions</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Loterie</category></programme><programme start="20121120223000" stop="20121120233500"><title>21 jours...</title><sub-title>A l'aveugle</sub-title><desc>Episode : 3 - Alexandra Alévêque fait l'expérience de la cécité pendant 21 jours pour comprendre la réalité des non et mal-voyants. Tandis qu'elle se risque dans la rue et tatônne dans son appartement, les «miros», comme ils se surnomment eux-même, font découvrir les difficultés de leur univers. Gérard, père de famille devenu aveugle après une opération, peine à s'en sortir malgré le soutien de sa famille. Sandra, non-voyante depuis deux ans à la suite d'un accident de voiture, lutte pour apprendre les codes de sa nouvelle vie. Tous racontent un monde de solidarité et de petites victoires.</desc><credits><director>Alexis Marant</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42191403.jpg" /></programme><programme start="20121120233500" stop="20121121010500"><title>Romain Gary, le roman du double</title><desc>En 1974, Romain Gary invente un écrivain, Emile Ajar qui, l'année suivante, avec «La Vie devant soi», obtient le Prix Goncourt. Un prix que l'on ne peut recevoir qu'une seule fois et que Gary avait déjà obtenu avec «Les Racines du ciel». Pourquoi a-t-il gardé le secret ? La réponse à cette question se trouve dans le passé, dans l'enfance de Romain Gary, à Vilnius, où il est né et a grandi, entre une mère trop exigeante et un père trop absent. A la manière d'un roman, Philippe Kohly réalise un portrait de cette personnalité complexe. Il a notamment recontré des intimes de Gary, ainsi que Bernard Pivot.</desc><credits><director>Philippe Kohly</director></credits><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Lettres</category></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121120204500" stop="20121120222000"><title>Louis la Brocante</title><sub-title>Louis et les anguilles bleues</sub-title><desc>Une bande de faux gendarmes profite de la seule présence de Maryvonne pour effectuer une prétendue saisie au Terrier. Louis est furieux : on lui a dérobé des meubles de collection. Extrêmement motivée, Moivin est chargée de l'enquête. Elle considère qu'il y va de l'honneur de la gendarmerie nationale, et de ses futurs galons d'adjudant. Louis joue de cette motivation inespérée et imagine un piège : un stand suffisamment attrayant, sur la prochaine brocante de Vénissieu, pour appâter à nouveau ceux qui se font passer pour une équipe de la cellule anti-cambriolage. Le stand sera tenu par Maryvonne, la seule à pouvoir identifier les escrocs, et qui sera elle-même méconnaissable. Louis tient non seulement à récupérer ses meubles, mais aussi une fibule gallo-romaine qu'il avait rangée dans le tiroir d'un secrétaire qui a été volé. C'est un de ses clients, Gustave Bonneville, qui la lui avait confiée pour authentification...</desc><credits><actor>Victor Lanoux</actor><actor>Evelyne Buyle</actor><actor>Valérie Gil</actor><actor>Thomas Di Genova</actor><actor>Michel Robin</actor><actor>Laure Duchet</actor><actor>Louis Bonnet</actor><actor>Philippe Nesme</actor><actor>Jacques Chambon</actor><actor>Frank Dafour</actor><actor>Xavier Picou</actor><director>Bruno Gantillon</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/40611997.jpg" /></programme><programme start="20121120222000" stop="20121120222500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121120222500" stop="20121120225000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121120225000" stop="20121121005500"><title>Ce soir (ou jamais !)</title><desc>Focus sur les thèmes forts de l'actualité. Chaque semaine, l'émission menée par Frédéric Taddeï revient sur les enjeux de la société à travers une revue de presse hebdomadaire, puis avec deux heures de débats et d'échanges libres pour décrypter les faits marquants de l'actualité. Véritable espace de liberté, le plateau de l'émission demeure le lieu de toutes les cultures et de tous les artistes : qu'ils soient inconnus, sous les feux des projecteurs ou qu'il s'agisse de personnalités et de talents éclectiques. Enfin, l'émission se clôture en musique avec la prestation en live d'un artiste repéré et invité par Nicolas Preschey.</desc><credits><presenter>Frédéric Tadde</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525631.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121120205500" stop="20121120223500"><title>Kindia 2015</title><desc>Le projet Kindia 2015, en Guinée Conakry, a été lancé par Patrick Menais, fondateur du «Zapping» de Canal+. Ce passionné d'actualité cherchait un moyen original d'aborder la question de l'action humanitaire et du développement pour sortir du traitement télévisuel habituel : contexte de crise, émotion médiatique intense, aide d'urgence massive pour, finalement, retomber dans l'oubli cathodique. Kindia 2015 est un ensemble de challenges à relever en trois ans : améliorer l'accès à l'eau potable, équiper et former quatorze centres de santé maternelle et infantile et 32 postes avancés, mettre en place une filière de tri des déchets pour réduire la pollution endémique de la ville, qui met en danger la santé de ses habitants, promouvoir une agriculture efficace et durable pour favoriser l'autosuffisance alimentaire.</desc><credits><writer>Patrick Menais</writer><director>François Bergeron</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43118800.jpg" /></programme><programme start="20121120223500" stop="20121120235500"><title>Louise Wimmer</title><desc>La quarantaine bien entamée, divorcée et isolée, Louise Wimmer n'a, à présent, pas d'autre domicile que sa modeste voiture. Outre ce toit de tôle, elle partage son temps entre le bistrot qui lui sert d'adresse postale, l'appartement de son amant et les lieux où elle est employée comme femme de ménage. Au fil de ses débrouilles vitales, Louise ne poursuit qu'un seul but : retrouver à tout prix un logement décent...</desc><credits><actor>Corinne Masiero</actor><actor>Jérôme Kircher</actor><actor>Anne Benoît</actor><actor>Marie Kremer</actor><actor>Jean-Marc Roulot</actor><actor>Frédéric Gorny</actor><actor>Cécile Rebboah</actor><actor>Annie-France Poli</actor><director>Cyril Mennegun</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32582950.jpg" /></programme><programme start="20121120235500" stop="20121121013000"><title>Les hommes libres</title><desc>1942, à Paris, Younès, jeune Algérien, survit en se livrant au marché noir. Une activité illégale qui lui vaut d'être arrêté par la police française. Au cours de son interrogatoire, un fonctionnaire lui propose un marché : il le laisse libre s'il fournit des renseignements aux autorités sur ce qui se passe dans la mosquée de Paris, dont le recteur, Si Kaddour Ben Ghabrit, est soupçonné de délivrer des faux-papiers à des juifs. A la Mosquée, Younès rencontre de nombreux réfugiés dont Salim, un chanteur algérien israélite. Bientôt, Younès rompt avec la police et choisit de soutenir les résistants qui luttent pour la liberté...</desc><credits><actor>Tahar Rahim</actor><actor>Michael Lonsdale</actor><actor>Mahmud Shalaby</actor><actor>Lubna Azabal</actor><actor>Christopher Buchholz</actor><actor>Farid Larbi</actor><actor>Stéphane Rideau</actor><actor>Bruno Fleury</actor><actor>François Delaive</actor><actor>Jean-Pierre Becker</actor><actor>Marie Berto</actor><actor>Zakariya Gouram</actor><director>Ismaël Ferroukhi</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27748031.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121120204000" stop="20121120213000"><title>Viol, double peine</title><desc>Les enquêtes officielles font état de 75 000 viols annuels, soit 200 femmes chaque jour. Malgré ces chiffres alarmants, la loi du silence règne sur cette abomination faite aux femmes : silence des victimes, silence de la société, silence des agresseurs. Cinq femmes osent pourtant témoigner dans ce document. Eve avait 19 ans quand elle a été violée par trois inconnus dans une forêt du Nord de la France. A 21 ans, Audrey a été violée par un inconnu dans son studio, Marion, elle, par son cousin le jour de son mariage. Clotilde, après des années de mariage, s'est résolue à porter plainte contre son époux. Tétanisée par la peur, elle se prépare à affronter son ex-conjoint devant une cour d'assises. Enfin Lisa, 22 ans, a été abusée par un interne des urgences alors qu'elle était enceinte.</desc><credits><director>Karine Dusfour</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Justice</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525246.jpg" /></programme><programme start="20121120213000" stop="20121120215000"><title>Le monde en face</title><desc>Après la diffusion du documentaire «Viol, double peine», Carole Gaessler reçoit Najat Vallaud-Belkacem ainsi que deux autres invités pour un débat.</desc><credits><presenter>Carole Gaessle</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Débat</category></programme><programme start="20121120215000" stop="20121120224200"><title>Detroit, la faillite d'un symbole</title><desc>Dans les années 50, Detroit était la quatrième ville des Etats-Unis avec près de deux millions d'habitants. Le dernier recensement en comptabilise un peu plus de 700 000. Les faillites successives des trois grands constructeurs - G.M, Ford et Chrysler - ont détruit des dizaines de milliers d'emplois, directs et indirects. Aujourd'hui, Detroit est la ville la plus pauvre des Etats-Unis, avec un taux de criminalité record. Ses quartiers improbables aux décors irréels semblent rescapés d'un séisme ou d'une guerre. L'image d'une cité engloutie, entre usines désaffectées et friches envahissantes, qui occupent désormais un tiers de sa superficie. Paradoxalement, Detroit suscite l'intérêt croissant des médias et le sort de la ville fait couler beaucoup d'encre.</desc><credits><writer>Nathalie Barbe</writer><director>Thierry Derouet</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Economie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/27522826.jpg" /></programme><programme start="20121120224200" stop="20121120224500"><title>Expression directe</title><sub-title>PS</sub-title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121120224500" stop="20121120235000"><title>C dans l'air</title><desc>En compagnie d'invités, un décryptage de l'actualité culturelle, sociale et politique sur un ton à la fois léger et polémique. Emaillé de courts reportages, «C dans l'air» est aussi un forum où le public peut intervenir à tout moment.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121120235000" stop="20121120235500"><title>Dr CAC</title><sub-title>Portrait de l'économiste Joseph Schumpeter</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121120235500" stop="20121121001500"><title>Entrée libre</title><sub-title>Le film «Thérèse Desqueyroux», de Claude Miller</sub-title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121120205000" stop="20121120224500"><title>La France a un incroyable talent</title><sub-title>Episode 5</sub-title><desc>Saison : 7 - Les talents les plus insolites défilent devant le jury, qui note et commente leurs performances : seuls les meilleurs poursuivent l'aventure. Entre performance et poésie, les neuf artistes de Die Mobilés proposent un tableau de la capitale en ombres chinoises. De l'Arc de triomphe à la tour Eiffel, en passant par le Sacré-Coeur, aucun monument n'est oublié. Rachel, jeune assistante d'éducation de 24 ans, n'a jamais chanté devant un public. Elle réussit pourtant à séduire Dave et le jury grâce à ses capacités vocales. Freddy Tougaux, venu de Belgique, va transcender Gilbert Rozon grâce à sa chanson. Quant à José Henry Caycedo, funambule de talent, il marche sur un fil avec autant d'aisance que sur le sol. Artiste de cirque confirmé, il se produit dans un numéro de cordes dynamiques.</desc><credits><presenter>Sandrine Corman</presenter><presenter>Alex Goude</presenter><presenter>Sophie Edelstein</presenter><presenter>Gilbert Rozon</presenter><presenter>Dav</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525470.jpg" /></programme><programme start="20121120224500" stop="20121120234000"><title>La France a un incroyable talent, ça continue</title><desc>Retour sur la compétition et les choix du jury, avec des reportages sur les artistes les plus insolites et les performances à l'étranger. Tout commence avec Mamie Odette, 91 ans, qui s'est illustrée au festival Juste pour rire, au Québec, répondant avec enthousiasme à l'invitation de Gilbert Ozon. Jérôme Anthony sélectionne ensuite des numéros pour le moins stupéfiants : exemple, notamment, avec un «God Save the Queen» joué avec des buzzers en Grande-Bretagne. L'animateur met aussi en avant les performances canines les plus incroyables réalisées en Grande-Bretagne et aux Etats-Unis en 2012. Au programme également, le quiz du jury, suivi par une interview de Sandrine Corman, qui dévoile le numéro des saisons précédentes sur lequel elle souhaite apporter un éclairage.</desc><credits><presenter>Jérôme Anthon</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525474.jpg" /></programme><programme start="20121120234000" stop="20121121010000"><title>Fans, tout pour leur idole</title><desc>Episode : 2/2 - Rénalde, Shara, Linda, Guillaume, Thérèse et Carole sont des fans passionnés, prêts à tout pour rencontrer leur idole au moins une fois dans leur vie.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121120205000" stop="20121120223000"><title>Persécution</title><desc>Daniel, 35 ans, est poursuivi par un inconnu qui s'introduit régulièrement chez lui et déclare être l'homme de sa vie. Mais d'où vient cet homme ? Comment est-il entré dans son existence ? Daniel ne s'en souvient guère. Il habite seul, va deux fois par semaine chez Sonia, une femme qu'il aime, qu'il idéalise et qu'il persécute à la fois. Sonia souhaite vivre avec Daniel un amour apaisé, mais celui-ci s'acharne à lui réclamer toujours plus. Balloté entre Sonia et ce mystérieux quidam qui le harcèle, Daniel perd pied. Autour de lui, c'est l'incompréhension la plus totale, ce qui ne l'aide guère à faire le point sur ses projets et sur ses désirs...</desc><credits><actor>Romain Duris</actor><actor>Charlotte Gainsbourg</actor><actor>Jean-Hugues Anglade</actor><actor>Gilles Cohen</actor><actor>Alex Descas</actor><actor>Michel Duchaussoy</actor><actor>Tsilla Chelton</actor><actor>Mika Tard</actor><actor>Yannick Soulier</actor><actor>Hiam Abbass</actor><actor>Fabio Zenoni</actor><actor>Xavier Robic</actor><director>Patrice Chéreau</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13937533.jpg" /></programme><programme start="20121120223000" stop="20121120235500"><title>Général Ishiwara</title><sub-title>L'homme qui déclencha la guerre</sub-title><desc>Personnalité excentrique et brutale, petit-fils de samouraï, théoricien de la «guerre finale», germaniste, bouddhiste, fasciste, mais aussi photographe, dessinateur et cameraman, le général Kanji Ishiwara avait un talent certain pour théâtraliser sa vie. Il a ainsi photographié et filmé son quotidien, dans l'armée et dans sa famille, permettant de situer le monde de cette époque. Ishiwara, à partir des années 1920, a tout fait pour mener son pays sur le chemin de la confrontation avec l'Amérique et ses alliés. C'est lui qui, au début des années 1930, a pris la tête de l'armée japonaise lors de l'invasion de la Mandchourie.</desc><credits><director>Bruno Birolli</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44361477.jpg" /></programme><programme start="20121120235500" stop="20121121021000"><title>L'enfer des pauvres</title><desc>La famille Krause vit chichement dans le quartier ouvrier berlinois de Wedding. Porteuse de journaux, la mère cohabite avec ses deux enfants, Erna et Paul. Elle sous-loue la seule chambre du minuscule appartement à un proxénète et à sa protégée. Sa fille, Erna, rencontre Max, un jeune ouvrier, dans une fête foraine. Paul, lui, traîne dans les bars et vole un jour de l'argent à sa mère...</desc><credits><actor>Alexandra Schmidt</actor><actor>Ilse Trautschold</actor><actor>Holmes Zimmermann</actor><actor>Friedrich Gnass</actor><actor>Gerhard Bienert</actor><actor>Vera Sacharowa</actor><actor>Fee Waschsmuth</actor><director>Phil Jutzi</director></credits><date>1929</date><category>Film</category><category>Drame</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121120205000" stop="20121120225500"><title>L'évadé d'Alcatraz</title><desc>Frank Lee Morris est devenu un spécialiste des tentatives d'évasion. Pour le calmer définitivement, on le transfère à la célèbre prison d'Alcatraz. A peine arrivé sur le rocher, Frank gamberge déjà. Au fil des jours, il organise dans les moindres détails sa future évasion. Il se lie d'amitié avec plusieurs détenus, dont les frères Anglin, de vieilles connaissances, et un certain Charly Butts. Tous sont marqués par le calme et la lucidité de leur nouveau compagnon. Le jour venu, Frank expose son projet à ses codétenus et les persuade de tenter l'aventure avec lui. Chacun devra minutieusement accomplir la tâche impartie par Frank. A l'aide d'une pince à ongles et d'une cuillère, Frank commence ses premiers travaux...</desc><credits><actor>Clint Eastwood</actor><actor>Patrick McGoohan</actor><actor>Roberts Blossom</actor><actor>Fred Ward</actor><actor>Larry Hankin</actor><actor>Jack Thibeau</actor><actor>Paul Benjamin</actor><actor>Bruce M Fisher</actor><actor>Frank Ronzio</actor><actor>Fred Stuthman</actor><actor>David Cryer</actor><actor>Madison Arnold</actor><director>Don Siegel</director></credits><date>1979</date><category>Film</category><category>Film de suspense</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/74617.jpg" /></programme><programme start="20121120225500" stop="20121121004500"><title>Get Carter</title><desc>Jack Carter, tueur à gages, vit à Los Angeles. A l'occasion de l'enterrement de son frère, qu'il n'a pas vu depuis plusieurs années, il retrouve sa famille à Seattle. Son retour dérange non seulement les siens, mais aussi ses anciens partenaires de crime, notamment Cyrus Paice, qui travaille maintenant pour le puissant homme d'affaires Jeremy Kinnear. Jack est en effet bien décidé à résoudre l'énigme qui entoure la mort de son frère Richard. Persuadé que celui-ci a été assassiné par la mafia, Carter jure de le venger. Il essaie de comprendre ce qui s'est passé durant sa longue absence et tente de se rapprocher de sa nièce, la fragile Doreen...</desc><credits><actor>Sylvester Stallone</actor><actor>Mickey Rourke</actor><actor>Alan Cumming</actor><actor>Michael Caine</actor><actor>Rachael Leigh Cook</actor><actor>Miranda Richardson</actor><actor>Rhona Mitra</actor><actor>Johnny Strong</actor><actor>John Cassini</actor><actor>Mark Boone Junior</actor><actor>Garwin Sanford</actor><actor>Mike Cook</actor><director>Stephen Kay</director></credits><date>2000</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1519313.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121120205000" stop="20121120230000"><title>Sahara</title><desc>De nos jours, l'explorateur Dirk Pitt et son compère Al Giordino participent à la recherche de trésors africains pour le compte de l'amiral Sandecker, au large de l'Afrique de l'Ouest. Menant avant tout leurs propres recherches, Pitt et Al se rendent au Mali, où un cuirassé américain disparu depuis le XIXe siècle aurait été localisé. Comment expliquer la présence du navire en plein désert ? L'énigme, qui demeure sans réponse, passionne les deux aventuriers. Chemin faisant, ils rencontrent une équipe de médecins qui luttent contre une nouvelle maladie affectant les Touaregs. Tombé sous le charme du docteur Eva Rojas, Pitt aide l'équipe médicale à trouver l'origine du mystérieux virus. Sans pour autant perdre de vue le cuirassé abandonné...</desc><credits><actor>Matthew McConaughey</actor><actor>Steve Zahn</actor><actor>Penélope Cruz</actor><actor>William H Macy</actor><actor>Lambert Wilson</actor><actor>Rainn Wilson</actor><actor>Abdul Salis</actor><actor>Jude Akuwudike</actor><actor>Daniel Lobé</actor><actor>Glynn Turman</actor><actor>Lennie James</actor><director>Breck Eisner</director></credits><date>2003</date><category>Film</category><category>Film d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4059983.jpg" /></programme><programme start="20121120230000" stop="20121120235500"><title>Les soeurs siamoises</title><desc>Abigail et Brittany Hensel, soeurs siamoises, sont nées le 7 mars 1990 dans le Minnesota. A leur naissance, devant les risques que leurs filles encouraient en subissant une opération, leurs parents ont renoncé à les séparer. Pour la science, les deux soeurs restent une énigme car, bien qu'elles partagent le même corps, elles mènent une vie parfaitement équilibrée, comme toutes les jeunes filles de leur âge. En effet, Abigail et Brittany jouent du piano, font du vélo et pratiquent des sports comme la natation et le volley-ball. Toutes deux ont des personnalités totalement différentes et peuvent compter sur de nombreux amis.</desc><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/8446941.jpg" /></programme><programme start="20121120235500" stop="20121121010000"><title>Les soeurs siamoises : cinq ans après</title><desc>Cinq années se sont écoulées depuis le premier documentaire consacré à la vie d'Abigail et Brittany Hensel, les deux soeurs siamoises. Aujourd'hui, que sont-elles devenues ? Alors qu'elles entrent dans l'adolescence, les jeunes filles ont conscience qu'elles devront bientôt quitter le cocon familial pour affronter le monde et le regard des autres. Sont-elles prêtes à surmonter cette épreuve ? Cette étape capitale de leur existence n'est pas uniquement difficile pour les deux soeurs, elle l'est également pour leur entourage. Leurs parents et leurs proches s'inquiètent pour leur avenir et s'interrogent sur leur capacité à gérer seules leur quotidien.</desc><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Sciences et technique</category></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121120204500" stop="20121120222000"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Immobilier : comment éviter la galère ?</sub-title><desc>De nombreux Français rêvent d'accéder à la propriété. Un projet qui peut tourner au cauchemar. Bertrand et Natasha ont dessiné eux-mêmes leur maison mais le constructeur auquel ils ont fait appel a accumulé les malfaçons. Le chantier a été interrompu, la maison ne sera jamais habitable et, depuis cinq ans, le couple se bat pour obtenir réparation. Liliane et son mari, eux, ont fait confiance à un commercial immobilier. Ils ont acheté deux appartements pour un investissement locatif. Ils n'ont jamais été livrés, et en plus, le commercial aurait acheté d'autres appartements en leur nom sans même les en avertir. Les banques leur réclament des millions d'euros. Ils sont aujourd'hui ruinés. Loyers prohibitifs, chantiers interrompus, promoteurs véreux : l'émission propose une plongée dans les coulisses du business de l'immobilier.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525635.jpg" /></programme><programme start="20121120222000" stop="20121120231500"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Propriétaire : quand le rêve tourne au cauchemar</sub-title><desc>Le logement est l'une des préoccupations majeures des français. Alors que la crise frappe à la porte et que les prix de l'immobilier s'envolent, comment faire pour accéder à la propriété ? Certains croyaient avoir trouvé la maison idéale, mais découvrent, trop tard, qu'elle est truffée de malfaçons. Carole est une infirmière qui a fait confiance à des promoteurs immobiliers véreux et qui a tout perdu. Depuis, elle est ruinée et est contrainte de vivre dans sa voiture. Les équipes de «90' Enquêtes» l'ont suivie dans son combat pour remonter la pente. La location aussi reste un parcours du combattant, notamment pour les étudiants. Certains agents immobiliers sont sans scrupule et profitent d'un marché saturé pour proposer des prix exorbitants.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31782179.jpg" /></programme><programme start="20121120231500" stop="20121121000500"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>La manipulatrice</sub-title><desc>Saison : 16 - Episode : 2/22 - On découvre la carte de visite d'Olivia Benson dans la poche d'un défunt. L'homme était vraisemblablement lié à April Troost et Lorraine Dillon, deux criminelles que Benson n'a jamais réussi à arrêter. Lorraine finit par avouer le meurtre, mais il semble évident qu'elle tente ainsi de protéger sa fille...</desc><credits><actor>Mariska Hargitay</actor><actor>Ice-T</actor><actor>Lynda Carter</actor><actor>Estella Warren</actor><actor>Fred Thompson</actor><actor>Dennis Farina</actor><actor>Annie Parisse</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Jesse L Martin</actor><actor>Leslie Hendrix</actor><actor>Milena Govich</actor><director>Jean de Segonzac</director></credits><date>2005</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121120204500" stop="20121120222000"><title>La soif de l'or</title><desc>Urbain Dieudonné et sa grand-mère Zézette partagent une passion exclusive : l'or. Leur obsession les pousse à convertir les avoirs d'Urbain, patron d'une société de construction de maisons préfabriquées, en lingots d'or qu'ils prévoient de mettre en sûreté en Suisse. Pour le moment, le magot est bien caché dans une maison témoin. Pour le malheur de ce duo de pingres, Jacques, le chauffeur qu'Urbain croit fidèle, et Florette, tout à la fois épouse d'Urbain et fonctionnaire de l'administration fiscale, sont devenus amants et se sont alliés. Eux aussi veulent mettre la main sur le magot. Une course-poursuite s'engage et les mauvais coups ne tardent pas à pleuvoir...</desc><credits><actor>Christian Clavier</actor><actor>Tsilla Chelton</actor><actor>Catherine Jacob</actor><actor>Pascal Greggory</actor><actor>Bernard Haller</actor><actor>Philippe Khorsand</actor><actor>Marine Delterme</actor><actor>Patrice Abbou</actor><actor>Albert Dray</actor><actor>Michel Such</actor><actor>Jean-Pierre Clami</actor><actor>Jacky Nercessian</actor><director>Gérard Oury</director></credits><date>1993</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/60813.jpg" /></programme><programme start="20121120222000" stop="20121120231000"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Les Glendower</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 7/13 - Les indices retrouvés dans la poche de Leith Glendower, mort par noyade, mènent Audrey et Nathan jusqu'à une communauté qui vit retirée en périphérie de la ville. Il semble qu'en son sein, les enfants disparaissent mystérieusement et qu'un sombre secret y demeure depuis bien longtemps...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Vinessa Antoine</actor><actor>Stephen McHattie</actor><actor>Brenda Bazinet</actor><actor>Joanne Boland</actor><director>Paolo Barzman</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29660910.jpg" /></programme><programme start="20121120231000" stop="20121121000000"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Faux semblants</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 8/13 - Une série d'actes de violence conduit Audrey à Cornell Stamoran, un homme qui semble avoir engendré un dangereux double de lui-même. Henry, le jeune employé de Duke, est traumatisé depuis qu'il a surpris l'homme en train de tuer son clone. Audrey et Nathan sont étonnés de voir que lorsqu'un double meurt, un autre apparaît...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Vinessa Antoine</actor><actor>Cristián de la Fuente</actor><actor>Connor Price</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><director>Stephen Reynolds</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121120203500" stop="20121120224000"><title>Nikita</title><desc>Un groupe de toxicomanes en manque cambriole une pharmacie. La police arrive sur les lieux, et une sanglante fusillade coûte la vie au pharmacien et aux voyous. Nikita, seule rescapée, est arrêtée après avoir abattu un policier. Jugée, elle est condamnée à perpétuité. Mais les autorités ont décidé qu'elle sera mise à mort puis officiellement déclarée suicidée. Après un simulacre d'exécution, elle se retrouve dans un centre de formation pour agents secrets où Bob, son instructeur, lui propose une alternative, dont les deux termes sont les suivants : collaborer et travailler pour l'Etat ou se retrouver pour de bon dans ce cimetière où toute sa famille la croit déjà enterrée. Au bout de trois ans d'entraînement, après une mission particulièrement périlleuse, Nikita est prête...</desc><credits><actor>Anne Parillaud</actor><actor>Jean-Hugues Anglade</actor><actor>Tchéky Karyo</actor><actor>Jeanne Moreau</actor><actor>Jean Reno</actor><actor>Jean Bouise</actor><actor>Philippe Leroy Beaulieu</actor><actor>Philippe du Janerand</actor><actor>Alain Lathière</actor><actor>Marc Duret</actor><actor>Patrick Fontana</actor><actor>Stéphane Fey</actor><director>Luc Besson</director></credits><date>1990</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/46185.jpg" /></programme><programme start="20121120224000" stop="20121121002500"><title>Snake Eyes</title><desc>Atlantic City, capitale de la corruption. Le policier Rick Santoro, corrompu, menteur et manipulateur, est ici dans son élément. Ce soir-là, il se rend au palais des sports, où doit se dérouler le combat de boxe du siècle, organisé autour de son camarade de classe, l'invincible Lincoln Tyler. Dans la foule se trouvent le secrétaire d'Etat à la Défense et son équipe, dirigée par le meilleur ami de Rick, le commandant de marine Kevin Dunne. Durant le match, alors que Tyler se retrouve au tapis, des coups de feu retentissent, tuant le secrétaire d'Etat. Rick prend l'enquête en main et fait boucler l'enceinte du palais des sports, à la recherche d'une mystérieuse jeune femme, aperçue aux côtés du défunt au moment où il a été assassiné...</desc><credits><actor>Nicolas Cage</actor><actor>Gary Sinise</actor><actor>John Heard</actor><actor>Carla Gugino</actor><actor>Stan Shaw</actor><actor>Kevin Dunn</actor><actor>Michael Rispoli</actor><actor>Luis Guzmán</actor><actor>Joel Fabiani</actor><director>Brian De Palma</director></credits><date>1998</date><category>Film</category><category>Film policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/82130.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121120204500" stop="20121120220000"><title>Place aux idées</title><desc>Saison : 1 - Pour répondre aux questions qui agitent la sphère publique et politique, une personnalité témoin est l'invitée de Patrick Poivre d'Arvor. Délaissant les stéréotypes partisans et les affrontements politiques, «Place aux idées» privilégie l'expression des opinions et les prises de position. Dirigeants économiques ou syndicaux, ministres, personnalités associatives ou responsables de grandes organisations ou ONG, sociologues ou universitaires, ils débattent pour offrir de nouvelles pistes de réflexion.</desc><credits><presenter>Patrick Poivre d'Arvor</presenter><presenter>Laurent Bigorgne</presenter><presenter>Matthias Lerido</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44416581.jpg" /></programme><programme start="20121120220000" stop="20121120224500"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121120224500" stop="20121120233000"><title>Preuves par 3</title><desc>En trois temps, Michel Grossiord éprouve son invité. Pour commencer, ils reviennent ensemble sur l'actualité de la semaine. Puis, en présence d'un journaliste venu approfondir le sujet, ils débattent d'un dossier important. Enfin, au cours de la dernière partie de l'émission, c'est la personnalité de l'invité qui est passée au crible. Cela l'amène à justifier certaines de ses prises de position.</desc><credits><presenter>Michel Grossior</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121120233000" stop="20121120234500"><title>Top questions</title><desc>L'analyse des temps forts des débats parlementaires et des questions posées au Gouvernement.</desc><credits><presenter>Thomas Souli</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat parlementaire</category></programme><programme start="20121120234500" stop="20121121000000"><title>Le journal de la Défense</title><desc>Entre reportages et témoignages, un point complet de l'actualité de la Défense.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121120204500" stop="20121120214000"><title>Douaniers au coeur de l'action</title><desc>Episode : 1/2 - Aurélie, Stéphanie, Christine, Daniel et Philippe, cinq douaniers qui exercent en France, sont suivis pendant plusieurs semaines dans leur quotidien. Ils travaillent dans des brigades différentes mais partagent tous le même objectif : lutter contre la fraude et la criminalité organisée et protéger les intérêts français. Leurs missions s'étendent à de nombreux domaines : produits stupéfiants, cigarettes de contrebande, contrefaçons ou flux illégaux de capitaux.</desc><credits><director>Benoît Poisson</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38113401.jpg" /></programme><programme start="20121120214000" stop="20121120223500"><title>Douaniers au coeur de l'action</title><desc>Episode : 2/2 - Aurélie sort de l'Ecole des brigades de douanes de La Rochelle et va faire ses armes à l'aéroport Paris-Charles-de-Gaulle. Commandant d'un patrouilleur gardes-côtes, Daniel contrôle les cargos qui naviguent sur la Manche et en Mer du Nord. Stéphanie, elle, est maître-chien anti-stupéfiants en région parisienne. Philippe pilote les hélicoptères ultra-performants de la douane pour tout type de missions. Quant à Christine, première femme motard des douanes, cela fait trente ans qu'elle traque les trafiquants dans le Sud-Ouest de la France. Tous ont accepté de montrer la réalité de leur quotidien sur le terrain, leur engagement et leur motivation.</desc><credits><director>Benoît Poisson</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme><programme start="20121120223500" stop="20121121002000"><title>Douaniers au coeur de tous les trafics</title><desc>Douanier, un métier aux nombreuses facettes. Ainsi, Jean-François, agent des douanes volantes à Nice, traque les contrefaçons et les revendeurs à la sauvette. Sébastien, habillé en voyageur, hante l'aérogare de Roissy à la recherche de passagers suspects. Patrick, qui dirige l'équipe du Perthus, passe au crible les véhicules en transit. La découverte de 3,5 tonnes de résine de cannabis salue ses efforts et son intuition. Quant à l'unité d'élite des douanes, la DNRED, la Direction nationale du renseignement et des enquêtes douanières, elle dispose de pouvoirs étendus et peut intervenir n'importe où et à tout moment.</desc><credits><director>Stéphane Bentura</director></credits><date>2004</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3659367.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121120210000" stop="20121120230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44514931.jpg" /></programme><programme start="20121120230000" stop="20121121000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121120203000" stop="20121120220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121120220000" stop="20121120221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121120221600" stop="20121120222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121120222500" stop="20121121000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121120205000" stop="20121120225000"><title>Amazing Race</title><sub-title>Episode 5 : Los Angeles</sub-title><desc>Saison : 1 - L'aventure «Amazing Race» continue pour les six binômes encore en lice. Après avoir passé du temps sur les plages de sable blanc de Hawaii et à Pearl Harbor, les concurrents s'envolent maintenant vers la Cité des Anges : Los Angeles. Lors du roadblock, ils se rendent au Golden Oak Disney Ranch, sur les lieux de tournage de films et de séries. Ils doivent prendre leur courage à deux mains afin d'effectuer une cascade de voitures appelée le burn out. Enfin, pour le crossroad, les binômes ont le choix entre l'épreuve du pic à glace, qui consiste à vendre des glaces aux parfums peu alléchants, ou l'épreuve de Picasso, qui consiste à faire des caricatures des passants et de les vendre.</desc><credits><presenter>Alexandre Delpérie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525317.jpg" /></programme><programme start="20121120225000" stop="20121121004500"><title>Amazing Race</title><sub-title>Episode 4 : Hawaii</sub-title><desc>Saison : 1 - Après avoir découvert l'immensité de Tokyo, les sept binômes encore en course s'envolent vers les plages paradisiaques de Hawaii. Pour atteindre la ligne d'arrivée, les concurrents sont confrontés à deux épreuves incontournables : le roadblock et le cross-road. Ils doivent faire preuve d'un grand sens de l'orientation et d'une bonne maîtrise de la conduite. Cette semaine, ils ont aussi l'occasion de se rendre à Pearl Harbor. Ils se glissent dans la peau des marines américains pour l'épreuve du roadblock et peuvent faire du paddle surfing ou un jeu qui utilise de la glace pilée lors du crossroad. Au terme de ces deux jours de course, un binôme doit retourner à Paris.</desc><credits><presenter>Alexandre Delpérie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312862.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121120204500" stop="20121120221000"><title>La ruée vers l'or</title><desc>Au XIXe siècle, la découverte de fabuleux gisements d'or dans le Klondike provoque une formidable ruée de prospecteurs. Un aventurier solitaire et malingre, Charlie, affronte une tempête de neige et n'en réchappe qu'en se réfugiant dans la cabane d'un hors-la-loi, Black Larsen. Jim McKay, un autre prospecteur, trouve à son tour asile dans la frêle baraque. Autrement mieux bâti que Charlie, Jim affronte Larsen et prend le dessus. Les trois hommes se résignent à partager le même toit. Dans la ville voisine, où il se rend, Charlie s'éprend d'une entraîneuse, Georgia...</desc><credits><actor>Charles Chaplin</actor><actor>Mack Swain</actor><actor>Malcolm Waite</actor><actor>Tom Murray</actor><actor>Georgia Hale</actor><actor>Henry Bergman</actor><actor>Albert Austin</actor><actor>Kay Deslys</actor><actor>Joan Lowell</actor><actor>Ray Morris</actor><actor>Art Walker</actor><actor>Margaret Martin</actor><director>Charles Chaplin</director></credits><date>1925</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/57171.jpg" /></programme><programme start="20121120221000" stop="20121120223000"><title>Charlot aime la patronne</title><desc>Charlot est logé dans une pension de famille où il est le favori de la propriétaire. Le fils de celle-ci organise une projection de photographies qu'il a prises de Charlot avec sa mère. Lorsque le mari de la logeuse, un homme profondément jaloux, voit ces photos équivoques, il sort de ses gonds et poursuit Charlot. Bientôt, une bagarre générale éclate...</desc><credits><actor>Charles Chaplin</actor><actor>Minta Durfee</actor><actor>Edgar Kennedy</actor><actor>Gordon Griffith</actor><actor>Alice Davenport</actor><director>George Nichols</director></credits><date>1914</date><category>Film</category><category>Comédie</category></programme><programme start="20121120223000" stop="20121121000500"><title>Les temps modernes</title><desc>Ouvrier dans une usine moderne, Charlot serre des écrous, répétant le même geste mécanique. Une maladresse lui en fait manquer un : toute la chaîne de fabrication est alors déréglée. Empêtré sur un tapis roulant, il est happé par les rouages d'une énorme machine à manger, censée réduire le temps consacré par les ouvriers à leur repas. Victime d'une crise de folie passagère, le malheureux se met à visser tout objet ressemblant de près ou de loin à un écrou, jusqu'aux boutons de la robe d'une dame qui passait par là. Interné dans un asile psychiatrique, il en sort pour tomber au milieu d'une manifestation de chômeurs. Pris pour un meneur, il est jeté en prison sans ménagement...</desc><credits><actor>Charles Chaplin</actor><actor>Paulette Goddard</actor><actor>Henry Bergman</actor><actor>Tiny Sandford</actor><actor>Chester Conklin</actor><actor>Hank Mann</actor><actor>Stanley Blystone</actor><actor>Al Ernest Garcia</actor><actor>Richard Alexander</actor><actor>Cecil Reynolds</actor><actor>Mira McKinney</actor><actor>Murdock MacQuarrie</actor><director>Charles Chaplin</director></credits><date>1936</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/63572.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121120204500" stop="20121120223500"><title>ExplÔ</title><desc>Pendant 14 mois, Mai-Loan et Thibaut Faurès Fustel de Coulanges sont allés avec un laboratoire itinérant à la rencontre d'enfants des Balkans, du Caucase et d'Asie centrale. Partis de Paris, ils s'apprêtent à organiser leur premier atelier photographique en Turquie. Les enfants photographient leur famille, leur maison, leurs amis.</desc><credits><presenter>Laurent Bignola</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520484.jpg" /></programme><programme start="20121120223500" stop="20121120233500"><title>Archipels</title><sub-title>Armés pour la vie</sub-title><desc>Portrait de jeunes stagiaires volontaires prêts à rejoindre les rangs du 1er régiment de service militaire adapté de Martinique. Sortis du système scolaire sans diplômes pour la plupart, cet engagement demande d'accepter les contraintes de la vie en société en échange d'un avenir professionnel. Un réel challenge pour Mickäel, Lensey, Franzet et tant d'autres.</desc><credits><presenter>Elyas Akhou</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520532.jpg" /></programme><programme start="20121120233500" stop="20121121003000"><title>Toutes les France</title><desc>Un espace de débat et d'échange sur un grand thème de l'actualité avec des invités reflétant toutes les sensibilités françaises.</desc><credits><presenter>Ahmed El Kei</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Talk show</category></programme></channel></channels>