<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121204205000" stop="20121204213500"><title>Mentalist</title><sub-title>le prof parfait</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 20/24 - Jane tente de découvrir qui a assassiné Jack McTierney, un professeur d'anglais apprécié de tout le monde, qui enseignait à la Redmund High School. L'homme a été retrouvé mort sur le terrain de baseball de l'établissement. Jane lit à haute voix une elttre d'insultes retrouvée dans le casier de l'enseignant, guettant un signe d'émotion chez les étudiants. Une jeune fille ayant réagi, Jane et Lisbon décident de l'interroger. Pendant ce temps, Cho et Summer décident de cacher leur liaison à Lisbon. Quant à Wayne, il commence à stresser à l'approche de l'accouchement de Sarah. Enfin, Rigsby reçoit une livraison inattendue...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Samaire Armstrong</actor><actor>Emily Bergl</actor><actor>Tom Maden</actor><director>Guy Ferland</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38159047.jpg" /></programme><programme start="20121204213500" stop="20121204223000"><title>Mentalist</title><sub-title>La vie en rose</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 21/24 - Toute l'équipe du CBI découvre le petit monde du cabaret transgenre, dans un quartier relativement paisible de Los Angeles. Lisbon et Jane doivent éclaircir les circonstances d'une mort étrange. En effet, le corps d'un jeune homme a été retrouvé à proximité de la sortie de cet établissement. Une drag-queen nommée Glennda les aide à comprendre les codes d'un univers qu'ils connaissent très peu. L'enquête fait apparaître que le défunt avait eu maille à partir avec plusieurs clients. Jane ne parvient pas à se montrer aussi disponible qu'il le voudrait. Préoccupé, il est contraint de s'en remettre à Lisbon. Il ignore encore qu'il est sur le point de croiser de nouvelles informations, permettant à sa collègue d'avancer dans ses investigations...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Samaire Armstrong</actor><actor>John Troy Donovan</actor><actor>Carlton Wilborn</actor><director>Kevin Hooks</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121204223000" stop="20121204232000"><title>Mentalist</title><sub-title>La veuve joyeuse</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 19/24 - Le propriétaire d'un site de rencontres haut de gamme a été assassiné de deux balles dans la poitrine et son corps retrouvé dans une marina. Jane est intimement persuadé que l'épouse de la victime, la jeune et jolie Erica, est la tueuse. Mais elle dispose d'un alibi très solide. Quand Erica est relâchée, faute de preuves suffisantes, Patrick Jane se retrouve à court d'idée pour étayer son intuition. L'équipe de Lisbon se lance donc dans une enquête dans le milieu des agences matrimoniales. Les agent s'intéressent notamment à un ancien client de l'agence. Wayne est alors chargé d'infiltrer l'agence...</desc><credits><actor>Simon Baker</actor><actor>Robin Tunney</actor><actor>Tim Kang</actor><actor>Owain Yeoman</actor><actor>Amanda Righetti</actor><actor>Morena Baccarin</actor><actor>Marnette Patterson</actor><actor>Jillian Bach</actor><director>Charles Beeson</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121204232000" stop="20121205005500"><title>Appels d'urgence</title><sub-title>Au coeur de la France des trafics</sub-title><desc>Cigarettes de contrebande, parfums frelatés, téléphones portables volés ou cartes bancaires contrefaites, une équipe a remonté les filières de tous les trafics. S'ils génèrent énormément d'argent, les trafics ne sont pas qu'une histoire pécunière : derrière chaque objet revendu, derrière chacune de ces malversations, il y a toujours une victime, spoliée ou agressée. Pendant plusieurs semaines, les journalistes du magazine ont pu suivre les unités spécialisées de la douane et de la police. Du port de Marseille jusqu'aux ateliers clandestins de Paris, ils ont filmé tout le déroulement des enquêtes, jusqu'au démantèlement des filières.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093201.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121204204500" stop="20121204224500"><title>Histoires en série</title><sub-title>Vie secrète : quand la vérité éclate</sub-title><desc>Au sommaire : Maurice Herzog : vrai-faux héros : Maurice Herzog, le premier alpiniste à avoir vaincu l'Annapurna, l'un des plus grands héros français de l'après-guerre, est-il un mystificateur ? - Régis de Camaret : l'entraîneur aux deux visages ? - 26 ans dans la peau d'un autre. - L'étrange double vie de l'assureur d'Arras.</desc><credits><presenter>Béatrice Schönber</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45094261.jpg" /></programme><programme start="20121204224500" stop="20121204224900"><title>Euro Millions</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Loterie</category></programme><programme start="20121204224900" stop="20121204225000"><title>Les outre-mer en mouvement</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121204225000" stop="20121205000000"><title>L'argent de la Résistance</title><desc>Dès le début de l'Occupation, les résistants ont besoin de liquidités : il faut éditer des tracts, des journaux clandestins. Quand le combat prend de l'ampleur, il faut des armes, des munitions, des faux papiers. Le système D est de rigueur mais ça ne suffit pas. Jean Moulin l'a compris. Quand il arrive à Londres, il convainc le Général de Gaulle de cette nécessité et en janvier 1942, il est parachuté sur la France avec 1,5 millions de francs que De Gaulle lui a remis pour unifier la Résistance intérieure. Grâce à sa force de persuasion, mais aussi grâce à l'argent, «Max» accomplit sa mission. Mais unifier la Résistance, ce n'est pas si simple. Chaque mouvement a besoin d'argent. La concurrence est rude, et les arbitrages nombreux.</desc><credits><director>David Korn-Brzoza</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44593773.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121204204500" stop="20121204222000"><title>Pour toi, j'ai tué</title><desc>Dans une petite ville de province française, un médecin, Christian Tellier, est apitoyé par le malheur d'une de ses patientes, Isabelle Fayet, battue par son mari, Jean-Patrick. De médecin, Christian devient peu à peu le confident d'Isabelle, qui vit un véritable calvaire. La compassion du docteur cède bientôt la place à l'amour, et le couple entame une relation illégitime soigneusement dissimulée à leurs proches pendant des années. Jusqu'à ce que les amants ne supportent plus les brutalités du mari qui mettent en danger Isabelle et la petite fille du couple, Marie. Cependant, Jean-Patrick est-il véritablement le monstre qu'Isabelle décrit à Christian ?...</desc><credits><actor>Natacha Régnier</actor><actor>Jean-Pierre Lorit</actor><actor>Christophe Dominici</actor><actor>Lola Lasseron</actor><director>Laurent Heynemann</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45039529.jpg" /></programme><programme start="20121204222000" stop="20121204222500"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121204222500" stop="20121204225000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121204225000" stop="20121205005000"><title>Ce soir (ou jamais !)</title><desc>Focus sur les thèmes forts de l'actualité. Chaque semaine, l'émission menée par Frédéric Taddeï revient sur les enjeux de la société à travers une revue de presse hebdomadaire, puis avec deux heures de débats et d'échanges libres pour décrypter les faits marquants de l'actualité. Véritable espace de liberté, le plateau de l'émission demeure le lieu de toutes les cultures et de tous les artistes : qu'ils soient inconnus, sous les feux des projecteurs ou qu'il s'agisse de personnalités et de talents éclectiques. Enfin, l'émission se clôture en musique avec la prestation en live d'un artiste repéré et invité par Nicolas Preschey.</desc><credits><presenter>Frédéric Tadde</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093085.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121204204500" stop="20121204225000"><title>Paris-SG (Fra) / FC Porto (Por)</title><desc>D'ores et déjà qualifiés pour les 8es de finale de la Ligue des champions grâce à leur victoire acquise au Dynamo Kiev (0-2), Jérémy Ménez et les Parisiens accueillent le FC Porto, leader du groupe A avec un petit point d'avance sur les hommes de Carlo Ancelotti.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44315833.jpg" /></programme><programme start="20121204225000" stop="20121205004000"><title>Crossfire Hurricane</title><desc>Alors que les Rolling Stones célèbrent leur 50e anniversaire, ce documentaire retrace leur longue carrière. Nourri d'extraits de concerts, d'images d'archives et d'enregistrements inédits, ce voyage revient sur l'engouement qu'a suscité ce groupe mythique. Le quatuor commente en voix off le succès fulgurant qu'il a connu dès ses premiers pas sur scène, en y apportant un éclairage nouveau. Le film, qui privilégie les années 60 et 70, raconte aussi les allées et venues dans le groupe. En bande-son, les chansons devenues des tubes, comme «Street Fighting Man» ou «Sympathy for the Devil», accompagnent ce portrait des icônes du rock anglais.</desc><credits><director>Brett Morgen</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Rock-pop</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44589502.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121204204000" stop="20121204214500"><title>Le dernier choix</title><sub-title>J'aime la vie, mon corps ne l'aime plus</sub-title><desc>Episode : 1/2 - La question de l'euthanasie est au coeur d'enjeux médicaux, philosophiques, juridiques et politiques. Régulièrement, elle soulève la polémique en France, où malgré les avancées apportées par la loi Leonetti de 2005, elle reste toujours interdite. En deux volets, ce documentaire aborde la fin de vie, à travers des témoignages et des portraits d'hommes et de femmes touchés par des maladies lourdement handicapantes, ou à l'issue fatale, et qui ont clairement décidé de programmer le moment de leur mort. Ce premier volet fait également le point sur la législation en vigueur en France, s'intéressant tout particulièrement à ses défaillances.</desc><credits><director>Annick Redolfi</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42065394.jpg" /></programme><programme start="20121204214500" stop="20121204224500"><title>Le dernier choix</title><sub-title>Je quitte mon corps</sub-title><desc>Episode : 2/2 - Un aperçu des pratiques et des lois qui ont cours en Europe en matière de fin de vie : en Belgique et aux Pays-Bas, l'euthanasie est autorisée par la loi.</desc><credits><director>Annick Redolfi</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme><programme start="20121204224500" stop="20121204232700"><title>Le monde en face</title><desc>Après la diffusion des deux volets du documentaire «Le Dernier Choix», Carole Gaessler reçoit des invités pour débattre de l'euthanasie.</desc><credits><presenter>Carole Gaessle</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Débat</category></programme><programme start="20121204232700" stop="20121205003200"><title>C dans l'air</title><desc>En compagnie d'invités, un décryptage de l'actualité culturelle, sociale et politique sur un ton à la fois léger et polémique. Emaillé de courts reportages, «C dans l'air» est aussi un forum où le public peut intervenir à tout moment.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121204205000" stop="20121204222000"><title>Maison à vendre</title><desc>Natasha a quitté son Italie natale il y a quatre ans par amour pour Vincent. Ils vivent aujourd'hui à Saintry, dans l'Essonne, dans une ancienne grange rénovée. Mais Natasha ne s'y sent pas à l'aise et le couple a décidé de vendre la maison. En six mois, ils n'ont eu que deux visites et aucune offre. Stéphane Plaza va tout mettre en oeuvre pour terminer les finitions, redonner du cachet à la demeure et la vendre rapidement.</desc><credits><presenter>Stéphane Plaza</presenter><presenter>Aurélie Hémar</presenter><presenter>Sophie Ferjan</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45092991.jpg" /></programme><programme start="20121204222000" stop="20121204235000"><title>Maison à vendre</title><desc>C'est à Saint-Arnoult-en-Yvelines, dans une belle meulière datant de 1851, que vivent Sandrine, Gilles et leur tribu : des jumeaux, que Gilles a eus d'un premier mariage, et les trois garçons du couple. Gilles et Sandrine avaient acheté cette maison sur un coup de coeur, mais en sept ans les envies ont évolué, et le jardin de 50 m² est devenu trop petit pour contenir l'énergie des cinq garçons. Le couple veut donc déménager dans une maison avec un grand terrain.</desc><credits><presenter>Stéphane Plaza</presenter><presenter>Aurélie Hémar</presenter><presenter>Sophie Ferjan</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/34333141.jpg" /></programme><programme start="20121204235000" stop="20121205004000"><title>Maison à vendre</title><sub-title>Stéphane et Angélique</sub-title><desc>Depuis la naissance de leur troisième enfant, Stéphane et Angélique se sentent un peu à l'étroit dans leur pavillon. Il faut dire qu'ils sont nombreux à cohabiter sous le même toit : deux garçons de 10 et 8 ans, un bébé, quatre imposants rottweilers, deux octodons et un chinchilla. Les 90 m² de la maison sont devenus un peu justes pour loger tout ce beau monde.</desc><credits><presenter>Stéphane Plaz</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121204205000" stop="20121204214500"><title>En France, à l'heure allemande</title><sub-title>Le temps des vainqueurs</sub-title><desc>Episode : 1/2 - Après la victoire de la Wehrmacht, une partie de la population française découvre un occupant moins féroce qu'elle ne l'imaginait de prime abord. Les troupes allemandes, soulagées par la fin de la bataille de France, profitent de la douceur de vivre hexagonale comme si elles étaient en vacances. Séduits ou dans le besoin, de nombreux Français acceptent finalement le contact avec l'ennemi. Mais tout le monde n'est pas dupe de cette «occupation douce». Certains comprennent que les nazis avancent masqués, pour mieux piller les ressources du pays et se livrer aux premières rafles de juifs.</desc><credits><director>Serge de Sampigny</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44874525.jpg" /></programme><programme start="20121204214500" stop="20121204224500"><title>En France, à l'heure allemande</title><sub-title>Le fossé se creuse</sub-title><desc>Episode : 2/2 - Printemps 1943 : le pouvoir de séduction de l'armée allemande n'est plus qu'un lointain souvenir, l'Occupation s'éternise et les tensions se font vives.</desc><credits><director>Serge de Sampigny</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category></programme><programme start="20121204224500" stop="20121204234000"><title>La Hongrie</title><sub-title>Une démocratie aux pieds d'argile</sub-title><desc>Depuis les élections législatives de 2010, qui ont donné la majorité à son parti, le Premier ministre Victor Orbán a engagé la Hongrie dans une «révolution nationale». La nouvelle constitution et la nouvelle loi sur les médias inquiètent les observateurs européens, comme en témoignent Daniel Cohn-Bendit, député européen, et Martin Schulz, président du Parlement européen. Le milieu artistique n'est pas épargné : le chef d'orchestre Adam Fischer a quitté la direction de l'Opéra national lorsqu'on s'est mis à lui dicter sa programmation. Le nationalisme progresse, tandis que l'antisémitisme et la haine des Roms se banalisent, à la grande satisfaction du Jobbik, parti d'extrême-droite et deuxième force parlementaire du pays. La dimension économique n'est pas non plus oubliée : Michael Rosenberg, économiste au FMI, analyse les mesures prises par Victor Orbán.</desc><credits><director>Sugarka Sielaff</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44895150.jpg" /></programme><programme start="20121204234000" stop="20121205011500"><title>Mon usine en Chine</title><desc>A Dortmund, dans la vallée de la Ruhr, l'immense cokerie Kaiserstuhl, mise en service dans les années 90, est la plus moderne au monde. Sa création coïncide cependant avec la chute des cours de l'acier et du coke. En 2004, ce monument du savoir-faire industriel allemand est vendu à la Chine. Pendant un an et demi, Michael Loeken et Ulrike Franke ont filmé le démontage pièce à pièce de l'énorme complexe par 400 ouvriers chinois, sous l'oeil désabusé d'une poignée d'anciens employés de l'usine. Au fil des saisons, le spectaculaire paysage industriel se dissout peu à peu, tandis que les hommes se confient.</desc><credits><director>Ulrike Franke</director></credits><date>2006</date><category>Documentaire</category><category>Economie</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121204205000" stop="20121204231000"><title>L'échange</title><desc>Employé par une compagnie d'assurances dans les affaires de kidnapping, Terry Thorne, négociateur, revient d'une mission en Tchétchénie. Une nouvelle affaire le conduit en Amérique du Sud, où il rencontre Alice Bowman, l'épouse de Peter, un ingénieur tombé aux mains de guérilleros. Les kidnappeurs réclament trois millions de dollars à l'entreprise de Peter, mais celle-ci vient de faire faillite, et le contrat couvrant les enlèvements n'a pas été renouvelé. Terry ne peut dès lors plus négocier et doit donc abandonner l'affaire. Touché par le désespoir d'Alice, il décide pourtant de rester, entreprend de négocier la rançon en son nom et tombe peu à peu amoureux d'elle...</desc><credits><actor>Meg Ryan</actor><actor>Russell Crowe</actor><actor>David Morse</actor><actor>Pamela Reed</actor><actor>David Caruso</actor><actor>Anthony Heald</actor><actor>Stanley Anderson</actor><actor>Gottfried John</actor><actor>Alun Armstrong</actor><actor>Michael Kitchen</actor><actor>Margo Martindale</actor><actor>Mario Ernesto Sánchez</actor><director>Taylor Hackford</director></credits><date>2000</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/400947.jpg" /></programme><programme start="20121204231000" stop="20121205005500"><title>En territoire ennemi</title><desc>Chris Burnett, jeune lieutenant des forces armées américaines, est chargé d'une mission de routine en ex-Yougoslavie. Accompagné de son meilleur ami, Michael Stackhouse, lieutenant lui aussi, il doit survoler le territoire bosniaque pour prendre des clichés. Mais, alors que tous deux relèvent des signes suspects d'activité aux abords d'une forêt, l'avion est abattu par des tirs de DCA. Par miracle, Chris et Michael réchappent à l'accident. Leur répit est de courte durée : tombés en territoire ennemi, les deux lieutenants sont poursuivis par les troupes serbes. Alors que Michael tombe sous les balles, Chris n'a pas d'autre choix que de prendre la fuite. Au QG de l'armée, l'amiral Reigart décide d'envoyer un commando pour retrouver ses hommes...</desc><credits><actor>Owen Wilson</actor><actor>Gene Hackman</actor><actor>Gabriel Macht</actor><actor>Charles Malik Whitfield</actor><actor>David Keith</actor><actor>Olek Krupa</actor><actor>Joaquim de Almeida</actor><actor>Vladimir Mashkov</actor><actor>Marko Igonda</actor><actor>Geoffrey Pierson</actor><director>John Moore</director></credits><date>2001</date><category>Film</category><category>Film de guerre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1593283.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121204205000" stop="20121204230000"><title>Ne le dis à personne</title><desc>Par une nuit d'été, Margot Beck, qui revient d'une baignade au clair de lune, est assassinée. Son mari Alexandre, qui s'est précipité pour lui porter secours après avoir entendu ses cris, est tabassé puis jeté à l'eau. Après plusieurs jours de coma, le pédiatre revient à la vie. Mais son épouse a disparu. Un temps soupçonné par les enquêteurs, il est finalement disculpé et le crime attribué à un tueur en série qui sévit dans la région. Depuis la tragédie, pas un jour ne passe sans qu'Alexandre Beck ne repense à cette nuit dramatique. Huit ans plus tard, il reçoit par mail une vidéo sur laquelle il reconnaît Margot, vivante. Un message accompagne le film : «ne le dis à personne»...</desc><credits><actor>François Cluzet</actor><actor>Marie-Josée Croze</actor><actor>André Dussollier</actor><actor>Kristin Scott Thomas</actor><actor>François Berléand</actor><actor>Nathalie Baye</actor><actor>Jean Rochefort</actor><actor>Marina Hands</actor><actor>Gilles Lellouche</actor><actor>Philippe Lefebvre</actor><actor>Florence Thomassin</actor><actor>Olivier Marchal</actor><director>Guillaume Canet</director></credits><date>2006</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6402011.jpg" /></programme><programme start="20121204230000" stop="20121205005500"><title>Ninja assassin</title><desc>Orphelin, Raizo a été recueilli par le clan Ozunu, qui l'a formé à devenir un tueur impitoyable. Mais lorsque le clan exécute son amie, il décide de couper tout lien avec cette organisation. A Berlin, Mika, un agent d'Europol, soupçonne des tueurs ninjas d'être les auteurs de plusieurs crimes. Malgré l'avertissement de ses supérieurs, elle poursuit son enquête. Elle apprend bientôt qu'un autre agent est mort alors qu'il enquêtait sur les mêmes affaires. C'est alors que son chemin croise celui de Raizo, prêt à l'aider pour se venger de son ancien maître...</desc><credits><actor>Rain</actor><actor>Naomie Harris</actor><actor>Randall Duk Kim</actor><actor>Sung Kang</actor><actor>Rick Yune</actor><actor>Ben Miles</actor><actor>Shô Kosugi</actor><actor>Jonathan Chan-Pensley</actor><actor>Ill-Young Kim</actor><actor>Yuki Iwamoto</actor><actor>Yoon Sungwoong</actor><actor>Linh Dan Pham</actor><director>James McTeigue</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13937576.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121204205000" stop="20121204223000"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Gendarmes de montagne : pistes de ski sous surveillance</sub-title><desc>Accidents de ski, avalanches, sauvetages en hélicoptère, mais également trafic de drogue, cambriolages, bagarres : durant les vacances d'hiver dans les stations de montagne, les secouristes et les forces de l'ordre sont sur tous les fronts. Pendant un mois, une des équipes de «90' Enquêtes» a suivi les gendarmes de Tignes et de Val d'Isère. Ces stations très réputées attirent chaque année des milliers de skieurs. Parmi eux, certains ont tendance à oublier qu'en vacances aussi, la loi, c'est la loi. Les gendarmes sont présents sur ces lieux pour leur rappeler. Au pied des pistes, ils ont fort à faire.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093078.jpg" /></programme><programme start="20121204223000" stop="20121204233000"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Flics de Lille : pas de répit chez les Ch'tis</sub-title><desc>Lille est devenu une plaque tournante du trafic de drogue, ce qu'ont constaté les équipes de l'émission qui ont accompagné, pendant plusieurs semaines, les policiers qui luttent contre ce fléau. La brigade des stupéfiants est sur les traces d'un caïd qui alimente toute la région. Surveillance, filature : tous les moyens sont déployés pour réussir un important coup de filet. Les hommes de la BRAV, la brigade de répression des actions violentes, sont également confrontés aux toxicomanes, comme cet homme qui braque les pharmacies. Ils cherchent à l'interpeller en flagrant délit pour l'empêcher de nuire à nouveau.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121204233000" stop="20121205001500"><title>New York police judiciaire</title><sub-title>Comme sur des roulettes</sub-title><desc>Saison : 19 - Episode : 21/22 - Trois sans-abri ont été retrouvés assassinés. Une paire de patins, ornée des anneaux olympiques, est découverte sur la scène du crime. Lupo et Bernard sont chargés d'enquêter sur cette affaire. Ils apprennent par le médecin légiste que les crimes ont été commis pendant la nuit et que la mort de deux des victimes a été instantanée. Deux cadavres portent des incisions réalisées post mortem et évoquant le nombre 377. Lupo et Bernard se heurtent à une difficulté majeure quand ils réalisent qu'un deuxième tueur, copiant le mode opératoire du premier, pourrait être à l'oeuvre...</desc><credits><actor>Jeremy Sisto</actor><actor>Anthony Anderson</actor><actor>S Epatha Merkerson</actor><actor>Linus Roache</actor><actor>Alana De La Garza</actor><actor>Sam Waterston</actor><actor>Kelly Hutchison</actor><actor>Will Janowitz</actor><director>Norberto Barba</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14704354.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121204205000" stop="20121204224000"><title>Merlin</title><desc>Episode : 1/2 - Après des années passées à parcourir le monde aux côtés du prince Arthur, Merlin, le plus grand magicien du royaume, est de retour. Il se retire dans sa forêt de Brocéliande pour y goûter une retraite paisible au milieu des animaux tandis qu'Arthur, au grand désespoir de sa cousine Morgane, s'apprête à épouser la jolie princesse Guenièvre. Mais l'arrivée de l'énergique fée Viviane et de son jeune fils Lancelot va pulvériser tous ses plans de quiétude. Viviane, qui aimerait que Merlin éduque Lancelot, tente d'imposer sa présence en déployant ses charmes et sa malice. Merlin, lui, n'est pas insensible à l'excentrique enchanteresse, mais plus il tombe amoureux, plus il perd ses pouvoirs. Pourtant, il aurait bien besoin de ses dons : Morgane, brûlante de dépit amoureux, vient de faire alliance avec Vortigern, le terrible roi barbare…</desc><credits><actor>Gérard Jugnot</actor><actor>Marilou Berry</actor><actor>Joséphine de Meaux</actor><actor>Michel Vuillermoz</actor><actor>Fred Epaud</actor><actor>Cristiana Capotondi</actor><actor>Corinne Masiero</actor><actor>Marie Vincent</actor><actor>Daniel Martin</actor><actor>Arthur Molinier</actor><actor>Miljan Chatelain</actor><actor>Jean-Baptiste Maunier</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43724429.jpg" /></programme><programme start="20121204224000" stop="20121204233000"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Le révérend passe à l'acte</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 10/13 - Un adolescent du nom de Rory est enlevé par un tueur en série. Son père, Dwight, Dave, Vince, Nathan et Audrey partent à sa recherche à travers les bois. Ils y font une découverte macabre : le cadavre du tueur en série pendu à un arbre. Dès lors, chacun y va de sa théorie sur la cause de son décès. Dave avance celle du Wendigo, un esprit qui se nourrit de chair humaine, tandis que Dwight pense que l'homme a été tué et mangé par des humains. Mais le groupe n'a toujours pas retrouvé Rory...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><actor>Adam Copeland</actor><actor>Scott Beaudin</actor><actor>Stephen McHattie</actor><director>Lee Rose</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29664604.jpg" /></programme><programme start="20121204233000" stop="20121205002000"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Portrait d'un assassin</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 7/13 - Deux hommes d'affaires corrompus ont été victimes d'un mystérieux agresseur. Dans les deux cas, du matériel de peinture, provenant visiblement du même endroit, est retrouvé sur la scène du crime. Audrey et Nathan décident de mener l'enquête. Ils s'aperçoivent rapidement que l'énigme est plus complexe qu'il n'y paraît...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Mary-Colin Chisholm</actor><actor>Anne Caillon</actor><actor>Molly Dunsworth</actor><actor>Brian Heighton</actor><actor>Hugh Thompson</actor><director>TW Peacocke</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121204203500" stop="20121204224000"><title>Hellboy</title><desc>1944 en Europe. Les nazis font appel au sorcier Raspoutine pour tenter de renverser l'issue du conflit. Celui-ci doit invoquer une entité maléfique qui travaillerait pour les nazis. Les Alliés font échouer l'opération et le professeur Broom recueille un enfant échappé des enfers qu'il baptise Hellboy. Des années plus tard, Hellboy, en compagnie du mutant Abe Sapien, travaille pour le compte du professeur Broom et du gouvernement américain. Les deux agents sont envoyés en mission secrète pour retrouver le démon Sammael, qui a été libéré par Raspoutine. Mais Hellboy, malgré son physique hors norme, a également des problèmes de coeur...</desc><credits><actor>Ron Perlman</actor><actor>John Hurt</actor><actor>Selma Blair</actor><actor>Rupert Evans</actor><actor>Karel Roden</actor><actor>Jeffrey Tambor</actor><actor>Doug Jones</actor><actor>Brian Steele</actor><actor>Ladislav Beran</actor><actor>Biddy Hodson</actor><actor>Corey Johnson</actor><actor>Kevin Trainor</actor><director>Guillermo del Toro</director></credits><date>2004</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3108140.jpg" /></programme><programme start="20121204224000" stop="20121205001500"><title>American Warships</title><desc>Une flotte mystérieuse et très bien armée semble avoir déclaré la guerre à la terre entière. Elle trouve sur son chemin l'équipage de l'USS Iowa, le seul bâtiment américain qui puisse empêcher la destruction de l'humanité. Le Pentagone, averti du danger, décide de prendre les mesures qui s'imposent. Pour l'heure, toutes les tentatives des militaires pour arrêter l'avancée de l'ennemi, ou simplement le ralentir, se sont soldées par des échecs. La hiérarchie tente de mettre au point une stratégie innovante. Le temps aidant, les marines en savent un peu plus sur leur curieux adversaires. L'aviation entre en jeu, mais les résultats de l'opération se font attendre...</desc><credits><actor>Mario Van Peebles</actor><actor>Carl Weathers</actor><actor>Johanna Watts</actor><actor>Nikki McCauley</actor><actor>Elijah Chester</actor><actor>Sean Patrick Smith</actor><actor>Devin McGee</actor><actor>Chris Hayes</actor><director>Thunder Levin</director></credits><date>2012</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44189084.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121204204500" stop="20121204213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Magazine d'information quotidien, «Ça vous regarde» affirme une autre façon de voir, d'aborder, d'expliquer et de partager l'actualité parlementaire. Chaque jour, Arnaud Ardoin développe l'information pour la rendre accessible, attractive et participative autour d'un thème fort de l'actualité. Des reportages et des chroniques animent ce rendez-vous, au cours duquel les téléspectateurs peuvent intervenir et poser leurs questions via le site Internet de la chaîne.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoin</presenter><presenter>Maud Guillaumi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44874523.jpg" /></programme><programme start="20121204213000" stop="20121204220000"><title>J'aimerais vous y voir</title><sub-title>Paul Molac</sub-title><desc>Pendant une journée, un député est invité à partager le quotidien d'un de ses administrés. Une expérience politique, citoyenne et humaine qui veut montrer que les parlementaires ne sont pas déconnectés de la réalité. La cohabitation provoque des prises de conscience, crée un climat propice au dialogue et offre à tous une expérience salutaire.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme><programme start="20121204220000" stop="20121204224500"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121204224500" stop="20121204233000"><title>Preuves par 3</title><desc>L'invité de Michel Grossiord balaie les principaux points de l'actualité de la semaine. Au cours d'une deuxième séquence, il donne son avis sur un dossier phare, en présence d'un journaliste spécialisé. La troisième partie, conduite le plus souvent par les journalistes de la rédaction, aux côtés de Michel Grossiord, est l'occasion d'aborder un aspect plus inattendu de l'invité. Ce dernier est amené à réagir à ses prises de position ou à une initiative passée inaperçue.</desc><credits><presenter>Michel Grossior</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121204233000" stop="20121204234500"><title>Top questions</title><desc>L'analyse des temps forts des débats parlementaires et des questions posées au Gouvernement.</desc><credits><presenter>Thomas Souli</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat parlementaire</category></programme><programme start="20121204234500" stop="20121205000000"><title>Le journal de la Défense</title><desc>Entre reportages et témoignages, un point complet de l'actualité de la Défense.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121204204500" stop="20121204214500"><title>Médecins de demain</title><desc>Saison : 2 - Episode : 1/4 - Deuxième saison au coeur d'une profession prestigieuse mais stressante, où les décisions sont lourdes de conséquences et où les erreurs peuvent coûter des vies. Apparu dans les épisodes précédents, David doit prendre le poste de chef de clinique au sein de l'hôpital Nord de Marseille. Delphine, elle, est chef de clinique au service de chirurgie thoracique. De son côté, Marie-Odile, une interne de première année, évolue dans un service particulièrement difficile pour une débutante : les urgences pédiatriques.</desc><credits><director>Guillaume Barthélémy</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38317374.jpg" /></programme><programme start="20121204214500" stop="20121204224500"><title>Médecins de demain</title><desc>Saison : 2 - Episode : 2/4 - Désormais chef de clinique à Marseille, David, spécialisé en chirurgie plastique, est totalement livré à lui-même, et ses responsabilités sont très importantes. Il doit notamment intervenir en pleine nuit sur le doigt écrasé d'un motard. A l'hôpital de Douai, Marie-Odile doit gérer la douleur de très jeunes patients.</desc><credits><director>Guillaume Barthélémy</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme><programme start="20121204224500" stop="20121204234600"><title>Médecins de demain</title><desc>Saison : 2 - Episode : 3/4 - Guillaume Barthélemy et son équipe ont filmé, durant plusieurs mois, de jeunes internes qui aspirent tous à devenir de grands médecins. Mais, dans cette seconde saison, aux portraits d'Adrien et de Marie-Odile, tous deux internes aux urgences, s'ajoutent ceux de David et de Delphine. Pour ces deux derniers, internes lors de la première saison, la donne a changé. Devenus chefs de clinique, ils se retrouvent désormais en première ligne.</desc><credits><director>Guillaume Barthélémy</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/38580108.jpg" /></programme><programme start="20121204234600" stop="20121205004500"><title>Médecins de demain</title><desc>Saison : 2 - Episode : 4/4 - Tandis que les internes Adrien et Marie-Odile découvrent le métier auquel ils se destinent, les trentenaires Delphine et David font face à leurs nouvelles responsabilités.</desc><credits><director>Guillaume Barthélémy</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121204210000" stop="20121204230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45006814.jpg" /></programme><programme start="20121204230000" stop="20121205000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121204203000" stop="20121204220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121204220000" stop="20121204221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121204221600" stop="20121204222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121204222500" stop="20121205000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121204205000" stop="20121204223000"><title>Le zap</title><desc>Une suite de séquences enregistrées sur les chaînes hertziennes et sur le câble pour ne rien manquer de ce qui se fait de mieux et parfois de pire sur le petit écran. Tous les domaines sont abordés : musique, sport, culture et cinéma. Tous les formats sont pris en compte : magazines, extraits d'émissions diverses. Bien évidemment, les dérapages en direct occuperont une bonne part de ce florilège insolite. Gags, bévues, gadins, fous rires s'enchaîneront. L'univers de la télévision est suffisamment vaste et l'imagination des concepteurs de jeu infinies : la matière première qui constitue ce zapping semble inépuisable.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312923.jpg" /></programme><programme start="20121204223000" stop="20121205003000"><title>Amazing Race</title><sub-title>Episode 7 : Rio de Janeiro</sub-title><desc>Saison : 1 - L'aventure continue pour les cinq binômes encore en course. Après avoir découvert les majestueuses chutes d'Iguazú, les concurrents s'envolent pour Rio de Janeiro, sa folle ambiance et ses favelas. Une nouvelle fois, pour atteindre la ligne d'arrivée, chaque binôme doit réussir les deux grandes épreuves incontournables de la compétition. Lors du road block, les concurrents jouent au football, l'une des plus grandes passions des Brésiliens. Cette épreuve ne sera pas un jeu d'enfant. Pour le crossroad, les binômes doivent avoir le rythme dans la peau puisqu'ils dansent la samba ou, au choix, ils construisent un château de sable qui leur demandera patience et rigueur.</desc><credits><presenter>Alexandre Delpérie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45092632.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121204204500" stop="20121204222000"><title>Wallace et Gromit : le mystère du lapin-garou</title><desc>Dans le quartier de Wallace et Gromit, nombreux sont les habitants qui sont végétariens. Chacun a donc un petit potager et fait pousser ses légumes. Profitant de cet engouement, Wallace et Gromit ont mis en vente un système écologique de protection des cultures qu'ils ont eux-mêmes inventé. Rapidement, les deux compères connaissent un véritable succès et les clients se bousculent. Mais, alors que le concours annuel des légumes approche, une créature maléfique s'en prend aux potagers. Finis les belles courgettes et les radis. Les plates-bandes sont saccagées sans vergogne. Il semble qu'un lapin-garou soit à l'origine de ces déprédations...</desc><credits><director>Nick Park</director></credits><date>2005</date><category>Film</category><category>Film d'animation</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/4554797.jpg" /></programme><programme start="20121204222000" stop="20121205000000"><title>La course à l'échalote</title><credits><actor>Pierre Richard</actor><actor>Jane Birkin</actor><actor>Claude Dauphin</actor><actor>Michel Aumont</actor><actor>Amadeus August</actor><actor>Catherine Allégret</actor><actor>Henri Deus</actor><actor>Luis Rego</actor><director>Claude Zidi</director></credits><date>1975</date><category>Film</category><category>Comédie burlesque</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15156.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121204204500" stop="20121204223500"><title>ExplÔ</title><desc>Ce film retrace l'histoire de l'ouverture de l'un des plus grands canyons au coeur de l'Himalaya népalais. Entre les massifs, les à-pics vertigineux et sous les chutes d'eau, la caméra suit pas à pas la progression d'un groupe de Français décidé à réaliser une expérience ultime en matière de canyoning à traves un improbable couloir de sept kilomètres de long et 2700 mètres de dénivelé.</desc><credits><presenter>Laurent Bignola</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44977184.jpg" /></programme><programme start="20121204223500" stop="20121204233500"><title>Archipels</title><sub-title>Noirs et blancs en couleur</sub-title><desc>La France est une société multiculturelle de fait, mais elle a du mal à l'assumer. Il y a une sous-représentation flagrante des minorités dans le pays. C'est vrai en politique comme en cinéma : en février 2012, Omar Sy est le premier comédien noir à recevoir un César pour un rôle principal. Pourquoi, à de rares exceptions près, les Noirs sont-ils si peu présents dans les fictions françaises ? Quelle est l'image des Noirs dans le cinéma français ? Comment sont-ils représentés ?</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44977186.jpg" /></programme><programme start="20121204233500" stop="20121205003000"><title>Toutes les France</title><desc>Un espace de débat et d'échange sur un grand thème de l'actualité avec des invités reflétant toutes les sensibilités françaises.</desc><credits><presenter>Ahmed El Kei</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Talk show</category></programme></channel></channels>