<channels><channel name="TF1"><programme start="20121121205000" stop="20121121213500"><title>Esprits criminels</title><sub-title>Tout pour mon fils</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 16/24 - L'équipe se rend à Atlanta pour enquêter sur le meurtre de plusieurs femmes, retrouvées avec 250 dollars en poche. Les soupçons des enquêteurs se portent sur un jeune homme de 25 ans, handicapé depuis un accident de la route qui l'a laissé paralysé de la taille jusqu'aux pieds. Frustré sexuellement, il semble vouloir se venger en assassinant des prostituées. Les indices laissent penser que le meurtrier agit avec un complice. Dans sa situation, il paraît compliqué que l'homme ait pu sévir autant de fois sans l'aide de personne. L'équipe s'intéresse progressivement à son entourage proche. La famille devient alors suspecte à son tour dans l'affaire...</desc><credits><actor>Joe Mantegna</actor><actor>Paget Brewster</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Thomas Gibson</actor><actor>Derek Magyar</actor><director>Rob Spera</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36907455.jpg" /></programme><programme start="20121121213500" stop="20121121222500"><title>Esprits criminels</title><sub-title>Esprit malin</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 17/26 - Un vieil ami de Prentiss, John Cooley, lui apprend qu'une connaissance commune, Matthew Benton, vient juste de mourir d'un arrêt cardiaque. Prentiss n'avait plus aucun contact avec les deux hommes depuis des années. Cooley rapporte également à Prentiss que Benton pensait que quelqu'un voulait le tuer. En menant une rapide enquête, Garcia découvre deux autres décès similaires. Prentiss et Rossi sont bientôt convaincus que ces trois morts sont liées. Mais les familles des victimes refusent obstinément de collaborer avec le FBI. Les membres du département des sciences du comportement marchent sur des oeufs...</desc><credits><actor>Joe Mantegna</actor><actor>Paget Brewster</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>Thomas Gibson</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Walton Goggins</actor><director>Edward Allen Bernero</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121121222500" stop="20121121231500"><title>Esprits criminels</title><sub-title>Vice caché</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 18/24 - Un jeune latino est retrouvé errant au milieu du désert, à l'extérieur de Crawford, en Arizona. L'équipe remarque des cicatrices de chaînes aux chevilles. Il manque de nourriture, de lumière et apparaît totalement épuisé. Sous ses pieds, il y a de petites marques de coupures, certainement le résultat de sa fugue à travers un champ voisin de cactus. Pour les enquêteurs, il semble s'être échappé d'une captivité prolongée. La victime est plongée dans un mutisme complet. Elle se cache dans l'obscurité. Penelope fait appel à ses souvenirs personnels pour essayer d'instaurer le dialogue avec le garçon. Elle espère lever le voile sur ce qui s'est passé...</desc><credits><actor>Joe Mantegna</actor><actor>Paget Brewster</actor><actor>Shemar Moore</actor><actor>Matthew Gray Gubler</actor><actor>AJ Cook</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Thomas Gibson</actor><actor>Hedy Burress</actor></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/37195881.jpg" /></programme><programme start="20121121231500" stop="20121122001000"><title>Dexter</title><sub-title>Adios, amigo</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 11/12 - Alors qu'il rentre chez lui en se posant mille questions sur la décision à prendre au sujet de Miguel, Dexter est kidnappé et se retrouve séquestré dans le coffre d'une voiture. Immédiatement, il comprend qu'il a été enlevé par George King en personne. Lorsque le coffre s'ouvre après un bref trajet, Dexter bondit pour ne laisser aucune chance à son ravisseur. Il comprend alors à qui il a vraiment affaire. De son côté, le lieutenant LaGuerta parvient à récupérer d'étranges fibres dans le 4x4 de Miguel. L'analyse confirme bientôt ses doutes : l'ADN retrouvé est bien celui d'Ellen Wolf, l'avocate récemment assassinée...</desc><credits><actor>Michael C Hall</actor><actor>Jennifer Carpenter</actor><actor>Julie Benz</actor><actor>Jimmy Smits</actor><actor>Jesse Borrego</actor><actor>David Zayas</actor><actor>Lauren Vélez</actor><actor>Desmond Harrington</actor><director>Marcos Siega</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11876970.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121121204500" stop="20121121213500"><title>Fais pas ci, fais pas ça</title><sub-title>L'effet Tatiana</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 5/8 - Renaud Lepic est perdu depuis que Fabienne est en voyage au Québec. Pour protéger Tatiana Lenoir, sa nouvelle voisine, il invente de gros mensonges et fait croire à l'un de ses clients qu'elle est son épouse. Mais Christiane Potin a le nez partout et met le feu aux poudres en alertant Fabienne des frasques de son mari. Chez les Bouley, c'est Valérie qui fait des siennes. Elle n'a plus qu'une chose en tête : la taille de son nez, devenu une obsession et, selon elle, la source de tous ses problèmes. Elle s'imagine même qu'il l'empêche de décrocher des budgets importants. Elle décide donc de prendre rendez-vous chez un chirurgien, sans prévenir Denis...</desc><credits><actor>Isabelle Nanty</actor><actor>Frédérique Bel</actor><actor>Guillaume de Tonquédec</actor><actor>Bruno Salomone</actor><actor>Isabelle Gélinas</actor><actor>Yaniss Lespert</actor><actor>Valérie Bonneton</actor><actor>Tiphaine Haas</actor><actor>Timothée Kempen Hamel</actor><actor>Alexandra Gentil</actor><director>Gabriel Julien-Laferrière</director></credits><date>2000</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42307502.jpg" /></programme><programme start="20121121213500" stop="20121121223000"><title>Fais pas ci, fais pas ça</title><sub-title>Un moment d'égarement</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 6/8 - Au lendemain d'une soirée arrosée, le réveil est difficile pour Renaud Lepic : il n'a plus aucun souvenir de ce qui s'est passé la veille. Or, il a perdu sa mallette qui contenait de précieux contrats. Avec l'aide de Denis Bouley, il essaie de reconstituer les évènements. Valérie, elle, aide malgré elle sa mère à participer au concours des Mamies en Or, qui récompense les grands-mères exemplaires...</desc><credits><actor>Guillaume de Tonquédec</actor><actor>Bruno Salomone</actor><actor>Isabelle Gélinas</actor><actor>Yaniss Lespert</actor><actor>Valérie Bonneton</actor><actor>Tiphaine Haas</actor><actor>Timothée Kempen Hamel</actor><actor>Alexandra Gentil</actor><director>Gabriel Julien-Laferrière</director></credits><date>2000</date><category>Série</category><category>Série humoristique</category></programme><programme start="20121121223000" stop="20121122001000"><title>La parenthèse inattendue</title><desc>Saison : 1 - Kad Merad, Olivier Barroux, Natasha St-Pier et Marc Veyrat ne se connaissent ont accepté, à l'invitation de Frédéric Lopez, de faire une pause dans une maison de campagne loin des plateaux télé et de leur quotidien. Pendant 24 heures, ils vivent dans une maison truffée d'objets, d'images et de surprises propices aux confidences sur leurs parcours personnels et professionnels. Ensemble, ils revisitent leur histoire, et tentent de comprendre leur itinéraire dans cette maison où l'inattendu se niche partout : une parenthèse drôle, émouvante et bienveillantes où le temps paraît comme suspendu.</desc><credits><presenter>Frédéric Lope</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526758.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121121204500" stop="20121121221500"><title>Mitterrand contre De Gaulle</title><sub-title>1940-1970</sub-title><desc>Chacun à sa façon, François Mitterrand et Charles de Gaulle ont profondément marqué la seconde moitié du XXe siècle. Mais on imagine toujours ces deux hommes d'Etat l'un après l'autre, et jamais l'un en face de l'autre. Pourtant, entre 1940 et 1970, Mitterrand et De Gaulle se sont rencontrés à quatre reprises. Retour sur ces entrevues, dont il n'est resté aucune image, ni même aucun son. Jamais non plus le général n'a eu un mot à ce sujet ; seuls subsistent les souvenirs d'un jeune homme ambitieux qu'il agace et obsède tout à la fois. Les deux hommes semblent ne rien vouloir savoir, ni surtout montrer, de leurs affinités secrètes.</desc><credits><writer>Jacques Dubuisson</writer><director>Joël Calmettes</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525634.jpg" /></programme><programme start="20121121221500" stop="20121121234500"><title>Giscard, l'homme blessé</title><desc>En avril 1974, Valéry Giscard d'Estaing, brillant polytechnicien de 48 ans, devient président de la République. Pourtant, le chef de l'Etat entretient rapidement une relation compliquée avec la France et le peuple français, partagé entre une volonté de changement et la peur des réformes à venir. Frédéric Brunnquell livre un portrait intime de l'ancien président, s'appuyant notamment sur le manuscrit de ses mémoires, qui mettent en lumière les failles et les tourments de cet homme, confronté aux affres du pouvoir. En outre, Valéry Giscard d'Estaing livre un témoignage exclusif, plein d'humour et de philosophie, sur ses années à la tête de l'Etat français.</desc><credits><writer>Franz-Olivier Giesbert</writer><director>Frédéric Brunnquell</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36215965.jpg" /></programme><programme start="20121121234500" stop="20121121235000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121121235000" stop="20121122001500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121121204500" stop="20121121225000"><title>Dynamo Kiev (Ukr) / Paris-SG (Fra)</title><desc>Zlatan Ibrahimovic, Blaise Matuidi, Salvatore Sirigu, Thiago Silva et leurs coéquipiers du PSG se rendent en Ukraine défier le Dynamo Kiev pour l'avant-dernière journée de la première phase de la Ligue des champions.</desc><date>2000</date><category>Emission sportive</category><category>Football</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43704259.jpg" /></programme><programme start="20121121225000" stop="20121122003000"><title>Drive</title><desc>A Los Angeles, un cascadeur travaille de jour pour les studios de cinéma. La nuit, sous la direction de son ami et manager Shannon, il accepte de faire le chauffeur pour des braqueurs. Sa vie bascule quand il croise le chemin de la ravissante Irene, qui élève seule son fils en l'absence de son mari, Standard, qui purge une peine de prison. Quand Standard est libéré et qu'il doit effectuer un casse pour régler une dette contractée en prison, le chauffeur accepte de l'aider. L'opération est en fait un piège et le chauffeur doit tuer les criminels qui menacent sa vie et celle d'Irene...</desc><credits><actor>Ryan Gosling</actor><actor>Carey Mulligan</actor><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Albert Brooks</actor><actor>Oscar Isaac</actor><actor>Christina Hendricks</actor><actor>Ron Perlman</actor><actor>Kaden Leos</actor><actor>Jeff Wolfe</actor><actor>James Biberi</actor><actor>Russ Tamblyn</actor><actor>Tiara Parker</actor><director>Nicolas Winding Refn</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/26628686.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121121204000" stop="20121121212500"><title>La maison France 5</title><desc>Le séjour au Maroc se poursuit à Tanger, ville portuaire face au détroit de Gibraltar. Après la visite de la Kasbah, située sur les hauteurs de l'ancienne Médina, Stéphane Thebaut visite le riad d'Anne Igou. Au sommaire : Inspirer : Le métal en toute liberté. - Rénover : La rénovation d'une ancienne ferme familiale. - Choisir : Plans de travail et crédences. - Changer : Créer un coin bureau.</desc><credits><presenter>Stéphane Thebau</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'art de vivre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44090584.jpg" /></programme><programme start="20121121212500" stop="20121121221000"><title>Silence, ça pousse !</title><desc>Au sommaire : Rencontre avec une plante : Le yucca. Plante d'intérieur facile d'entretien, le yucca est originaire d'Amérique centrale. - Découverte : Les nouveaux légumes. Gros plan sur ces nouveaux légumes qui apparaissent sur les étals des marchés ou les rayons des primeurs. - Visite : Le jardin de Camille. - Pas de panique : Retour chez Céline et Franck, à Nantes.</desc><credits><presenter>Noëlle Bréham</presenter><presenter>Stéphane Mari</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de la nature</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44411090.jpg" /></programme><programme start="20121121221000" stop="20121121224300"><title>C'est notre affaire</title><sub-title>Comment bien protéger sa maison ?</sub-title><desc>Protéger son habitation et ses biens est la préoccupation de très nombreux Français. Claire Fournier rencontre Jean-Jacques Nerdenne, rédacteur en chef d'un numéro spécial de «60 Millions de consommateurs» sur la sécurité de la maison. Elle s'entretient également avec un expert en assurances, ainsi qu'avec Gauthier Devanssay, qui explique comment bien estimer ses objets de valeur. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Claire Fournie</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121121224300" stop="20121121224500"><title>Consomag</title><desc>Une émission de l'Institut national de la consommation.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du consommateur</category></programme><programme start="20121121224500" stop="20121121235000"><title>C dans l'air</title><desc>Destiné à un large public, ce magazine d'information aborde tous les thèmes de l'actualité, qu'elle soit sociale, politique, sportive ou culturelle. Plusieurs reportages apportent des éclairages différents sur le sujet du jour. Ces images sont complétées par les décryptages des experts invités en plateau.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121121235000" stop="20121121235500"><title>Dr CAC</title><sub-title>Que représente le patrimoine immobilier de l'Etat ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121121235500" stop="20121122001500"><title>Entrée libre</title><sub-title>Nicolas Duvauchelle, à l'affiche du film «Comme des frères»</sub-title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121121205000" stop="20121121214000"><title>Desperate Housewives</title><sub-title>Le pouvoir</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 20/23 - Après un instant d'hésitation, Lynette accepte de boire un verre avec Greg, le patron de Tom. De son côté, Gaby pense avoir trouvé la cliente idéale en la personne de Doris, une veuve fortunée, ravie de dépenser son argent. MJ, lui, regrette de ne pouvoir participer à course de caisses à savon organisée par l'école. Pour lui remonter le moral, Susan s'attelle à la construction d'un véhicule pour son fils. Quant à Bree, elle fait plus ample connaissance avec Trip, son avocat, et découvre que de nombreux différends les opposent. Pour sa part, Renee voudrait savoir pourquoi Ben doit témoigner au procès de Bree...</desc><credits><actor>Scott Bakula</actor><actor>Teri Hatcher</actor><actor>Eva Longoria</actor><actor>Felicity Huffman</actor><actor>Marcia Cross</actor><actor>Vanessa Williams</actor><actor>Reed Diamond</actor><actor>Doug Savant</actor><actor>Doris Roberts</actor><director>David Grossman</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36900281.jpg" /></programme><programme start="20121121214000" stop="20121121223000"><title>Desperate Housewives</title><sub-title>Des émotions intenses</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 21/23 - Croyant contenter Lynette, Greg décide d'envoyer Tom en Inde durant un an. Cette nouvelle fait l'effet d'une bombe au sein de la famille Scavo. Le procès de Bree débute : Susan et Lynette sont anxieuses, au contraire de Gaby, qui ne comprend pas cette inquiétude. Les amies de Bree lui déconseillent vivement d'entamer une relation avec Trip. A l'approche de l'accouchement, Julie craint de se retrouver seule...</desc><credits><actor>Scott Bakula</actor><actor>Marcia Cross</actor><actor>Eva Longoria</actor><actor>Teri Hatcher</actor><actor>Felicity Huffman</actor><actor>Reed Diamond</actor><actor>Ricardo Antonio Chavira</actor><actor>Doug Savant</actor><actor>Andrea Bowen</actor><director>David Warren</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme><programme start="20121121223000" stop="20121121234500"><title>Nouveau look pour une nouvelle vie</title><sub-title>Alexandrine et Simon</sub-title><desc>A 22 ans, Alexandrine est déjà maman de deux enfants. Comblée par la maternité, la jeune femme a mis de côté les atouts de sa jolie silhouette. Jogging, pulls amples et baskets constituent désormais sa tenue vestimentaire de tous les jours. Un laisser-aller qui ne convient pas du tout à son compagnon, Sébastien, ce dont Alexandrine a bien conscience. A force de troquer la séduction contre le confort, sa vie familiale pourrait en subir les conséquences.</desc><credits><presenter>Cristina Cordul</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/34060571.jpg" /></programme><programme start="20121121234500" stop="20121122005500"><title>Nouveau look pour une nouvelle vie</title><sub-title>Virginie et Elodie</sub-title><desc>Lorsqu'elle était vendeuse dans une bijouterie de luxe, Virginie était tenue de porter un tailleur noir. Depuis qu'elle n'exerce plus ce métier, elle se permet toutes les fantaisies et ne se pose aucune limite en matière de couleur. A 38 ans, en pleine reconversion professionelle, Virginie doit revoir son apparence pour prendre un nouveau départ.</desc><credits><presenter>Cristina Cordul</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121121205000" stop="20121121225000"><title>Ajami</title><desc>A Jaffa, une cité près de Tel-Aviv. Dans un quartier où vivent juifs, musulmans et chrétiens, s'emmêlent trois destins. Omar, un jeune Israélien d'origine palestinienne, vit dans la peur depuis que son oncle a blessé le membre d'un clan spécialisé dans le racket. Lorsque l'oncle est tué, Omar essaie d'échapper à la vengeance en trouvant protection auprès de son employeur, Abu-Lias, un chrétien respecté. Malek, un ami d'Omar, travaille pour le même homme. Il espère pouvoir payer l'opération nécessaire à sa mère, gravement malade et hospitalisée. Enfin Dando, un policier, veut retrouver les assassins de son frère, un conscrit tué par des Palestiniens...</desc><credits><actor>Ibrahim Frege</actor><actor>Shahir Kabaha</actor><actor>Eran Naim</actor><actor>Fouad Habash</actor><actor>Nisrine Rihan</actor><actor>Elias Saba</actor><actor>Youssef Sahwani</actor><actor>Abu George Shibli</actor><actor>Scandar Copti</actor><actor>Hilal Kabob</actor><actor>Sigal Harel</actor><actor>Ranin Karim</actor><director>Scandar Copti</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14228513.jpg" /></programme><programme start="20121121225000" stop="20121121234500"><title>Maestro Andris Nelsons</title><sub-title>Le feu du génie</sub-title><desc>Né à Riga, Andris Nelsons incarne une nouvelle génération de chefs d'orchestre dont la qualité première n'est pas l'autorité mais la force de conviction. A 24 ans à peine, il est devenu le directeur musical de l'Opéra national letton de Riga, et, sept ans plus tard, directeur musical du City of Birmingham Symphony Orchestra. Le Philharmonique de Berlin l'invite régulièrement, et il a dirigé quasiment tous les grands orchestres de la planète. Pendant deux années, Astrid Bscher l'a suivi dans ses pérégrinations. Elle a rencontré ses proches, ses compagnons de route, ses confrères et celle qui deviendra son épouse, la soprano Kristine Opolais. Elle brosse le portrait riche et vivant d'un jeune musicien flamboyant, contraint de gérer une popularité grandissante tout en continuant à avancer.</desc><credits><director>Astrid Bscher</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Musique classique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44419482.jpg" /></programme><programme start="20121121234500" stop="20121122013500"><title>Antichrist</title><desc>Un couple fait l'amour. Pendant ce temps, son petit garçon parvient à sortir de son lit et tombe par la fenêtre. Quelques semaines après l'enterrement, l'homme, voyant sa femme s'enfoncer dans le chagrin, décide d'assurer lui-même son suivi psychologique. Il parvient à identifier ce qui terrifie son épouse : un lieu, les bois. Ils partent donc pour une maison qu'ils possèdent dans la forêt. Elle y était venue quelques mois auparavant, avec leur enfant, pour achever sa thèse sur les femmes accusées de sorcellerie. Doucement, la femme entraîne son mari dans un monde étrange...</desc><credits><actor>Charlotte Gainsbourg</actor><actor>Willem Dafoe</actor><actor>Storm Acheche Sahlstrom</actor><director>Lars von Trier</director></credits><date>2009</date><category>Film</category><category>Drame</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121121205000" stop="20121121223000"><title>En quête d'actualité</title><sub-title>La face cachée des urgences : sommes-nous vraiment bien soignés ?</sub-title><desc>En six ans, les patients ont augmenté de 25 % au sein des urgences. Attentes interminables, pénuries de lits et surtout de personnel, comment médecins et infirmières gèrent-ils cet afflux de malades ? De plus, ils doivent faire le tri entre les cas graves et les maladies bénignes. Certaines municipalités ne leur facilitent pas la tâche en envoyant aux urgences des marginaux qu'elles ne veulent plus dans leurs rues. Enfin, des maisons de retraite peu scrupuleuses se débarrassent aux urgences de leurs pensionnaires en fin de vie.</desc><credits><presenter>Guy Lagach</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525331.jpg" /></programme><programme start="20121121223000" stop="20121122001000"><title>En quête d'actualité</title><sub-title>Coulisses d'une maternité : l'aventure de la vie</sub-title><desc>Avec plus de 800 000 naissances par an, la France est le pays qui affiche l'un des meilleurs taux de natalité en Europe. Toutefois, malgré les progrès de la médecine, chaque naissance reste incertaine jusqu'au dernier instant. Des moments de doute, d'intimité et d'humanité se déroulent dans les maternités, comme celle de la Pitié-Salpêtrière à Paris, qui voit passer des centaines de parents chaque année. Pendant plusieurs semaines, sages-femmes, auxiliaires de puériculture, infirmières, gynécologues et futurs parents sont suivis.</desc><credits><presenter>Guy Lagach</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525334.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121121205000" stop="20121121225000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Champs-Elysées, Tour Eiffel : Paris, l'envers du décor</sub-title><desc>Promenade sur celle qu'on présente comme la plus belle avenue du monde, en tout cas, l'une des plus célèbres et des plus fréquentées : les Champs-Elysées, où déambulent chaque jour 300 000 personnes, attirées par la notoriété des lieux, les boutiques de grandes marques et les lieux de fête où il est bon d'être vu. Autre site incontournable de la capitale : la Tour Eiffel, qui accueille plus de 7 millions de visiteurs par an. Dans ces quartiers très touristiques, les voleurs rôdent, et les soirs de fête sont particulièrement agités, nécessitant une vigilance accrue des forces de l'ordre et des services d'urgence.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42658784.jpg" /></programme><programme start="20121121225000" stop="20121121235500"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Paris : enquête sur les pièges des quartiers huppés</sub-title><desc>De Saint-Germain-des-Prés au Quartier Latin, «Enquête d'action» plonge dans les coulisses d'une zone très prisée de la capitale, où subsiste un peu de l'esprit du Paris traditionnel. Les restaurateurs se battent pour attirer les nombreux touristes, parfois au mépris de la qualité des plats proposés sur leur carte. Les étudiants galèrent pour trouver un logement décent et abordable dans ce qui est devenu le repaire des Parisiens fortunés. Cet embourgeoisement a des conséquences : les appartements cossus et les maisons d'exception sont, comme dans le XVIe arrondissement, devenus les cibles privilégiées des cambrioleurs.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43468843.jpg" /></programme><programme start="20121121235500" stop="20121122031000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>La France qui fraude : enquête sur la chasse aux tricheurs</sub-title><desc>Près de 4 milliards d'euros de fraude aux finances publiques ont été détectés en France en 2011. Ce chiffre impressionnant ne représenterait que la partie émergée de l'iceberg. Selon certaines estimations, le manque à gagner de l'Etat serait jusqu'à quinze fois plus important. Fausses déclarations pour toucher des prestations sociales, employés non déclarés, taxes non payées, «Enquête d'action» s'intéresse et dénonce les pratiques abusives de ceux qui trompent les organismes de contrôle pour profiter du système. Un manque à gagner colossal pour l'Etat, dans une période où les fonds manquent pour des projets utiles à toute la société.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44008718.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121121204500" stop="20121121231000"><title>Les Enfoirés... La crise de nerfs !</title><desc>Du 27 janvier au 1er février 2010, les Enfoirés se sont installés au Palais Nikaia de Nice, où la fine équipe a voyagé avec son public à travers les époques et les styles musicaux. En ces temps de crise, plus que jamais, Les Restos du coeur ont besoin de toutes les bonnes volontés. Et la quarantaine d'artistes mobilisée le savait bien, relayant le message d'espoir envoyé par Coluche il y a plus de 25 ans. Dès le lendemain de la diffusion de ce concert, le double CD et le DVD «Les Enfoirés, la crise de nerfs !» étaient disponibles dans les bacs ; chaque vente de CD et de DVD permettant à l'association de distribuer 18 repas.</desc><date>2000</date><category>Concert</category><category>Variétés</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14919309.jpg" /></programme><programme start="20121121231000" stop="20121122011000"><title>Quand la musique est bonne</title><sub-title>Spéciale «Stars 80»</sub-title><desc>Jean-Michel Zecca offre aux téléspectateurs une émission spéciale. Il se trouve sur le tapis rouge de l'avant-première du film «Stars 80», réalisé par Frédéric Forestier, avec notamment Richard Anconina, Patrick Timsit et Bruno Lochet. Le films raconte l'histoire de deux fans des années 80, qui dirigent une société de spectacles faisant tourner des sosies dans toute la France. A l'occasion de sa sortie en salles, l'émission fait revivre les plus grands tubes des années 80, à tous les inconditionnels de cette époque. Des titres de Jeanne Mas, Jean-Luc Lahaye, Lio, Desireless ou encore Gilbert Montagné seront à l'honneur.</desc><credits><presenter>Jean-Michel Zecc</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission musicale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43470309.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121121204500" stop="20121121223000"><title>Soeur Thérèse.com</title><sub-title>Retour de flammes</sub-title><desc>Carole Levallois, une des indics de Gérard Bonaventure, l'accuse de viol. Soeur Thérèse est bouleversée d'apprendre que son ami a été placé en garde à vue. Celui-ci tente de la rassurer, persuadé que la «victime» ne va pas tarder à se rétracter. Lorsque Carole est retrouvée assassinée dans la cave de son immeuble, l'affaire prend une tournure inattendue. En effet, les experts sont formels : c'est bien l'arme de service de Bonaventure qui a tiré la balle fatale. Thérèse, qui a foi en l'innocence de son ami, décide de l'aider à se disculper. Elle découvre bientôt que Carole a été élevée par une famille d'accueil et que sa vraie mère, Leslie Saunier, dirige un réseau de call-girls sur Internet. Et s'il s'agissait d'une basse vengeance ? D'un règlement de comptes ?...</desc><credits><actor>Dominique Lavanant</actor><actor>Martin Lamotte</actor><actor>Edith Scob</actor><actor>Marie Denarnaud</actor><actor>Sébastien Knafo</actor><actor>Nathalie Mann</actor><actor>Christian Pereira</actor><actor>Marie Allan</actor><actor>Julie De Bona</actor><director>Joyce Buñuel</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2727914.jpg" /></programme><programme start="20121121223000" stop="20121122000500"><title>Soeur Thérèse.com</title><sub-title>Sur le chemin de la vérité</sub-title><desc>En route pour le pèlerinage de Lisieux avec les soeurs, Thérèse trouve un cadavre. Pour les gendarmes, il s'agit d'un banal accident. Thérèse, persuadée qu'il s'agit d'un crime, trouve un stratagème pour faire venir Gérard sur les lieux. Mais Bonaventure est loin de se réjouir de cette escapade à la campagne. Le mort était un membre de la communauté mormone des Rigonites, vivant non loin de là, en autarcie dans un hameau. Le curé du village accueille les soeurs pendant que Bonaventure se voit interdire l'accès à la communauté. Thérèse s'introduit alors parmi eux en se faisant passer pour une Rigonite...</desc><credits><actor>Dominique Lavanant</actor><actor>Martin Lamotte</actor><actor>Edith Scob</actor><actor>Gérard Caillaud</actor><actor>Hubert Benhamdine</actor><actor>Maria Ducceschi</actor><actor>Taïra Borée</actor><actor>Vincent Solignac</actor><actor>Ariane Seguillon</actor><actor>Didier Brice</actor><actor>Jean-Pierre Malignon</actor><actor>Jean-Pierre Durand</actor><director>Pascal Heylbroeck</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/24038197.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121121203500" stop="20121121213000"><title>Merlin</title><sub-title>Le château des Fyrien</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 7/13 - Quelle vie épargner ? Guenièvre est face à un impossible dilemme : elle doit choisir entre son frère Elyan et le prince de Camelot, Arthur, l'amour de sa vie. L'un des deux trouvera la mort entre les mains de Cenred. Une fois de plus, la loyauté, l'amour et l'amitié sont remis en cause. Arthur, Merlin et Guenièvre doivent s'unir pour sortir de cette cruelle situation. De leur côté, Morgane et Morgause tentent tout pour déjouer leurs plans. Le mal sera-t-il vaincu ou Guenièvre devra-t-elle perdre une fois encore une personne qu'elle aime ?...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Angel Coulby</actor><actor>Katie McGrath</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Adetomiwa Edun</actor><actor>Tom Ellis</actor><director>Dave Moore</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/24146753.jpg" /></programme><programme start="20121121213000" stop="20121121222000"><title>Merlin</title><sub-title>Les terres de périls</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 8/13 - Pour prouver qu'il est digne de monter sur le trône, Arthur part en solitaire à la recherche du Trident d'or, que possède le Roi pêcheur. Morgane en profite pour utiliser ses pouvoirs de magie noire. Elle donne à Arthur un bracelet magique, contenant l'oeil du phoenix, qui doit lui offrir protection. Mais ce bracelet retire à Arthur tout son pouvoir et il se retrouve sans défense dans le royaume dangereux du Roi pêcheur. Merlin, aidé de Gauvin, pourra-t-il rejoindre Arthur à temps et assurer sa protection ?...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Angel Coulby</actor><actor>Katie McGrath</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Emilia Fox</actor><actor>Eoin Macken</actor><director>Alice Troughton</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category></programme><programme start="20121121222000" stop="20121121231000"><title>Merlin</title><sub-title>L'amour aux temps des dragons</sub-title><desc>Saison : 3 - Episode : 9/13 - Merlin découvre une nouvelle facette de son mentor, Gaius. Alice, l'amour de jeunesse du médecin, arrive à Camelot. Mais le jeune magicien s'aperçoit vite qu'Alice est sous l'influence d'une Manticore, une créature de l'ancienne religion. Merlin essaie de prévenir Gaius des mauvaises intentions d'Alice mais celui-ci est aveuglé par son amour. Le roi est en danger et il est évident qu'Alice est possédée par la créature : Merlin parviendra-t-il à temps à faire retrouver ses esprits à Gaius ?...</desc><credits><actor>Colin Morgan</actor><actor>Bradley James</actor><actor>Anthony Head</actor><actor>Richard Wilson</actor><actor>Calum MacPherson</actor><actor>Michael Cronin</actor><actor>Pauline Collins</actor><director>Alice Troughton</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série d'aventures</category></programme><programme start="20121121231000" stop="20121122004500"><title>Bienvenue chez Cauet</title><desc>Saison : 2 - Sur le plateau, Cauet accueille Kamel Djibaoui, Laura Coll et David Golis, comédiens dans la série «Hollywood Girls 2», pour parler de leur travail sur cete émission. Il donne aussi la parole à la chanteuse Dominique Magloire, à l'humoriste et ancien rugbyman Vincent Moscato, au chanteur et mannequin Baptiste Giabiconi, et à Aurélie Konate, qui évoque la comédie musicale «Sister Act».</desc><credits><presenter>Sébastien Caue</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44522840.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121121204500" stop="20121121213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Arnaud Ardoin et ses invités se fixent pour objectif d'analyser l'actualité parlementaire afin d'aider les citoyens à en saisir les différents aspects. Chaque jour, députés, experts et personnalités décortiquent un thème ou un point fort de l'actualité. Reportages, chroniques, débats, interventions des internautes créent un espace d'échange où l'information n'est pas simplement présentée ou compilée mais analysée, débattue et échangée. «Ça vous regarde» installe un lien entre parlementaires et citoyen.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121121213000" stop="20121121220000"><title>Egaux mais pas trop</title><desc>A travers de nombreuses rencontres en immersion avec les citoyens concernés et les reportages en écho, «Egaux mais pas trop» bouscule les clichés sur la diversité.</desc><credits><presenter>Rokhaya Diall</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121121220000" stop="20121121224500"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121121224500" stop="20121121233000"><title>Déshabillons-les</title><desc>Aux côtés de spécialistes du langages et d'experts en communication, Hélène Risser examine le discours des personnalités politiques, leurs mots clés, les symboles et les images qu'elles utilisent. A travers cette analyse apparaît la méthode utilisée pour convaincre un public et mettre en scène ou dissimuler des idées. Au-delà des apparences, vérités et contradictions du discours sont mises à nu.</desc><credits><presenter>Hélène Risse</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44415647.jpg" /></programme><programme start="20121121233000" stop="20121121234500"><title>Top questions</title><desc>L'analyse des temps forts des débats parlementaires et des questions posées au Gouvernement.</desc><credits><presenter>Thomas Souli</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat parlementaire</category></programme><programme start="20121121234500" stop="20121122003000"><title>Questions d'info</title><desc>Rendez-vous politique devenu incontournable, «Questions d'info» fait la part belle aux débats et aux échanges menés par des journalistes ne faisant aucune concession à leur invité. Les figures politiques donnent leur avis et décryptent l'actualité politique du moment au travers des questions posées par trois journalistes qui apportent chacun leur propre regard.</desc><credits><presenter>Marie-Eve Malouines</presenter><presenter>Frédéric Haziza</presenter><presenter>Sylvie Maligorne</presenter><presenter>Françoise Fresso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Débat</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44417280.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121121204500" stop="20121121222500"><title>Boudu</title><desc>Christian Lespinglet, galeriste d'Aix-en-Provence, mène une existence bien banale entre sa femme, Yseult, toujours en train d'avaler des médicaments pour tenter de soigner une éternelle dépression nerveuse, et son commerce au bord de la faillite. Sans y croire vraiment, il tente de séduire Coralie, son assistante, et rêve de gloire en voulant lancer un peintre local en mal d'inspiration. Une nuit de printemps, il sauve de la noyade un SDF, Boudu, qui tentait de se suicider en se jetant dans le canal. A contre-coeur, il ramène chez lui le désespéré, en espérant ne le garder que quelques heures. Mais les choses se passent tout autrement...</desc><credits><actor>Gérard Depardieu</actor><actor>Gérard Jugnot</actor><actor>Catherine Frot</actor><actor>Constance Dollé</actor><actor>Bonnafet Tarbouriech</actor><actor>Hubert Saint-Macary</actor><actor>Dominique Ratonnat</actor><actor>Jean-Paul Rouve</actor><actor>Serge Riaboukine</actor><actor>Jean-Pierre Foucault</actor><actor>Frédéric Restagno</actor><actor>Marc Pistolesi</actor><director>Gérard Jugnot</director></credits><date>2005</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3749577.jpg" /></programme><programme start="20121121222500" stop="20121121235000"><title>Le Père Noël est une ordure</title><desc>Félix, mi-clochard, mi-ivrogne, s'est querellé avec Josette, son amie, enceinte jusqu'aux dents, qu'elle a d'ailleurs proéminentes. Josette vient se réfugier au local de «SOS détresse-amitié», où Thérèse et Pierre assurent la permanence en cette belle nuit de Noël. Une deuxième âme en peine, Katia, un travesti désespéré, vient également y chercher un peu de chaleur humaine. Mais Félix, qui veut récupérer Josette, n'a pas dit son dernier mot. Tandis que Thérèse et Pierre poursuivent leur flirt et décrochent de plus en plus rarement le téléphone, Félix, revêtu d'un déguisement de Père Noël, surgit l'arme au poing dans les locaux de «SOS détresse-amitié»...</desc><credits><writer>la troupe du Splendid</writer><actor>Anémone</actor><actor>Thierry Lhermitte</actor><actor>Marie-Anne Chazel</actor><actor>Gérard Jugnot</actor><actor>Christian Clavier</actor><actor>Bruno Moynot</actor><actor>Josiane Balasko</actor><actor>Martin Lamotte</actor><director>Philippe Galland</director></credits><date>2000</date><category>Théâtre</category><category>Pièce de théâtre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/145664.jpg" /></programme><programme start="20121121235000" stop="20121122015000"><title>Dany Boon</title><sub-title>A's baraque et en ch'ti</sub-title><desc>Dany Boon est né à Armentières, dans le Nord. A la fin des années 80, il emménage à Paris, où il fait le mime dans la rue pour gagner sa vie tout en se produisant sur de nombreuses scènes ouvertes de la capitale. Bien qu'il ait depuis rencontré un franc succès, le comique reste très attaché à sa région natale. Dans «A's baraque», il revient chez lui, à Lille, dans une ambiance déchaînée. Avec ce mélange de français et de ch'ti qui lui est propre, il rit des clichés parisiens sur sa région, sans oublier d'interpréter ses sketches les plus connus, comme «Le K-Way».</desc><date>2000</date><category>Spectacle</category><category>Humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6220623.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121121210000" stop="20121121230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44514942.jpg" /></programme><programme start="20121121230000" stop="20121122000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121121203000" stop="20121121220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121121220000" stop="20121121221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520735.jpg" /></programme><programme start="20121121221600" stop="20121121222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121121222500" stop="20121122000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121121205000" stop="20121121223000"><title>Les dossiers secrets du paranormal</title><sub-title>Ovnis, extraterrestres, révélations sur des phénomènes inexpliqués</sub-title><desc>Depuis la nuit des temps, certains estiment les avoir vus. Témoignages, photographies, films : les ovnis existeraient bel et bien, mais sont-ils des vaisseaux extraterrestres ? Ou y a-t-il des explications plus rationnelles ? La question peut faire sourire, mais de très sérieux services du ministère de la Défense française et de l'armée américaine mènent l'enquête depuis des dizaines d'années. Ils ont accepté d'ouvrir certains de leurs dossiers. Comment expliquer le fameux mystère de Roswell aux Etats-Unis ? Entre la légende, la rumeur et les faits, il s'agit de trancher une fois pour toutes. Tous les éléments de l'affaire sont présentés.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/40552814.jpg" /></programme><programme start="20121121223000" stop="20121122000500"><title>La malédiction des pyramides : révélations sur les secrets de Toutankhamon</title><desc>Toutankhamon est le plus mythique des pharaons. Son trésor, mis au jour en 1922 par le Britannique Howard Carter, est l'une des plus importantes découvertes archéologiques. Mais la vie du souverain reste mystérieuse. Pourquoi ce pharaon est-il mort si jeune ? Pourquoi sa momie est-elle liée à une série d'étranges décès au cours du siècle dernier ? Une équipe de scientifiques a retracé l'histoire de Toutankhamon pour en percer tous les secrets. Le onzième pharaon de la XVIIIe dynastie égyptienne ne cesse d'intriguer les scientifiques. Les circonstances de sa mort, aux alentours de ses 19 ans, posent notamment problème. Certains invoquent le paludisme.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/36632204.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121121204500" stop="20121121213500"><title>Tombé du ciel</title><sub-title>Notre couple</sub-title><desc>Episode : 1/8 - Après huit ans de mariage, Patrick et Chloé viennent de se séparer. Si Patrick a beaucoup de mal à supporter cette situation, Chloé, de son côté, y puise une énergie nouvelle. Auprès de ses amies d'abord, Rebecca, Florence et Sybille, avec qui elle envisage de racheter un bar ayant appartenu autrefois à sa grand-mère, Mamie Marjo. Et puis auprès de Frédéric, l'ami et l'associé de Patrick, avec qui elle entretient une relation secrète depuis leur séparation. C'est alors qu'arrive une lettre inattendue : les services sociaux accordent enfin à Patrick et Chloé une petite fille à adopter, un bébé provisoirement appelé Tina...</desc><credits><actor>Chloé Lambert</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>François Vincentelli</actor><actor>Philippe Lelièvre</actor><actor>Françoise Christophe</actor><actor>Dorylia Calmel</actor><actor>Clémence Boué</actor><actor>Cécile Bois</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série réaliste</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6633559.jpg" /></programme><programme start="20121121213500" stop="20121121223000"><title>Tombé du ciel</title><sub-title>Notre choix</sub-title><desc>Episode : 2/8 - Chloé accepte d'accompagner Patrick au rendez-vous fixé par l'aide sociale à l'enfance. On leur montre les premières photos de Tina : elle est noire. Joseph, le père de Patrick, refuse tout net qu'elle entre dans la famille. Sa mère, Rosa, fait contre mauvaise fortune bon coeur, mais demande à son autre fils, Philippe, de dissuader Patrick de s'engager dans cette folie. Chloé a beaucoup de mal à voir Patrick réintégrer leur foyer. D'autant que Frédéric, avec qui elle vient de rompre, lui annonce qu'il sera patient, persuadé qu'un jour, elle lui reviendra...</desc><credits><actor>Chloé Lambert</actor><actor>Alexandre Brasseur</actor><actor>Philippe Lelièvre</actor><actor>Gérard Rinaldi</actor><actor>Andréa Ferréol</actor><actor>François Vincentelli</actor><actor>Claire Nadeau</actor><actor>Cécile Bois</actor><director>Stéphane Kappes</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série réaliste</category></programme><programme start="20121121223000" stop="20121121232000"><title>Facing Kate</title><sub-title>La justice a un nouveau visage</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/10 - Après la mort de son père, la médiatrice Kate Reed doit travailler avec sa belle-mère, qui a son âge, pour sauver le cabinet juridique familial. Kate doit régler un conflit majeur entre l'un de leurs plus gros clients et son fils, qui cache un sombre secret personnel pouvant ruiner la vie d'un garçon innocent...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Ethan Embry</actor><actor>Patrick Gilmore</actor><actor>Tim Fellingham</actor><actor>Ken Howard</actor><director>Bronwen Hughes</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/25693194.jpg" /></programme><programme start="20121121232000" stop="20121122000000"><title>Facing Kate</title><sub-title>La justice a un nouveau visage</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/10 - Après la mort de son père, la médiatrice Kate Reed doit travailler avec sa belle-mère, qui a son âge, pour sauver le cabinet juridique familial. Kate doit régler un conflit majeur entre l'un de leurs plus gros clients et son fils, qui cache un sombre secret personnel pouvant ruiner la vie d'un garçon innocent...</desc><credits><actor>Sarah Shahi</actor><actor>Michael Trucco</actor><actor>Virginia Williams</actor><actor>Baron Vaughn</actor><actor>Ethan Embry</actor><actor>Patrick Gilmore</actor><actor>Tim Fellingham</actor><actor>Ken Howard</actor><director>Bronwen Hughes</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série judiciaire</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121121204500" stop="20121121223000"><title>Investigatiôns</title><sub-title>Fanatiques</sub-title><desc>«Il est contre la liberté et la démocratie. Pour lui, les femmes devraient être voilées en public et il faut les lapider à mort en cas d'adultère. Ce n'est pas un combattant radical des montagnes afghanes, c'est un Blanc de 27 ans, issu de la classe moyenne d'une petite ville du Dorset. C'est mon demi-frère.» Dans ce film, Robb Leech part à la rencontre de Rich, son frère aîné, qui a embrassé un courant radical de l'islam.</desc><credits><presenter>Samira Ibrahi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520639.jpg" /></programme><programme start="20121121223000" stop="20121122002500"><title>Investigatiôns</title><sub-title>Des hommes de tradition</sub-title><desc>Un documentaire français réalisé par Laurent Ramamonjiarisoa. En Polynésie, depuis des générations, les mahus sont des êtres efféminés qui ont adopté des activités traditionnellement féminines.</desc><credits><presenter>Samira Ibrahi</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de reportages</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42809494.jpg" /></programme></channel></channels>