<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121206205000" stop="20121206223000"><title>Julie Lescaut</title><sub-title>Cougar</sub-title><desc>Elizabeth de Salles, un mannequin de 50 ans travaillant pour les plus grandes marques, est retrouvée poignardée dans sa loge en pleine séance de photos. En enquêtant sur le crime, Julie Lescaut et son équipe découvrent qu'Elizabeth était une «cougar» entretenant des relations intimes avec des hommes beaucoup plus jeunes qu'elle. Or, le lendemain, c'est le corps de Béatrice Lesueur, une amie d'Elizabeth, qui est retrouvé dans les toilettes d'une boîte de nuit. Puis, le surlendemain, une autre proche de la première victime est poignardée. Si, dans un premier temps, Julie pense que ces femmes ont assassiné par un tueur en série, elle comprend vite que c'est plutôt un élément de leur passé commun qui explique leurs meurtres...</desc><credits><actor>Véronique Genest</actor><actor>Jean-Charles Chagachbanian</actor><actor>Guillaume Gabriel</actor><actor>Leslie Coutterand</actor><actor>Agnès Soral</actor><actor>Marie-Armelle Deguy</actor><actor>Sandra Valentin</actor><actor>Noémie Merlant</actor><actor>Amaury de Crayencour</actor><actor>Léo Vincent</actor><actor>Maria Letizia Gazzoni</actor><actor>Jacques Brunet</actor><director>Christian Bonnet</director></credits><date>2011</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/34060563.jpg" /></programme><programme start="20121206223000" stop="20121206232000"><title>New York, section criminelle</title><sub-title>Que sa volonté soit faite</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 9/16 - Joe et Millie sont assassinés dans leur maison. D'après la scène du crime, Goren et Eames sont persuadés que le couple connaissait son assassin. Ils interrogent le patron de Joe, qui leur révèle que son employé avait des problèmes d'argent. Le lendemain, Vilma, une professeur de théâtre, est retrouvée assassinée. Goren et Eames remarquent des similitudes avec le premier meurtre : une tasse de café cassée, et l'arme du crime, qui semble être une nouvelle fois un marteau. L'avant-veille, la pièce «Cyrano de Bergerac» avait été jouée. La directrice de l'école explique que cette pièce semblait gêner certains parents...</desc><credits><actor>Vincent D'Onofrio</actor><actor>Eric Bogosian</actor><actor>Kathryn Erbe</actor><actor>Leslie Hendrix</actor><actor>David Harbour</actor><actor>Susan Misner</actor><actor>Brittany Robertson</actor><actor>Karen Ziemba</actor><director>Jean de Segonzac</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14500527.jpg" /></programme><programme start="20121206232000" stop="20121207000500"><title>New York, section criminelle</title><sub-title>Ambition dévorante</sub-title><desc>Saison : 8 - Episode : 10/16 - Un célèbre chef cuisinier occupe le devant de la scène médiatique. Il ouvre, en effet, prochainement, un restaurant tendance. Il espère attirer une clientèle amatrice de bons petits plats. Son plan publicitaire s'écroule lorsque sa petite amie, qui a de nombreuses relations dans le monde des médias, est assassinée. Elle était aussi partie prenante dans la gestion commerciale de l'établissement de son compagnon. Nichols et Wheeler héritent de l'affaire et mènent leurs interrogatoires. Ils estiment que l'univers de la presse pourrait être lié au crime. Les indices sur la scène de crime ne sont pas légion...</desc><credits><actor>Jeff Goldblum</actor><actor>Eric Bogosian</actor><actor>Julianne Nicholson</actor><actor>Leslie Hendrix</actor><actor>Iris Delgado</actor><actor>Liam Aiken</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Shawn Hatosy</actor><director>Steve Hill</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121206204500" stop="20121206230500"><title>Des paroles et des actes</title><desc>Le ministre de l'Intérieur du gouvernement de Jean-Marc Ayrault, Manuel Valls, évoque la situation du pays, ses décisions récentes, et répond aux questions des journalistes et aux remarques de Marine Le Pen, présidente du Front National. Présent sur de nombreux dossiers, Manuel Valls fait partie des hommes politiques, nommés par le président François Hollande, qui ont occupé l'espace médiatique depuis l'élection présidentielle de mai 2012. En 2011, il a publié «L'Energie du changement. L'abécédaire optimiste» (Eyrolles), détaillant ses idées politiques. Il est interrogé par Nathalie Saint-Cricq pour la séquence «Le Révélateur», François Lenglet pour la séquence «Pure économie» et Jeff Wittenberg pour la séquence «Pure politique».</desc><credits><presenter>David Pujadas</presenter><presenter>Nathalie Saint-Cricq</presenter><presenter>François Lenglet</presenter><presenter>Jeff Wittenber</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45094291.jpg" /></programme><programme start="20121206230500" stop="20121206231000"><title>Les outre-mer en mouvement</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121206231000" stop="20121207003900"><title>Grand public</title><desc>Chaque semaine, sur le terrain ou en plateau, Aïda Touihri propose un rendez-vous dans un décor et un univers singulier pour décrypter la culture sous toutes ses formes. Au programme : des invités prestigieux, des reportages exclusifs, des enquêtes, des portraits et des rubriques récurrentes. Littérature, théâtre, cinéma, arts : tous les domaines de la culture sont abordés. L'émission s'adresse à tous ceux qui aiment sortir, aller au cinéma, acheter des livres et voir des expositions. Aïda Touihri s'attache à rendre les événements culturels accesssibles à tous, avec un regard grand public sur les temps forts de l'actualité.</desc><credits><presenter>Aïda Touihr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45094297.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121206204500" stop="20121206232500"><title>Zodiac</title><desc>Depuis 1966, la ville de San Francisco et sa région sont sous la menace constante d'un tueur en série. Plusieurs crimes ont été commis, dont les victimes ont été choisies au hasard et qui sont revendiqués par un homme qui se fait appeler «le zodiaque». L'homme, insaisissable, laisse des messages cryptés aux quotidiens de la région. Robert Graysmith, illustrateur dans l'un de ces journaux, semble avoir décodé les messages, avec plus de succès que certains experts attachés au projet. Aidé par le journaliste Paul Avery, Graysmith décide de mener l'enquête. Parallèlement, les inspecteurs William Armstrong et David Toschi sont lancés sur la piste du tueur...</desc><credits><actor>Jake Gyllenhaal</actor><actor>Mark Ruffalo</actor><actor>Anthony Edwards</actor><actor>Robert Downey Jr</actor><actor>Brian Cox</actor><actor>John Carroll Lynch</actor><actor>Chloë Sevigny</actor><actor>Ed Setrakian</actor><actor>Elias Koteas</actor><actor>Dermot Mulroney</actor><actor>Philip Baker Hall</actor><actor>Clea DuVall</actor><director>David Fincher</director></credits><date>2007</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/7523976.jpg" /></programme><programme start="20121206232500" stop="20121206233000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121206233000" stop="20121206235500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Patricia Loiso</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121206235500" stop="20121207000000"><title>Les sorties de la semaine</title><desc>L'actualité cinématographique de la semaine.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121206205500" stop="20121206214000"><title>Prime Suspect</title><sub-title>Tuer n'est pas jouer</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 12/13 - Calderon et Duffy enquêtent sur la mort de Christina Lopez, une adolescente de 15 ans étranglée et jetée dans un vide-ordures. Les officiers ont la lourde tâche d'annoncer à la grand-mère de la victime le décès de sa petite-fille. Les soupçons se portent sur un gang qui vit dans le même immeuble. Pendant ce temps, dans l'Upper East Side, Jane et Augie Blando se rendent chez les Coleman. Une balle a tué Meg Coleman, 55 ans, dans sa salle de bains. Son mari prétend n'avoir rien entendu...</desc><credits><actor>Maria Bello</actor><actor>Brian F O'Byrne</actor><actor>Kirk Acevedo</actor><actor>Peter Gerety</actor><actor>Tim Griffin</actor><actor>Damon Gupton</actor><actor>Kenny Johnson</actor><actor>Joe Nieves</actor><director>Roxann Dawson</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43331509.jpg" /></programme><programme start="20121206214000" stop="20121206222000"><title>Prime Suspect</title><sub-title>Une garde trop rapprochée</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 13/13 - Un certain Marcus Ramirez est abattu dans une boutique par une rafale de balles tirées depuis une voiture bleue. Or, Reg Duffy attendait Ramirez au tribunal au même moment pour qu'il témoigne contre le redoutable Santana Cordero. Jane décide de faire espionner ce dernier par un prisonnier, Teddy Melendez. Cordero met à prix la tête de Duffy. Mises au courant, les forces de l'ordre placent l'agent sous protection...</desc><credits><actor>Andre Royo</actor><actor>Chris Bauer</actor><actor>Maria Bello</actor><actor>Brian F O'Byrne</actor><actor>Ness Bautista</actor><actor>Kirk Acevedo</actor><actor>Peter Gerety</actor><actor>Tim Griffin</actor><actor>Damon Gupton</actor><actor>Kenny Johnson</actor><director>Bart Freundlich</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121206222000" stop="20121206231000"><title>Shameless</title><sub-title>Summer Loving</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 2/12 - Comme Sheila a presque vaincu son agoraphobie, il est temps pour Franck de dénicher un plan de secours. Celui-ci pense avoir trouvé la solution idéale en la personne de Dottie, une patronne de bar en mauvaise santé. Fiona essaie d'assumer ses responsabilités professionnelles et maternelles, tandis que Jasmine tente de lui arranger un rendez-vous galant. De son côté, Lip s'inquiète des proportions que prennent les relations entre Karen et Jody. Pendant ce temps, Veronica, elle, emmène des personnes âgées de la maison de retraite en excursion...</desc><credits><actor>William H Macy</actor><actor>Emmy Rossum</actor><actor>Justin Chatwin</actor><actor>Ethan Cutkosky</actor><actor>Shanola Hampton</actor><actor>Steve Howey</actor><actor>Emma Kenney</actor><actor>Cameron Monaghan</actor><director>John Wells</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43562625.jpg" /></programme><programme start="20121206231000" stop="20121207000000"><title>Mad Men</title><sub-title>L'avenir nous appartient</sub-title><desc>Saison : 5 - Episode : 3/13 - Tout le monde a pu constater que Betty a pris beaucoup de poids, ces derniers temps. Fortement complexée, elle décide de consulter son médecin à ce sujet. Réalisant qu'elle souffre de ses kilos en trop, celui-ci lui conseille de recourir aux services d'un spécialiste. De son côté, Don se met en tête de contacter les Rolling Stones. Pendant ce temps, Peggy est chargée de recruter un nouveau rédacteur...</desc><credits><actor>Jon Hamm</actor><actor>Elisabeth Moss</actor><actor>Vincent Kartheiser</actor><actor>January Jones</actor><actor>Christina Hendricks</actor><actor>Jared Harris</actor><actor>Aaron Staton</actor><actor>Rich Sommer</actor><director>Jon Hamm</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121206204000" stop="20121206214000"><title>La grande librairie</title><desc>En compagnie de François Busnel, les écrivains qui font l'actualité éditoriale présentent leur dernière oeuvre et commentent celles des autres invités. Martin Winckler est ainsi présent pour évoquer «En souvenir d'André», qui vient de paraître chez POL. De son véritable nom Marc Zaffran, cet auteur de romans et d'essais a notamment été rédacteur et rédacteur en chef adjoint de la revue médicale «Prescrire». Côté romans, c'est en 1989 qu'il fait son apparition sur la scène littéraire française avec «La Vacation», déjà édité par POL. C'est toutefois «La Maladie de Sachs», adapté au cinéma par Michel Deville, qui lui apporte une notoriété certaine.</desc><credits><presenter>François Busne</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine littéraire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44889961.jpg" /></programme><programme start="20121206214000" stop="20121206223000"><title>L'histoire du monde</title><sub-title>Les révolutions</sub-title><desc>Episode : 6/8 - Au cours des XVIIe et XVIIIe siècles, les hommes, en Europe et dans le Nouveau Monde, s'insurgent de plus en plus contre l'absolutisme monarchique et le poids écrasant de la religion. En Italie, Galilée réfute la thèse de l'Eglise selon laquelle la Terre serait le centre de l'univers. En Amérique, le peuple réclame son indépendance. En France, Louis XVI est guillotiné. Les principes de liberté, d'égalité et de fraternité, proclamés par la Révolution française, gagnent les colonies. Mais, alors que des peuples goûtent à la liberté, d'autres, comme les Aborigènes d'Australie, connaissent l'oppression.</desc><credits><director>Mark Radice</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43726064.jpg" /></programme><programme start="20121206223000" stop="20121206233500"><title>C dans l'air</title><desc>En compagnie d'invités, un décryptage de l'actualité culturelle, sociale et politique sur un ton à la fois léger et polémique. Emaillé de courts reportages, «C dans l'air» est aussi un forum où le public peut intervenir à tout moment.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121206233500" stop="20121206234000"><title>Dr CAC</title><sub-title>Le Train à Grande Vitesse, une spécialité française ?</sub-title><desc>Saison : 3 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres.</desc><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121206234000" stop="20121207000000"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121206205000" stop="20121206214000"><title>Le transporteur - la série</title><sub-title>Protection rapprochée</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/12 - Frank Martin est un «transporteur» : il transporte n'importe quoi, vers n'importe quelle destination, dès lors que son client est prêt à payer le prix fort. Ses règles sont simples : pas de noms, ne pas changer le contrat et ne pas ouvrir le colis. Sauf quand il décide lui-même de changer les règles ! Frank est chargé de mettre en lieu sûr une jeune femme du monde, Delia, riche et fille d'un général influent, Weigert. Mais les choses tournent mal lorsque le chef allemand d'une organisation criminelle tente de l'enlever. Alors que la situation devient incontrôlable, Frank décide de renvoyer Delia par avion en Amérique pour la protéger. Mais un événement imprévu la met plus que jamais en danger...</desc><credits><actor>Chris Vance</actor><actor>Andrea Osvárt</actor><actor>François Berléand</actor><actor>Delphine Chanéac</actor><actor>Charly Hübner</actor><actor>Uwe Ochsenknecht</actor><actor>Rachel Skarsten</actor><actor>Barry Flatman</actor><director>Stephen Williams</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093234.jpg" /></programme><programme start="20121206214000" stop="20121206223000"><title>Le transporteur - la série</title><sub-title>Prototype</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 2/12 - Frank fonce vers Paris pour livrer à temps un nouveau prototype de moteur éco-énergétique, qui doit être présenté au monde entier à l'occasion du Salon de l'automobile. Mais un dangereux tueur à gages, surnommé «le Loup», a été engagé par une compagnie pétrolière pour l'éliminer avant que le prototype ne soit livré. Hélas, le prototype émet un signal qui permet de le localiser...</desc><credits><actor>Chris Vance</actor><actor>François Berléand</actor><actor>Delphine Chanéac</actor><actor>Andrea Osvárt</actor><actor>Charly Hübner</actor><actor>Mike Dopud</actor><actor>JP Manoux</actor><actor>Julian Richings</actor><director>Brad Turner</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category></programme><programme start="20121206223000" stop="20121206233000"><title>Le transporteur - la série</title><sub-title>A coeur ouvert</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 3/12 - Frank, qui transporte un colis, se rend compte que les forces de police sont à ses trousses. Faisant fi des règles qu'il a édictées, il ouvre le paquet et découvre qu'il transporte un coeur volé, destiné à une greffe pour un garçon mourant. Frank se retrouve face à un dilemme lorsqu'il prend connaissance de l'identité de son client, le chef d'un gang criminel qui a volé ce coeur pour sauver son propre fils. Doit-il honorer son contrat en livrant malgré tout le colis ou doit-il ramener le coeur à son destinataire initial ?...</desc><credits><actor>Chris Vance</actor><actor>Delphine Chanéac</actor><actor>Andrea Osvárt</actor><actor>Leela Savasta</actor><actor>Hannes Jaenicke</actor><actor>Kevin Jubinville</actor><actor>Bob Kostadinov</actor><actor>Charly Hübner</actor><director>Andy Mikita</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série d'action</category></programme><programme start="20121206233000" stop="20121207002000"><title>Criminal Minds : Suspect Behavior</title><sub-title>La poupée</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/13 - Une fillette est enlevée dans une banlieue chic de Cleveland, au cours d'une partie de cache-cache avec son frère. Le chef d'une équipe de profileurs du FBI, Sam Cooper, prend l'affaire en main avec ses collaborateurs. Les agents se rendent au domicile de la disparue, où Sam s'entretient avec le chef de la police de la ville. C'est alors que l'agent Beth Griffith est contactée par Jeanette Rawlins, une mère dont l'enfant est porté disparu depuis neuf jours. Bien qu'il y ait peu de chance qu'un lien existe entre les deux affaires, Griffith lui prête une oreille attentive. Pendant ce temps, Sam interroge le père de la disparue et obtient de précieux indices...</desc><credits><actor>Forest Whitaker</actor><actor>Janeane Garofalo</actor><actor>Michael Kelly</actor><actor>Beau Garrett</actor><actor>Matt Ryan</actor><actor>Kirsten Vangsness</actor><actor>Richard Schiff</actor><actor>Adina Porter</actor><director>John Terlesky</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/28747098.jpg" /></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121206205000" stop="20121206215000"><title>Borgen, une femme au pouvoir</title><sub-title>Ce que l'on perd à l'intérieur, il faut le gagner à l'extérieur</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 7/10 - Le gouvernement s'essouffle et les sondages montrent que Birgitte a peu de chances de gagner la prochaine élection. On lui propose de tenter de résoudre un conflit dans un pays d'Afrique centrale au bord de la guerre civile, ce qui pourrait l'aider à remonter dans les sondages. Birgitte hésite...</desc><credits><actor>Sidse Babett Knudsen</actor><actor>Birgitte Hjort Sorensen</actor><actor>Johan Philip Asbaek</actor><actor>Mikael Birkkjaer</actor><actor>Freja Riemann</actor><actor>Emil Poulsen</actor><actor>Iben Dorner</actor><actor>Bjarne Henriksen</actor><director>Mikkel Norgaard</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/43191542.jpg" /></programme><programme start="20121206215000" stop="20121206225000"><title>Borgen, une femme au pouvoir</title><sub-title>Ce que l'on perd à l'intérieur, il faut le gagner à l'extérieur</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 8/10 - Tous les yeux sont braqués sur Copenhague où, pour tenter d'éviter la guerre civile au Kharun, Birgitte Nyborg entame avec les deux parties en présence des négociations en vue d'un processus de paix. Mais une nouvelle éclate comme une bombe : le Sud-Kharun aurait attaqué les réserves pétrolières du Nord. Commence alors pour Birgitte une longue série de tractations pour obtenir des Chinois, prêts à livrer des armes au Nord-Kharun, qu'ils se retirent du conflit...</desc><credits><actor>Sidse Babett Knudsen</actor><actor>Birgitte Hjort Sorensen</actor><actor>Johan Philip Asbaek</actor><actor>Mikael Birkkjaer</actor><actor>Freja Riemann</actor><actor>Emil Poulsen</actor><actor>Iben Dorner</actor><actor>Bjarne Henriksen</actor><director>Mikkel Norgaard</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme><programme start="20121206225000" stop="20121206234000"><title>Botox, un poison à succès</title><desc>La toxine botulique, commercialisée sous le nom de Botox, est le plus puissant poison connu sur la planète, quarante millions de fois plus violent que le cyanure. Son utilisation esthétique contre les rides est toutefois devenue un phénomène de société, surtout aux Etats-Unis, où il a fait la fortune du laboratoire qui le commercialise. Des femmes ayant eu recours à des injections de Botox en France, en Allemagne et en Italie parlent de leur expérience, plus ou moins réussie. Les chercheurs admettent que cette bactérie, responsable du botulisme, n'a pas encore livré tous ses secrets, mais que dans le traitement de certaines maladies rares, elle est le dernier recours pour bien des patients. Alors le Botox est-il un poison ou une bénédiction ? Enquête autour d'une question de dosage.</desc><credits><director>Antje Christ</director></credits><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Santé</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/25010400.jpg" /></programme><programme start="20121206234000" stop="20121207004000"><title>Machos mais pas trop</title><desc>Une enquête auprès de rugbymen d'Oulu, en Finlande, un endroit où la virilité n'a plus vraiment bonne presse, afin de comprendre comment être un homme aujourd'hui.</desc><credits><director>Mika Ronkainen</director></credits><date>2010</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121206205000" stop="20121206223500"><title>Mais qui a tué Pamela Rose ?</title><desc>Un crime est commis dans une petite bourgade tranquille des Etats-Unis. La victime était une jeune stripteaseuse, Pamela Rose. L'enquête est confiée à deux agents du FBI, qui se voient contraints de collaborer, bien que leurs caractères et leurs valeurs morales diffèrent considérablement. Ainsi, tandis que Bullit emploie des méthodes de travail plus que douteuses, Riper, en revanche, est honnête et consciencieux. Menant tant bien que mal des investigations dans la bourgade en deuil, les deux enquêteurs rencontrent une certaine Ginger, qui était, semble-t-il, la meilleure amie de la défunte. La jeune femme a l'air de dissimuler des informations qui pourraient s'avérer précieuses...</desc><credits><actor>Kad Merad</actor><actor>Olivier Baroux</actor><actor>Gérard Darmon</actor><actor>Jean-Paul Rouve</actor><actor>Bénédicte Loyen</actor><actor>Lionel Abelanski</actor><actor>Julie Bataille</actor><actor>François Cluzet</actor><actor>Greg Germain</actor><actor>Manuel Le Lièvre</actor><actor>Alain Chabat</actor><actor>Thierry Frémont</actor><director>Eric Lartigau</director></credits><date>2003</date><category>Film</category><category>Comédie policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/1982537.jpg" /></programme><programme start="20121206223500" stop="20121207002000"><title>Touche pas à mon poste</title><sub-title>Le meilleur de la semaine</sub-title><desc>Les meilleurs moments de ce divertissement, au cours duquel Cyril Hanouna s'intéresse aux temps forts du petit écran comme de l'actualité en général. Un invité participe aux différents jeux, quiz et happenings qui ponctuent l'émission.</desc><credits><presenter>Cyril Hanouna</presenter><presenter>Christophe Carrière</presenter><presenter>Bertrand Chameroy</presenter><presenter>Elise Chassaing</presenter><presenter>Camille Combal</presenter><presenter>Thierry Moreau</presenter><presenter>Alexia Laroche-Joubert</presenter><presenter>Jean-Luc Lemoine</presenter><presenter>Jean-Michel Maire</presenter><presenter>Enora Malagré</presenter><presenter>Nicolas Rey</presenter><presenter>Philippe Vandel</presenter><presenter>Raphaël Yem</presenter><presenter>Gérard Louvi</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44803248.jpg" /></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121206205000" stop="20121206225500"><title>Twilight, chapitre 1 : fascination</title><desc>La jeune Bella doit quitter Phoenix, dans l'Arizona, pour s'installer chez Charlie Swan, son père. Celui-ci vit à Forks, une petite bourgade reculée. Au lycée, elle trouve vite ses repères. Tout bascule le jour où elle fait la rencontre du mystérieux Edward Cullen. Elle se sent follement attirée par lui mais, plus ils se rapprochent, plus il lui semble qu'il cache quelque chose. Bella finit par découvrir la véritable nature de ce garçon : Edward est un vampire. Avec sincérité, il lui explique que sa famille a juré de ne plus se nourrir de sang humain. Au même moment, plusieurs personnes sont sauvagement assassinées dans la région...</desc><credits><actor>Kristen Stewart</actor><actor>Robert Pattinson</actor><actor>Billy Burke</actor><actor>Ashley Greene</actor><actor>Nikki Reed</actor><actor>Jackson Rathbone</actor><actor>Kellan Lutz</actor><actor>Peter Facinelli</actor><actor>Cam Gigandet</actor><actor>Taylor Lautner</actor><actor>Anna Kendrick</actor><actor>Michael Welch</actor><director>Catherine Hardwicke</director></credits><date>2008</date><category>Film</category><category>Film fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/11864463.jpg" /></programme><programme start="20121206225500" stop="20121207000000"><title>Spartacus : le sang des gladiateurs</title><sub-title>Jeux d'ombres</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/13 - Spartacus a repris l'entraînement. En dépit de ses appréhensions, Batiatus accepte que deux de ses gladiateurs affrontent une légende vivante des arènes, le terrible Theokoles, dit encore «l'ombre de la mort». Jusqu'ici, un seul de ses adversaires a survécu à ses coups. Cet homme, c'est Doctore. Et Doctore prévient Crixus et Spartacus, qui ont été choisis pour affronter le monstre : ils ont intérêt à mettre leurs inimitiés de côté et à se montrer solidaires. Lucretia et Naevia tremblent toutes les deux pour l'homme qu'elles aiment en secret, Crixus. Batiatus apprend qui est l'instigateur de la tentative d'assassinat à son encontre...</desc><credits><actor>Andy Whitfield</actor><actor>John Hannah</actor><actor>Manu Bennett</actor><actor>Lucy Lawless</actor><actor>Lesley-Ann Brandt</actor><actor>Peter Mensah</actor><actor>Viva Bianca</actor><actor>Reuben de Jong</actor><director>Michael Hurst</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série historique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/15779062.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121206205000" stop="20121206224500"><title>Dirty Dancing</title><desc>Eté 1963. Le docteur Jack Houseman a quitté New York pour passer trois semaines dans un club de vacances avec sa femme Marjorie et ses deux filles. La cadette, Frances, dite Baby, s'ennuie à mourir, jusqu'au soir où une promenade l'entraîne vers les bâtiments réservés au personnel. Elle y découvre un spectacle étrange. Sur une musique tonitruante et entre des cascades de bière, les moniteurs s'exercent à une danse frénétique, la «Dirty Dancing», c'est-à-dire le mambo. Johnny Castle, le plus aguerri de ces danseurs sensuels et athlétiques, repère vite les qualités gestuelles et physiques de la jeune fille, dont il a par ailleurs reconnu le charme au premier coup d'oeil...</desc><credits><actor>Jennifer Grey</actor><actor>Patrick Swayze</actor><actor>Jerry Orbach</actor><actor>Cynthia Rhodes</actor><actor>Jack Weston</actor><actor>Jane Brucker</actor><actor>Lonny Price</actor><actor>Kelly Bishop</actor><director>Emile Ardolino</director></credits><date>1987</date><category>Film</category><category>Film musical</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/18653.jpg" /></programme><programme start="20121206224500" stop="20121207002500"><title>90' Enquêtes</title><sub-title>Immobilier : comment éviter la galère ?</sub-title><desc>De nombreux Français rêvent d'accéder à la propriété. Un projet qui peut tourner au cauchemar. Bertrand et Natasha ont dessiné eux-mêmes leur maison mais le constructeur auquel ils ont fait appel a accumulé les malfaçons. Le chantier a été interrompu, la maison ne sera jamais habitable et, depuis cinq ans, le couple se bat pour obtenir réparation. Liliane et son mari, eux, ont fait confiance à un commercial immobilier. Ils ont acheté deux appartements pour un investissement locatif. Ils n'ont jamais été livrés, et en plus, le commercial aurait acheté d'autres appartements en leur nom sans même les en avertir. Les banques leur réclament des millions d'euros. Ils sont aujourd'hui ruinés. Loyers prohibitifs, chantiers interrompus, promoteurs véreux : l'émission propose une plongée dans les coulisses du business de l'immobilier.</desc><credits><presenter>Carole Roussea</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525635.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121206205000" stop="20121206225000"><title>Demolition Man</title><desc>Cette fois, l'inspecteur John Spartan est allé trop loin. Tenir pour quantité négligeable la mort de trente otages, due à son entêtement à vouloir arrêter Simon Phoenix, son ennemi juré, un terroriste psychotique, voilà qui ne paraît guère raisonnable aux yeux de ses chefs. Pour punition, Spartan est congelé dans un «cryopénitencier», à deux pas de Phoenix, condamné à la même peine. En 2032, Phoenix recouvre la liberté et découvre une ville pacifiée où la violence n'est plus qu'un souvenir. Il s'en donne à coeur joie. Impuissantes à arrêter le massacre, les autorités décident de décongeler Spartan, seul capable de refroidir définitivement le fou furieux...</desc><credits><actor>Sylvester Stallone</actor><actor>Wesley Snipes</actor><actor>Sandra Bullock</actor><actor>Nigel Hawthorne</actor><actor>Benjamin Bratt</actor><actor>Bob Gunton</actor><actor>Glenn Shadix</actor><actor>Denis Leary</actor><actor>Rob Schneider</actor><actor>Bill Cobbs</actor><actor>Grand L Bush</actor><actor>Steve Kahan</actor><director>Marco Brambilla</director></credits><date>1993</date><category>Film</category><category>Film de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/17035.jpg" /></programme><programme start="20121206225000" stop="20121207002000"><title>Scary Movie</title><desc>Drew, une lycéenne fort joliment pourvue par la nature, a été assassinée par un tueur masqué. Ses camarades de classe, Cindy, Bobby, Greg, Brenda, Buffy et Ray, redoutent que ce crime ait un lien avec le tragique accident qu'ils ont provoqué un an plus tôt et qui a coûté la vie à un automobiliste. Quelqu'un aurait-il entrepris de venger le malheureux ? Tous s'accordent sur la nécessité de creuser cette affaire, mais personne, à l'exception de Cindy, ne semble disposé à prendre les choses en main. Bobby ne songe qu'à mettre Cindy dans son lit, Ray et Greg ne s'intéressent qu'au championnat de football, et Brenda, la petite amie de Ray, n'a pas plus de flair que de personnalité...</desc><credits><actor>Shawn Wayans</actor><actor>Marlon Wayans</actor><actor>Cheri Oteri</actor><actor>Shannon Elizabeth</actor><actor>Anna Faris</actor><actor>Jon Abrahams</actor><actor>Regina Hall</actor><actor>Lochlyn Munro</actor><actor>Carmen Electra</actor><director>Keenen Ivory Wayans</director></credits><date>2000</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/210672.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121206203500" stop="20121206224500"><title>Star Academy : le prime</title><sub-title>Emission n°1</sub-title><desc>Considérée comme une véritable institution par tous les professionnels et artistes qui y sont passés, «Star Academy» fait son grand retour. L'occasion de suivre la formation d'une quinzaine d'apprentis chanteurs, venus de tous les horizons. C'est dans un château flambant neuf, situé au sud de Paris, que les élèves vivront et suivront leur formation. Là, les cours seront dispensés par les meilleurs professeurs de chant, de danse et d'expression scénique. Chaque semaine, les candidats passeront des évaluations devant leurs enseignants, à l'issue desquelles trois d'entre eux seront nominés. Lors du prime hebdomadaire, un élève quittera l'aventure après que les deux autres auront été sauvés par le public (pour le premier), puis par ses camarades (pour le second).</desc><credits><presenter>Matthieu Delormeau</presenter><presenter>Tonya Kinzinge</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093432.jpg" /></programme><programme start="20121206224500" stop="20121207001000"><title>Au coeur de l'inconnu</title><desc>Des célébrités et des anonymes se livrent pendant plusieurs mois, à des expériences paranormales et se confient sur leurs résultats. Des reportages illustrent des faits troublants. Depuis un an, Myriam vit un véritable cauchemar : sa maison serait hantée par des ombres et des bruits étranges. Son ex-mari se serait fait tirer la jambe par un fantôme, alors qu'il montait sur une échelle pour réparer les combles. Pierre, exorciste, se bat quant à lui contre les démons. Sandra, 21 ans, est, de son côté, persuadée d'être médium. Magalie Madison était l'interprète d'Annette dans la série «Premiers Baisers» : elle a accepté de participer à un voyage au pays des fantômes.</desc><credits><presenter>Frédéric Jol</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093467.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121206204500" stop="20121206213000"><title>Ça vous regarde</title><desc>Arnaud Ardoin et ses invités se fixent pour objectif d'analyser l'actualité parlementaire afin d'aider les citoyens à en saisir les différents aspects. Chaque jour, députés, experts et personnalités décortiquent un thème ou un point fort de l'actualité. Reportages, chroniques, débats, interventions des internautes créent un espace d'échange où l'information n'est pas simplement présentée ou compilée mais analysée, débattue et échangée. «Ça vous regarde» installe un lien entre parlementaires et citoyen.</desc><credits><presenter>Arnaud Ardoin</presenter><presenter>Maud Guillaumi</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121206213000" stop="20121206220000"><title>Ça va, ça vient</title><sub-title>La droite et la culture du chef</sub-title><desc>Quelques mois après la défaite de Nicolas Sarkozy à l'élection présidentielle, les militants UMP sont appelés à choisir leur nouveau chef. Car la droite n'aime pas le vide. Elle aime suivre un leader, un guide, un patron. Contrairement aux socialistes, qui se déchirent autour de motions et se divisent en courants, l'UMP fonctionne comme un parti centralisé et très hiérarchisé. C'est l'héritage de la droite bonapartiste.</desc><credits><presenter>Céline Bittne</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121206220000" stop="20121206223000"><title>Le 22h</title><desc>Une relecture en images de l'actualité politique et sociale du jour.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121206223000" stop="20121206230000"><title>On refait la séance</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission politique</category></programme><programme start="20121206230000" stop="20121206233000"><title>Génération République</title><sub-title>La police</sub-title><desc>Sandra Freeman part à la rencontre de jeunes dans un lycée d'enseignement général ou spécialisé, ou dans une université, pour étudier avec eux le fonctionnement des institutions et de la République.</desc><credits><presenter>Sandra Freema</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121206233000" stop="20121207001500"><title>PolitiqueS</title><desc>Saison : 1 - Serge Moati propose un voyage au coeur de la politique à travers un vif débat. Son invité est convié à se livrer sans détours, ni langue de bois. Suit une confrontation animée où trois contradicteurs rejoignent la personnalité. Arguments contre arguments : c'est un échange en toute liberté, sans complaisance, pour un grand rassemblement citoyen. Citoyens invités à interpeller les politiques grâce aux réseaux sociaux.</desc><credits><presenter>Serge Moat</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121206204500" stop="20121206212500"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Dernières volontés</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 3/24 - Alan Reynolds est un criminel en col blanc qui a détourné des fonds. Il est amené à témoigner au procès de son complice, le cerveau de toutes les escroqueries. C'est alors qu'il est kidnappé par un homme masqué. Les agents commencent par interroger Garrett Lawter, le complice de Reynolds. Celui-ci leur explique que beaucoup de personnes en voulaient à Reynolds, ne serait-ce que toutes les victimes de ses arnaques. Il semble que Reynolds tente maintenant de se racheter. Il a, en effet, appris qu'il était gravement malade et qu'il n'avait plus que six mois à vivre. Il aurait pu organiser son enlèvement. Les agents se demandent s'ils ne devraient pas, plutôt que de l'arrêter, le laisser en liberté...</desc><credits><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Paul Fitzgerald</actor><actor>Michael Rodrick</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><director>Karen Gaviola</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/12098067.jpg" /></programme><programme start="20121206212500" stop="20121206220500"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Vrai ou faux</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 4/24 - Sean suit une scolarité exemplaire. Poussé par son père, qui se montre intraitable dès qu'il s'agit de son avenir, il est réputé être un élève sérieux et discipliné. Lorsque Sean est agressé près de chez lui, sa vie bascule et il disparaît. Les agents commencent par interroger ses parents et se concentrent sur la personnalité du père. Celui-ci, un agent du Trésor, mène une enquête délicate sur un gang de motards. Il se rend régulièrement dans un cyber-café, où il entre en contact avec une jeune femme à la moralité douteuse. La disparition de Sean est-elle liée à cette liaison ? Jack découvre, par ailleurs, que Sean piratait le serveur de son école pour voler les sujets de ses examens...</desc><credits><actor>Steven R McQueen</actor><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>John Allen Nelson</actor><actor>Cynthia Gibb</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><director>Martha Mitchell</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121206220500" stop="20121206225000"><title>FBI : portés disparus</title><sub-title>Retour de bâton</sub-title><desc>Saison : 6 - Episode : 18/18 - Une jeune femme entre dans un café, où un client vient de passer une commande au barman, pendant qu'une autre personne répond au téléphone. Un homme portant un chapeau qui dissimule en partie son visage fait irruption, tenant une arme à la main. Il force tous les occupants à sortir par la porte de derrière. La scène s'est déroulée devant la caméra de surveillance de l'établissement. Jack et ses équipiers visionnent l'enregistrement et tentent d'identifier les otages et l'homme au chapeau. Ils découvrent rapidement l'identité de la barmaid et pensent que l'appel reçu par un des clients pourrait les aider dans leurs investigations...</desc><credits><actor>Anthony LaPaglia</actor><actor>Poppy Montgomery</actor><actor>Marianne Jean-Baptiste</actor><actor>Enrique Murciano</actor><actor>Eric Close</actor><actor>Roselyn Sanchez</actor><actor>Bill Smitrovich</actor><actor>Linda Hunt</actor><director>Jonathan Kaplan</director></credits><date>2008</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121206225000" stop="20121207000000"><title>Fidèles au poste !</title><desc>Saison : 1 - Répartis en deux équipes, composées d'un invité et de trois humoristes spécialistes du one-man-show, les participants de l'émission s'affrontent au cours d'une bataille de sketches sur le thème de la télévision d'hier et d'aujourd'hui. Un spectacle léger, drôle et dynamique piloté par Bruno Guillon.</desc><credits><presenter>Bruno Guillon</presenter><presenter>Anne-Sophie Girard</presenter><presenter>Baptiste Lecaplain</presenter><presenter>Jarry</presenter><presenter>Romain Lancry</presenter><presenter>Anthony Vossovic</presenter><presenter>Ariane Brodie</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45092990.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121206210000" stop="20121206230000"><title>Info 360</title><desc>Tous les faits marquants de la journée, les résultats sportifs en images, l'info économique, ainsi que la clôture de Wall Street. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Nathalie Lévy</presenter><presenter>Jean-Rémi Baudo</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45006836.jpg" /></programme><programme start="20121206230000" stop="20121207000000"><title>Le soir BFM</title><desc>Jean-Baptiste Boursier et ses invités décryptent l'actualité du jour.</desc><credits><presenter>Jean-Baptiste Boursie</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121206203000" stop="20121206220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121206220000" stop="20121206221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121206221600" stop="20121206222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121206222500" stop="20121207000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Olivier Galzi</presenter><presenter>Maya Lauqué</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121206205000" stop="20121206222500"><title>Le convoyeur</title><desc>La société «Vigilante» est une petite compagnie de transport de fonds qui traverse une grave crise. Elle a été victime, en un an, de trois violents braquages qui n'ont laissé aucun survivant. Une compagnie américaine doit prochainement la racheter, ce qui laisse planer d'angoissantes rumeurs de restructuration et de licenciements. Pourtant, un homme se présente un jour au siège de l'entreprise et réussit à se faire embaucher comme convoyeur. Alexandre Demarre, c'est son nom, est un homme solitaire et mystérieux. Son caractère attise la méfiance de ses collègues, qui n'arrivent pas à savoir pourquoi il est venu travailler avec eux. Qui est-il vraiment : un policier, un chômeur ou un braqueur ?...</desc><credits><actor>Albert Dupontel</actor><actor>Jean Dujardin</actor><actor>François Berléand</actor><actor>Claude Perron</actor><actor>Aure Atika</actor><actor>Julien Boisselier</actor><actor>Philippe Laudenbach</actor><actor>Gilles Gaston-Dreyfus</actor><actor>Olivier Loustau</actor><actor>Sami Zitouni</actor><actor>Jean-Paul Zehnacker</actor><director>Nicolas Boukhrief</director></credits><date>2004</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2765668.jpg" /></programme><programme start="20121206222500" stop="20121206235500"><title>Enfermés dehors</title><desc>Roland, un SDF, assiste impuissant au suicide d'un policier. Il récupère ses affaires et projette de les rendre à la police. Mais au commissariat, on lui demande gentiment de partir car son apparence et son odeur nauséabonde importunent. Roland s'apprête donc à quitter les lieux mais, lorsqu'il aperçoit la cantine à travers une fenêtre, il réalise tout l'intérêt d'être en possession d'un uniforme de police. Une fois habillé, il se réintroduit dans les locaux, où sa présence passe inaperçue. Dans un couloir, il croise Marie, qui réclame de l'aide pour récupérer sa fille. Roland décide de tout faire pour aider la jeune femme, dont il est tombé instantanément amoureux...</desc><credits><actor>Albert Dupontel</actor><actor>Claude Perron</actor><actor>Nicolas Marié</actor><actor>Hélène Vincent</actor><actor>Roland Bertin</actor><actor>Gilles Gaston-Dreyfus</actor><actor>Philippe Uchan</actor><actor>Philippe Duquesne</actor><actor>Bruno Lochet</actor><actor>Yolande Moreau</actor><actor>Bouli Lanners</actor><actor>Serge Riaboukine</actor><actor>Lola Arnaud</actor><director>Albert Dupontel</director></credits><date>2005</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/5563596.jpg" /></programme><programme start="20121206235500" stop="20121207005500"><title>Star Story</title><sub-title>Music therapy</sub-title><desc>Des premiers sons perçus in utero aux premières comptines et berceuses, les voix et la musique nous accompagnent tout au long de notre existence. Certaines chansons deviennent même les tubes de notre vie. La musique s'invite à tous les évènements : mariages, manifestations sportives ou anniversaires. En quelques notes, elle ravive de nombreux souvenirs. Des artistes, des spécialistes, journalistes ou même musicothérapeutes, offrent leur témoignage. Ils expliquent pourquoi des morceaux font rire ou bien pleurer. Ils reviennent aussi sur ce rapport perturbant que chacun entretient avec la musique et sur le fait qu'elle peut parfois soigner.</desc><credits><presenter>Ayde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44858416.new.jpg" /></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121206204500" stop="20121206214000"><title>Total Wipeout : Made in USA</title><sub-title>Winter Wipeout</sub-title><desc>Sur la glace et la neige, des candidats s'affrontent au cours d'un parcours semé d'obstacles aussi spectaculaires que loufoques. Les concurrents, qui doivent esquiver les boules de neige et autre palets de hockey, ou prendre garde aux faux ours polaires, rivalisent d'astuces et de performances afin de se qualifier pour la grande finale.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Jeu</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32635274.jpg" /></programme><programme start="20121206214000" stop="20121206223000"><title>Total Wipeout : Made in USA</title><sub-title>Winter Wipeout</sub-title><desc>Sur la glace et la neige, des candidats s'affrontent au cours d'un parcours semé d'obstacles aussi spectaculaires que loufoques. Les concurrents, qui doivent esquiver les boules de neige et autre palets de hockey, ou prendre garde aux faux ours polaires, rivalisent d'astuces et de performances afin de se qualifier pour la grande finale.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Jeu</category></programme><programme start="20121206223000" stop="20121207001000"><title>Fabien Cosma</title><sub-title>Bobo Léo</sub-title><desc>Atteint d'atonie psychomotrice qui le rend inerte face à la douleur, Léo est un petit garçon de 6 ans accablé par la maladie. En effet, même si l'enfant ne se plaint pas, le médecin itinérant Fabien Cosma a décelé chez le jeune patient une grave maladie des reins. Face au scepticisme de l'équipe médicale et de la famille, Cosma se bat pour que Léo soit hospitalisé. Alors que Léo prend confiance en son protecteur, le personnel hospitalier commet l'erreur de lui faire passer des examens douloureux sans anesthésie, au mépris de la souffrance muette de l'enfant. Par ailleurs, un camarade de Léo exerce une mauvaise influence sur celui-ci...</desc><credits><actor>Louis-Karim Nébati</actor><actor>Kevin Kassabi</actor><actor>Pierre Vaneck</actor><actor>Magali Genoud</actor><actor>Perkins Lyautey</actor><actor>Valérie Karsenti</actor><actor>Suzanne Legrand</actor><actor>Véronique Vella</actor><actor>Nadine Marcovici</actor><actor>Quentin Grosset</actor><director>Christiane Lehérissey</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3257477.jpg" /></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121206204500" stop="20121206222000"><title>Famille d'accueil</title><sub-title>Née sous X</sub-title><desc>Episode : 12 - Valentine est née sous X. La maman, Aurélie, une lycéenne de 16 ans, a décidé de l'abandonner. Elle a toutefois deux mois pour changer d'avis. Le père, Thomas, 18 ans, élève en terminale, a bien l'intention de s'occuper de sa fille, même si sa petite amie refuse de la reconnaître. Il prend contact avec la famille Ferrière, à qui le nourrisson a été confié. Marion et Daniel décident de le soutenir. Juridiquement, toutefois, Thomas n'a aucun droit. Tout repose sur le choix d'Aurélie. Thomas demande à Marion d'intervenir auprès de celle-ci. Il doit également faire face à sa mère qui ne le prend pas au sérieux et craint pour son avenir...</desc><credits><actor>Virginie Lemoine</actor><actor>Christian Charmetant</actor><actor>Guillaume Romain</actor><actor>Laurie Lefret</actor><actor>Ginette Garcin</actor><actor>Smaïl Mekki</actor><actor>Samantha Rénier</actor><actor>Lucie Barret</actor><actor>Alexis Estève</actor><actor>Doriane-Louisy Louis Joseph</actor><actor>Elisabeth Commelin</actor><actor>Rebecca Rieth</actor><director>Alain Wermus</director></credits><date>2004</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/3622164.jpg" /></programme><programme start="20121206222000" stop="20121207000000"><title>Vu du ciel</title><sub-title>Six milliards d'hommes à nourrir</sub-title><desc>Episode : 3/4 - Nourrir six milliards d'hommes est l'enjeu quotidien des agriculteurs de la planète. Pour y parvenir, l'élevage et l'agriculture intensifs sont apparus il y a cinquante ans. Mais aujourd'hui, ce système productiviste est dépassé. Yann Arthus-Bertrand entreprend un voyage en France et dans le monde pour rencontrer des agriculteurs qui se battent contre ces dérives. Du survol de Paris aux plaines cultivées de la Beauce, de la Camargue aux bananeraies des Antilles, en passant par le mont Blanc et l'Alsace, Yann Arthus-Bertrand poursuit un tour du monde au nom du développement durable et de la protection de l'environnement. Il va à la rencontre de ceux qui proposent des solutions pour pérenniser les modèles d'élevage et de culture.</desc><credits><writer>Yann Arthus-Bertrand</writer><director>Pascal Plisson</director></credits><date>2007</date><category>Documentaire</category><category>Environnement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/8994592.jpg" /></programme></channel></channels>