<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><channels><channel name="TF1"><programme start="20121207205000" stop="20121207225500"><title>Koh-Lanta</title><sub-title>Episode 6</sub-title><desc>Saison : 12 - Rien ne va plus en Malaisie, sur l'archipel de Seribuat. Six Rouges face à neuf Jaunes : depuis l'élimination d'Elodie, à l'issue du dernier conseil, l'équipe rouge est clairement en minorité. Heureusement, la présence de Bernard a un effet bénéfique sur les troupes. Mais dans les deux tribus, plus les jours passent, plus les caractères des candidats se révèlent, plus des tensions, parfois très fortes, apparaissent. Qui croire ? A qui faire confiance ? Les amis d'hier s'observent, se scrutent, et finissent pas douter les uns des autres. Les cartes sont redistribuées, les émotions s'exacerbent. Certains aventuriers vont avoir des explications musclées, et les larment vont couler.</desc><credits><presenter>Denis Brogniar</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45085751.jpg" /></programme><programme start="20121207225500" stop="20121208004500"><title>Qui veut épouser mon fils ?</title><sub-title>Episode 6</sub-title><desc>Saison : 2 - L'heure des choix définitifs approche et l'aventure prend un nouveau départ. Durant 48 heures, Morgan, Frédéric, Julien, David et Alexandre emmènent leurs deux prétendantes préférées vers des destinations de rêve. Un seul «hic» : les quatre mamans et le papa font également partie du voyage. Et ils sont bien décidés à surveiller leurs rejetons et à leur donner leur avis ! Les uns s'envolent pour Prague, les autres Monaco, Barcelone, Venise et Marrakech, des destinations propices à l'amour. Mais ces escapades, avec une maman ou un papa dans les bagages, risquent de se transformer en cauchemar. Comment les parents réagiront-ils aux rapprochements amoureux de leurs fils avec leurs prétendantes ? La réponse dans cet épisode avec Morgan et Pascale, Frédéric et Chantal, Julien et Serge, David et Rachel, et Alexandre et Linda.</desc><credits><presenter>Elsa Faye</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45085780.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121207204500" stop="20121207213500"><title>Main courante</title><sub-title>La goutte d'eau</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 7/8 - Les adolescents ne se rendent pas toujours compte de l'impact que peuvent avoir des bêtises qu'ils pensent anodines. A 14 ans, voler quelques croissants dans une boulangerie ne paraît pas très grave. Pour le commerçant, il n'y a pas vraiment de quoi s'alarmer. Il ne peut tout de même pas demander la présence d'un gardien de la paix à demeure devant sa boutique. La plaisanterie recommence jusqu'au saccage intégral de la boulangerie. Ce jour-là, le boulanger n'en peut plus. Trop fatigué, trop surmené, trop stressé, incapable de se contenir, il perd tout contrôle. C'est alors que le drame se produit...</desc><credits><actor>Marie Bunel</actor><actor>Jean-Baptiste Puech</actor><actor>Juliette Navis-Bardin</actor><actor>Michaël Vander-Meiren</actor><actor>Benjamin Egner</actor><actor>Leslie Lipkins</actor><actor>Françoise Bertin</actor><actor>Olivier Desautel</actor><director>Jean-Marc Thérin</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45012017.jpg" /></programme><programme start="20121207213500" stop="20121207222500"><title>Main courante</title><sub-title>Trahisons</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 8/8 - Deux jeunes filles, amoureuses du même garçon, se disputent amèrement. Elles finissent par comprendre que l'objet de leur querelle n'en vaut pas la peine.</desc><credits><actor>Marie Bunel</actor><actor>Jean-Baptiste Puech</actor><actor>Juliette Navis-Bardin</actor><actor>Michaël Vander-Meiren</actor><actor>Benjamin Egner</actor><actor>Leslie Lipkins</actor><actor>Françoise Bertin</actor><actor>Olivier Desautel</actor><director>Jean-Marc Thérin</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121207222500" stop="20121207222600"><title>Euro Millions</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Loterie</category></programme><programme start="20121207222600" stop="20121207223000"><title>Les outre-mer en mouvement</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de services</category></programme><programme start="20121207223000" stop="20121208002500"><title>Vous trouvez ça normal ?!</title><desc>Saison : 1 - Chaque vendredi, en deuxième partie de soirée, Bruce Toussaint anime un rendez-vous consacré à l'actualité de la semaine. En compagnie de sociétaires, d'humoristes et d'invités, il propose de revenir sur les points saillants de l'info des derniers jours en les examinant sous différents angles. Une façon divertissante d'évoquer petits et grands sujets de société et les thèmes de l'actualité internationale, qu'elle soit politique, économique ou culturelle. Son plateau fait la part belle aux polémistes qui n'hésiteront pas à payer de leur personne pour animer ce talk-show placée sous le signe de l'humour et de la curiosité.</desc><credits><presenter>Bruce Toussain</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45094301.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121207204500" stop="20121207234500"><title>Téléthon 2012</title><sub-title>Questions pour un Téléthon</sub-title><desc>Pour ce 26e anniversaire du Téléthon, quatre équipes s'affrontent, représentant chacune une des villes ambassadrices : Dreux, Moissac, Nice et Saint-Paul de La Réunion. Chaque étape du jeu est entrecoupée de rencontres entre chercheurs et malades. Tout au long de la soirée, une équipe de scientifiques répond aux questions des téléspectateurs sur le Téléthon et les avancées de la recherche. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sophie Davant</presenter><presenter>Cyril Férau</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission spéciale</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093104.jpg" /></programme><programme start="20121207234500" stop="20121207235000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121207235000" stop="20121208001500"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Francis Letellie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121207205500" stop="20121207224000"><title>Le casse de Central Park</title><desc>Les employés d'un immeuble de luxe de New York, proche de Central Park, apprennent que le principal locataire de l'immeuble, le riche financier Arthur Shaw, est assigné à résidence pour avoir détourné des milliards de dollars dans une vaste escroquerie. Parmi les victimes du malfaiteur se trouvent Josh et ses collègues, qui travaillent tous dans la résidence et ont côtoyé Shaw pendant des années. Ruinés et désespérés, ils apprennent, par l'agent Denham du FBI, que Shaw conserve vingt millions de dollars dans son appartement. Aidés par un truand minable que Josh connaît depuis son enfance, Slide, les employés décident de s'emparer de cet argent...</desc><credits><actor>Ben Stiller</actor><actor>Eddie Murphy</actor><actor>Casey Affleck</actor><actor>Alan Alda</actor><actor>Matthew Broderick</actor><actor>Stephen Henderson</actor><actor>Judd Hirsch</actor><actor>Téa Leoni</actor><actor>Michael Peña</actor><actor>Gabourey Sidibe</actor><actor>Nina Arianda</actor><actor>Marcia Jean Kurtz</actor><director>Brett Ratner</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Comédie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31273690.jpg" /></programme><programme start="20121207224000" stop="20121208004500"><title>Mission : Impossible, protocole fantôme</title><desc>En mission en Russie après le meurtre à Budapest d'un espion, les agents de Mission impossible se retrouvent sur le lieu d'un attentat à la bombe qui touche le Kremlin. Pour les Etats-Unis, il est hors de question de reconnaître que des espions opéraient en terre étrangère. Le Président décide donc de mettre en place le Protocole fantôme. Tous les membres de Mission impossible se retrouvent livrés à eux-mêmes, sans soutien logistique, sans cache, sans possibilité d'exfiltration. Ethan Hunt et ses compagnons, acculés, décident de kidnapper un homme qui pourrait être à l'origine de leurs ennuis. Pour cela, ils doivent mettre au point un plan audacieux...</desc><credits><actor>Tom Cruise</actor><actor>Jeremy Renner</actor><actor>Simon Pegg</actor><actor>Paula Patton</actor><actor>Michael Nyqvist</actor><actor>Léa Seydoux</actor><actor>Anil Kapoor</actor><actor>Josh Holloway</actor><actor>Miraj Grbic</actor><actor>Vladimir Mashkov</actor><actor>Samuli Edelmann</actor><actor>Ivan Shvedoff</actor><director>Brad Bird</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31729346.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121207204000" stop="20121207213000"><title>On n'est pas que des cobayes !</title><desc>Saison : 2 - Au sommaire : Peut-on lancer du feu comme un super-héros ? Grâce à l'ingéniosité, l'imagination et le grain de folie de l'équipe, Vincent va devenir un véritable mutant-lanceur de feu. - Pourquoi les spaghettis ne se cassent-ils jamais en deux ? Agathe se rend chez un fabricant artisanal de pâtes. - La grêle peut-elle tout détruire ?</desc><credits><presenter>Agathe Lecaron</presenter><presenter>Vincent Chatelain</presenter><presenter>David Low</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine scientifique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44889966.jpg" /></programme><programme start="20121207213000" stop="20121207222500"><title>Empreintes</title><sub-title>Jacques Attali, déraisons d'être</sub-title><desc>Saison : 6 - Professeur, écrivain, conseiller d'Etat honoraire, conseiller spécial auprès du président François Mitterrand de 1981 à 1991, fondateur d'Action Contre la Faim en 1980, fondateur et premier président de la Banque Européenne pour la Reconstruction et le Développement à Londres de 1991 à 1993 : le CV de Jacques Attali est impressionnant. Il se consacre aujourd'hui beaucoup à PlaNet Finance, une organisation de Solidarité Internationale présente dans 80 pays, qu'il a créée et qui est spécialisée dans le développement de la microfinance. En août 2007, Nicolas Sarkozy le nomme président de la Commission pour la Libération de la Croissance Française. Editorialiste à «L'Express», il est également l'auteur de plus de cinquante livres. Jacques Attali revient sur son enfance, ses parents et son parcours, guidé par un engagement humaniste.</desc><credits><director>Pierre-Henry Salfati</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Culture</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093413.jpg" /></programme><programme start="20121207222500" stop="20121207223000"><title>Expression directe</title><sub-title>PS</sub-title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121207223000" stop="20121207233500"><title>C dans l'air</title><desc>En compagnie d'invités, un décryptage de l'actualité culturelle, sociale et politique sur un ton à la fois léger et polémique. Emaillé de courts reportages, «C dans l'air» est aussi un forum où le public peut intervenir à tout moment.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121207233500" stop="20121207234000"><title>Dr CAC</title><sub-title>Comment réduire le déficit public de la France ?</sub-title><desc>Saison : 2 - En quelques minutes, «Monsieur-je-sais-tout-de l'économie», le docteur CAC, répond le plus simplement possible aux questions que lui posent ses patients sur des thématiques économiques de tous ordres comme la réforme des retraites.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de l'économie</category></programme><programme start="20121207234000" stop="20121208000000"><title>Entrée libre</title><desc>Saison : 2 - Installé au dernier étage d'un immeuble parisien avec une vue panoramique, Laurent Goumarre propose un rendez-vous quotidien totalement consacré à la culture. Tous les domaines culturels sont évoqués : théâtre, arts plastiques, bande dessinée, musique, littérature, design, architecture, jeux vidéo, opéra.</desc><credits><presenter>Laurent Goumarr</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121207205000" stop="20121207214000"><title>NCIS</title><sub-title>La position du missionnaire</sub-title><desc>Saison : 9 - Episode : 20/24 - En enquêtant sur le meurtre du lieutenant Larabee, un Marine dont le corps a été jeté depuis un avion de la Navy, le NCIS découvre sur la victime une pièce commémorative d'une femme aumônier, missionnaire portée disparue en Colombie. Une moisissure assez rare permet de localiser exactement la région d'où elle provient. Tony et Ziva se rendent sur place pour mener l'enquête avec Monique Lisson, ancien agent d'Interpol et mentor de Ziva en proie aux cartels de drogue colombiens. De son côté, DiNozzo apprend que le vol a été officieusement organisé par la CIA. Une enquête rapide permet de laver le pilote de tout soupçon...</desc><credits><actor>Jamie Lee Curtis</actor><actor>Karina Lombard</actor><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Rocky Carroll</actor><actor>John Cothran Jr</actor><director>Arvin Brown</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42599905.jpg" /></programme><programme start="20121207214000" stop="20121207223000"><title>NCIS</title><sub-title>Une affaire de famille</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 6/24 - Deux hommes sont retrouvés morts dans le port de San Diego à bord d'un bateau appartenant à Gibbs. Vance, Gibbs et Ducky se rendent sur place pour résoudre cette affaire délicate. Gibbs avait prêté l'embarcation à Mike Franks, son mentor, qui reste introuvable. C'est alors que Franks arrive chez Gibbs avec sa petite-fille et sa belle-fille Leyla, la femme de son défunt fils. Les deux victimes travaillaient pour un groupe paramilitaire : elles avaient été engagées par la mère de Leyla, chef de tribu en Irak, qui souhaitait reprendre contact avec Leyla et sa petite-fille...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Rocky Carroll</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Muse Watson</actor><actor>Tehmina Sunny</actor><director>Tony Wharmby</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121207223000" stop="20121207232000"><title>NCIS</title><sub-title>Les frontières de notre destin</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 7/24 - Fait extrêmement rare, le directeur de l'équipe du NCIS se déplace sur les lieux d'un crime. Il est en effet intrigué car il a déjà vu une scène semblable auparavant. L'homme a été retrouvé mort dans les bois, une blessure par balle à la tête. Les analyses ADN confirment que la meurtrière est une dangereuse citoyenne nord-coréenne, Lee Wuan Kai. L'équipe, en alerte maximale, découvre que Kai est en ville pour une mission bien spéciale : tuer un officiel nord-coréen. Or, il se trouve que le nouvel amour de McGee travaille pour le gouvernement nord-coréen...</desc><credits><actor>Kelly Hu</actor><actor>Lindy Booth</actor><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Rocky Carroll</actor><actor>Brian Dietzen</actor><director>James Whitmore Jr</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14993082.jpg" /></programme><programme start="20121207232000" stop="20121208001000"><title>NCIS</title><sub-title>L'affrontement</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 23/23 - Gibbs a passé toute la nuit au bureau à faire de terribles cauchemars. A son réveil, il se retrouve nez à nez avec Tim et Abby, qui lui apprennent qu'ils ont intercepté un message à destination d'un terroriste, «Bête noire». Or, en décodant le message, ils ont pu décrypter la photo de la personne que ce tueur doit éliminer. Et cette cible n'est autre que Gibbs. L'officier demande aussitôt à Kate d'établir le profil du terroriste. Celui-ci pourrait se trouver à Washington pour mener à bien une autre mission : dérober des missiles afin d'attaquer l'avion du président des Etats-Unis lors d'un déplacement...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Sasha Alexander</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Rudolf Martin</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Josie Davis</actor><director>Thomas J Wright</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121207201500" stop="20121208002000"><title>Lohengrin</title><desc>Anvers au début du Xe siècle. Le roi Heinrich a réuni sous un chêne au bord de l'Escaut les nobles de Saxe et de Thuringe pour les convaincre de se joindre à la guerre. Mais la discorde règne entre partisans et opposants de Frédéric, qui revendique la succession du duché de Brabant. Celui-ci prétend que des deux enfants du comte de Brabant, l'un, Gottfried, est mort et l'autre, Elsa, est son assassin. Elsa paraît alors, mince et blanche, et l'assemblée est sceptique devant tant de candeur. Le roi décide de s'en remettre à Dieu et demande à Elsa de désigner un champion qui combattra Frédéric pour elle. La demoiselle rêve tout haut qu'un chevalier venant de nulle part vole à son secours. C'est alors qu'une barque tirée par un cygne glisse jusqu'à la rive. Un homme se tient debout sur l'embarcation, vêtu d'une armure brillante...</desc><credits><director>Claus Guth</director></credits><date>2000</date><category>Opéra</category><category>Opéra</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44922821.jpg" /></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121207205000" stop="20121207214500"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Viol, mensonge et garde-à-vue</sub-title><desc>Jean-Michel, agent de la Brigade criminelle de Lens, hérite d'une délicate affaire de viol. La victime est une jeune femme, agressée dans une voiture. Elle avait rencontré celui qu'elle accuse sur Internet. Mais le suspect, lui, affirme qu'elle était consentante. C'est le début d'une enquête pour tenter de découvrir la vérité. Jean-Michel va confronter les témoignages de la victime et de l'accusé.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/37387344.jpg" /></programme><programme start="20121207214500" stop="20121207224500"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Règlement de comptes, gros calibre et témoin clé</sub-title><desc>Pour les policiers de Cayenne, en Guyane, le nombre d'armes qui circulent en ville est un véritable fléau, surtout lors des soirées arrosées de la fin de semaine. Jeune officier de police judiciaire, Stéphanie hérite d'une affaire compliquée : un homme vient d'être hospitalisée après avoir reçu deux balles tirées quasiment à bout portant. L'agression a eu lieu au milieu d'une foule, mais personne n'a rien vu. Enquête sur le terrain, recherche de témoignages, Stéphanie met tout en oeuvre pour tenter de retrouver les auteurs de cette tentative de meurtre.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44803539.jpg" /></programme><programme start="20121207224500" stop="20121207234500"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Ados, sexe et dérapages</sub-title><desc>Peggy, brigadier fraîchement arrivée à la brigade criminelle de Lens, se voit confier une enquête particulièrement délicate : le viol supposé d'une jeune femme par un adolescent de 15 ans. A sa première audition, la victime annonce que son violeur l'a fait boire et l'a frappée pour abuser d'elle dans un hôtel. Mais le jeune homme propose, lui, une autre version aux policiers : la victime avait bu et c'est elle qui lui a fait des avances. Au cours de son enquête, Peggy découvre que la jeune femme lui a menti.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/37586833.jpg" /></programme><programme start="20121207234500" stop="20121208013000"><title>Tout le monde en a parlé</title><desc>Qu'ils soient chanteurs, animateurs, acteurs, sportifs, écrivains, humoristes ou héros de faits divers, ils ont un temps fait la une de l'actualité. Puis, du jour au lendemain, ils ont quitté l'éphémère panthéon de la gloire moderne. A travers des archives de leur célébrité passée, une enquête sur leur vie actuelle et un entretien, Thierry Ardisson tente de comprendre ces destins singuliers.</desc><credits><presenter>Thierry Ardisso</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121207205000" stop="20121207225000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Police, alcool, projet X : ces nouvelles fêtes qui dérapent</sub-title><desc>Pour de nombreux Français, les soirs de fête sont un rendez-vous indispensable pour décompresser après des journées de travail harassantes ou des heures de cours stressantes. Le week-end et les vacances sont bien souvent l'occasion de se défouler sans aucune limite. Mais les excès ne sont pas sans conséquences, parfois dramatiques pour les protagonistes ou désastreuses pour les endroits où se déroulent ces fêtes. «Enquête d'action» propose d'explorer la face cachée de ces nuits en compagnie des fêtards, des organisateurs d'événements et des forces de l'ordre, qui tentent de parer à tout dérapage.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45092800.jpg" /></programme><programme start="20121207225000" stop="20121207233500"><title>Encore + d'action</title><sub-title>Thaïlande : la vraie vie des filles de bar</sub-title><desc>La Thaïlande serait l'un des pays qui comptent le plus de prostituées : un million de femmes travailleraient dans le commerce du sexe, notamment dans les bars de nuit. Désormais, des étrangers, dont des Français, ouvrent leurs propres établissements, jusqu'alors tenus exclusivement par des Thaïlandais. Comment font-ils pour recruter ces jeunes femmes ? Pourquoi des familles poussent-elles leurs filles dans cet univers ? Si les jeunes femmes rêvent d'un destin à la «pretty woman» ou d'épouser un étranger, combien y parviennent et à quel prix ? D'autant que beaucoup d'entre elles sont porteuses du virus du sida. Mises au ban de la société, elles n'ont d'autre refuge qu'un temple bouddhiste qui les accueille.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45092992.jpg" /></programme><programme start="20121207233500" stop="20121208015500"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Des faux permis aux fausses pannes : enquête sur les arnaques de l'automobile</sub-title><desc>40 millions de Français possèdent un permis de conduire. Mais aujourd'hui, ce petit papier n'est plus si simple à obtenir. Le processus pour décrocher le précieux sésame est devenu long, cher et difficile. Les candidats doivent patienter des mois avant de passer leur permis. Alors certains n'hésitent plus à défier la loi. Ils sont prêts à tout pour prendre le volant : conduire sans permis, tricher aux examens ou se procurer de faux documents. Certains professionnels abusent de la situation. Ils essaient, de manière parfois frauduleuse, de soutirer un maximum d'argent aux automobilistes.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44803957.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121207205000" stop="20121207224000"><title>Hercule Poirot</title><sub-title>Le chat et les pigeons</sub-title><desc>Un coup d'Etat se produit dans le royaume de Ramat, pays moyen-oriental. L'héritière du trône, la princesse Shaista, est envoyée en sécurité dans le pensionnat de jeunes files de Meadowbank, dirigé par la libérale miss Bulstrode. Cependant, quand miss Springer, le professeur de sport, est retrouvée assassinée, il s'avère que le pensionnat n'est pas un endroit aussi sûr que prévu. L'inspecteur Kelsey enquête sur le meurtre, aidé par Hercule Poirot. Alors qu'ils tentent de percer les mystères de cet établissement, un autre enseignant est assassiné et la princesse Shaista est enlevée. Poirot tente de faire le lien entre ces événements et un petit paquet disparu...</desc><credits><actor>David Suchet</actor><actor>Harriet Walter</actor><actor>Anton Lesser</actor><actor>Miranda Raison</actor><actor>Claire Skinner</actor><actor>Amara Karan</actor><actor>Adam De Ville</actor><actor>Adam Croasdell</actor><director>James Kent</director></credits><date>2008</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/13155856.jpg" /></programme><programme start="20121207224000" stop="20121208003000"><title>Hercule Poirot</title><sub-title>Le vallon</sub-title><desc>Le docteur John Christow a été retrouvé mort au bord de la piscine de la propriété «Le Vallon», où il passait le week-end en compagnie de son épouse. L'homme aurait été tué par balles. En arrivant sur les lieux du crime, Hercule Poirot constate que les acteurs de ce drame semblent interpréter une pièce de théâtre. Le célèbre détective soupçonne alors Gerda, l'épouse du médecin, qui avait des raisons d'être jalouse, mais les preuves font défaut. Henrietta, une artiste amie du couple Christow, partage le même sentiment que Poirot. Paradoxalement, c'est elle qui s'est ingéniée à brouiller les pistes par fidélité à la mémoire de John, qui souhaitait par-dessus tout protéger sa femme...</desc><credits><actor>David Suchet</actor><actor>Claire Price</actor><actor>Megan Dodds</actor><actor>Edward Fox</actor><actor>Jonathan Cake</actor><actor>Lysette Anthony</actor><actor>Caroline Martin</actor><actor>Sarah Miles</actor><director>Simon Langton</director></credits><date>2004</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2806732.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121207205000" stop="20121207213500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Retour aux affaires</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 11/13 - Plusieurs personnes qui semblent être mortes par combustion sont retrouvées momifiées. Le tueur serait un homme mystérieux dénommé Stu, mais en se rendant à son domicile, Audrey et Nathan s'aperçoivent qu'il fait partie de la liste des citoyens de Haven ayant été enlevés. La femme de Stu fournit des indices menant vers un avocat local, Patrick...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><actor>Joris Jarsky</actor><actor>Crystal Allen</actor><actor>Victoria Snow</actor><director>Shawn Piller</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29665166.jpg" /></programme><programme start="20121207213500" stop="20121207223000"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Le caméléon</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 9/13 - Les amis d'Audrey lui organisent une fête surprise à l'occasion de son anniversaire sur l'île de Carpenters Knot, où une tempête menace. Pour l'attirer dans ce lieu reculé, Duke lui explique qu'il veut lui montrer l'endroit où il aime méditer. Malheureusement, d'étranges événements ne tardent pas à se produire. Vaughn Carpenter, le propriétaire de l'île et dernier membre de sa famille, est retrouvé mort. Au fil de l'enquête, le chef de la police comprend qu'une sorte de caméléon rôde et prend possession des corps à sa guise. Il doit le démasquer avant qu'un nouveau meurtre ne soit commis...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Nicholas Campbell</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><actor>Mary-Colin Chisholm</actor><director>Robert Lieberman</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121207223000" stop="20121207232000"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>La main qui tue</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 10/13 - Duke emmène Audrey dans son ancien lycée pour lui présenter la nourrice de son enfance, Vanessa Stanley, qui y est devenue conseillère d'orientation. Il espère que cette dernière aura des souvenirs du jour de la mort du «Colorado Kid». Vanessa Stanley est troublée par des visions. Quand elle s'aperçoit que celles-ci se concrétisent, elle tente de sauver les personnes concernées, sans succès. Audrey et Nathan la croient responsable des meurtres et trouvent chez elle des notes et des dessins à propos de ceux-ci. Arrêtée, Vanessa explique ses visions et crie son innocence...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Cynthia Preston</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Betty Murphy</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><actor>Mary-Colin Chisholm</actor><director>Rick Rosenthal</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121207232000" stop="20121208001000"><title>Blade</title><sub-title>Mauvais sang</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/13 - Blade, sur les indications de Shen, fait irruption chez un médecin suspect. Mais en voulant échapper à la police, il est capturé par des individus masqués. Pendant ce temps, Krista, au détour d'un article de journal, reçoit des nouvelles de Boone. Préoccupée, elle cherche un moyen de parler de lui à Marcus. Blade, lui, se réveille dans un entrepôt, en compagnie d'un groupe de vampires et du père Carlyle...</desc><credits><actor>Kirk Jones</actor><actor>Nelson Lee</actor><actor>Jill Wagner</actor><actor>Bill Mondy</actor><actor>William MacDonald</actor><actor>Jessica Gower</actor><actor>Neil Jackson</actor><director>Félix Enríquez Alcalá</director></credits><date>2006</date><category>Série</category><category>Série de science-fiction</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/8327286.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121207203500" stop="20121207222500"><title>Commissaire Cordier</title><sub-title>Scoop mortel</sub-title><desc>Le commissaire Cordier hérite d'un dossier explosif. Un journaliste d'investigation a en effet été assassiné. L'affaire est suffisamment sensible pour que le magistrat soit contraint de faire appel à l'aide d'une collègue, réputée pour sa ténacité. Cordier pense qu'un homme d'affaires, qui blanchit l'argent de la drogue, pourrait avoir commandité le crime. Pourtant, par recoupements successifs, le commissaire en arrive à douter des motivations de celle qui le seconde. Il craint que celle-ci ne soit en réalité une manipulatrice doublée d'une redoutable meurtrière. Les preuves lui manquent encore pour étayer son hypothèse, mais Cordier se méfie et joue serré...</desc><credits><actor>Pierre Mondy</actor><actor>Véronique Jannot</actor><actor>Michel Voïta</actor><actor>Antonella Lualdi</actor><actor>Guillaume de Tonquédec</actor><actor>Jean Rieffel</actor><actor>Stéphanie Vicat</actor><actor>Héloïse Adam</actor><actor>Michel Favory</actor><director>Olivier Langlois</director></credits><date>2006</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/7093534.jpg" /></programme><programme start="20121207222500" stop="20121208001000"><title>Les Cordier, juge et flic</title><sub-title>Liens de sang</sub-title><desc>Luc Mailly, un employé de banque apparemment sans histoire, est retrouvé assassiné chez lui. Pierre et Bruno Cordier sont tous les deux chargés de l'affaire qu'ils décident de résoudre conjointement. Ils commencent par se rendre sur les lieux du drame. Ils y découvrent les traces d'une dispute entre la victime et une femme, sans doute sa petite amie. Celle-ci a été aperçue au domicile du défunt au moment du meurtre. En se renseignant sur elle, les Cordier apprennent qu'elle est enceinte. Tout ces éléments semblent indiquer un crime passionnel commis par une femme congédiée par le père de son futur enfant. Mais les apparences peuvent être trompeuses...</desc><credits><actor>Pierre Mondy</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Charlotte Valandrey</actor><actor>Antonella Lualdi</actor><actor>Caroline Baehr</actor><actor>Julien Chatelet</actor><actor>Laura Quintyn</actor><actor>Stéphanie Vicat</actor><actor>Pierre-Arnaud Juin</actor><actor>Estelle Caumartin</actor><actor>Nathalie Besançon</actor><actor>Didier Sauvegrain</actor><director>Bertrand Van Effenterre</director></credits><date>2003</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2648661.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121207203000" stop="20121207213000"><title>Quand la Chine délocalise en Europe</title><desc>Le vent de la mondialisation a tourné et la Chine en profite. Pendant longtemps, elle a joué un rôle de sous-traitant pour les entreprises européennes, mais, d'année en année, elle s'est implantée en Europe et se pose aujourd'hui en recours face aux bouleversements causés par la crise financière. Elle délocalise, reprend des entreprises en faillite, remporte des marchés publics et crée des emplois : en Suède, en France, en Pologne ou en Grèce. Si les entreprises chinoises s'approprient des techniques et des équipements européens, elles apportent aussi leur savoir-faire et leurs méthodes, parfois au détriment du code du travail. A travers des exemples emblématiques, Magali Serre enquête sur ce phénomène.</desc><credits><director>Magali Serre</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Economie</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/41774781.jpg" /></programme><programme start="20121207213000" stop="20121207220000"><title>Entre les lignes</title><desc>Entouré de quatre journalistes des quotidiens et hebdomadaires de référence, Christophe Ruaults propose de décrypter tout ce qui se dit dans la presse française. Pourquoi l'auteur d'un papier choisit-il de le traiter de cette façon ? Pourquoi un rédacteur en chef opte-t-il pour ce titre de Une ? Pourquoi telle photo a-t-elle été préférée à telle autre ? Une foule de petits détails précieux qui échappent pourtant souvent à l'oeil du lecteur lambda.</desc><credits><presenter>Christophe Ruault</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121207220000" stop="20121207230000"><title>Bibliothèque Médicis</title><desc>Dans le cadre feutré de l'annexe de la bibliothèque du palais du Luxembourg, Jean-Pierre Elkabbach confronte les points de vue et partis pris de ses invités. A partir des ouvrages de personnalités venues d’horizons divers, l'émission aborde de multiples sujets - historiques, sociaux, littéraires, culturels, scientifiques ou politiques. Cette heure de débat intense et de confrontations originales se propose ainsi d’éveiller la curiosité au monde grâce aux écrits.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Elkabbac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45195952.jpg" /></programme><programme start="20121207230000" stop="20121207233000"><title>Un monde de bulles</title><sub-title>Spéciale Albert Uderzo, le dernier des géants</sub-title><desc>C'est le dernier des géants, un auteur qui a début après la Seconde Guerre mondiale, quand la bande dessinée balbutiait. Albert Uderzo revient sur 65 ans d'une carrière unique. Il raconte sa collaboration avec René Goscinny, les millions d'albums vendus et les innombrables personnages qu'il a dessiné.</desc><credits><presenter>Jean-Philippe Lefèvr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine des loisirs</category></programme><programme start="20121207233000" stop="20121207234500"><title>Agora 2.0</title><desc>Un tour d'horizon de l'actualité politique et citoyenne abordée sur Internet dans les blogs, sites et forums.</desc><credits><presenter>Kathia Gilde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121207234500" stop="20121208004500"><title>Hygiène raciale</title><desc>«Hygiène raciale» fut le nom donné à l'eugénisme, en Allemagne dans les années 1930. Son but était d'empêcher la propagation de certaines maladies, que la science de l'époque estimait alors héréditaires. L'eugénisme fut l'un des piliers idéologiques du nazisme. Toutefois, cette idéologie n'a pas seulement été appliquée dans l'Allemagne nazie, mais aussi dans d'autres pays occidentaux, avant 1933 et après 1945.</desc><credits><director>Guillaume Dreyfus</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44644150.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121207205000" stop="20121207221500"><title>Les Chevaliers du fiel dans «La Brigade des feuilles»</title><desc>Frédéric est un jeune employé municipal. Malin et débrouillard, il essaie d'apprendre les ficelles de son métier avec Christian, son formateur. Celui-ci travaille depuis vingt ans à l'entretien des squares. C'est donc tout naturellement que Christian va inculquer à son disciple les techniques essentielles et les valeurs du métier. La formation ne s'arrête pas là, puisque Frédéric va même jusqu'à suivre un cours sur ce qu'il faut boire et ce qu'il faut penser. Peu à peu, la personnalité du jeune homme reprend le dessus. Christian et Frédéric apprennent alors à se connaître un peu mieux, et les rapports de hiérarchie s'estompent.</desc><credits><writer>Eric Carrière</writer><actor>Eric Carrière</actor><actor>Francis Ginibre</actor></credits><date>2000</date><category>Théâtre</category><category>Café-théâtre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/9595706.jpg" /></programme><programme start="20121207221500" stop="20121207234500"><title>L'assassin est dans la salle</title><desc>Dans un théâtre, juste avant une représentation, le public attend avec impatience le début du spectacle. C'est alors qu'un coup de feu retentit. Les lumières se rallument, un spectateur est mort. Deux policiers arrivent sur les lieux du drame. Fous de leur ministre, nourris de leur folie, les deux agents entament une enquête rocambolesque, sous les yeux ébahis du public. Après leur «Repas de famille», les Chevaliers du fiel sont de retour avec une comédie policière délirante.</desc><credits><writer>Eric Carrière</writer><actor>Eric Carrière</actor><actor>Francis Ginibre</actor></credits><date>2000</date><category>Théâtre</category><category>Café-théâtre</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/7009112.jpg" /></programme><programme start="20121207234500" stop="20121208004000"><title>Téléthon 2012</title><desc>Une émission spéciale consacrée à l'intégration, à l'école, dans la vie sociale et professionnelle, des personnes souffrant de maladies génétiques.</desc><credits><presenter>Ali Rebeihi</presenter><presenter>Amanda Scott</presenter><presenter>Elodie Gossui</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Emission spéciale</category></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121207210000" stop="20121208000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45006849.jpg" /></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121207203000" stop="20121207220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121207220000" stop="20121207221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Genton</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45017379.jpg" /></programme><programme start="20121207221600" stop="20121207222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121207222500" stop="20121208000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Genton</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121207205000" stop="20121207223000"><title>Le zap</title><desc>Le zapping percutant de la génération ultime du zap. Retrouvez chaque semaine les vidéos les plus fun des chaînes hertziennes, de la TNT et du câble. Musique, people, cinéma, séries, images inédites, buzz du Net, séquences spectaculaires, images glamour, dérapages incontrôlés : tout ce qu'il ne faut pas rater du petit monde cathodique a été monté en bout à bout dans «Le Zap». Comme le veut la tradition, les séquences, parfois impressionnantes, ne sont jamais désobligeantes. «Le Zap» se veut un rendez-vous humoristique et percutant, résultat du visionnage, des heures durant, de tous les programmes accessibles sur tous les réseaux.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093212.jpg" /></programme><programme start="20121207223000" stop="20121207233000"><title>Zap choc</title><desc>Un concentré d'images incroyables et spectaculaires illustrant la compétition acharnée dans les sports mécaniques, l'intensité des poursuites en voitures ou motos des forces de police, la soudaineté des accidents de la route et des accidents domestiques, ou encore la puissance destructrice des effondrements de bâtiments, de routes ou de ponts. Des images issues pour la plupart de la télévision, mais aussi des organismes officiels comme la police et les pompiers, ou de vidéos amateurs.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45093227.jpg" /></programme><programme start="20121207233000" stop="20121208000000"><title>Enquête très spéciale</title><desc>Saison : 4 - Chaque semaine dans «Enquête très spéciale», découverte des tendances érotiques d'un pays et présentation de news libertines.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de charme</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121207204500" stop="20121207222500"><title>Le Père Noël a disparu</title><desc>Le journaliste Peter Albright prépare un reportage sur les traditionnelles histoires de Noël. Il est tranquillement installé au volant de sa voiture lorsqu'un objet lourd tombe sur son toit. Il s'agit du Père Noël en personne, qui a malencontreusement chuté de son traîneau. Le bon papa Noël se relève indemne, mais amnésique. A quelques jours de la Nativité, cette perte de mémoire prend des allures catastrophiques, car l'auguste vieillard ne se souvient pas de la liste des cadeaux, ni même des paroles de la chanson «Jingle Bells»...</desc><credits><actor>Leslie Nielsen</actor><actor>Steven Eckholdt</actor><actor>Robyn Lively</actor><actor>Max Morrow</actor><actor>Tommy Davidson</actor><actor>RD Reid</actor><actor>Karen LeBlanc</actor><actor>Darren Frost</actor><actor>Ted Atherton</actor><actor>Roger Clown</actor><director>William Dear</director></credits><date>2000</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/220375.jpg" /></programme><programme start="20121207222500" stop="20121207235500"><title>La tribu arc-en-ciel</title><desc>Atteint d'un cancer, Morgan Roberts revient sur les lieux de son enfance. Il décide de revoir le camp où il passait toutes ses vacances d'été pour tenter de retrouver un peu de sa jeunesse. Il y retrouve son meilleur ami, qui lui propose de prendre sous sa responsabilité un groupe d'enfants âgés de 10 ans et débordant d'énergie. Entre leurs bêtises, les complots et les manigances de toutes sortes, les six bambins vont lui en faire voir de toutes les couleurs...</desc><credits><actor>David James Elliott</actor><actor>Grayson Russell</actor><actor>Ed Quinn</actor><actor>Julie Ann Emery</actor><actor>Rebecca Mader</actor><actor>Noah Munck</actor><actor>Max Burkholder</actor><actor>Gabriel Mann</actor><director>Christopher R Watson</director></credits><date>2011</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/24318057.jpg" /></programme><programme start="20121207235500" stop="20121208000000"><title>G ciné</title><desc>L'actualité du 7e art pour les enfants et leurs parents : films en salles, coulisses des tournages, interviews et sorties DVD de la semaine.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121207204500" stop="20121207214500"><title>Le ring</title><desc>Le rap amer de Guizmo, venu de «Villeneuve-la galère», sait être tranchant et cru lorsqu'il le faut. Il raconte la vie des quartiers, la rue, les jeunes des cités et leurs dérives. Mais les références littéraires ne manquent pas : Guizmo, tout en contrastes, cite volontiers Orwell ou Khadra. Face à lui, Aline Afanoukoé a convoqué Selah Sue, cueillie au retour d'une tournée aux Etats-Unis. La jeune Flamande pousse sa voix cassée, rocailleuse et râpeuse en s'accompagnant à la guitare acoustique et enchaîne les mélodies en variant les rythmes et les genres, reprenant ici des titres d'Erykah Badu et là ses propres paroles qu'elle a mises en musique.</desc><credits><presenter>Aline Afanouko</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44977482.jpg" /></programme><programme start="20121207214500" stop="20121207224500"><title>Amadou et Mariam</title><desc>Amadou Bagayoko et Mariam Doumbia se sont rencontrés en 1975 dans l'orchestre de l'Institut des jeunes aveugles de Bamako, au Mali, leur ville natale. Mariés cinq ans plus tard, ils débutent leur carrière musicale professionnelle à la même époque. Une rencontre décisive avec Stevie Wonder et un succès d'estime en France dope leur créativité. L'album de la consécration, «Un dimanche à Bamako» est né de leur rencontre avec le chanteur et guitariste Manu Chao. Depuis, le succès ne les a plus quittés. En 2012, ils signent avec «Folia» leur huitième opus.</desc><date>2012</date><category>Concert</category><category>World Music</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/45316499.jpg" /></programme><programme start="20121207224500" stop="20121207231500"><title>Ô bout de la nuit</title><desc>Saison : 3 - Toujours aussi curieuse, Maeva Schublin part à la rencontre de toutes les communautés, chacune vivant la nuit parisienne à sa manière. L'occasion de découvrir une palette de personnalités les plus diverses : people, quidams, travailleurs, et de dénicher des bons plans. Mais la noctambule aime également s'embarquer pour de nouveaux horizons.</desc><credits><presenter>Maeva Schubli</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121207231500" stop="20121207234000"><title>Ô bout de la nuit</title><desc>Saison : 3 - Toujours aussi curieuse, Maeva Schublin part à la rencontre de toutes les communautés, chacune vivant la nuit parisienne à sa manière. L'occasion de découvrir une palette de personnalités les plus diverses : people, quidams, travailleurs, et de dénicher des bons plans. Mais la noctambule aime également s'embarquer pour de nouveaux horizons.</desc><credits><presenter>Maeva Schubli</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121207234000" stop="20121207235000"><title>Infô-Afrique</title><desc>L'actualité économique, politique et culturelle du continent africain.</desc><credits><presenter>Eléonore Abou Ez</presenter><presenter>Anaïs Agbo (en alternance</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121207235000" stop="20121208005500"><title>Dance St. !</title><desc>Saison : 3 - Cette année, le jury de «Dance St.» pousse l'exigence à son paroxysme. Rejoints par un nouveau membre permanent, Laurent Bouneau, le directeur général des programmes de Skyrock, les chorégraphes Malika Benjelloun et Bruce Ykanji alignent 36 groupes cette saison. Autrement dit, ce qui se fait de mieux en France en matière de danse hip-hop. Chaque trimestre, douze troupes sont ainsi sur la ligne de départ. Objectif : survivre aux éliminations pendant dix émissions consécutives en prouvant leur maîtrise des danses urbaines et atteindre la grande finale à trois qui se tiendra à Marseille en juin prochain.</desc><credits><presenter>Audrey Chauveau</presenter><presenter>Fred Mus</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category></programme></channel></channels>