<channels><channel name="TF1"><programme start="20121123205000" stop="20121123225500"><title>Koh-Lanta</title><sub-title>Episode 4</sub-title><desc>Saison : 12 - Après dix jours sous le dur climat de Malaisie, les rayons d'un soleil de plomb alternant avec de terribles orages, les candidats des deux équipes, Sungaï et Mawar, sont marqués. Les premières alliances sont en place, ce qui inquiète évidemment celles et ceux qui en ont été exclus et qui pensent que leurs chances de se maintenir en place sont ainsi hypothéquées. Mais surtout, sans riz, les naufragés sont exténués. Personne n'est à l'abri d'une défaillance qui pourrait tout bouleverser. Qui saura résister ? Qui parviendra à combattre la faim et les privations ? Qui s'effondrera ? Tous le savent, c'est maintenant que l'aventure se joue, ce n'est donc pas le moment de craquer. Surtout que la moindre défaillance risque de se répercuter sur la tribu tout entière.</desc><credits><presenter>Denis Brogniar</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44524696.jpg" /></programme><programme start="20121123225500" stop="20121124003500"><title>Qui veut épouser mon fils ?</title><sub-title>Episode 4</sub-title><desc>Saison : 2 - Après une première journée de cohabitation, une des quatre prétendantes quitte l'aventure. Aujourd'hui, les trois jeunes femmes encore en lice passent de tendres moments, certaines en tête-à-tête, d'autres toutes ensemble avec les cinq célibataires, Morgan, Frédéric, Julien, David et Alexandre. Jalousie et rivalité vont se succéder : l'heure sera aux règlements de compte. D'autant que des soupirantes évincées vont faire leur retour sur la scène de toutes les séductions, pour le plus grand bonheur des Tanguy - mais pas de leurs parents. Les garçons sont-ils enfin prêts à couper le cordon et à n'en faire qu'à leur tête ?</desc><credits><presenter>Elsa Faye</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Téléréalité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44524698.jpg" /></programme></channel><channel name="France 2"><programme start="20121123204500" stop="20121123214000"><title>Main courante</title><sub-title>Maladies d'amour</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 3/8 - La grippe a vidé le commissariat de la moitié de ses effectifs. Une situation qui ne facilite pas le travail des agents sur le terrain. Lorsqu'une bagarre éclate à la cité des Muguets, la police se rend aussitôt sur les lieux. La rixe se termine en jets de poubelles. Pendant ce temps, des policiers tentent de réveiller un ivrogne endormi dans sa voiture, avec sa fille qui hurle juste à côté. L'homme, éméché, prétend avoir été drogué par son ancienne compagne. De son côté, le deal de la cité cache une histoire d'amour. Kreusky voit, quant à elle, resurgir un ancien amant qu'elle aurait préféré oublier. Sa vie privée perturbe sa vie professionnelle...</desc><credits><actor>Marie Bunel</actor><actor>Jean-Baptiste Puech</actor><actor>Juliette Navis-Bardin</actor><actor>Michaël Vander-Meiren</actor><actor>Benjamin Egner</actor><actor>Jean-Christophe Quenon</actor><actor>Chani Sabaty</actor><actor>Morgan Perez</actor><director>Jean-Marc Thérin</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44259899.jpg" /></programme><programme start="20121123214000" stop="20121123223000"><title>Main courante</title><sub-title>Intimité</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 4/8 - Un jeune homme, appréhendé pour une broutille, se mutile à l'intérieur du commissariat. Son père est outré, mais le comportement de la famille intrigue Kreusky. Elle demande à ses agents de tenter d'en savoir un peu plus sur ce clan. Dans le même temps, le deal de la cité des Muguets a amené l'équipe des stups au commissariat. La cohabitation est difficile entre les services, sauf peut-être pour Karine, qui a laissé son homologue sous le charme...</desc><credits><actor>Marie Bunel</actor><actor>Jean-Baptiste Puech</actor><actor>Juliette Navis-Bardin</actor><actor>Michaël Vander-Meiren</actor><actor>Benjamin Egner</actor><actor>Alexia Degrémont</actor><actor>Frédéric Anscrombre</actor><actor>Julien Lambroschini</actor><director>Jean-Marc Thérin</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121123223000" stop="20121123223500"><title>Tirage de l'Euro Millions</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Loterie</category></programme><programme start="20121123223500" stop="20121124002000"><title>Vous trouvez ça normal ?!</title><desc>Chaque vendredi, en deuxième partie de soirée, Bruce Toussaint anime un rendez-vous consacré à l'actualité de la semaine. En compagnie de sociétaires, d'humoristes et d'invités, il propose de revenir sur les points saillants de l'info des derniers jours en les examinant sous différents angles. Une façon divertissante d'évoquer petits et grands sujets de société et les thèmes de l'actualité internationale, qu'elle soit politique, économique ou culturelle. Son plateau fait la part belle aux polémistes qui n'hésiteront pas à payer de leur personne pour animer ce talk-show placée sous le signe de l'humour et de la curiosité.</desc><credits><presenter>Bruce Toussain</presenter></credits><date>2012</date><category>Autre</category><category>Talk show</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526783.jpg" /></programme></channel><channel name="France 3"><programme start="20121123204500" stop="20121123223500"><title>Faut pas rêver</title><sub-title>En Equateur</sub-title><desc>A cheval sur la ligne qui lui a donné son nom, l'Equateur offre une grande variété de paysages. A l'ouest, la côte pacifique a conservé son aspect sauvage. Au centre, le pays vit au rythme des humeurs de 80 volcans, dont plus d'une dizaine sont encore en activité. Des rues bruyantes de Quito, la capitale perchée à 3000 mètres d'altitude, aux villages indiens et à leurs marchés bariolés, en passant par les profondeurs de l'Amazonie, Tania Young découvre les différentes facettes de ce pays si attachant. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Tania Youn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de découvertes</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526121.jpg" /></programme><programme start="20121123223500" stop="20121123224000"><title>Météo</title><date>2000</date><category>Autre</category><category>Météo</category></programme><programme start="20121123224000" stop="20121123231000"><title>Soir 3</title><credits><presenter>Francis Letellie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Journal</category></programme><programme start="20121123231000" stop="20121124001000"><title>Enquêtes de régions</title><desc>Un vendredi par mois, en deuxième partie de soirée, la chaîne propose un décrochage régional. L'émission propose ainsi quatorze magazines d'information, diffusés simultanément sur l'antenne. C'est l'occasion de diffuser des reportages et des enquêtes, mais aussi d'évoquer des événements passés ou à venir, qui font la une dans les régions. Un moyen pour les acteurs de la vie locale de faire parler d'eux, et pour les habitants de ces régions de découvrir des manifestations dont ils n'ont pas forcément connaissance. Ces magazines permettent de se reconnecter à la vie culturelle et artistique, souvent très riche, des régions.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine régional</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526138.jpg" /></programme></channel><channel name="Canal+"><programme start="20121123205500" stop="20121123230500"><title>Mission : Impossible, protocole fantôme</title><desc>En mission en Russie après le meurtre à Budapest d'un espion, les agents de Mission impossible se retrouvent sur le lieu d'un attentat à la bombe qui touche le Kremlin. Pour les Etats-Unis, il est hors de question de reconnaître que des espions opéraient en terre étrangère. Le Président décide donc de mettre en place le Protocole fantôme. Tous les membres de Mission impossible se retrouvent livrés à eux-mêmes, sans soutien logistique, sans cache, sans possibilité d'exfiltration. Ethan Hunt et ses compagnons, acculés, décident de kidnapper un homme qui pourrait être à l'origine de leurs ennuis. Pour cela, ils doivent mettre au point un plan audacieux...</desc><credits><actor>Tom Cruise</actor><actor>Jeremy Renner</actor><actor>Simon Pegg</actor><actor>Paula Patton</actor><actor>Michael Nyqvist</actor><actor>Léa Seydoux</actor><actor>Anil Kapoor</actor><actor>Josh Holloway</actor><actor>Miraj Grbic</actor><actor>Vladimir Mashkov</actor><actor>Samuli Edelmann</actor><actor>Ivan Shvedoff</actor><director>Brad Bird</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Film d'action</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/31729346.jpg" /></programme><programme start="20121123230500" stop="20121124005000"><title>Identité secrète</title><desc>Nathan Harper, un adolescent, souffre de cauchemars récurrents. Un jour, alors qu'il prépare un devoir sur les disparitions d'enfants avec sa camarade de classe Karen, il remarque, sur un site spécialisé, la photo d'un enfant, Steven Price, qui lui ressemble étrangement. En fouillant dans la maison de ses parents, il découvre qu'il est bien Steven et que ses parents ne sont pas les siens. Bouleversé, Nathan contacte le propriétaire du site Internet, ignorant qu'il s'agit d'un agent russe. Désormais, le jeune homme devient la cible de tueurs qui, après avoir assassiné ses parents d'adoption, se lancent à sa poursuite...</desc><credits><actor>Taylor Lautner</actor><actor>Lily Collins</actor><actor>Alfred Molina</actor><actor>Jason Isaacs</actor><actor>Maria Bello</actor><actor>Sigourney Weaver</actor><actor>Elisabeth Röhm</actor><actor>Michael Nyqvist</actor><actor>Denzel Whitaker</actor><actor>Oriah Acima Andrews</actor><actor>Holly Scott Cavanaugh</actor><actor>Richard Cetrone</actor><director>John Singleton</director></credits><date>2011</date><category>Film</category><category>Thriller</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/28840600.jpg" /></programme></channel><channel name="France 5"><programme start="20121123204000" stop="20121123213000"><title>On n'est pas que des cobayes !</title><desc>Saison : 2 - Au sommaire : Peut-on faire un tour complet en balançoire ? Pour répondre à cette question, les testeurs demandent l'aide de sportifs de haut niveau. - Défi : plier une feuille plus de 7 fois sur elle-même. Agathe, Vincent et David sortent les grands moyens pour relever le défi. - Peut-on s'éclairer avec l'énergie des animaux ?</desc><credits><presenter>Agathe Lecaron</presenter><presenter>Vincent Chatelain</presenter><presenter>David Low</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine scientifique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44411140.jpg" /></programme><programme start="20121123213000" stop="20121123230300"><title>Les grandes questions</title><sub-title>Assiste-t-on à la chute de la civilisation occidentale ?</sub-title><desc>La «civilisation occidentale» serait-elle en déroute ? Quels sont les marqueurs de ce supposé déclin ? Doit-on, peut-on y remédier, et comment ? Pour répondre à cette question explosive, Franz-Olivier Giesbert reçoit sur le plateau des intellectuels et éditorialistes issus de courants de pensée différents qui confrontent leurs idées. Il donne la parole aux philosophes Alain Finkielkraut et Michel Onfray, ainsi qu'à Maboula Soumahoro, expert en civilisation. La polémiste Elisabeth Lévy prend elle aussi la parole au cours de cet échange aux implications politiques et sociales des plus nombreuses.</desc><credits><presenter>Franz-Olivier Giesber</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121123230300" stop="20121123230500"><title>Expression directe</title><sub-title>Medef</sub-title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category></programme><programme start="20121123230500" stop="20121124001000"><title>C dans l'air</title><desc>Destiné à un large public, ce magazine d'information aborde tous les thèmes de l'actualité, qu'elle soit sociale, politique, sportive ou culturelle. Plusieurs reportages apportent des éclairages différents sur le sujet du jour. Ces images sont complétées par les décryptages des experts invités en plateau.</desc><credits><presenter>Yves Calv</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme></channel><channel name="M6"><programme start="20121123205000" stop="20121123214000"><title>NCIS</title><sub-title>Un autre regard</sub-title><desc>Saison : 9 - Episode : 18/24 - Le secrétaire de la Navy est abattu devant plusieurs témoins. Mais cet attentat est une ruse élaborée par les agents de PsyOps et du NCIS afin de découvrir l'identité d'un pirate qui fait chanter la Navy depuis longtemps. Les enquêteurs espèrent bien que Philip Wickes, affecté par la prétendue mort de son ami, avouera être à l'origine de ce chantage. Samantha Ryan travaille avec Gibbs sur cette affaire. Leur entourage se demande de plus en plus si leurs relations sont strictement professionnelles. Pendant ce temps, Lawrence Ridgeway, un témoin important dans cette affaire, est tué...</desc><credits><actor>Jamie Lee Curtis</actor><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Sean Astin</actor><actor>William Russ</actor><director>Thomas J Wright</director></credits><date>2012</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/41969681.jpg" /></programme><programme start="20121123214000" stop="20121123223000"><title>NCIS</title><sub-title>Obéir aux ordres</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 2/22 - Les agents du NCIS enquêtent sur un triple meurtre. Trois personnes, qui participaient à une soirée entre célibataires, ont, en effet, été retrouvées assassinées. Leur mort a été mise en scène de bien étrange manière, ce qui intrigue Gibbs et ses collègues. La première victime a été retrouvée pendue, la deuxième a été jetée dans les toilettes et la troisième a été empoisonnée. Et les trois cadavres ont eu la tête rasée. Après avoir méticuleusement fouillé dans le passé des victimes, Gibbs découvre qu'elles avaient, à l'époque de leurs études, harcelé un de leurs camarades, aujourd'hui devenu policier...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Brian Dietzen</actor><actor>Charles Parnell</actor><actor>Ian Reed Kesler</actor><director>Tony Wharmby</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme><programme start="20121123223000" stop="20121123232000"><title>NCIS</title><sub-title>Délit d'initié</sub-title><desc>Saison : 7 - Episode : 3/24 - Matt Burns, un blogueur, est retrouvé mort, poussé du haut d'un pont. Il accusait le NCIS de n'avoir pas enquêté sur la mort de Rod Arnett, un jeune officier de la Marine. Le NCIS avait en effet conclu à un banal accident de voiture. L'enquête sur le meurtre de Burns ne pouvant lui être confiée, l'équipe du NCIS décide de rouvrir le dossier d'Arnett. Gibbs demande à Ducky d'autopsier le corps d'Arnett. Malheureusement, le cadavre de l'officier a été volé. De son côté, McGee s'inquiète car il doit être soumis une nouvelle fois au détecteur de mensonges, un examen qui ne se pratique habituellement qu'une seule fois par an...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Cote de Pablo</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Rocky Carroll</actor><actor>Lauren Holly</actor><director>Thomas J Wright</director></credits><date>2009</date><category>Série</category><category>Série policière</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/14788810.jpg" /></programme><programme start="20121123232000" stop="20121124000500"><title>NCIS</title><sub-title>Face cachée</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 21/23 - Des skateboarders découvrent le corps du marine Grimm dans un bois. Dépêchée sur place, l'équipe du NCIS commence son enquête. Le sergent Grimm était armurier dans l'armée, mais aucun de ses collègues ne semblait vraiment le connaître. Au club de boxe qu'il fréquentait, les inspecteurs n'apprennent rien de plus sur lui. En fouillant sa chambre, Kate et Tony découvrent que le disque dur de son ordinateur a été effacé. Ils parviennent néanmoins à récupérer quelques données. Ils finissent par comprendre que Grimm se livrait à un trafic d'armes avec une milice. Ils tentent de remonter la filière...</desc><credits><actor>Mark Harmon</actor><actor>Sasha Alexander</actor><actor>Michael Weatherly</actor><actor>David McCallum</actor><actor>Pauley Perrette</actor><actor>Bellamy Young</actor><actor>Sean Murray</actor><actor>Scott MacDonald</actor><director>Terrence O'Hara</director></credits><date>2004</date><category>Série</category><category>Série policière</category></programme></channel><channel name="Arte"><programme start="20121123205000" stop="20121123223000"><title>Le choix de Luna</title><desc>A Sarajevo, Amar vient de se faire renvoyer de son travail à cause de ses problèmes d'alcool. Alors qu'il prend part à une excursion, il rencontre par hasard un vieil ami devenu wahhabiste, qui lui propose de le faire embaucher dans sa communauté. Amar accepte la proposition de son ami, même si pour cela il va devoir s'éloigner de Sarajevo et de Luna, la femme qu'il aime. Alors que Luna n'a aucune nouvelle d'Amar, elle obtient la permission de venir lui rendre visite. En arrivant sur le lieu de travail d'Amar, Luna fait connaissance avec une étrange communauté, qui vit avec plusieurs décennies de retard et dont les membres sont constamment surveillés...</desc><credits><actor>Zrinka Cvitesic</actor><actor>Leon Lucev</actor><actor>Ermin Bravo</actor><actor>Mirjana Karanovic</actor><actor>Marija Kohn</actor><actor>Nina Violic</actor><actor>Sebastian Cavazza</actor><actor>Jasna Beri</actor><actor>Izudin Bajrovic</actor><actor>Jasna Zalica</actor><actor>Luna Mijovic</actor><actor>Vanessa Glodjo</actor><director>Jasmila Zbanic</director></credits><date>2010</date><category>Film</category><category>Drame</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/22594773.jpg" /></programme><programme start="20121123223000" stop="20121123231500"><title>Breaking Bad</title><sub-title>Salud</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 10/13 - Jesse, Gus et Mike s'envolent pour Mexico, car Jesse doit préparer un lot de méthamphétamine pour Don Eladio. Celui-ci doute de ses capacités à fabriquer de la drogue de qualité. Skyler et toute la famille de Walter s'inquiètent de son absence lors de l'anniversaire de Walter Junior. Par ailleurs, épaulée par Saul Goodman, Skyler tente de venir en aide Ted Beneke...</desc><credits><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Anna Gunn</actor><actor>Aaron Paul</actor><actor>RJ Mitte</actor><actor>Bob Odenkirk</actor><actor>Giancarlo Esposito</actor><actor>Jonathan Banks</actor><actor>Steven Bauer</actor><director>Michelle MacLaren</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/30260304.jpg" /></programme><programme start="20121123231500" stop="20121124000000"><title>Breaking Bad</title><sub-title>Seul contre tous</sub-title><desc>Saison : 4 - Episode : 11/13 - Walter est obligé de prendre des mesures extrêmes pour protéger son secret tout en évitant que Gus ne fasse l'objet d'une inculpation. Pendant ce temps, Skyler cherche toujours à résoudre les problèmes financiers de Ted, mais toutes ses tentatives finissent malheureusement dans des impasses...</desc><credits><actor>Bryan Cranston</actor><actor>Aaron Paul</actor><actor>Anna Gunn</actor><actor>Dean Norris</actor><actor>Betsy Brandt</actor><actor>RJ Mitte</actor><actor>Christopher Cousins</actor><actor>Giancarlo Esposito</actor><director>Scott Winant</director></credits><date>2011</date><category>Série</category><category>Série dramatique</category></programme></channel><channel name="D8"><programme start="20121123205000" stop="20121123220000"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Balance, écoutes et dealers</sub-title><desc>A Cambrai, une indic informe les gendarmes d'un réseau de trafic de résine de cannabis dans la région. Didier, fort de ses quinze ans d'expérience à la brigade de recherche, se lance à la poursuite des dealers. Il est surpris de constater que les délinquants se fournissent en France, et non pas en Belgique comme c'est le cas habituellement. Pendant quatre mois, le gendarme et ses collègues sont sur les traces d'un important trafiquant.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/42941075.jpg" /></programme><programme start="20121123220000" stop="20121123234500"><title>Au coeur de l'enquête</title><sub-title>Stupéfiants, trafic et coup de filet</sub-title><desc>Julien, jeune lieutenant de la brigade de recherche de Nancy, est alerté par le jardinier d'un hôtel. En désherbant les abords de l'établissement, l'homme vient de trouver un sac contenant quatre paquets dans des emballages plastiques. Les enquêteurs font immédiatement analyser ce qu'ils contiennent. Il s'agit d'héroïne. Qui a bien pu abandonner cette importante quantité de stupéfiants à côté de ce petit hôtel ? Un toxicomane les met sur la piste de deux trafiquants. Pour prendre les suspects en flagrant délit, Julien et ses hommes leur tendent un piège pour les intercepter à leur retour des Pays-Bas.</desc><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313603.jpg" /></programme><programme start="20121123234500" stop="20121124012500"><title>Tout le monde en a parlé</title><desc>Qu'ils soient chanteurs, animateurs, acteurs, sportifs, écrivains, humoristes ou héros de faits divers, ils ont un temps fait la une de l'actualité. Puis, du jour au lendemain, ils ont quitté l'éphémère panthéon de la gloire moderne. A travers des archives de leur célébrité passée, une enquête sur leur vie actuelle et un entretien, Thierry Ardisson tente de comprendre ces destins singuliers.</desc><credits><presenter>Thierry Ardisso</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel><channel name="W9"><programme start="20121123205000" stop="20121123225000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Fin du monde, voyance, exorcisme : enquête sur ceux qui ont choisi d'y croire</sub-title><desc>A l'approche du 21 décembre 2012, qui marquerait la fin du monde selon une interprétation du cycle des calendriers mayas, le marché de la superstition a subitement explosé. Pour certains, cette date marque bien le jour où le monde sera détruit. Pour d'autres, il s'agit du moment où d'importants changements vont avoir lieu dans l'ordre de l'univers. En attendant d'être fixé sur ce qui va se passer le 21 décembre prochain, «Enquête d'action» s'intéresse à ceux qui ont choisi d'y croire et qui deviennent parfois des proies faciles pour des profiteurs, qui exploitent cette peur de l'avenir pour s'enrichir. Plongée dans le monde de l'hypothétique apocalypse.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526252.jpg" /></programme><programme start="20121123225000" stop="20121123235000"><title>Encore + d'action</title><sub-title>Prostitution à Paris : une traque sans relâche</sub-title><desc>A Paris, les prostituées ne se trouvent plus seulement sur les trottoirs des quartiers chauds de la capitale, comme Pigalle, ou dans les allées du Bois de Boulogne. Elles investissent d'autres lieux, plus chics, comme des salons de massages ou encore des agences d'escort-girls. En disparaissant des lieux publics ou en dissimulant leur activité sous une autre forme, elles cherchent à échapper aux contrôles policiers et peuvent exercer dans une plus grande discrétion. Cela ne dissuade pas les fonctionnaires de police, qui poursuivent leurs recherches pour mettre un frein à la prostitution au coeur de Paris.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44526264.jpg" /></programme><programme start="20121123235000" stop="20121124015000"><title>Enquête d'action</title><sub-title>Forces de l'ordre à moto : à la poursuite des délinquants de la route</sub-title><desc>Pour assurer les missions de sécurité routière ou de lutte contre la délinquance, la police et la gendarmerie font appel à des as du guidon, prêts à prendre tous les risques pour faire respecter la loi. Les motards des forces de l'ordre doivent être capables de poursuivre les malfaiteurs à grande vitesse, dans des conditions souvent périlleuses. «Enquête d'action» propose d'embarquer avec ces pilotes chevronnés pour découvrir leur quotidien, entre entraînement, entretien de leur machine, interventions et vie de famille. Une plongée au coeur de l'action avec ces hommes et ces femmes qui forment une véritable élite des forces de l'ordre.</desc><credits><presenter>Marie-Ange Casalt</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de société</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44313071.jpg" /></programme></channel><channel name="TMC"><programme start="20121123204500" stop="20121123223000"><title>Hercule Poirot</title><sub-title>Le vallon</sub-title><desc>Le docteur John Christow a été retrouvé mort au bord de la piscine de la propriété «Le Vallon», où il passait le week-end en compagnie de son épouse. L'homme aurait été tué par balles. En arrivant sur les lieux du crime, Hercule Poirot constate que les acteurs de ce drame semblent interpréter une pièce de théâtre. Le célèbre détective soupçonne alors Gerda, l'épouse du médecin, qui avait des raisons d'être jalouse, mais les preuves font défaut. Henrietta, une artiste amie du couple Christow, partage le même sentiment que Poirot. Paradoxalement, c'est elle qui s'est ingéniée à brouiller les pistes par fidélité à la mémoire de John, qui souhaitait par-dessus tout protéger sa femme...</desc><credits><actor>David Suchet</actor><actor>Claire Price</actor><actor>Megan Dodds</actor><actor>Edward Fox</actor><actor>Jonathan Cake</actor><actor>Lysette Anthony</actor><actor>Caroline Martin</actor><actor>Sarah Miles</actor><director>Simon Langton</director></credits><date>2004</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2806732.jpg" /></programme><programme start="20121123223000" stop="20121124001000"><title>Hercule Poirot</title><sub-title>Le crime de l'Orient-Express</sub-title><desc>L'Orient-Express quitte Istanbul à destination de Calais, qu'il atteindra au terme de trois jours de voyage. Le train s'élance avec, à son bord, le célèbre détective belge Hercule Poirot, qui a réussi à trouver une place au dernier moment. Au matin, l'un des passagers, un riche Américain, est retrouvé mort, le corps lardé de coups de couteau. L'assassin est forcément parmi les voyageurs, puisque le wagon à destination de Calais est verrouillé et séparé du reste du train. Poirot entre en scène, déterminé à découvrir l'assassin. Mais le détective n'est pas au bout de ses peines : de nombreux coups de théâtre se succèdent au fil de son enquête...</desc><credits><actor>David Suchet</actor><actor>Tristan Shepherd</actor><actor>Sam Crane</actor><actor>Toby Jones</actor><actor>Brian J Smith</actor><actor>David Morrissey</actor><actor>Jessica Chastain</actor><actor>Stewart Scudamore</actor><director>Philip Martin</director></credits><date>2010</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/32010958.jpg" /></programme></channel><channel name="NT 1"><programme start="20121123204500" stop="20121123213500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Quarantaine</sub-title><desc>Saison : 2 - Episode : 9/13 - Une infection au sein du poste de police de Haven a coûté la vie à un agent. Le chef de la police décide de circonscrire l'épidémie en plaçant le bâtiment et ses occupants en quarantaine. Audrey, Nathan, Duke et Evi sont à l'intérieur...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Dylan Neal</actor><actor>Ron White</actor><actor>Vinessa Antoine</actor><actor>Jason Priestley</actor><actor>Stephen McHattie</actor><director>Jason Priestley</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/29664575.jpg" /></programme><programme start="20121123213500" stop="20121123222500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>La chaîne et le boulet</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 5/13 - Un jeune homme se met à vieillir subitement, jusqu'au moment où il meurt, puis se décompose. Audrey n'a pas beaucoup de temps pour trouver un remède à cet étrange mal avant qu'un de ses proches ne subisse le même sort...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Nicholas Campbell</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><actor>Mary-Colin Chisholm</actor><director>Tim Southam</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121123222500" stop="20121123231500"><title>Les mystères de Haven</title><sub-title>Fourrures</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 6/13 - Audrey et Nathan enquêtent sur l'étrange mort d'un membre d'un club de chasse. Ils s'orientent d'abord sur la piste d'une militante des droits des animaux. Pourtant, il se pourrait bien qu'un loup-garou soit à l'origine du drame...</desc><credits><actor>Emily Rose</actor><actor>Lucas Bryant</actor><actor>Eric Balfour</actor><actor>Nicholas Campbell</actor><actor>Richard Donat</actor><actor>John Dunsworth</actor><actor>Mary-Colin Chisholm</actor><director>Keith Samples</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category></programme><programme start="20121123231500" stop="20121124002500"><title>The Walking Dead</title><sub-title>Passé décomposé</sub-title><desc>Saison : 1 - Episode : 1/6 - Dans le Kentucky, Rick Grimes, un policier, se réveille à l'hôpital, après plusieurs semaines de coma provoqué par une fusillade qui a mal tourné. Il découvre que le monde, ravagé par une épidémie, est envahi par les morts vivants. Rick ne songe qu'à une chose : retrouver sa femme Lori et son fils Carl. Il se rend chez lui mais constate qu'ils ont disparu, puis rencontre Morgan et son fils Duane, qui se terrent dans leur maison. L'homme lui explique que la seule façon de tuer les zombies est de les atteindre à la tête. Il lui indique aussi qu'il existe un camp de réfugiés aux alentours d'Atlanta...</desc><credits><actor>Andrew Lincoln</actor><actor>Jon Bernthal</actor><actor>Lennie James</actor><actor>Adrian Kali Turner</actor><actor>Sarah Wayne Callies</actor><actor>Chandler Riggs</actor><actor>Jeffrey DeMunn</actor><actor>Linds Edwards</actor><director>Frank Darabont</director></credits><date>2010</date><category>Série</category><category>Série fantastique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/19319080.jpg" /></programme></channel><channel name="NRJ 12"><programme start="20121123203500" stop="20121123222500"><title>Commissaire Cordier</title><sub-title>Haute sécurité</sub-title><desc>Le juge Delaunay vient d'échapper à un attentat. Son garde du corps, Olivier Maillard, a été tué. Il travaillait pour Force Sécurité, une société privée, dirigée par Sandra Berthelot, sa belle-soeur. Celle-ci propose immédiatement ses services au juge afin de mettre les coupables hors d'état de nuire. Après avoir interrogé une suspecte, Claire Fioravanti, le commissaire découvre que c'était effectivement Olivier Maillard qui était visé par l'attentat. Il passe alors au crible la vie du garde du corps et apprend que la victime avait quitté précipitamment, il y a quelques années, le service de protection des hautes personnalités de la PJ...</desc><credits><actor>Pierre Mondy</actor><actor>Valérie Kaprisky</actor><actor>Pierre Gérard</actor><actor>Antonella Lualdi</actor><actor>Stéphanie Vicat</actor><actor>Jean Rieffel</actor><actor>Guillaume de Tonguedec</actor><actor>Guy Montagné</actor><actor>Alice Béat</actor><actor>Olivier Pagès</actor><actor>Eric Pierrot</actor><director>Eric Summer</director></credits><date>2006</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/6546186.jpg" /></programme><programme start="20121123222500" stop="20121124000500"><title>Les Cordier, juge et flic</title><sub-title>Choc en retour</sub-title><desc>Le juge d'instruction Bruno Cordier se retrouve en bien mauvaise posture, menacé par un homme considéré comme un tueur en série. Pour le sauver, le commissaire Cordier, son père, est obligé d'agir vite. Il sort son arme et abat le criminel. L'affaire semble close : tous les éléments recueillis cautionnent en effet la thèse de la culpabilité du suspect. Le sens du devoir accompli, mais regrettant d'avoir dû faire usage de la violence, le commissaire Cordier n'a toutefois pas la conscience tranquille. Un message qui l'avertit qu'il vient de commettre une bavure en tuant un innocent achève de semer le doute dans son esprit. Cordier enquête...</desc><credits><actor>Pierre Mondy</actor><actor>Bruno Madinier</actor><actor>Charlotte Valandrey</actor><actor>Antonella Lualdi</actor><actor>Elise Perrier</actor><actor>Ged Marlon</actor><actor>Christine Letort</actor><actor>Laura Quintyn</actor><actor>Julien Chatelet</actor><actor>Pierre-Arnaud Juin</actor><director>Christiane Lehérissey</director></credits><date>2002</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm policier</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/2812253.jpg" /></programme></channel><channel name="La Chaîne parlementaire"><programme start="20121123203000" stop="20121123213000"><title>La crise au pays des merveilles</title><credits><director>Emmanuel Laborie</director></credits><date>2012</date><category>Documentaire</category><category>Société</category></programme><programme start="20121123213000" stop="20121123220000"><title>Entre les lignes</title><desc>Chaque semaine, Christophe Ruaults, entouré de quatre journalistes d'hebdomadaires nationaux, propose une lecture avisée des magazines d'information. Pour donner à tous les citoyens les moyens de lire «entre les lignes», les intervenants décryptent les différents traitements de l'actualité de la semaine en s'intéressant notamment aux angles choisis, aux images sélectionnées et aux titres présentés à la Une.</desc><credits><presenter>Christophe Ruault</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine politique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44417765.jpg" /></programme><programme start="20121123220000" stop="20121123230000"><title>Bibliothèque Médicis</title><desc>Dans le décor insolite de l'historique annexe de la bibliothèque du palais du Luxembourg, Jean-Pierre Elkabbach reçoit chaque semaine auteurs, intellectuels, experts, scientifiques et politiques pour une heure de débat. A partir d'une sélection d'ouvrages de tous ordres traitant de questions d'actualité, de sujets de société de premier plan ou de moments historiques marquants, les invités confrontent leurs réflexions et leur regard sur le monde.</desc><credits><presenter>Jean-Pierre Elkabbac</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44415993.jpg" /></programme><programme start="20121123230000" stop="20121123233000"><title>Un monde de bulles</title><sub-title>Spéciale Bruxelles</sub-title><desc>A l'occasion de l'entépénultième émission de l'histoire de «Un monde de bulles», l'équipe s'est déplacée à Bruxelles pour une spéciale auteurs belges, autour de la maison historique de la bande dessinée, celles des éditions du Lombard. Une histoire de cape et d'épée, un cowboy idiot et le mythe Thorgal : trois aventures à suivre sont au programme.</desc><credits><presenter>Jean-Philippe Lefèvr</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine des loisirs</category></programme><programme start="20121123233000" stop="20121123234500"><title>Agora 2.0</title><desc>Un tour d'horizon de l'actualité politique et citoyenne abordée sur Internet dans les blogs, sites et forums.</desc><credits><presenter>Kathia Gilde</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'information</category></programme><programme start="20121123234500" stop="20121124004500"><title>Les hommes de la Maison Blanche</title><desc>Episode : 3/3 - La présidence de Ronald Reagan fut agitée par les pires démons de la guerre froide : il y eut d'abord l'initiative de défense stratégique, autrement dit la fameuse «guerre des étoiles», boucliers de protection satellitaires antimissiles, dirigée exclusivement contre l'Union soviétique. Ailleurs, les Américains ne se montrèrent guère inspirés dans leurs interventions à l'étranger : au Liban, les attentats furent meurtriers, l'invasion de Grenade s'avéra un camouflet et l'Irangate suscita le scandale que l'on sait. Henry Kissinger, Alexander Haig, George Schultz, James Baker, Lawrence S. Eagleburger, Caspar Weinerger et des membres de services spéciaux témoignent de cette époque troublée.</desc><credits><director>William Karel</director></credits><date>2000</date><category>Documentaire</category><category>Histoire</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/209011.jpg" /></programme></channel><channel name="France 4"><programme start="20121123204500" stop="20121123224000"><title>Le meilleur des Stars du rire</title><desc>Patrick Sabatier propose une émission dédiée à l'humour et à la bonne humeur en dévoilant les meilleurs moments de la saison, au cours de laquelle jeunes talents et farceurs confirmés se sont croisés sous le regard amusé du public. L'animateur présente des numéros de stand-up, de la magie, des imitations et de nombreuses autres surprises pour se détendre les zygomatiques.</desc><credits><presenter>Patrick Sabatie</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement-humour</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/41022108.jpg" /></programme><programme start="20121123224000" stop="20121124002000"><title>Ces animaux qui nous font rire (2/2)</title><desc>De «Coucou C'est Nous» à «Fort Boyard», en passant par les pépites du net, l'émission offre une série de moments cultes, rares et introuvables rassemblant ainsi les plus belles gaffes et gamelles des animaux. Epaulé par un co-animateur pour le moins original, Cyril Hanouna s'intéresse aussi aux délires des animaux. A la télé, dans l'intimité, chez tout un chacun ou entourés de stars, quadrupèdes et volatiles font le show ! Le règne animal n'est pas sans réserver parfois de sacrées surprises. Et force est alors de constater que le rire n'est en effet pas uniquement le propre de l'homme. De nombreuses captations vidéo ayant toutes les animaux pour protagonistes principaux figurent au programme de cette émission spéciale. Les fous rires s'enchaînent, les situations décalées s'accumulent.</desc><credits><presenter>Cyril Hanoun</presenter></credits><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/23399483.jpg" /></programme></channel><channel name="BFM TV"><programme start="20121123210000" stop="20121124000000"><title>Week-end 360</title><desc>Le tour complet des infos du jour, sur l'ensemble de la planète : un panorama à 360 degrés qui couvre tous les angles de l'actualité internationale.</desc><credits><presenter>Lucie Nuttin</presenter><presenter>Maxime Cogn</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44514966.jpg" /></programme></channel><channel name="i Télé"><programme start="20121123203000" stop="20121123220000"><title>L'édition du soir</title><desc>Un journal complet de l'actualité nationale et internationale, suivi de rubriques politiques et économiques. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Marc Fauvelle</presenter><presenter>Léa Salamé</presenter><presenter>Yani Khezzar</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Michaël Darmon</presenter><presenter>Olivier Ravanell</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121123220000" stop="20121123221600"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Genton</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520775.jpg" /></programme><programme start="20121123221600" stop="20121123222500"><title>L'invité de La Grande Edition</title><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme><programme start="20121123222500" stop="20121124000000"><title>La grande édition</title><desc>Chaque soir de la semaine, une synthèse et une analyse des événements de la journée. Au sommaire :</desc><credits><presenter>Sonia Chironi</presenter><presenter>Antoine Genton</presenter><presenter>Olivier Benkemoun</presenter><presenter>Olivier Ravanello</presenter><presenter>Michaël Darmo</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine d'actualité</category></programme></channel><channel name="D17"><programme start="20121123205000" stop="20121123223000"><title>Le zap</title><desc>Le zapping percutant de la génération ultime du zap. Retrouvez chaque semaine les vidéos les plus fun des chaînes hertziennes, de la TNT et du câble. Musique, people, cinéma, séries, images inédites, buzz du Net, séquences spectaculaires, images glamour, dérapages incontrôlés : tout ce qu'il ne faut pas rater du petit monde cathodique a été monté en bout à bout dans «Le Zap». Comme le veut la tradition, les séquences, parfois impressionnantes, ne sont jamais désobligeantes. «Le Zap» se veut un rendez-vous humoristique et percutant, résultat du visionnage, des heures durant, de tous les programmes accessibles sur tous les réseaux.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525478.jpg" /></programme><programme start="20121123223000" stop="20121123232500"><title>Le zap</title><desc>Une suite de séquences enregistrées sur les chaînes hertziennes et sur le câble pour ne rien manquer de ce qui se fait de mieux et parfois de pire sur le petit écran. Tous les domaines sont abordés : musique, sport, culture et cinéma. Tous les formats sont pris en compte : magazines, extraits d'émissions diverses. Bien évidemment, les dérapages en direct occuperont une bonne part de ce florilège insolite. Gags, bévues, gadins, fous rires s'enchaîneront. L'univers de la télévision est suffisamment vaste et l'imagination des concepteurs de jeu infinies : la matière première qui constitue ce zapping semble inépuisable.</desc><date>2000</date><category>Autre</category><category>Divertissement</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44312923.jpg" /></programme><programme start="20121123232500" stop="20121123235500"><title>Enquête très spéciale</title><desc>Saison : 4 - Chaque semaine dans «Enquête très spéciale», découverte des tendances érotiques d'un pays et présentation de news libertines.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de charme</category></programme><programme start="20121123235500" stop="20121124002500"><title>Enquête très spéciale</title><desc>Saison : 4 - Chaque semaine dans «Enquête très spéciale», découverte des tendances érotiques d'un pays et présentation de news libertines.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine de charme</category></programme></channel><channel name="Gulli"><programme start="20121123204500" stop="20121123222500"><title>Soccer Dog</title><desc>Clay Newlin, un jeune garcon d'une dizaine d'années tout juste débarqué dans une nouvelle ville, a beaucoup de mal à se faire des amis. Il intègre l'équipe de foot des Rouges, mais comme il n'est pas très doué pour le ballon rond, cela ne facilite pas ses rapports avec ses coéquipiers. Un jour, il se lie d'amitié avec Lincoln, un chien génial qui s'avère un excellent buteur. Dès lors, leur amitié, ainsi que leurs exploit sportifs, vont défrayer la chronique...</desc><credits><actor>James Marshall</actor><actor>Olivia d'Abo</actor><actor>Jeremy Foley</actor><actor>Sam McMurray</actor><actor>Burton Gilliam</actor><actor>Kyle Gibson</actor><actor>Evan Matthew Cohen</actor><actor>Billy Drago</actor><director>Tony Giglio</director></credits><date>1999</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm pour la jeunesse</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44525326.jpg" /></programme><programme start="20121123222500" stop="20121123235500"><title>Hubert, son altesse caninissime</title><desc>Le duc de Dingwall est un homme très riche qui utilise ses biens pour venir en aide aux villageois. Ce mécène n'entend pas confier sa fortune à son neveu Cecil, unique héritier fort cupide. Ainsi, juste avant qu'il ne passe de vie à trépas, il décide de tout léguer à son fidèle chien, Hubert. Mais Cecil, déterminé à récupérer son dû, est loin de s'avouer vaincu par cet usurpateur à quatre pattes et compte bien faire comprendre au toutou que c'est lui qui mène la danse. Placé sous la protection de Charlotte, la fille du maître d'hôtel que le duc considérait comme sa fille, Hubert va devoir déjouer les plans machiavéliques fomentés par Cecil...</desc><credits><actor>John Neville</actor><actor>James Doohan</actor><actor>Courtnee Draper</actor><actor>Judy Geeson</actor><actor>Winnie Cooper</actor><actor>Oliver Muirhead</actor><actor>Sophie Heyman</actor><actor>Jeremy Maxwell</actor><director>Philip Spink</director></credits><date>1999</date><category>Telefilm</category><category>Téléfilm humoristique</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/79854.jpg" /></programme><programme start="20121123235500" stop="20121124000000"><title>G ciné</title><desc>L'actualité du 7e art pour les enfants et leurs parents : films en salles, coulisses des tournages, interviews et sorties DVD de la semaine.</desc><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine du cinéma</category></programme></channel><channel name="France Ô"><programme start="20121123204500" stop="20121123221500"><title>MOBO Awards 2012</title><desc>Créée en 1996, la cérémonie des MOBO - Music Of Black Origin - Awards récompense chaque année, au Royaume-Uni, les meilleurs artistes, britanniques ou internationaux, dans des catégories aussi diverses que le reggae, le hip-hop, le RnB, le jazz ou le gospel. Pour cette 17e édiion, rendez-vous à l'Echo Arena de Liverpool, pour découvrir qui, parmi les groupes et les interprètes de musique urbaine, remportera les prix tant convoités. La chanteuse écossaise de RnB Emeli Sandé et le rappeur et comédien londonien Plan B sont d'ores et déjà en tête de la course avec cinq nominations chacun. Autre concurrente de taille : la Britannique d'origine albanaise Rita Ora, nommée quatre fois.</desc><date>2000</date><category>Concert</category><category>World Music</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44520869.jpg" /></programme><programme start="20121123221500" stop="20121123231000"><title>Aline au pays des merveilles</title><sub-title>Spéciale MOBO Awards 2012</sub-title><desc>Saison : 2 - A l'occasion des 17e MOBO - Music Of Black Origin - Awards, Aline Afanoukoé anime une émission 100 % anglaise consacrée aux coulisses de cette cérémonie prestigieuse et aux artistes de la scène britannique.</desc><credits><presenter>Aline Afanouko</presenter></credits><date>2000</date><category>Magazine</category><category>Magazine musical</category><icon src="http://programme-tv.premiere.fr/var/t7j/images/44521307.jpg" /></programme><programme start="20121123231000" stop="20121124004000"><title>MOBO Awards 2011</title><desc>La cérémonie des Music of Black Origin Awards récompensent chaque année les meilleurs représentants de la Black Music.</desc><date>2000</date><category>Concert</category><category>World Music</category></programme><programme start="20121123231500" stop="20121123234500"><title>Ô bout de la nuit</title><desc>Saison : 3 - Toujours aussi curieuse, Maeva Schublin part à la rencontre de toutes les communautés, chacune vivant la nuit parisienne à sa manière. L'occasion de découvrir une palette de personnalités les plus diverses : people, quidams, travailleurs, et de dénicher des bons plans. Mais la noctambule aime également s'embarquer pour de nouveaux horizons.</desc><credits><presenter>Maeva Schubli</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme><programme start="20121123234500" stop="20121124001500"><title>Ô bout de la nuit</title><desc>Saison : 3 - Toujours aussi curieuse, Maeva Schublin part à la rencontre de toutes les communautés, chacune vivant la nuit parisienne à sa manière. L'occasion de découvrir une palette de personnalités les plus diverses : people, quidams, travailleurs, et de dénicher des bons plans. Mais la noctambule aime également s'embarquer pour de nouveaux horizons.</desc><credits><presenter>Maeva Schubli</presenter></credits><date>2012</date><category>Magazine</category><category>Magazine culturel</category></programme></channel></channels>